[
    {
        "_id": "39426",
        "@id": "39426",
        "dateOfModify": "2020-11-30 17:20",
        "title": "Piccola composizione (Fantome incantato)",
        "invenary": "P/1373",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Atanasio Soldati, Parma 1896 - 1953",
        "year": 1951,
        "materialAndTechnique": "Olio su tela",
        "dimention": "45x45cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la II Mostra Pittori d'oggi Francia - Italia, Torino 1952",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/_Atanasio%20Soldati%2C%20Piccola%20composizione%2C%201951.jpg",
        "dc:description": "Con la fondazione del Movimento Arte Concreta si assiste ad un coagularsi di forze attorno ad un linguaggio astratto, rinnovato dal confronto in primo luogo con la contemporanea produzione francese, nel tramite di Magnelli. Soldati rielabora creativamente i diversi stimoli culturali in composizioni come la presente, di consumato mestiere e di sapiente equilibrio formale.\u00c2\u00a0\n\n\u00c2\u00a0\n\nPaolo San Martino",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Curiosity",
            "Disapproval",
            "Outrage",
            "Unbelief",
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Anticipation": 0.5566311,
            "Interest": 0.55091834,
            "Serenity": 1.55402166,
            "Trust": 2
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "627ce4054ca7e2641857f385",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "il sole",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317974,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 14,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39384",
        "@id": "39384",
        "ref_id_artist": "27",
        "dateOfModify": "2020-12-11 16:11",
        "title": "Marina",
        "inventary": "P/1833",
        "collection": "Opere non esposte",
        "Soggetto": "",
        "author": "Osvaldo Licini, Monte Vidon Corrado (AP), 1894 - 1954",
        "year": 1969,
        "materialAndTechnique": "Olio su carta",
        "dimention": "300x200mm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Dono di Paolo Licini, Livorno,1969",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/ETICA%20-%20LICINI%20Marina.jpg",
        "dc:description": "Negli ultimi anni della sua vita, Licini semplifica il bagaglio di forme che contraddistingue la sua opera e riconduce la tavolozza a tinte prossime a quelle fondamentali, imbastendo le composizizioni su contrasti di complementari. Il presente dipinto si inserisce in questo preciso contesto, denotando un estrema esemplificazione di linee e colori.\u00c2\u00a0\n\n\u00c2\u00a0\n\nPaolo San Martino",
        "dc:lang": "it",
        "caption": "Marina",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope",
            "Sentimentality"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": [],
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239d73e63c35e2bf924454c",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "l viaggio, al tramonto e al mare. I colori squillanti con campiture piatte e forme semplici mi d\u00c3\u00a0 una piacevole sensazione di genuinit\u00c3\u00a0. Il tratto nero che contorno e delinea le forme mi ricordano quei disegni che faccio in modo automatico, magari mentre sono soprapensiero. Il giallo che copre gran parte del quadro, assieme al sole bianco donano allegria e positivit\u00c3\u00a0. Il blu profondo del mare mi invoglia a tuffarmici, a percorrere questo spazio e viaggiare.",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d6a43e14a72415517d5b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "l mare, l'estate e al calore sulla pelle",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_32",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Nostalgia, calma, calore",
                "think_about": "Mi fa pensare al mare, al caldo, al suono delle onde.",
                "reminds_me": "Vedo una spiagga assolata d'estate",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_33",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Pace, armonia, tranquillit\u00c3\u00a0 ",
                "think_about": "Ad un orizzonte, un paesaggio senza limiti",
                "reminds_me": "Il blu intenso del mare e le forme geometriche in contrapposizione ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.73611945,
                    "Serenity": 0.9939535
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9629959
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_34",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "prova",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_35",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "sereno",
                "think_about": "al mare vist da una barca traballante al tramonto",
                "reminds_me": "E' una composizione astratta, mi piace l'equilibrio",
                "emojis": [
                    "'"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.981668,
                    "Serenity": 0.96675473
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98643285
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_36",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rilassato",
                "think_about": "Alla natura",
                "reminds_me": "Un uccello su una collina che da sul mare",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_37",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tranquilla e serena",
                "think_about": "Mi fa pensare al mare e alle vacanze",
                "reminds_me": "Una baia al tramonto",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9845375
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89184904
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_38",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi tranquillizza",
                "think_about": "A un tramonto sul mare",
                "reminds_me": "L'accostamento dei colori",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.98676157
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95467925
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_39",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi genera un misto di serenit\u00c3\u00a0 e voglia di iniziare qualcosa di nuovo",
                "think_about": "Mi ricorda vagamente un'alba sul mare",
                "reminds_me": "Il contrasto dei colori",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.84697634,
                    "Serenity": 0.91534364
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9722363
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_40",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Nostalgia, serenit\u00c3\u00a0, calma",
                "think_about": "Mi fa pensare al paese di mia nonna",
                "reminds_me": "Vedo un tramonto sul mare e una barca a vela",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.8311788,
                    "Serenity": 0.90707785
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_41",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi fa venire voglia di andare su una spiaggia per vedere il sole tramontare",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una luna ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.7690809
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.5493965
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_42",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rilassata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I colori",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.92299587
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_43",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "bene",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "sole che sorge",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.98717386
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99405956
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_44",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi commuove",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Colori caldi,linee,un orizzonte mediterraneo",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.993317,
                    "Sadness": 0.98392236
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97077024
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_45",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso di infinito e pace",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La partizione degli spazi",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.81157076,
                    "Serenity": 0.929972,
                    "Surprise": 0.6794936
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97494626
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_46",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi mette malinconia",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lo sfondo giallo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.91567224
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9954921
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_47",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Allegra",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Colori ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9873315
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9922792
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_48",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Spensieratezza liberta'",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Felicita'",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.8447639
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95385617
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_49",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Di buon umore",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Colori allegri",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.7937285
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.81808656
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_50",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Immersa in una luce dorata, immobile, sospesa in un momento liminale.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una vela sul mare all'alba",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5927878
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_51",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Equilibrio",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La pancia bianca",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9640563
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99441046
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_52",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Agitata.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Le linee pi\u00c3\u00b9 dei colori",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.90766203,
                    "Fear": 0.9927242
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9969047
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_53",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Serena",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un sole che tramonta sull'acqua e una barca a vela",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9623421
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9677981
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_54",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Fortunata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il sole e il mare",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.95228636,
                    "Trust": 0.94825757
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98289007
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_55",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bene!",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una barca a vela in una giornata di sole",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9931641
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9837632
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_56",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi mette allegria ma \u00c3\u00a8 una questione puramente cromatica e di composizione equilibrata ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il giallo e il triangolo rosso ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.67727923,
                    "Joy": 0.9398794
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.90543824
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_57",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Le geometrie astratte di solito non mi.piacciono. Forse nella luce bianca vedo un sole nascente",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Colori",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.55874234
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_58",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "una pace pensierosa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "vedo in astrazione mare, tramonto, un aquilone in volo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9238106,
                    "Serenity": 0.9506068
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98728687
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_59",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Sembra un sole sull'orizzonte sul mare",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_60",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il trattamento dei campi di colore e l'uso di una linea netta di contorno tra una campitura e l'altra ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_61",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi scalda, mi porta al mare",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Questa per me \u00c3\u00a8 un'immagine marina: c'\u00c3\u00a8 un surf con una vela rossa nel bel mezzo della calura estiva",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_62",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rilassata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un paesaggio ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.92299587
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_63",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "calma",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "paesaggio essenziale",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.5285041
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8815038
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_36",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "creative, because there is room for interpretation",
                "think_about": "mathematics",
                "reminds_me": "colors",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9435172
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8678344
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_37",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "it make me feel calm and warm",
                "think_about": "the sea, lying on the beach, the sunset",
                "reminds_me": "the sky is yellow, the sand is violet",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.55217737,
                    "Serenity": 0.98182
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9923401
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_38",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "calm",
                "think_about": "sea",
                "reminds_me": "atmosphere",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6848195
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_39",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "relaxed",
                "think_about": "about sunny holidays in south Italy",
                "reminds_me": "the sea and a boat",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.85542196
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.877633
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_40",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_41",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Calm, but also positive.",
                "think_about": "It makes me think of something unexpected. Like an idea, after some reflection. Or a smile after a frown.",
                "reminds_me": "Bright colours. Some very neat shapes and other less defined that interact harmoniously. The big white spot is what struck my attention the most, as it seems less constrained than the other elements",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.93418753
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95915526
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_42",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Happy ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Geometric shapes ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9964736
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99350375
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_43",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It reminds me sailing with my old friends. Nice memories but also frightening experiences ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A see, a sail",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.7578441,
                    "Interest": 0.9405583
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.74568474
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_44",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Freedom, breath, fresh air, wind",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A lot! The abstractness of it allows a lot of interpretations. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.86118394,
                    "Serenity": 0.83704466
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8936982
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_45",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "empty",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "an horizon",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9763581
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_46",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Silence, equilibrium, energy (by colors) ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The red sail, the blue sea, the light of the sun",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.78643733
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9458125
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_47",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I feel my body into this artwork",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I se the sun ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9865818
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9841447
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_48",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "warm, content, hopeful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The white semi circle like a rising/ setting sun. It's a geometric abstracted image - evocative of a coastal landscape.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u0152\u00a1\u00ef\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.96320397,
                    "Joy": 0.8252214,
                    "Trust": 0.93624395
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95675623
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_49",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It makes me feel satisfied & happy. I like non-figurative art. Yellow is also my favourite colour!",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I really like the texture & cracks in the paint when I zoom in on it. I especially like the softer white segment which does not have any black outline around it. Complimentary colours and shapes are pleasing.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9094132,
                    "Joy": 0.9951099,
                    "Serenity": 0.6075897
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9963664
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_50",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Lonely. Still. Introspective ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Sunset on the ocean.\n2 crossed lines",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.83532447,
                    "Sadness": 0.8184556
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_51",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "In-art-iculate. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The red. ",
                "emojis": [
                    "."
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8755823
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_52",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Heavy, like I need to move. Excitement that brings a smile on my face. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Colors and lines forming shaping triangular shapes. Unbalance and pressure.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.75974053
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_53",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "longing",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "ocean, sunset or sunrise... ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.7011428
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_54",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A landscape. The colors and lines.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9807155,
                    "Trust": 0.9738358
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_55",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Meditative ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Balance of colors. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9802631
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95450836
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_56",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "uplifting and warm, has a nostalgic touch",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "sun, beach, sand and playfulness",
                "emojis": [
                    "-"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9164249,
                    "Sadness": 0.8712299
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.9365772
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_57",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Confused",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Moon",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9891368
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_58",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Abstract, interesting, calm, uncertain",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The sea and sun behind a land area\nOrange stands out",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.5885728,
                    "Serenity": 0.86116743
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_59",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hopeful like a new day",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The line that is not straight ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.97523534,
                    "Trust": 0.9724884
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8086824
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_60",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Interested, bright, summer. I feel a trajectory of movement in this painting and it feels calm/happy. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I see an abstract sea/landscape with a sense of fun and cyclical movement. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.6941064,
                    "Joy": 0.98060423,
                    "Serenity": 0.9701709
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9675648
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_61",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Makes me smile",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A sun rising",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.990093
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99361306
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_62",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Life can be a drudge. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A figure moving to the right. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9516019
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9881693
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_63",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It doesn\u00e2\u20ac\u2122t interest me that much. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ascendancy ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_64",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "thoughtful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a wave and sun",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.74573207
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_65",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Open expansive",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Sunrise ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.89241964,
                    "Trust": 0.87628317
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97353077
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_66",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The moon with shades of color and wonder if it is water \n",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_67",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "simplicity, ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a boat",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9816683
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98716265
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_68",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Happy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "White sun ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9964737
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99350375
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_69",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hapoy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Boat on the water",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9857011
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.972072
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_70",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Happy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A boat in the sunset by the sea",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9964736
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99350375
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_15",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me produce calma y me recuerda al verano",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Parece un atardecer, el mar y el sol poni\u00c3\u00a9ndose.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.90622795,
                    "Serenity": 0.90043837
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97808856
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_16",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tranquila, en paz, pensando en el futuro",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un paisaje, y de cierta manera veo un barco con vela",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.98583674
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.75967705
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_17",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_18",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Alegre.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un bite de vela. Los colores vivos.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9960716
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9958942
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_19",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_20",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Emoci\u00c3\u00b3n, estar de vacaciones, diversi\u00c3\u00b3n",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un velero",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.7640941
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.674014
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_21",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Libre, activa, \u00c3\u00a1gil",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mar, un barco y algo de movimiento",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.523279,
                    "Sadness": 0.7444172
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9439057
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_22",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tengo recuerdos gratos de horizontes amplios al atardecer",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Formas geom\u00c3\u00a9tricas que aluden a un paisaje natural, forma blanca menos definida",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5716936
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_23",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Alegre",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Velero",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.99606544
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9976006
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_24",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me recuerda Barceloa y Joan Mir\u00c3\u00b3 ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Figuras geom\u00c3\u00a9tricas que parecen resemblar un velero y el mar",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6053184
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_25",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "sobriedad",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "color",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.84644115
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.72400695
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_26",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "sorpresa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "la tierra, el mar y el sol. Las lineas rectas que separan todo y los colores utilizados",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.97407156
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98719877
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_27",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "alegre",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "color, trazos, formas",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.99718034
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9966413
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_28",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Infinitud",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un mar y puesta de so",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.84402525
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7963582
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_29",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Calma",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un atardecer",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.76699185
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_13",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Kepe\u00c3\u00a4 ja j\u00c3\u00a4nteik\u00c3\u00a4s olo, energist\u00c3\u00a4 ja avaraa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Liikett\u00c3\u00a4 vasemmalta oikealle, kallellaan oleva massa, j\u00c3\u00a4nnite, purjevene, lintu, ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.81892467
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_14",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Pompin abstraktin ja esitt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4n v\u00c3\u00a4lill\u00c3\u00a4.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Abstrakteja muotoja, tosin mieleen tulee sittenkin auringonnousu.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.55105245
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8636735
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_15",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Alkoi naurattaa. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Surffilauta! Meri ja kenties auringonlasku. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.94924057
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.86187553
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_16",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Puhdas ilo v\u00c3\u00a4rien voimasta.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "V\u00c3\u00a4rikyll\u00c3\u00a4iset selke\u00c3\u00a4t pinnat ja linjat, jotka ensimm\u00c3\u00a4isen\u00c3\u00a4 toivat mieleen purjehduksen. Tuosta kuvasta en p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4se eroon, koska liikkeen ja valon tunne on niin voimakas.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.81994796
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_17",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teos aiheuttaa vastakkaisia tunteita - siin\u00c3\u00a4 on jotain todella mielenkiintoista ja jopa harmonista, mutta samanaikaisesti suuren keltaisen alueen sinapinomainen s\u00c3\u00a4vy ja varsinkin vasemmalla keskell\u00c3\u00a4 oleva punainen muoto tuntuvat hyvin ep\u00c3\u00a4mukavilta",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Jonkinlainen maisema, auringonlasku p\u00c3\u00b6lymyrskyisell\u00c3\u00a4 aavikolla kenties. Mieleen tulee Afrikkalainen (ei-islamilainen) taide abstraktion ja v\u00c3\u00a4rien k\u00c3\u00a4yt\u00c3\u00b6n vuoksi.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_18",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tyyni",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Auringonnousun tai -laskun mereen",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9787073
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98091394
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_19",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Aavistuksen tylsistynyt tunne tulee. Tai pense\u00c3\u00a4. Tuo keltainen s\u00c3\u00a4vy on luotaanty\u00c3\u00b6nt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Todella mielenkiintoinen taulu. Jotenkin lennokas ja pys\u00c3\u00a4htynyt yht\u00c3\u00a4aikaa.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.82327294
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_20",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teos her\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 mielenkiintoa ja saa ajatukset liikkeelle. V\u00c3\u00a4rit ja linjat ovat selkeit\u00c3\u00a4 ja luovuus her\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 luovuutta.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "T\u00c3\u00a4llaisista teoksista pid\u00c3\u00a4n enemm\u00c3\u00a4n. Ne antavat tilaa omalle tulkinnalle. Teoksessa voisi olla vaikkapa merest\u00c3\u00a4 kohoava purje ja sen takana nouseva aurinko. Pid\u00c3\u00a4n graafisuudesta, linjoista ja v\u00c3\u00a4reist\u00c3\u00a4.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.6479998
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_21",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tunnelma on l\u00c3\u00a4mmin ja iloinen, valkoinen muoto pilkahtaa leikkis\u00c3\u00a4sti. Samalla teos tuntuu olevan hienossa tasapainossa ja tyynen rauhallinen. Kuin vieno, hiljainen hymy. Voisin katsoa t\u00c3\u00a4llaista todella pitk\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "N\u00c3\u00a4en kullanhohteisen auringonlaskun meren horistonttia vasten. Samalla huomioini kiinnittyy kauniiseen viivaan, ja onnistuneen harmoniseen sommitelmaan.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.6828338,
                    "Joy": 0.7083961,
                    "Serenity": 0.51526976
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.77624816
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_22",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "V\u00c3\u00a4rien tuhnuisuus jotenkin inhottaa, samalla kuulaasta pallosta tulee kylm\u00c3\u00a4hk\u00c3\u00b6 olo. V\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n kuin krapula.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "N\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 abstraktilta maisemalta, jossa aurinko on laskemassa j\u00c3\u00a4rven tai merenlahden takana olevam kukkulan taakse, etualalla liihottelee leija tai muu kangas.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.5300678
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9729785
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_23",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "El\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 on yht\u00c3\u00a4 aikaa l\u00c3\u00a4sn\u00c3\u00a4 keveytt\u00c3\u00a4, toivoa ja valoa (keltainen) sek\u00c3\u00a4 murheita, synkkyytt\u00c3\u00a4, raskautta (sininen). Sinisest\u00c3\u00a4 tulee mieleen my\u00c3\u00b6s meri ja pohjattomuus. Keltaisesta el\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4 ja jatkuvuus. N\u00c3\u00a4iden kahden v\u00c3\u00a4limaastossa purjehdimme ja valitsemme mit\u00c3\u00a4 n\u00c3\u00a4emme, muistamme.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Muodot ja v\u00c3\u00a4rit kiinnostavat eniten. Her\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 uteliaisuutta ja tarpeen pohtia, mit\u00c3\u00a4 taiteilija on halunnut kertoa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_24",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ihailen meren vetist\u00c3\u00a4 sine\u00c3\u00a4 ja ihmettelen taivaan tunkkaisuutta. Aurinko n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 keskener\u00c3\u00a4iselt\u00c3\u00a4 / p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4lle liimatulta.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Auringon ja purjeveneen (spinaakkeri) merell\u00c3\u00a4. Taustalla n\u00c3\u00a4kyv\u00c3\u00a4 kuin p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4lle maalattu suorakaide, mit\u00c3\u00a4 SIIN\u00c3\u201e oli? ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.68193185
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_25",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Kuva on v\u00c3\u00a4rik\u00c3\u00a4s muttei her\u00c3\u00a4t\u00c3\u00a4 sen kummepia tunteita",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Jonkinlainen maisema. Valkoinen osio pomppaa esiin",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_31",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u02dc\u00d7\u2018\u00d7\u00a2 \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u02dc\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u201d\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2019\u00d7\u2018",
                "think_about": "\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8",
                "reminds_me": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u02dc\u00d7\u2014\u00d7\u2122 \u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2 \u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_32",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u201d, \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2014\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u201d, \u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u2014\u00d7\u00a7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u017e\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.57599026
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_33",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2 \u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014",
                "think_about": "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a5",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_34",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7",
                "think_about": "\u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a6\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u2018",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_35",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "\u00d7\u2014\u00d7, \u00d7\u2014\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u201c",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a9, \u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u00a7",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_36",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u2122.",
                "think_about": "\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7 (\u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u0153  \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a8.)",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u00a9 \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7.",
                "emojis": [
                    "."
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_37",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0161 \u00d7\u203a\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u2014\u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u201d",
                "think_about": "\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2014\u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00aa\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u2013\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u2014\u00d7\u00a7\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u201d",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa (\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u201d\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u2019\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u203a\u00d7\u017e\u00d7\u2022 \u00d7\u2122\u00d7) \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a6\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u2018 \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2013\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014. \u00d7\u2014\u00d7\u0153\u00d7\u00a7 \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2019\u00d7 \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2013\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u2022 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a8",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_38",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.88952297
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.96052206
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_39",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0160"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.73127514
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.80150646
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_40",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_41",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u2022, \u00d7\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u2122 \u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2018 \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u2013\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u2022 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u00a0\u00d7\u2022 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a7\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u0178",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7. \u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u02dc\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d. \u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a9 \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u02dc \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_42",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.95335025
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.85134196
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_43",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u2014\u00d7\u00a9 \u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2014\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u2013\u00d7\u017e\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_44",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2019\u00d7\u00a2\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2, \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a9, \u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u00a7\u00d7\u2022 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a7, \u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u00a9, \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2022 \u00d7\u2013\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u2014\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.60310066,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_45",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014\u00d7\u201d, \u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u0178, \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u201c \u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7",
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.5577963
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_46",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_47",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7 ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.83619565
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_48",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u00a9 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_49",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u02dc. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa\u00d7\u00a4\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u0178. \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u0153\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a7. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_50",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u0178. \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a2 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a8.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u00a9 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_51",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a4\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u2014 \u00d7\u0153\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a3",
                "emojis": [
                    "'"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.52460134
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_52",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u201docd \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u00a1\u00d7\u201c\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.51879644
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_53",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_54",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "excited",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014 \u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a9",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae \u00d6\u00b7\u00d6\u00b8\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.5124966
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97879606
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_55",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_56",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u00a2",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a9 \u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.66321546
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_57",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u02dc. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa\u00d7\u00a4\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u0178. \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u0153\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a7. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_58",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u00a1\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_59",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201c, \u00d7\u00d7\u203a\u00d7\u2013\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u00aa.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u201d\u00d7. \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u203a\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u2022 \u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u201c \u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u2018\u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a7\u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u2018",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_60",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u02dc. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa\u00d7\u00a4\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u0178. \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u0153\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a7. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_61",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9 \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201c, \u00d7\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a1\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.8202412,
                    "Joy": 0.75597537
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317973,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 13,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35246",
        "@id": "35246",
        "ref_id_artist": "26",
        "dateOfModify": "2019-01-15 11:52",
        "title": "Mafai con il gatto",
        "inventary": "FD/323",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Antonietta Rapha\u00c3\u00abl Kovno (Lituania), 1895 c. - Roma, 1975",
        "year": 1942,
        "materialAndTechnique": "bronzo",
        "dimention": "67x45x42cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto della Fondazione Guido ed Ettore De Fornaris dalla famiglia Mafai, Roma, 1990",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Raphael%20Mafai%20FD_323.jpg",
        "dc:description": "l'ideazione dell'opera risale agli anni del primo soggiorno genovese dell'artista (1939-1943). Il tema \u00c3\u00a8 volutamente domestico, antiretorico, e risalta il misterioso atteggiarsi psicologico del ritrattato. l'adozione di un linguaggio sottilmente arcaizzante \u00c3\u00a8 di indirizzo ben differente rispetto alla statuaria dell'epoca, e nasce dal ripensamento della lezione di Bourdelle, Maillol, che la Rapha\u00c3\u00a9l aveva studiato a fondo a Parigi, al principio degli anni Trenta.",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 0.51413214,
            "Trust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6228bbcbd61ae0504b793755",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "il gatto dici maio",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228ab6b03bd7913da5a48ea",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Happy"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0",
                    "\u00f0\u0178\u00a7",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.794737
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317973,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 13,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35567",
        "@id": "35567",
        "ref_id_artist": "31",
        "dateOfModify": "2018-04-17 17:01",
        "title": "Orange Car Crash (5 Deaths 11 Times in Orange) (Orange Disaster)",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "inventary": "",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Andy Warhol",
        "year": "1963",
        "materialAndTechnique": "serigrafia su acrilico su tela",
        "dimention": "",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto dalla Galleria Sperone, Torino, 1967",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Warhol%2COrange_Car_20130403102126.jpg",
        "dc:description": "At the end of the 1950s, Andy Warhol, who had been devoted to painting for a few years in parallel with his activity as an advertising designer, was thunderstruck by the New Dada of Jasper Johns, Robert Rauschenberg and the first Pop vaguities. What attracted him was the procedure chosen by these artists, consisting in the brutal sampling of the most banal and ordinary reality, an operation ideologically opposed to the gestural exuberance of Action Painting. The result is a cold painting, calibrated to the images conveyed by advertising, which necessarily presupposes a rethinking of the role of the artist, who no longer interprets reality, but mechanically repeats it as in a perpetual industrial process, a depersonalisation that reflects that of the individual in modern mass societies. The supermarkets, new temples of consumer culture, fyear their entrance into the museum through the familiar physiognomies of Coca-Cola bottles, Campbell's soup cans and Brillo sponge boxes. In 1963 Warhol finally abandoned the technique of painting for that more congenial to his intentions of serigraphy - more easily replicable and impersonal -, a choice that went hand in hand with the launch of a new series of subjects inspired by death. The first of this cycle entitled Death and disaster is still hand-painted, 129 Die in Jet (Cologne, Museum Ludwig), of 1962, a faithful reproduction of the front page of the \"New York Mirror\" of 4 June of that year, in which the air disaster in which 129 people perished was documented. This early work was followed by scenes of traffic accidents, suicides, operating theatres, electric chairs, mugshots of criminals, weapons and skulls. The idea behind the artistic operation - the extrapolation of a perceived fragment of reality within a different perimeter of values, the aesthetic one - sustains Orange Car Crash: it picks up a piece of life - albeit a second pass - through yet another photograph of a car accident in 1959, published by United Press International Corporation. By repeatedly replicating an image on canvas, with backgrounds generally as vivid as the colours of advertising language, Warhol induces a sort of visual addiction and consequently a dramatic emptying of the sequence, almost an antidote to the strong emotions of existence.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Disgust"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Fear": 2,
            "Sadness": 5,
            "Trust": 5,
            "Disapproval": 1,
            "Anticipation": 1,
            "Love": 2,
            "Interest": 1,
            "Disgust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando sono impaurita",
                "makes_me_feel": "in ansia",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "sconcerto, curiosit\u00c3\u00a0",
                "hashtag": [
                    "#ansia"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.95008147,
                    "Fear": 1.9709964
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9724062999999998
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 16,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "orrore, disgusto, straniamento, paura, macabro, morte",
                "makes_me_feel": "sconcertata",
                "reminds_me": "incidente stradale",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#paura"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9941256
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dbb6af13c80eaa2ea0fa",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla civilt\u00c3\u00a0 della spettacolo",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317973,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 13,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35308",
        "@id": "35308",
        "ref_id_artist": "3",
        "dateOfModify": "2018-11-13 11:40",
        "title": "Un Natale! Al Pio Albergo Trivulzio",
        "inventary": "P/907",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "colletion": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Angelo Morbelli - Alessandria, 1853 - Milano, 1919",
        "year": 1909,
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "99x173.5cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societa' Promotrice delle Belle Arti, Torino 1912",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/divisionismo2.jpg",
        "dc:description": "This is the last essay in that very numerous series of interiors of the Ospizio Trivulzio, which began with Giorni Ultimi (Milan, Galleria d'Arte Moderna), 1883. This series is not only a poignant poem of old age for Morbelli, but a pictorial motif in which the artist sees a coherent development of the principle of truth, even after his complete adhesion (from Dawn, '91) to the new Divisionist technique. This technical and scientific supremacy, exemplified by the minute texture of pure colours that animates the painting, by the intense luminescence of the ray of sunlight that strikes the poor benches of the institute, was also judged excessive by Grubicy, leading to a certain critical misfortune for Morbelli.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Sadness": 1,
            "Trust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "cinema vuoto",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8",
                "reminds_me": "natale e casa",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#ansia"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1.7624021,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 23,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alle feste di natale",
                "makes_me_feel": "Solitudine, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "famiglia a natale",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#natalesperanza"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.759943,
                    "Fear": 1,
                    "Trust": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "vacanze di natale, solitudine, lontananza da casa",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Calma, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "quando feteggiavamo il natale in famiglia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#xmas",
                    "natale in casa"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.779101,
                    "Trust": 0.65661526,
                    "Serenity": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.8745519000000002
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "624eff29509b9e398a3cade2",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "la scuola",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#tristezza"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279cc0a9de245896357879",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "triste",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#empitness"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d64d78e6b67d5943457d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "il dramma degli anziani soli",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317973,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 13,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39182",
        "@id": "39182",
        "ref_id_artist": "1",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "dc:description": "Of the modern genre painting, to which Stratta devoted himself, particularly from the 1890s onwards, treating the restitution of the environment with extreme skill, the painting Arachne, from 1893, is exemplary, in which the interior is rich in references to the orientalism of the end of the 20th century, from the Arab-Hispanic note of the Moorish table that recalls the creations of Carlo Bugatti, to the Japonisme of the rice-paper lamppost and the screen-curtain. The environmental characterisation is aimed at the psychological prominence of the character: The young woman stares voluntarily and questioningly at the spectator, almost in a gesture of defiance, at the centre of an enveloping domestic d\u00c3\u00a9cor where nature and artifice mingle, while in the diffused light the fabric flight of herons comes to life in a tangle of necks, beaks and wings, almost as if they were the thoughts radiating from the beautiful, enigmatic golden head. Master Fontanesi had in fact written in a letter to his favourite pupil to study life in the open air during the day, dedicating the evening to figure studies, inviting him to refine both expressive polarities of vision: \the landscape, that is, light, space, the atmosphere and all that is contained in the immensity, that is, the infinite, and the figure, that is, the human soul and all its passions, that is, to make the invisible visible Monica Vinardi",
        "dc:lang": "en",
        "dc:source": "GAM - Torino, 2021",
        "schemaCreditText": "GAM - Torino, 2021",
        "image": "https://www.gamtorino.it/it/le-collezioni/catalogo-delle-opere-online-gam/aracne",
        "maintainer": "GAM - Torino",
        "schema:material": "Room: Vetrima",
        "arco-cd:hasInventory": "GAM - Torino, 2021",
        "caption": "Aracne, Carlo Stratta Torino, 1852 \u00e2\u20ac\u201c 1936",
        "title": "Aracne, Carlo Stratta Torino, 1852 \u00e2\u20ac\u201c 1936",
        "inventary": "S/2",
        "colletion": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Carlo Stratta Torino, 1852 \u00e2\u20ac\u201c 1936",
        "year": "1852 \u00e2\u20ac\u201c 1936",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "cm 120x 113",
        "definition": "",
        "givenby": "Lascito del marchese Tancredi Falletti di Barolo, Torino, 1936",
        "Note Blind": "Inventario: p/480",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Awe",
            "Curiosity",
            "Delight",
            "Disapproval",
            "Outrage",
            "Unbelief"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Surprise": 3,
            "Love": 2,
            "Interest": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Ad una figura misteriosa",
                "makes_me_feel": "In un clima cupo, buio e un po\u00e2\u20ac\u2122 inquietante per lo sguardo di Aracne fisso all\u00e2\u20ac\u2122osservatore'",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#preoccupazione",
                    "#ansia",
                    "#disagio"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.6501659,
                    "Fear": 1.8919029,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Rammarico, paura, buio",
                "makes_me_feel": "povero d'anima",
                "reminds_me": "rilassato",
                "generated_content": "solitudine",
                "hashtag": [
                    "#tristezza"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "rammarico, paura, disgusto, buio",
                "makes_me_feel": "povero d'anima",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#triste",
                    "#delusione"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d6a43e14a72415517d5b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "coinvolta e stregata dal suo sguardo",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Trust": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d4e682b21260782f7a68",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "lo stile liberty a Torino e l'eleganza nella cultura italiana",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_0",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sono ammaliato, un po' stupito, interessato.",
                "think_about": "Chi sta guardando questa ragazza? A cosa sta pensando?",
                "reminds_me": "una donna seduta su un sof\u00c3\u00a0 che si morde un labbro. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9820484,
                    "Surprise": 0.8327618
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.85549694
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_1",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Preoccupazione, languore",
                "think_about": "Il ritardo, occasione persa",
                "reminds_me": "Il velluto rosso del vistito",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9961637
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9983253
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_2",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curioso di conoscere il motivo di tanta rabbia",
                "think_about": "Alla rabbia , al risentimento e alla determinazione",
                "reminds_me": "Il volto rabbuiato e determinato",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "'"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.50128573,
                    "Surprise": 0.9579813,
                    "Trust": 0.9510665
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8448185
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_3",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Un po' in imbarazzo",
                "think_about": "Mi fa sentire osservato",
                "reminds_me": "Una ragazza che mi guarda in faccia",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9660682
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_4",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi fa ricordare quando ero ragazza, bellissimo l'ambiente: avvolgente e rassicurante pur essendo esotico.",
                "think_about": "Mi fa pensare alla rabbia nascosta",
                "reminds_me": "Una donna, mi colpisce il pugno chiuso.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.84649825,
                    "Serenity": 0.7416652,
                    "Trust": 0.7882196
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.91941893
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_5",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi incuriosisce",
                "think_about": "Una notizia che ha fatto arrabbiare la protagonista del quadro",
                "reminds_me": "La carta stracciata per terra",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.8637353,
                    "Trust": 0.89837444
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8953581
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_6",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi genera ansia",
                "think_about": "Non so, mi mette un po' di ansia.",
                "reminds_me": "La posizione della donna seduta, sembra quasi che stia per alzarsi.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.7538438,
                    "Fear": 0.961463
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9209688
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_7",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Incertezza, agitazione ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L'attimo colto dalla scena, i pezzi di carta strappata per terra e il foglio che la donna stringe nella mano.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.98533833,
                    "Sadness": 0.91284794
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99642414
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_8",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Gli aironi sullo sfondo ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_9",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Vivace",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il viso della donna",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9664271
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96829927
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_10",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "leggera ansia, azione",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "rabbia",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ac"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9385911,
                    "Fear": 0.95746994
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.6927255
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_11",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Incuriosita dalla scena e attratta dallo sguardo magnetico ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lo sguardo della donna",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9604058
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7504264
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_12",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi fa venire voglia di fare delle domande",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una donna forte e determinata nella sua stanza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.8553847
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_13",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "All'apparenza rilassata, ma entrando nei dettagli dell'opera condivido lo stato di agitazione dell'animo della figura femminile",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Le decorazioni e i dettagli che circondano la figura femminile",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.98766184,
                    "Sadness": 0.98871034
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.87461746
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_14",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "In pace",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I tessuti e il rosa di gonna e cuscini. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9839999
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99204636
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_15",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Potente",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Atteggiamento della donna ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9865588,
                    "Trust": 0.98912245
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98957497
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_16",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Dubbiosa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una Donna pensierosa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9651706,
                    "Trust": 0.94505894
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.9045408
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_17",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Triste",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Donna in attesa di triste notizie",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.79679865
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_18",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi immagino sprofondare su quel canap\u00c3\u00a9 con i piedi appoggiati sul morbido tappeto mentre cerco l'ispirazione per scrivere qualcosa di molto futile, ad esempio una lettera d'amore, alla quale per\u00c3\u00b2 do molta importanza.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La luce soffusa e avvolgente, il drappeggio della gonna, gli aironi sullo sfondo, i colori smorzati",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.6374019
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.81483454
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_19",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sensazione di trattenere un'emozione",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La parete di fondo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.5706823
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.50261503
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_20",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Energia, vigore.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La luce, i colori, lo sguardo della protagonista. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9741293,
                    "Trust": 0.97828966
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99176776
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_21",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Confusione a causa del disordine nella stanza",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La donna che guarda lo spettatore",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.9572836
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9124057
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_22",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Un senso di impotenza",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il volto inquieto, la mano che accartoccia il figlio, l atmosfera liberty",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9824976
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9909223
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_23",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi fa sentire non partecipe, non inclusa, c'\u00c3\u00a8 qualcosa nel volto della donna che mi sfugge, un'espressione strana che non riesco a decifrare, sembra quasi sofferenza nonostante l'arredamento borghese e la sua posa sicura. Mi sembra una donna che ha vissuto molte cose, me la immagino molto pratica e lontana dalla leggerezza che il periodo e il contesto in cui \u00c3\u00a8 mi suggerirebbero. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La decadenza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9708731
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_24",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Triste,  chiss\u00c3\u00a0 qual era il suo stato d'animo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Fine ottocento, ambientazione tipica, cupa per\u00c3\u00b2, una donna che ha ricevuto o scritto una lettera fatta a pezzi, \u00c3\u00a8 preoccupata, forse addolorata",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9267036
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8295732
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_25",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "In un caldo ambiente intimo, e s\u00c3\u00ac, vorrei conversare con questa donna, \u00c3\u00a8 interessante",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La donna appare dissimulata nei suoi panni d'epoca, mentre la verata, sul fondo, traccia segni inquieti, la trama di na ragnatela piscologica",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.73375314
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_26",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La strana espressione della persona. La mano che accartoccia un foglio. Gli uccelli sulla carta da parati",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_27",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lo stile degli arredamenti, il pattern della carta da parati e la vegetazione",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_28",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "La luce soffusa mi porta a certe pigrizie di tardi pomeriggi di fine Maggio, c'\u00c3\u00a8 il relax da divano e aperitivo qui.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Le cicogne sullo sfondo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.81551284,
                    "Serenity": 0.80300915
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_29",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "mi sembra di aver colto di sorpresa la donna rappresentata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "gli aironi e il bamb\u00c3\u00b9 sullo sfondo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.89268875,
                    "Surprise": 0.70297813
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_30",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Stimolata a reagire",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il dettaglio di definizione degli oggetti",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.70728236
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.92088455
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_31",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "dubbi, ripensamenti",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "lettere strappate ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.8927383
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.94708604
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_0",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "curious",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "the natural pose of the woman and the mess",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9866758,
                    "Trust": 0.9845762
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9601992
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_1",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I'm interested in this girl, I'm fascinated by her but at the same time I smell the dust of the fabrics (carpet, upholstery, ...)",
                "think_about": "the nineteenth century, my aunts, the velvet",
                "reminds_me": "the girl bites her lip",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_2",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "warm",
                "think_about": "friend's home",
                "reminds_me": "colors",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98262745
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_3",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious: I want to know more about the woman",
                "think_about": "About my grandgrandmother, a tall, strong woman",
                "reminds_me": "I see the girl. And her eyes, her powerful glimpse",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9326446,
                    "Surprise": 0.9756066,
                    "Trust": 0.98138785
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95791805
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_4",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_5",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Determination",
                "think_about": "It looks like the space of someone who is comfortable with her own company. It also makes me think of travels to far away places, even if it depicts the inside of a room.",
                "reminds_me": "A woman in a richly decorated room (with items coming from various countries) who has just destroyed a letter.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Trust": 0.91920453
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.86672306
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_6",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquisitive ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Birds in the background ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.92022127
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9666645
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_7",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Absorbed, observed, intense, slightly scared",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Her position, she seems thinking intensely to something and her look is mysterious ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9849727
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.89293593
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_8",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Solitude",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Woman in a flowing skirt",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9117862
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9777736
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_9",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "melancholic",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "the interesting facial expression of the person in the picture",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.5137366
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6896327
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_10",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "loneliness, stuffy air",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The disarray and the colors ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9700072,
                    "Sadness": 0.95298713
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9817957
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_11",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I feel my mind in a oniric atmosphere ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "An atmosphere out of the time",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.98278147,
                    "Surprise": 0.71277755
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9578256
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_12",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "curious, engaged, puzzled, thoughtful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The woman is looking straight at me. She has something crumpled in her hand. Paper? There is maybe a letter torn on the floor. It is an 1800s scenario in fashion and decor. The decor is influenced by Asian Far East aesthetic - wallpaper, lantern. The furniture suggests the woman is well-to-do.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u00a7\u00a0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8726144,
                    "Sadness": 0.8275768,
                    "Surprise": 0.94797564,
                    "Trust": 0.90794986
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_13",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It makes me feel calm, I am interested and curious in the story behind the image.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I find the soft tones of colour pinks & greens very pleasant. I see a frustrated writer, a page clenched in her fist and more ripped pieces of paper on the ground. Her facial expression suggests that she is slightly irritated or unsure.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.97653764,
                    "Surprise": 0.9722846,
                    "Trust": 0.97264546
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98406017
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_14",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Empowered. Curious",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The stare ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9749453,
                    "Trust": 0.9714894
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9204273
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_15",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "This is a long and complex task. Words fall short... ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Intensity of the (returned) look. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.77754545
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_16",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Stressed and a bit anxious ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The colors and the compositions. How it is depicting the lady who is biting her lips, her posture, the birds on the background and the teared up paper on the floor. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.96873546,
                    "Sadness": 0.8118958
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99043906
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_17",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "like a pause, inner anguish, after something has happened... the byting lip, supressed emotion",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "torn letter, face expression, flying birds in the background, the specific feel of the light ... ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.68883103
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9710645
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_18",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Angry too.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "An angry woman",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.8625846
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9325189
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_19",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The confrontational pose of the subject and the ephemeral quality of the light. It\u00e2\u20ac\u2122s engaging. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_20",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "feels like history was more interesting than present art ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "realism and capturing the moment, replicating the focus shift one associated with cameras is probably so difficult",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.83351356
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_21",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inspired",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Her posture",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9380132,
                    "Love": 0.96160066
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97067195
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_22",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Feel thrilled. I try my best to avoid thriller movies. Wouldn\u00e2\u20ac\u2122t click the link.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Scary lady\u00e2\u20ac\u2122s facial expression",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disgust": 0.8407094
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98547125
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_23",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Suspense; like she\u00e2\u20ac\u2122s planning to move but isn\u00e2\u20ac\u2122t sure if it will be abrupt or slow",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The woman\u00e2\u20ac\u2122s sitting position and the birds",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.57983834,
                    "Fear": 0.6553905
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.58116007
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_24",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Frustrated & enclosed. I feel like the painter is using their skill to manipulate me into liking the protagonist of the painting, and like the painting is all about the painter's gaze. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Asian style cranes on textiles, lantern, and bamboo. European furnishings. A person in an epicly-shouldered dress with a keen expression. Ornate details, light and shadow play, a mess on the floor. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.58650887
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.992265
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_25",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tired, impatient",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman waiting in a messy room",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.8294982
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.95385194
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_26",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It's not a happy image. Feel a bit on edge. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The birds looked like snakes and bars attacking when seen on the small phone screen. She looks rather unhappy. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.84734327,
                    "Fear": 0.9725375
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.7720982
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_27",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I like it. But not a strong emotional response. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Color and composition. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9961463
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98891
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_28",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "kalm",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Birds and sofa",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_29",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Anxious ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A thoughtful/confused woman ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.98485523,
                    "Fear": 0.98965824
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9950807
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_30",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "A little disturbed",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The background, of birds ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.953337,
                    "Fear": 0.99032176
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99470115
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_31",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "excitement, impatience, game",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "the pose and the movement. She seems to want to get up and run. ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8638347,
                    "Joy": 0.77503705
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95078546
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_32",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Observed ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hand under face",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97149086
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_33",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Peaceful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman contemplating.  The beautiful background window with the birds.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8421026
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_34",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Claustrophobic",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The birds in the background",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_35",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inspired by the color, line and design ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The design of the background ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8011384,
                    "Love": 0.7532865
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95024145
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_0",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me hace sentir intrigado por lo que est\u00c3\u00a1 mirando la mujer y la mezcla de decoraci\u00c3\u00b3n de la sala. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer con una expresi\u00c3\u00b3n curiosa que parece observar algo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00af"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6977756
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_1",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me crea una cierta angustia por saber qu\u00c3\u00a9 est\u00c3\u00a1 pasando por la mente de la chica.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La mirada y la mesa que tiene al lado con distintos objetos.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.68522024
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_2",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_3",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Empat\u00c3\u00ada.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La expresi\u00c3\u00b3n de la mujer.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.5854952
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_4",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_5",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_6",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Un poco ansiosa, preocupada",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La expresi\u00c3\u00b3n, sobre todo, c\u00c3\u00b3mo contrata con la postura. En t\u00c3\u00a9cnica, el detalle y la luz.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.93174624,
                    "Fear": 0.9929471
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9895672
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_7",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Nunca la he visto. Es m\u00c3\u00a1s, no recuerdo obras como \u00c3\u00a9sta de su \u00c3\u00a9poca. Nos enfrenta, nos desaf\u00c3\u00ada, es una persona decidida e interesante.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Qu\u00c3\u00a9 habr\u00c3\u00a1 escrito, o le\u00c3\u00addo? De qu\u00c3\u00a9 se tratar\u00c3\u00a1 esa relaci\u00c3\u00b3n epistolaria? Se presenta intensa, interesante. Ser\u00c3\u00ada la \u00c3\u00a9poca de mis bisabuelas, aunque no de esta clase social. ",
                "emojis": [
                    "\u00e2\u0153\u00f0\u0178\u00bb"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_8",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Nost\u00c3\u00a1lgica ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "El vestido ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.66215765
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_9",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me da una sensaci\u00c3\u00b3n contradictoria ciertos elementos antiguos, descoloridos y sobre la izquierda las flores blancas muy vivas. El gesto de la mujer no encaja eno que se ve a su alrededor ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer con un gesto extra\u00c3\u00b1o, como hastiada. Parece disfrazada con ropa antigua. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_10",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "tranquila, esperando, pensativa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "mujer ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8199229,
                    "Serenity": 0.9911781
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9314369
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_11",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "inquietud, intriga, deseo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer mirando de forma lasciva.La expresi\u00c3\u00b3n de la cara de la mujer",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.71939486,
                    "Fear": 0.98277843
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.5726393
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_12",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Alerta",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer, color, fondo, muebles",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.94838166,
                    "Surprise": 0.85757434
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9718937
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_13",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquietud",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Preocupacion y desesperacion??",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_14",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquieta, a la espera de lo que tiene que decir y no parece que sea algo calmado",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer est\u00c3\u00a1 a punto de decir algo generando tensi\u00c3\u00b3n en la escena. Parece que te va a decir algo a la vez que se va a levantar. Casi da una sensaci\u00c3\u00b3n de cierta violencia.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8751451,
                    "Fear": 0.9931764
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.65259755
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_0",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Intensiivinen keskittyminen, inspiraatio, toimintaan viritt\u00c3\u00a4ytyminen, innoitus",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Tunnelma, tarina, tunne, intensiivisyys.\nEnsitunnelmat j\u00c3\u00a4lkeen ihastelen valoa, asetelmaa, p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4henkil\u00c3\u00b6n ymp\u00c3\u00a4rist\u00c3\u00b6\u00c3\u00a4 ja miten v\u00c3\u00a4rien, muotojen ja aiheiden sommittelu korostaa keskelle asetettua p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4henkil\u00c3\u00b6\u00c3\u00a4 ja tunneilmaisua.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.63107866,
                    "Trust": 0.8006598
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8449073
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_1",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Pohdin, mit\u00c3\u00a4 kuvan nainen ajattelee.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naisen erikoinen ilme.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_2",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "V\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n h\u00c3\u00a4mment\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4. Jotenkin tunnelma on synkk\u00c3\u00a4 ja raskas. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naisen intensiivinen katse, paljon yksityiskohtia, runsas sisustus",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_3",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tunnen hitaasti, mutta jatkuvasti kasvaa uteliaisuutta ja sit\u00c3\u00a4 kautta my\u00c3\u00b6s iloa.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "N\u00c3\u00a4en kiinnostavan n\u00c3\u00a4k\u00c3\u00b6isen ihmisen, eksoottisessa, v\u00c3\u00a4rikyll\u00c3\u00a4isess\u00c3\u00a4, kauniisti valaistuvassa interi\u00c3\u00b6\u00c3\u00b6riss\u00c3\u00a4. Kasvot, ilme ja v\u00c3\u00a4rit, pinnat sek\u00c3\u00a4 lukuisat yksityiskohdat kiinnostavat eniten.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5236397
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_4",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tunnelma on miellytt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4 ja l\u00c3\u00a4mmin, tuntuu silt\u00c3\u00a4 ett\u00c3\u00a4 tilanne on ollut rento ja hauska ja kenties eroottisesti latautunut, ja samat tunnetilat her\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4t my\u00c3\u00b6s itsess\u00c3\u00a4ni. V\u00c3\u00a4rimaailma ja yksityiskohdat kutittelevat esteettiseen nautinnon synapseja, mutta toisaalta ilmeinen orientalismi v\u00c3\u00a4hent\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 maalauksen nautittavuutta. Toisaalta j\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n my\u00c3\u00b6s miettim\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n, onko teoksella jotain viesti\u00c3\u00a4 tai merkityst\u00c3\u00a4, jota en itse pane merkille?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mallin ilme ja asento sek\u00c3\u00a4 teoksen kompositio - vaikka huomio kiinnittyy ensin mallin kasvoihin, vet\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 tausta mallin takana kuitenkin katsetta vahvasti puoleensa. My\u00c3\u00b6s v\u00c3\u00a4rit ja maalaajan taito vetoavat.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_5",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teos vangitsee katseen ja haastaa katsomaan tarkemmin, mit\u00c3\u00a4 kaikkea se k\u00c3\u00a4tkee sis\u00c3\u00a4lleen. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Orientalismi",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_6",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Onneksi el\u00c3\u00a4n 2020, enk\u00c3\u00a4 tuolloin. Miksik\u00c3\u00b6h\u00c3\u00a4n taulu on maalattu, mik\u00c3\u00a4 tarina siin\u00c3\u00a4 on takana?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naiselle on oletettavasti her\u00c3\u00a4nnyt negatiivisia saadusta kirjeest\u00c3\u00a4, koska rutistaa kirjett\u00c3\u00a4 nyrkkiin. Lattialla my\u00c3\u00b6s oletettavasti osa samaa kirjett\u00c3\u00a4. Karkkipaperia lattialla. Aikakaudelta, jolloin naisilla oli v\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n itsen\u00c3\u00a4isyytt\u00c3\u00a4. Yl\u00c3\u00a4luokkainen nainen: hienot kankaat, hopeiselta n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4 astia pienp\u00c3\u00b6yd\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4. Aasiassa? Matkalla puolisonsa tai perheens\u00c3\u00a4 kanssa. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_7",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Katson yksityiskohtia, v\u00c3\u00a4rej\u00c3\u00a4, s\u00c3\u00a4vyj\u00c3\u00a4. Nautin niist\u00c3\u00a4 mutta aihe j\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 melko kylm\u00c3\u00a4ksi. En pid\u00c3\u00a4 t\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4ntyylisist\u00c3\u00a4 teoksista.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Nainen ei ole tyytyv\u00c3\u00a4inen saamaansa kirjeeseen. H\u00c3\u00a4n on silpunnut osan palasiksi. H\u00c3\u00a4nen ilmeens\u00c3\u00a4 on tyrmistynyt. Pid\u00c3\u00a4n teoksen l\u00c3\u00a4mpimist\u00c3\u00a4 s\u00c3\u00a4vyist\u00c3\u00a4, v\u00c3\u00a4reist\u00c3\u00a4 ja valosta. Japanilaisaiheinen taustatapetti on kaunis. Bambut (?) saavat miettim\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n, mihin kuva sijoittuu. Onko nainen saanut postia Japaniin?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_8",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tunnelma on mallin asennon ja ilmeen takia j\u00c3\u00a4nnittynyt, valpas ja dynaaminen. Ehk\u00c3\u00a4 jopa hieman intiimi, sill\u00c3\u00a4 malli nojaa eteenp\u00c3\u00a4in, ja vaikuttaa ottavan suoraa inhimillist\u00c3\u00a4 kontaktia katsojaan, kuin joku jonka kanssa k\u00c3\u00a4yt keskustelua. Teoksessa on kauniit, harmoniset v\u00c3\u00a4rit ja kiinnostavia yksityiskohtia. Mieleeni her\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 kysymyksi\u00c3\u00a4: mik\u00c3\u00a4 aikakausi on kyseess\u00c3\u00a4, kuka on kuvan henkil\u00c3\u00b6 ja mik\u00c3\u00a4 on h\u00c3\u00a4nen suhteensa taiteilijaan, mihin tilanne sijoittuu ja miksi n\u00c3\u00a4kyvill\u00c3\u00a4 on samaan aikaan orientaalisia ja l\u00c3\u00a4nsimaisia elementtej\u00c3\u00a4.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Kasvojen ilmeen ja ohikiit\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4n hetken taltiointi el\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4iseksi maalaukseksi. On kuin kuvan malli olisi juuri innostumassa jostain, sanomassa jotain taiteilijalle. My\u00c3\u00b6s huoneen yksityiskohdat, taustatapetti, kalusteet sek\u00c3\u00a4 maton ja divaanin kuviointi kiinnostavat.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_9",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tulee jotenkin h\u00c3\u00a4mmentynyt olo koska kohde katsoo suoraan ulos teoksesta, ja ilme ja asentokin ovat kovin monitulkintaisia. Ihmettelen, mit\u00c3\u00a4 on oikein tapahtunut",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "1900-luvun alun naishenkil\u00c3\u00b6 joka on ilmeisen kiinnostunut it\u00c3\u00a4maisesta sisustuksesta katsoo vaikeasti luettava ilme kasvoillaan katsojaan. onko h\u00c3\u00a4n j\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4nyt kiinni jostain pahanteosta? Taustalla, hahmon p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4l yll\u00c3\u00a4 olevat kurjet viittaisivat ehk\u00c3\u00a4 johonkin sis\u00c3\u00a4iseen ristiriitaan. Ja onko lattialla karkkien k\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4repapereita? ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_10",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_11",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Viihdyn teoksen milj\u00c3\u00b6\u00c3\u00b6ss\u00c3\u00a4 ja tunnelmassa, fatale femme on ehk\u00c3\u00a4 tarkoitettu uhkaavaksi, mutta n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4ytyy l\u00c3\u00a4hinn\u00c3\u00a4 huvittavana. Kiinnostavaa, eik\u00c3\u00a4 aivan tavallista, ett\u00c3\u00a4 kaunis nainen on kuvattu ei-niin-mairittelevan ilmeen kera. Artistin kosto?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "H\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4kkinaisen. Olen erityisen kiinostunut juuri tuon ajan taiteesta ja symbolismista, joten: aivan kaikki.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_12",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ahdistava tunnelma",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naisen ilmeen luoma tunnelma: jotain dramaattista on tapahtunut. Kirje on revitty.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.93190503,
                    "Fear": 0.9869746
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99490947
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_0",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2013\u00d7\u201c\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u203a\u00d7\u00d7\u2018, \u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u2018 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a1\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u203a\u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u201c",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u00a1\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa, \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u201d. \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u2019'\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u02dc\u00d7\u2122 \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u2018. \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2022 \u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u2013 \u00d7\u0153\u00d7\u00a1\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a5"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.78133184
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_1",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u02dc \u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa, \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u201d",
                "think_about": "\u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u201c\u00d7\u00a8\u00d7\u0161 \u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u0153 \u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u201d \u00d7\u2019\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u201c\u00d7\u00a8\u00d7\u0161 \u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u0153",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u2018 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a1\u00d7\u2019\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1,
                    "Joy": 1,
                    "Surprise": 1,
                    "Trust": 1,
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.3333333333333333
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_2",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u2018 \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u203a\u00d7 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u2019\u00d7\u0153\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00a7\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2013\u00d7\u201d",
                "think_about": "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_3",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018",
                "think_about": "\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u201d",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a3",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_4",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a5, \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014",
                "think_about": "\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u00a5",
                "reminds_me": "\u00d7\u2014\u00d7\u201c\u00d7\u00a8, \u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201d, \u00d7\u00a1\u00d7\u00a4\u00d7\u201d , \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_5",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2122-\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u00a4\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa.",
                "think_about": "\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u00aa.",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a7\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u203a\u00d7\u00aa\u00d7\u2018 \u00d7\u017e\u00d7\u203a\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a1 \u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2022. 1. \u00d7\u2014\u00d7\u00a6\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa; 2. \u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1,
                    "Trust": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_6",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2013\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u2122 \u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9",
                "think_about": "\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u2013\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u02dc \u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u2122, \u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u0178 \u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00aa\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u2122 \u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u2013\"\u00d7\u0153 (\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u2022 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u2122)",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a1\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u2014\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_7",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u02dc \u00d7\u00d7\u2122-\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u201d. \u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc \u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8988664933333332
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_8",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a4\u00d7\u2014\u00d7\u201c",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a6\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.97223514
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_9",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2019\u00d7\u00d7\u0178, \u00d7\u017e\u00d7\u2013\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae \u00d6\u00b7\u00d6\u00b8\u00d6\u00b8",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_10",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2122 \u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2022 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_11",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u00a4\u00d7\u2014\u00d7\u201c \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u02dc \u00d7\u2014\u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201c",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 1,
                    "Surprise": 1,
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_12",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201c",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2019\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_13",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u00a7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a6\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u201c\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a2\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a1 \u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7. \u00d7\u201d\u00d7\u02dc\u00d7\u00a4\u00d7\u02dc \u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u2014\u00d7\u0153\u00d7\u00a7 \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u201c\u00d7\u00a8, \u00d7\u203a\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u2013\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u00aa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.7485615
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_14",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a4\u00d7\u2014\u00d7\u201c",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.97223514
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_15",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u00a7 \u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u00a9\u00d7\u00a9- \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u02dc \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a7\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 2
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_16",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_17",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u201d ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_18",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2014\u00d7\u2013\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a2, \u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d. \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u017e\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a1 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7. \u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u2022 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122. \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u203a\u00d7\u0161 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u02dc\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d, \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178, \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a7 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u2018, \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00aa. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_19",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00aa \u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u00aa\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u201c\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014 \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201d.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.6477992,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_20",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "'."
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.5568483
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_21",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00aa\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u00a9\u00d7\u00a4\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u00a2\u00d7\u00a1",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_22",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_23",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_24",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153, \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u00a9, \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.57610404
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_25",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u00d7\u2019\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.5381747
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_26",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2014\u00d7\u2013\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a2, \u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d. \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u017e\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a1 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7. \u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u2022 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122. \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u203a\u00d7\u0161 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u02dc\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d, \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178, \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a7 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u2018, \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00aa. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_27",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00aa\u00d7\u00a1\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u0153",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u203a\u00d7\u00a4\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa. \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00aa\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u203a\u00d7\u00aa\u00d7\u2018\u00d7\u201d.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_28",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u2018\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201c \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00a1\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2022 \u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2022 \u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa, \u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u0153\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u201c \u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u201c \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u201c\u00d7\u2022 \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u201c",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.5723321399999999
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_29",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u2122 \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2014\u00d7\u2013\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a2, \u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d. \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u017e\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u201c \u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a1 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7. \u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u2022 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122. \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u203a\u00d7\u0161 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u02dc\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d, \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178, \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a7 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u2018, \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00aa. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_30",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u00a4\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317972,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 12,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39175",
        "@id": "39175",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "dc:description": "The work originally appeared as a large rectangle measuring approximately 160x300 cm. In the right-hand part (which was cut down by Morbelli himself and exhibited as an autonomous exemplar in London in 1888, it is now in a private collection) the perspective of the interior widened out over the lifeless bodies of two suicidal lovers. The realistic, literary intentions of an uncovered social chronicle can also be discerned in this conspicuous fragment, sustained by the mute dialogue of inanimate objects rendered with optical fidelity: from the flowers, now withered on the ground, to the top hat negligently placed on the armchair, from the bottles emptied at the lavish banquet that preceded the insane gesture, to the clock on the shelf next to the window through whose shutters the light of the new day shines.",
        "dc:lang": "en",
        "dcsource": "GAM - Torino 2021",
        "schemaCreditText": "GAM - Torino 2021",
        "image": "https://www.gamtorino.it/it/le-collezioni/catalogo-delle-opere-online-gam/asfissia-parte-sinistra",
        "maintainer": "GAM - Torino",
        "schemamaterial": "Room: second floor",
        "hasInventory": "GAM - Torino 2021",
        "caption": "Asfissia, Angelo Morbelli, Alessandria, 1853 - Milano,1919",
        "title": "Asfissia, Angelo Morbelli, Alessandria, 1853 - Milano,1919",
        "inventary": "Inventario: FD/177",
        "collection": "Ottocento - Room second floor",
        "subject": "",
        "author": "Angelo Morbelli, Alessandria,1 853 - Milano,1919",
        "year": 1969,
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "199.5x159cm.",
        "definition": "",
        "givenby": "Acquisto della Fondazione Guido ed Ettore de Fornaris da Laura Gambarini, Torino,1986",
        "Note Blind": "Inventario: FD/177",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Aggressiveness",
            "Anxiety",
            "Cynism",
            "Delight",
            "Disapproval",
            "Guilt",
            "Hope",
            "Love",
            "Morbidness",
            "Optimism",
            "Pride"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 1.501803,
            "Sadness": 2,
            "Surprise": 3,
            "Anger": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "camera disordinata",
                "makes_me_feel": "solo senso di ansia",
                "reminds_me": "casa della nonna",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.9600651999999998,
                    "Fear": 1.9368205
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.5651808
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "vecchiaia",
                "makes_me_feel": "depressa",
                "reminds_me": "cucina dopo una festa",
                "generated_content": "casa abbandonata",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.963101
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228af3503bd7913da5a48f5",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "caos",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Disordine"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_64",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "un senso di attesa, leggera angoscia, ma anche l'acquolina in bocca",
                "think_about": "Dove sono andati i commensali?",
                "reminds_me": "Mi colpiscono i fiori per terra. Vedo una tavola abbandonata. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8034847,
                    "Fear": 0.99014544,
                    "Joy": 0.78969705
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.81882435
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_65",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso si angoscia, rabbia",
                "think_about": "L'ingordigia, la troppa avarizia e lo spreco ",
                "reminds_me": "La tavola imbandita e i colori tetri",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9087437
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_66",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "prova",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_67",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "disgustato e annoiato",
                "think_about": "Al disordine, a quel che resta",
                "reminds_me": "una still leben, disordinata, oggetti dopo una festa, disordine",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.9618082,
                    "Disgust": 0.9372064
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99610585
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_68",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curioso",
                "think_about": "Disordine",
                "reminds_me": "Una sala dopo una festa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9912378,
                    "Trust": 0.99342406
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9846197
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_69",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Alla nausea dopo una festa non cui si \u00c3\u00a8 esagerato.",
                "think_about": "Agli eccessi",
                "reminds_me": "Il disordine dopo una festa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disgust": 0.63715416
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.85348076
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_70",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Desolata",
                "think_about": "Alla vaga tristezza di quando finisce un momento bello",
                "reminds_me": "Il senso di abbandono",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.7490317
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99536103
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_71",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi infastidisce la vista del disordine e del lavoro necessario per sistemare tutto",
                "think_about": "Mi ricorda la parte peggiore di una festa, quando gli ospiti se ne vanno e bisogna iniziare a pulire.",
                "reminds_me": "Una stanza lasciata in disordine dopo una festa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.85049796,
                    "Disapproval": 0.969529
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98798114
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_72",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I fiori per terra, come sono finiti l\u00c3\u00ac sparsi in quel modo?",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_73",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi rende scontrosa e mi infastidisce ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una scena di disordine e abbandono ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.8637546,
                    "Disapproval": 0.9745865
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9921144
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_74",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sconcertata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il tavolo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.5443181
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9888812
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_75",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "confusione",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "disordine",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.5504546,
                    "Surprise": 0.9719211
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8791796
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_76",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rilassata,come dopo un pranzo a casa della nonna la Domenica",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una tavola imbandita alla fine del convivio",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.88064826,
                    "Serenity": 0.64556646
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97628295
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_77",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquietudine ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La fine di una festa. Mi colpisce il disordine dietro l'apparente perfezione della scena d'interni",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9291439
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9182938
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_78",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Un senso di disgusto di rifiuto",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La confusione",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.9621015,
                    "Disgust": 0.76641095
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.991736
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_79",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Disordine ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Tovaglia ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9735692
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_80",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Amore",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Cena di coppia",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.9611339
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98665255
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_81",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi urta",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La decadenza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.86695164,
                    "Disgust": 0.9806636
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99151987
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_82",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquietudine perch\u00c3\u00a9 il titolo mi fa pensare a un fatto tragico che interrompe un momento felice. Mi fa pensare al brano \"Passacaglia della vita\"",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L'abbondanza di un momento felice, abbandonato",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9895603,
                    "Sadness": 0.85620606
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9841648
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_83",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Disagio",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I fiori a terra",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99113125
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_84",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Appesantita, con qualcosa alle spalle. Un po\u00e2\u20ac\u2122 di nostalgia per qualcosa che \u00c3\u00a8 l\u00c3\u00ac l\u00c3\u00ac per finire.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La luce.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9413612
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8498569
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_85",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Disordine",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una tavola ancora apparecchiata dopo una festa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9735691
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_86",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Nauseata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il dopo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disgust": 0.9573961
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99639845
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_87",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ad un pranzo finito male",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I fiori sparsi a terra, la tavola nn sparecchiata",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8032259
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_88",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi incuriosisce, mi chiedo cosa sia successo prima, perch\u00c3\u00a9 ora non c'\u00c3\u00a8 pi\u00c3\u00b9 nessuno? Perch\u00c3\u00a9 il pittore sceglie il momento in cui tutto \u00c3\u00a8 gi\u00c3\u00a0 passato? ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I fiori per terra, la confusione sul tavolo, il contrasto netto tra la tovaglia immacolata e lo sfondo molto scuro ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_89",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Vorrei vedere il resto del quadro",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Visto in qualche mostra. Mi pare che questo sia un particolare che racconta una storia ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.5777928,
                    "Interest": 0.8830726
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_90",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "inquieto, perch\u00c3\u00a9 il titolo mi fa pensare alla morte, reale o morale",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "la fine scomposta di una cena a due",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9951421
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9367074
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_91",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Sembra un dopofesta",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_92",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sentimenti di inquietudine",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La presenza di mazzi disfatti di fiori e di bottiglie di vino aperte sul pavimento",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9862683
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9863875
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_93",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi pare di aver assistito ad una scenata in famiglia",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I fiori a terra. Che spreco",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8171111
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9277336
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_94",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "calma, una scena dove il tempo si \u00c3\u00a8 fermato",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "la luce che entra dalla finestra sulla destra, le pieghe della tovaglia",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00ab"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.56389934
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5973224
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_95",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Incuriosita",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La definizione di dettaglio e l\u00e2\u20ac\u2122uso della luce",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9272431
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.715218
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_96",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "inquietudine",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "disordine",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9602685
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9517238
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_71",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "emotionally detached",
                "think_about": "a horror movie",
                "reminds_me": "the repetition of benches",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.9278356
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.93900734
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_72",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "sad",
                "think_about": "the boarding school I went to as a child",
                "reminds_me": "the room is empty",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9673313
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9846436
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_73",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "empty",
                "think_about": "church",
                "reminds_me": "emptyness",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.976358
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_74",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "sad",
                "think_about": "i think about a party with an unhappy ending",
                "reminds_me": "a messy room. why all the flowers on the floor?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9673313
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9846436
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_75",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_76",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Oppressed. Melancholic. ",
                "think_about": "It doesn't feel like a place where I would like to be. Probably people had fun there just the night before, but now it looks claustrophobic, more like a memento mori. I can easily imagine the unpleasant smell of the room, especially the dead flowers.",
                "reminds_me": "A dark, stuffy room, possibly after a party",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9193771
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9947877
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_77",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Scared ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Food and flowers on the floor ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.95646715
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_78",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Suspended, something must have happened ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Disorder, lots of details",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_79",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_80",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "the chaos on the table and on the floor is a bit annoying",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "chaos",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.5307109,
                    "Disapproval": 0.65394664
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9906082
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_81",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sadness, precariousness",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "All objects on the table, the flowers on the floor",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.78463984,
                    "Sadness": 0.8477668
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9358454
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_82",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I feel sadness",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I se a table in a total confusion",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9691115
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9759863
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_83",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Puzzled. Enquiring. Confused. Concerned.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Table in a restaurant or well-to-do living room. Flowers scattered on floor in the both the picture's bottom corners. Photographic-realism of painting - detailed. Candles are burnt to the quick and two bottles are on the floor under the table. There's no one in the image. The chairs are pulled out from the table. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.74977064,
                    "Fear": 0.5967846
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9614458
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_84",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It makes me feel amused, I recognise the aftermath of celebration. The composition, especially the flowers in the foreground and the white table cloth are satisfying.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The composition and the disarray of the objects after a meal or party. It is mildly recognisable but never in such luxurious surroundings.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.6643483
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98496675
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_85",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Guilty. Hungry. Sickened",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Excess. Riches. Gluttony ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99588084
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_86",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Not easy! ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Brilliant play with the tradition of the still life.. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_87",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious, excited, and relaxed",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "In the middle of celebration/party in 50's style jazz",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.67139554,
                    "Serenity": 0.71080726,
                    "Surprise": 0.8460083,
                    "Trust": 0.82933503
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8915479
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_88",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "emptiness, quietness after the storm, still warm",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "after party, flowers on the floor, contrast between white and dark, burned candles",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8024468
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.6304405
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_89",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Disorganized and curious.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A room after a party. Or a room after a party which ended because of a fight between 2 drunk men.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.60638463
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.6079026
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_90",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Spent. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lovely mess!",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99113727
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_91",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "it looks like a couple had a bad fight, or even a disturbing forensic scene - however most likely it was the kids who were responsible for this scene",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "unruffled table and ruffled floor",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.92668056
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_92",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Happy and tired",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "After party",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9223486,
                    "Sadness": 0.5902418
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_93",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Feeling unsure, a bit dark, and chilly calm? \u00f0\u0178\u00a4\u00b7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Table and food and flowers\nThe white area stands out",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.97211945
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_94",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Glad; unsure about those flowers; ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A mess; the kind that happens after a long light of eating drinking and talking until morning",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.82059455,
                    "Surprise": 0.9071627
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8947045
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_95",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Amused & entranced.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Afterparty blue-hued twilight. Carefully painted wrinkles on a tablecloth. Flowers on the floor - absolute excess. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.95928633,
                    "Joy": 0.9362873
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9796591
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_96",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tired, nostalgic, loving",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Reminds me of after a party scene, maybe a wedding",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.9027968,
                    "Sadness": 0.84104556
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_97",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It's all over. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Flowers strewn on the floor. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.94636726
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9906136
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_98",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Unsettled. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Disorder. ",
                "emojis": [
                    "."
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.7789552,
                    "Fear": 0.9733118
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99724776
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_99",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Happy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "disorder and happiness",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9964736
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99350375
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_100",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Worried curious ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The aftermath or interrupted meal",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.8823364,
                    "Surprise": 0.9621717,
                    "Trust": 0.9463756
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_101",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Why is no one there ?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A celebration but no one is there to celebrate ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_102",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "mistery, traces",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "somebody was here",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_103",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Empty ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Bottle and flowers ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9379123
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9924314
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_104",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hungry ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Romantic meal",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.61746854
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_105",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hungry",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A dinner table. The number of bottles",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.61746836
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_30",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me hace sentir contento, como si estuviera en una tarde despu\u00c3\u00a9s de una gran comida",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mesa despu\u00c3\u00a9s de una comida y muchas flores tiradas por el suelo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.98340034
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97850865
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_31",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tranquila, como cuando pasa una tormenta",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una fiesta terminada",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9888222
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.5252292
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_32",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_33",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Repugnancia.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mesa despu\u00c3\u00a9s de un gran banquete. Un poco de desorden.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disgust": 0.72681487
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99281996
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_34",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_35",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_36",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Preocupada",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un desastre y cena abandonada",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9960727
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99698776
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_37",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inc\u00c3\u00b3moda. La ambiguedad de la escena no me provoca curiosidad, sino rechazo.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mesa de opulencia y exceso. Las flores tiradas se\u00c3\u00b1alan conflicto u abandono.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.97187334
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_38",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Abrumada",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Desorden ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9696056
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_39",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me genera la sentarse que los planes de una agape importante fueron arruinados por una pelea ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una cena que fue terminada abruptamente, los participantes faltan y hay desorden, probablemente generados por el excesivo consumo de alcohol. Las flores en el piso dan a entender que hubo una ri\u00c3\u00b1a ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9199627
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9653639
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_40",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "desorden, caos",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "desorden",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.9767419,
                    "Sadness": 0.779166
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.988257
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_41",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hambre, felicidad",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La calidad de las flores en el suelo y todo lo que hay en la mesa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.52648765
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_42",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "intrigado",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "flores en el suelo, sobremesa,  vino",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.87224567
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9566438
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_43",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Caos y diversion",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Despues de una merienda",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.943035,
                    "Sadness": 0.8279137
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9794997
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_44",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Intranquilidad ante el desorden",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "El suelo, no entiendo la necesidad de ensuciar al escena con las flores tiradas en el suelo, me incomoda.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00ba"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.558391,
                    "Fear": 0.7423558
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8869861
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_26",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tunkkaiselta",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lattialla lojuvat esineet",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.6173583
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_27",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "H\u00c3\u00a4mmennys nimen takia.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Vaikuttaa juhlien j\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4nteilt\u00c3\u00a4. Nimi viittaa tukehtumiseen, mutten oikein l\u00c3\u00b6yd\u00c3\u00a4 tukehtujaa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_28",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00c3\u201ersytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4, kamalasti siivottavaa jollekin! ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ylt\u00c3\u00a4kyll\u00c3\u00a4isyytt\u00c3\u00a4 mutta my\u00c3\u00b6s sotkua, ehk\u00c3\u00a4 v\u00c3\u00a4linpit\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00b6myytt\u00c3\u00a4",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2019"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_29",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ilo!",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Bileet, jengi on just t\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4 hetkell\u00c3\u00a4 ulkona tai toisessa huoneessa tai torkuilla tai bylsim\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 tms.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.991215
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9916338
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_30",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_31",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_32",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ilahtunut, hyv\u00c3\u00a4ntuulinen, haluan mukaan",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Jotenkin ihana kuva! Onko kukat vahingossa vai tahallaan laitettu lattialle? Sunnuntaibrunssi yst\u00c3\u00a4vien kanssa, varmasti ollut vieraita. Sitten on siirrytty puutarhaan tm. Useampi viinipullo, mutta ei montaa tuolia? Valo n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 aamulta, voihan toki olla, ett\u00c3\u00a4 juhlat on olleet illallakin, mutta jostain syyst\u00c3\u00a4, teekupit ja banaanit voisivat viitata brunssiin. Ihana ep\u00c3\u00a4j\u00c3\u00a4rjestys! Kynttelik\u00c3\u00b6t ja kello viitannevat 1800-luvun loppuun tai 1900-luvun alkuun. Ei varmaan ihan aito tilanne, mutta varmasti on ollut vastaavia aitoja tilanteita, mink\u00c3\u00a4 takia ollaan tilanne haluttu kuvata.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7507167
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_33",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teos j\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 aika kylm\u00c3\u00a4ksi.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Tilan juhlien j\u00c3\u00a4lkeen. Aamun valon, tyhj\u00c3\u00a4t pullot, pudonneet koristeet.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_34",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Asetelma ja kuva-aihe tuo mieleeni dekadenssia kuvanneet taiteilijat ja teokset, esim. Baudelairen, Henri Toulouse-Lautrecin ja absintiin aikakauden... Mieleeni tulee my\u00c3\u00b6s muistot omasta el\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4st\u00c3\u00a4, hyvien juhlien j\u00c3\u00a4lkeisen aamun sotkut ja niihin liittyv\u00c3\u00a4 haikea tyytyv\u00c3\u00a4isyys.\nMaalaustyyli on mielest\u00c3\u00a4ni hiukan tyls\u00c3\u00a4 ja tumma, ilmaisultaan toteava ja \"kuiva\", eik\u00c3\u00a4 kuulu suosikkeihini. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Teos on realistinen, kuvaa ilmeisesti juhlan j\u00c3\u00a4lki\u00c3\u00a4 menneelt\u00c3\u00a4 aikakaudelta. Katseeni kiinnittyy ensin p\u00c3\u00b6yd\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4 oleviin astioihin, sitten lattian kukkiin ja lopuksi p\u00c3\u00b6yd\u00c3\u00a4n alla oleviin pulloihin.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_35",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Olispa kaljaa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Nyt on ollut isot karkelot. Mik\u00c3\u00a4 sotku! Tuolistakin rehottaa t\u00c3\u00a4ytteet ulkona. Kynttil\u00c3\u00a4tkin ovat palaneet loppuun, ja kukat riutuvat lattialla. Mit\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n lie tapahtunut?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_36",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ohoh. Mik\u00c3\u00a4 on saanut hauskasti alkaneen illan p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4ttym\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n n\u00c3\u00a4in dramaattisesti.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Aikamoiset pirskeet, niiden j\u00c3\u00a4lkeinen p\u00c3\u00a4iv\u00c3\u00a4.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.65670586
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.74554974
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_37",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Olen hieman \u00c3\u00a4rsyyntynyt sikailusta, luulen tiet\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4ni ket\u00c3\u00a4 juhlijat olivat, mutta mietin mit\u00c3\u00a4 heill\u00c3\u00a4 oli p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n? Toivon ett\u00c3\u00a4 kukat eiv\u00c3\u00a4t ole per\u00c3\u00a4isin seppel\u00c3\u00b6idyilt\u00c3\u00a4 neidoilta, koska en halua tiet\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 miss\u00c3\u00a4 kunnossa loput heist\u00c3\u00a4 ovat.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Illanvieton j\u00c3\u00a4ljet aamun karussa valossa. Mist\u00c3\u00a4 lattialla olevat kukat ovat per\u00c3\u00a4isin?",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_38",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Olisinpa ollut mukana, hauskaa on ollut",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hyv\u00c3\u00a4t juhlat: kunnon meininki j\u00c3\u00a4ljist\u00c3\u00a4 p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4tellen!",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_62",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u201d\u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u201c\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u00a4\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u2019 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8",
                "think_about": "\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8 - \u00d7\u201d\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u00a9 \u00d7\u0153\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u203a\u00d7\u0178. \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u201c\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u2122 \u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a2",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.66347814
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_63",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_64",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2019\u00d7\u0178",
                "think_about": "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a2 \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2018",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.5378654
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_65",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "\u00d7\u00aa\u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0178",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u00a7\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_66",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "\u00d7\u2014\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u201d",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u2014\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u201d, \u00d7\u2013\u00d7\u2018\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u00a6\u00d7\u201c\u00d7\u201c\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u201c\u00d7\u00a8",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.5783375
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9222298
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_67",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\"\u00d7\u2018\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u201d!\"",
                "think_about": "\u00d7\u00a4\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u00a2\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u00a6\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u201c\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u201d.",
                "reminds_me": "\u00d7\u00aa\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u201d. \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc: \u00d7\u203a\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u00a1\u00d7\u00a4\u00d7\u0153; \u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u201d \u00d7\u2014\u00d7\u00a6\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2122\u00d7. \u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u02dc\u00d7\u2122 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u00a4\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_68",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u00a8\u00d7\u00a9\u00d7",
                "think_about": "\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u00aa\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u203a\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00aa\u00d7\u00d7\u00a8 \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u02dc",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201d \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.63790554
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_69",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018 \u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u0153",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u2018\u00d7\u201d. \u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc \u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_70",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u00a2\u00d7\u2018",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2018 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_71",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u203a\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9024788
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_72",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u00a2\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2022 \u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a2\u00d7\u2013\u00d7\u2018\u00d7\u2022. \u00d7\u2013\"\u00d7 \u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201d \u00d7\u2014\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00aa. \u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2019\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.5287098
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.7331162
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_73",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a1\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2019\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_74",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2018\u00d7\u2013\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u2013 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2019\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_75",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201d, \u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_76",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a4\u00d7\u2014\u00d7\u201c",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2014\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0161",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.97223514
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_77",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97085446
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_78",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_79",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a7\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u00a1\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7607472
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_80",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_81",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153 - \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_82",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u00a8 \u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u2014\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u2122",
                "emojis": [
                    "'"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_83",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u0153\u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0161",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2019\u00d7\u0178 \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u201c\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8070531,
                    "Disgust": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9358892
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_84",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u0153\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a1, \u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2019\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.55582243
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_85",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_86",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_87",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_88",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_89",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2013\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_90",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u0178, \u00d7\u00d7\u00a4\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u00a8. \u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2019\u00d7\u201c \u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u0153 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u203a\u00d7\u017e\u00d7\u2022 \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u2014\u00d7\u2019 \u00d7\u00d7\u2013 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u0178 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a2, \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u0153\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u0153, \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a7\u00d7\u00a2 \u00d7\u203a\u00d7\u201d\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u00a4\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122, \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u203a\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022 \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2019\u00d7\u00a8\u00d7\u02dc\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u201d\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u2022 \u00d7\u2018\u00d7\u203a\u00d7\u00a2\u00d7\u00a1",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.6250272,
                    "Joy": 0.60191476,
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_91",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_92",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8 \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a2",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317972,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 12,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35249",
        "@id": "35249",
        "ref_id_artist": "7",
        "dateOfModify": "2018-04-17 16:51",
        "title": "Composition T. 50 - 5",
        "inventary": "P/1344",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Hans Hartung Lipsia (Germania), 1904 - Antibes (Francia), 1989",
        "year": "1950",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "96.5x146cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la I Mostra Pittori d'oggi Francia - Italia, Torino, 1951",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/HARTUNG%20Composition_media.jpg",
        "dc:description": "the work is part of an important series of abstract works initiated by the painter in France after World War II. Executed with an essentially gestural and graphic technique of lucid compositional synthesis, and at the same time of extreme spiritual ponderation, the canvas is a good example of the German artist's highest production. Hartung, who always charges the dense texture of his pictorial graphisms with spatial lyricism, expresses himself here with absolute stylistic coherence and chromatic subtlety, vibrant with sensitivity and harmony between sign, gesture and colour. In the composition T. 50-5, the relationship between graphic improvisation and pictorial fabric is substantiated - according to the author's intention - in total experience of reality. On a background prepared to receive them, he draws vibrant, incisive, dry and sharp traces, dense with emotions, already recurring in the Indian ink drawings of his youth. G.A.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Curiosity"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Anticipation": 0.51088643,
            "Interest": 0.5369139,
            "Serenity": 0.5919381,
            "Trust": 2
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando sono scettico",
                "makes_me_feel": "sereno",
                "reminds_me": "non riesco a capire",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#perplesso"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.981668,
                    "Serenity": 1.96675473
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.98643285
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mi fa pensare a quando sono confuso",
                "makes_me_feel": "confuso",
                "reminds_me": "righe",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#curiosit\u00c3\u00a0",
                    "#quadroambiguo"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98310107
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dbbd93a0841b8733f34a",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "energia e velocit\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.5389798,
                    "Love": 0.6098092,
                    "Serenity": 0.75612587
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.943925
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d6a43e14a72415517d5b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "una danza rituale",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Azione!"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317972,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 12,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35360",
        "@id": "35360",
        "ref_id_artist": "36",
        "dateOfModify": "2018-11-23 10:04",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "title": "Via a Parigi",
        "inventary": "P/1059",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Luigi Tibertelli Filippo De Pisis (Ferrara, 1896 - Milano, 1956)",
        "year": 1930,
        "Materiale e Tecnica": "olio su tela",
        "dimention": "53.9x73cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la XVIII Esposizione Biennale Internazionale d'Arte , Venezia 1932",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/de_pisis__P_1059.jpg",
        "dc:description": "The work was executed in the Parisian period, when the artist set up his studio at 7 rue Servandoni (1932). The composition, depicting a characteristic view of rue de Clich\u00c3\u00a9, in its fresh and instinctive realisation fits into that extraordinary nucleus of views painted from life amongst the people, as in the example of Rue Cassette (1939, private collection, Florence). The brushstroke here is imbued with that vivid \"air of Paris\", thick and dense, decisive in the timbres of greens, browns and blacks, and picks up on some motifs of \"views\" - from shop signs to tree branches (crf. La Senna a Parigi, 1930, private collection, Milan) - according to the impressionistic technique of Monet of La Rue Montorgueil: F\u00c3\u00aate du 30june (1878). Giorgio Auneddu",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "Inv. Firmato:\"de Pisis\"Restauro: Societ&#224; Rava s.n.c., Torino, 1989",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Joy"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Sadness": 1.5707313,
            "Interest": 1,
            "Anger": 1,
            "Disgust": 1,
            "Fear": 1
        },
        "degari_extracted_values": [],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Mi fa pensare alle vie del centro di torino",
                "makes_me_feel": "spensieratezza, gioia",
                "reminds_me": "mi ricorda una tranquilla giornata in citta', che in questo periodo rappresenta solo un ricordo lontano",
                "generated_content": "ottimismo, freschezza, gioia, giovinezza,, entusiasmo",
                "hashtag": [
                    "#tranquillita",
                    "#gioia",
                    "#ariaaperta"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 2.93674207,
                    "Anticipation": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9732870999999998
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 19,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "in tranquillit\u00c3\u00a0, immaginarmi di passare per queste vie cos\u00c3\u00ac eleganti e di guardare le vetrine dei negozi, tutti cos\u00c3\u00ac romantico ",
                "reminds_me": "quando prendevo  il tram e vedevo le persone ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#gioia",
                    "#tram",
                    "#shopping"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.64960366,
                    "Serenity": 1.9812647700000001,
                    "Interest": 1,
                    "Trust": 1,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.8775909
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "A piccoli quartieri francesi con negozi caratteriscitci petite boulangerie",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "Quando un anno fa sono andata a visitare Parigi, che mi ha emozionata in ogni suo angolo. ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#paris",
                    "#france"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6227bfa89ede94235b1feb70",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "nostalgica di Parigi.",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317972,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 12,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35465",
        "@id": "35465",
        "ref_id_artist": "5",
        "dateOfModify": "2018-11-07 11:50",
        "title": "Beethoven (Beethoven giovinetto)",
        "inventry": "S/125",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Giuseppe Grandi Ganna, (VA), 1843-1894",
        "year": 1874,
        "materialAndTechnique": "bronzo",
        "dimention": "92x70x37.8cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Legato di Benedetto Junk, Torino, 1920.",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/GRANDI_P_125.jpg",
        "dc:description": "l'opera \u00c3\u00a8 la fusione in bronzo del gesso conservato nella Galleria d'Arte Moderna di Milano (Inv. 1259) eseguito per Benedetto Junk ed esposto a Brera nel 1874. A proposito di questo soggetto, si ha notizia dell'esistenza di una variante in gesso gi\u00c3\u00a0 presso la famiglia Troubetzkoy, mentre \u00c3\u00a8 nota una replica autografa conservata in una collezione privata emiliana. Il busto del giovane musicista, dall'originalissimo e dinamico taglio compositivo che include anche il braccio e la mano destra, quest'ultima cardine solo apparentemente secondario dell'opera, bene testimonia delle possibilit\u00c3\u00a0 di resa pittorica raggiunte dalla ricerca plastica di Grandi a questa data.\n\nAlfonzo Panzetta",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "(), ,  cm, Inv. Iscrizioni: \"BEETHOVEN\"Restauro: Ines Minina Pignoni, Torino, 1992",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety",
            "Remorse",
            "Sentimentality"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Trust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6228b16bb9d177398d7e6641",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "velocit\u00c3\u00a0",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317972,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 12,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35227",
        "@id": "35227",
        "ref_id_artist": "8",
        "dateOfModify": "2020-12-11 17:05",
        "title": "Contadini al sole",
        "inventary": "P/965",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Felice Carena (Cumiana (TO), 1879 - Venezia , 1966)",
        "year": 1919,
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "182.3x152.7cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societ\u00c3\u00a0 Promotrice delle Belle Arti, Torino, 1919",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/_Felice%20Carena%2C%20%20Contadini%20al%20sole%2C%201919.jpg",
        "dc:description": "The knowledge of post-impressionist painting, through direct vision of the works and through the stories of his friend and art critic Emilio Cecchi, gives a fundamental turning point to the figurative path of Carena, who progressively investigates the different developments of impressionism, while maintaining completely original formal and chromatic characteristics. The painting marks the artist's return to painting after the tragic interruption of the war and is a document of his infatuation with Gauguin, whose exotic world is lowered into the rural and primitive reality of Anticoli Corrado, a small town in Lazio that became, in the years of conflict , a real community of artists. Laura d'Agostino",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Despair",
            "Disapproval",
            "Envy",
            "Pessimism",
            "Remorse",
            "Sentimentality"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Serenity": 0.51140946,
            "Trust": 1,
            "Sadness": 1,
            "Surprise": 1
        },
        "degari_extracted_values": [],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "A un'atmosfera immobile, tiepida e calma",
                "makes_me_feel": "Calore, calma, felicit\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "Un picnic in una giornata di sole",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.8820279,
                    "Sadness": 0.5490011,
                    "Serenity": 1.61882544,
                    "Love": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.8448076
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 13,
                "annotationID": 1,
                "unito_user_1": "1234",
                "think_about": "Persone sole",
                "makes_me_feel": "Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5",
                "reminds_me": "Fatica, rimpianti ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "rimpiato"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.59279275,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9700694699999999
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "La fatica",
                "makes_me_feel": "Colpa \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Stanchezza, riposo",
                "reminds_me": "La campagna",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#pomeriggio"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9126109
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 11,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "sottomissione",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Sottomissione \u00f0\u0178\u2122\u2021\u00e2\u20ac\u00e2\u2122\u201a\u00ef\u00b8",
                "reminds_me": "la fatica nei campi",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#lavoroduro"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.66068715
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 15,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "attesa di qualcosa",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "la campagna di mio padre",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#disperazione",
                    "#rimorso"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.8141555999999999
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 7,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9450431
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9450431
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.94504297
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mal di schiena",
                "makes_me_feel": "Noia",
                "reminds_me": "i picnic",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "abbiocco"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 10,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mal di schiena",
                "makes_me_feel": "Noia",
                "reminds_me": "i picnic",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "abbiocco"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 11,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "A quante volte ci dimentichiamo di quello che hanno fatto e fanno tutti i giorni i nostri genitori per noi, nonostante i mille errori che possono fare.",
                "makes_me_feel": "Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Vergogna \u00f0\u0178\u00a5\u00b4",
                "reminds_me": "Quando mi rendo conto di aver messo in difficolt\u00c3\u00a0/deluso i miei genitori.",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#genitori",
                    "#speranza",
                    "#orgoglio"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.78298295,
                    "Disgust": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 16,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Al mondo contadino",
                "makes_me_feel": "Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "La campagna",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#contadini"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.71580756
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62712b017994a562473e290d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "rilassata",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc746093dc5e107d309b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.7947353000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc16afafd03c86326bfd",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.7947353000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dbc090e4075a1c658ba9",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "l'estate",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#stanchezza",
                    "#riposo"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "622876ce8ca210625c102ee9",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quanto \u00c3\u00a8 faticoso",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279cc0a9de245896357879",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "un pic nic",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279beffaee8068f07f74ce",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "il pic nic",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62274b48110d11043b04dc94",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "disperazione",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#fatica",
                    "#stanchezza",
                    "#disperazione"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317971,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 11,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39416",
        "@id": "39416",
        "ref_id_artist": "39",
        "dateOfModify": "2020-11-30 17:33",
        "title": "03 - F",
        "inventary": "MS/295",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Giorgio Nelva, Lanzo (TO), 1940",
        "year": 1965,
        "materialAndTechnique": "Resine acriliche su plexiglas",
        "dimention": "50x50x3.5cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Dono dell'artista, Torino, 1969",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/E60_NELVA%2003-F.jpg",
        "dc:description": "Realizzata durante il periodo di attivit\u00c3\u00a0 del Gruppo Sperimentale d'Arte di Torino (1963 - 1965), l'opera documenta l'interesse dell'author per i meccanismi della percezione visiva e per il rapporto tra l'arte e la societ\u00c3\u00a0 tecnologica. Si tratta della sovrapposizione di un doppio reticolo geometrico, giocata sul contrasto del bianco e del nero e sullo sfruttamento della trasparenza del plexiglas. Le diverse possibilit\u00c3\u00a0 di configurazione della struttura visiva possono realizzarsi solo attraverso l'intervento del riguardante.\u00c2\u00a0\n\n\u00c2\u00a0\n\nMaria Teresa Roberto",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 0.5667528,
            "Serenity": 0.50622004,
            "Joy": 1,
            "Sadness": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239da2528c5311c8e533607",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "una partita di scacchi impossibile",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#preoccupazione",
                    "#ansia",
                    "#disagio"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6214c26058ef962a511bfc56",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "chess",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317971,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 11,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35310",
        "@id": "35310",
        "ref_id_artist": "17",
        "dateOfModify": "2019-01-15 10:44",
        "title": "Il torrente d'inverno",
        "inventary": "P/850",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Giuseppe Bozzalla (Biella, 1874 - Pollone (VC), 1958)",
        "year": "1910",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "80.2x65.3cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societ&#224; Promotrice delle Belle Arti, Torino, 1910",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Bozzalla%20il%20torrente%20d%27inverno%20P%20850.jpg",
        "dc:description": "The sinuous profile of the banks and trunks adds to the subtle charm of the landscape, reflecting the artist's adherence to the Secessionist art nouveau taste. The optical truth of the foreground, evidenced by the iridescence of the snow cover and the livid transparencies of the water, creates a singular contrast with the deliberately undefined landscape and cloudy sky. Virginia Bertone",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Serenity": 0.6662581,
            "Joy": 1,
            "Trust": 1,
            "Love": 1,
            "Sadness": 1
        },
        "degari_extracted_values": [],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 14,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Ai campi innevati in attesa della primavera e il freddo pungente di quando si andava a raccogliere la legna",
                "makes_me_feel": "Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Solitudine e mancanza",
                "reminds_me": "La vita in cascina dove lavorava mio pap\u00c3\u00a0",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "neve",
                    "torrente",
                    "freddo"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 2,
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 15,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.88371474
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 12,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Al freddo",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "La mia infanzia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Ghiaccio"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.67632985,
                    "Trust": 0.81966877
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89398575
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 4,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Al silenzio della neve",
                "makes_me_feel": "Silenzio e pace",
                "reminds_me": "La mia valle d'inverno ",
                "generated_content": "La coperta della natura",
                "hashtag": [
                    "neve",
                    "inverno"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1.91059786,
                    "Anger": 1,
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9757746
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Passeggiare natura",
                "makes_me_feel": "Gita montagna",
                "reminds_me": "Tranquillo ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#natura",
                    "#neve",
                    "#inverno"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 6,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "neve e l'inverno a casa",
                "makes_me_feel": "pace",
                "reminds_me": "viaggi",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "solitudine"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1,
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9900371
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 7,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "La solitudine \u00c3\u00ac",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0",
                "reminds_me": "il silenzio",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#crepuscolo"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.88371474
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 13,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Al buio",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2, Calma",
                "reminds_me": "la montagna",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "buio",
                    "luce"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.893689
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "all'inverno",
                "makes_me_feel": "Calma",
                "reminds_me": "L'inverno",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#inverno"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.76699215
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 10,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Il rumore della neve",
                "makes_me_feel": "Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                "reminds_me": "Evento passato",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#silenzio"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Al freddo",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, sospensione",
                "reminds_me": "Una gita in montagna ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#freddo",
                    "#montagna",
                    "#campagnainverno"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.7216961400000002,
                    "Trust": 1.5972171
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.91259956
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando ho paura",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                "reminds_me": "dipende dalla situazione. Se mi perdessi in questo ambiente avrei ansia, paura. Se lo contemplassi senza rischiare niente potrebbe darmi sensazioni opposte (speranza)",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#ansia",
                    "#paura",
                    "#perdersi"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1.9286170999999999,
                    "Sadness": 1.6870804000000001,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 15,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "pace - silenzio",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, malinconia, silenzio, torpore",
                "reminds_me": "le notti invernali del nord",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "silenzio",
                    "pace"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.8162162,
                    "Joy": 1,
                    "Anger": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 16,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Agli animali. Per via degli alberi, fitti, scuri, si ha una sensazione se vogliamo angosciosa dell'ambiente; a me richiama la consapevolezza che ci siano animali selvatici intorno, dunque certo angoscia perch\u00c3\u00a9 valico un territorio che non \u00c3\u00a8 il mio. Allo stesso tempo se dimentico di potere essere fisicamente l\u00c3\u00ac, la scena si trasforma e tutto torna calmo, in armonia.",
                "makes_me_feel": "Silenzio, quiete. Come se tutto venisse congelato in questo attimo.",
                "reminds_me": "Mi ricorda quando andavo a sciare e dalla seggiovia guardavo i ruscelli in basso.",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#angoscia",
                    "#speranza",
                    "#alberi"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.89966464,
                    "Serenity": 0.7148147,
                    "Anger": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.8869523400000001
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 17,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Alla solitudine ",
                "makes_me_feel": "tristezza",
                "reminds_me": "Un paesaggio di quando ero bambina ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#neve"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.9495016
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9856131700000001
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Al silenzio",
                "makes_me_feel": "Quiete",
                "reminds_me": "Un paesaggio invernale durante una gita fatta in Polonia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#quiete"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.548383,
                    "Serenity": 0.9656736,
                    "Trust": 0.9332554
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9912548
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 19,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "voglio vivere nella natura",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, natura",
                "reminds_me": "La gita dove montagna ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#montagna"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Trust": 1.8356084,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.946124
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 20,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla forza e alla calma provvisoria della natura ",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "i sepolcri di Foscolo",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#sospeso"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.6519154,
                    "Fear": 1.9295282,
                    "Sadness": 1.5393686,
                    "Trust": 0.50299627
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 14,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alle mani fredde",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, calma",
                "reminds_me": "casa",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#speranza",
                    "#amore",
                    "#freddo"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9071470000000001
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 15,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "All'abbandonare i sensi",
                "makes_me_feel": "Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2, Abbandono",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "rimpianto"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 2
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 16,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Ai calzini bagnati",
                "makes_me_feel": "Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5",
                "reminds_me": "Quando ero bambino",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#umido",
                    "#freddo"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9670562
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 17,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "inverno dell'anima",
                "makes_me_feel": "tristezza",
                "reminds_me": "vita in montagna",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "freddo"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.9495016
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9856131700000001
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Alla Dora d'inverno",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "Tempi difficili ma quieti",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#montagnainverno"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.8141555999999999
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc70d633471491146c0e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "all'introspezione. A come ogni essere umano abbia bisogno della natura circostante per rimettere insieme il puzzle dei pensieri.",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc16afafd03c86326bfd",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "Oslo e il magnifico bosco di fr\u00c3\u00b6ghenpark",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c1447518656e855cf62c",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "insicuro",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.7478363
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c0d41f25e414515e3e51",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "freddo",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9913147
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c04f2bf5ea0c636cf3c4",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "bene",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9871739
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.99405956
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6227c0bb95f9d52db2704dc4",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "na vacanza di qualche anno fa",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc746093dc5e107d309b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "in pace",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1.98994434,
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9938828
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317971,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 11,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35217",
        "@id": "35217",
        "ref_id_artist": "18",
        "dateOfModify": "2018-11-13 10:07",
        "title": "La femme de Claude (l'adultera)",
        "inventary": "P/408",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Francesco Mosso (Torino, 1848 - Rivalta (TO), 1877)",
        "year": "1877",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "201x154cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societa'; Promotrice delle Belle Arti, Torino, 1877",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/MOSSO_P_408.jpg",
        "dc:description": "The painting was conceived, as Calderini writes, in 1874, in a room of the Turin Prefecture, where the painter \"saw a beautiful ray of sunlight vibrate in a song, on an antique sofa, covered in light-coloured satin\". Executed in Rome, under the influence of his painter friend Cesare Maccari, the large painting depicting an \"honour killing camouflaged under the title La femme ce Claude\" was sent to Turin to the 1877 Promotrice exhibition where it provoked discussion and criticism. Mosso adapts the composition and theatricality of the academic painting to a theme of modern realism rendered with crude chronicle accents. The undeniable pictorial quality adds tones of soft eroticism to the scene. Catherine Thellung",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": [],
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Sensualit\u00c3\u00a0 e importanza delle figure femminili",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2, Potenza, autenticit\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "Olympia di Manet e Giuditta 1 di Klimt",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#languore"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.5971763
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 14,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Dolore, privazione di energie ",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "quando sono stanca",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#nellombra"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1.8125989,
                    "Anticipation": 1,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "senza forze",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                "reminds_me": "dopo una giornata di lavoro",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#stanchezza",
                    "#speranza"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1.9286170999999999,
                    "Sadness": 1.6870804000000001,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317971,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 11,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35456",
        "@id": "35456",
        "ref_id_artist": "19",
        "dateOfModify": "2019-01-15 10:59",
        "title": "La pittrice",
        "inventary": "P/1955",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Lorenzo Delleani (Pollone (VC), 1840-Torino, 1908)",
        "year": 1881,
        "materialAndTechnique": "olio su tavola",
        "dimention": "37,2x25.5cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Legato di Ettore De Fornaris, Torino, 1978.",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/DELLEANI%20La%20pittrice%20P%201955.jpg",
        "dc:description": "Il dipinto, che ritrae una delle allieve dell'artista, costituisce un significativo omaggio alla pittura en plein air, verso la quale Delleani si sente ormai sospinto con sempre maggiore urgenza. In questa tavoletta una delle prime realizzate nel formato 37x25 a cui l'artista rimarr\u00c3\u00a0 legato per anni, sono gi\u00c3\u00a0 presenti le predilette gamme cromatiche che vyear dai gialli alle infinite sfumature di verdi che risalgono verso un cielo cenerino, nonch\u00c3\u00a8 i rapporti armonici tra la composizione \"geometrizzante\" del paesaggio e le linee pi\u00c3\u00b9 morbide e indefinite delle figure.\n\nAntonella Casassa",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "1881, olio su tavola, 37,2x25,5 cm, Inv. P/1955Firmato e datato: Delleani 13.9.81\"Iscrizioni sul retro: \"Collezione Ludovico Cartotti",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope",
            "Joy",
            "Delight"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Joy": 2,
            "Trust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6227bfa89ede94235b1feb70",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "quando da adolescente disegnavo paesaggi",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317971,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 11,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39425",
        "@id": "39425",
        "ref_id_artist": "32",
        "dateOfModify": "2020-11-30 17:21",
        "title": "Strada laterale",
        "inventary": "P/2318",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Atanasio Soldati, Parma 1896 - 1953",
        "year": 1947,
        "Materiale e Tecnica": "Olio su tela",
        "dimension": "62 x 113,5 cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Legato di Maria Cantoni Soldati, Milano,1986",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/_Atanasio%20Soldati%2C%20Strada%20laterale%2C%201947%20copia.jpg",
        "dc:description": "Dopo la stagione degli\u00c2\u00a0anni Trenta si apre per Soldati una nuova fase di ricerca, tesa all'incirca dal 1941al 1947, nella quale riaffiora un indirizzo metafisico gi\u00c3\u00a0\u00c2\u00a0esplorato all'inizio del quarto decennio. In questa nuova stagione di lavoro l'attenzione alla metafisica di Carr\u00c3\u00a0 e Morandi si coniuga con una particolare suggestione determinata dalla pittura di Klee, di cui Soldati contribuisce peraltro a favorire la ricezione nel contesto artistico italiano dell'immediato dopoguerra. Come osserva Nello Ponente, in \"Strada Laterale \" si pu\u00c3\u00b2 individuare il \"superamento dell'antitesi tra figurativo e astratto\" caratterizzante la seconda\u00c2\u00a0stagione metafisica soldatiana. La superficie pittorica si frantuma in un caleidoscopico gioco di forme multicolori nitidi e precise, immerse in una sospesa dimensione atemporale , che dyear vita a una metafisica scenografia di fronte alla quale lo sguardo dello spettatore rimbalza dal primo piano al fondo, o si perde negli improvvisi e improbabili affondi prospettici. Il colore puro, steso in campiture piatte, evita ogni effetto di vibrazione atmosferica, ogni seduzione tonale, facendosi assoluto e immateriale.\u00c2\u00a0\n\n\u00c2\u00a0\n\n\u00c2\u00a0\n\nLara Conte",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 0.60677135,
            "Joy": 1.5362596499999999,
            "Serenity": 0.54540706,
            "Disgust": 1,
            "Fear": 1,
            "Trust": 3,
            "Surprise": 3,
            "Anticipation": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239d563508c6729a11e1855",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "percorsi della vita, passato e presente che si intrecciano in un futuro che a volte sembra incerto, altre volte pi\u00c3\u00b9 sicuro.",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#preoccupazione",
                    "#ansia",
                    "#disagio"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d4ef3e14a72415517d4b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "picasso",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bb298e8ed615407c930b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "sono contento allegria",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.70355946,
                    "Joy": 2.9907083500000002
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9881522
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317971,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 11,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35225",
        "@id": "35225",
        "ref_id_artist": "21",
        "dateOfModify": "2018-11-19 09:43",
        "title": "La ragazza rossa (Testa di donna dai capelli rossi)",
        "inventary": "P-1628",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "La ragazza rossa",
        "author": "Amedeo Modigliani (Livorno, 1884 - Parigi, 1920)",
        "year": "1915",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "46x38cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Dono del Comitato Torino 61, Torino, 1962",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Modigliani.jpg",
        "dc:description": "In his work as a sculptor first and then as a painter, Modigliani always expressed his passion for the figure without hesitation, never renouncing to portray, throughout his short life, friends, poets, art dealers, occasional models. With exceptional ease and spontaneity, he simultaneously translated the physiognomy of a face, the expression of the gaze, the state of mind, ignoring the laws of perspective and chiaroscuro. His gallery of portraits, never painted from memory but always with a model, has the immediacy and truth of a very personal diary, because the freedom of expression is always authentic and the execution fast, entrusted to the drawing, as subtle as a pencil point, but sharp and constructive.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Trust": 2,
            "Joy": 1,
            "Fear": 1,
            "Love": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 10,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "esponente fiera di una trib\u00c3\u00b9 africana",
                "makes_me_feel": "Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "il volto di persone fiere e coraggiose",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#coraggio",
                    "#speranza"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.651944,
                    "Joy": 0.7648896
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.74099034
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando penso",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "sguardo perso di speranza",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#ragazza",
                    "#volto",
                    "#hope"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.79356354,
                    "Joy": 0.57021457,
                    "Trust": 1.9792309000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9878228
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 6,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "I rossi del piantone sono infiniti",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8",
                "reminds_me": "Un'amica carismatica",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#infiniti"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 4,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "ad una donna che pensa",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "una mia amica rossa lontana",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#rosso"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.7935634999999999,
                    "Joy": 0.5702168,
                    "Trust": 1.9792309000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9878228
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 10,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#peace"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.7157237,
                    "Trust": 0.6706658
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7715327
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 15,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Mi fa pensare all''essere diverso",
                "makes_me_feel": "speciale, serenita, tranquilli\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "I tempi passati",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#serenita",
                    "#speranza"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9002441,
                    "Serenity": 0.9901264
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95337975
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6283f9b07dc3a53c09072c56",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "zia Clotilde",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "",
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62712b017994a562473e290d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mia zia Laura",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c1447518656e855cf62c",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "insicura",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1.8737891
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9839813
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6227c0bb95f9d52db2704dc4",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "Una donna di altri tempi",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "",
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279beffaee8068f07f74ce",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "una signora appagata",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_179",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Non mi suscita particolari emozioni",
                "think_about": "Alla vita di Modigliani",
                "reminds_me": "L'orecchino",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_180",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "E\u00e2\u20ac\u2122 bellissima, il monocromatico rosso mi fa pensare ad una donna forte e sicura di s\u00c3\u00a9",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L\u00e2\u20ac\u2122orecchino ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.7596024,
                    "Joy": 0.95294416,
                    "Trust": 0.77293414
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9673529
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_181",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso di calore ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L'uso del colore rosso ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.7761859
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9670158
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_182",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso di sicurezza verso il mondo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il colore rosso acceso",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Trust": 0.9066381
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9292431
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_183",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rabbia",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il rosso",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_184",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Distratto",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il rosso",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9822965
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_185",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curiosa, per l'enigmatico soggetto guercio.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una chimera, un ritratto dalle proporzioni distorte, la donna sembra avere la barba, i capelli sembrano un cappello. Evoca un'icona, un ritratto soprannaturale che vuole mostrare un'altra realt\u00c3\u00a0 che riguarda la.protagonista del dipinto. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.70431113,
                    "Surprise": 0.7231763,
                    "Trust": 0.69926965
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5956258
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_186",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Il rosso mi turba",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una donna",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.60693324
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_187",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Compassionevole",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un Modigliani non bellissimo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.89369833
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.722279
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_188",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Davanti ad un'opera d'arte che non posso scindere dalla vita dell'artista",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Stile riconoscibilissimo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.7522279
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.666865
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_189",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "la ragazza \u00c3\u00a8 infiammata dal colore, non c'\u00c3\u00a8 pi\u00c3\u00b9 ritratto n\u00c3\u00a9 uno sfondo, tutto brucia",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "l'astrazione del fuoco",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_190",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La scelta del rosso come colore dominante ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_191",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bene. Mi fa sentire soddisfatta",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il sorriso appena accennato",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9846717
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96993107
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_192",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00c3\u00a8 disturbante, mi ricorda la loggia nera di Twin Peaks ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "gli occhi neri e vicinissimi",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9204845
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_247",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_248",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_249",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_250",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "curious",
                "think_about": "about a school teacher. strong but nice",
                "reminds_me": "i see red. her bright eye",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9866758,
                    "Trust": 0.9845762
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96019924
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_251",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_252",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I think she has some kind of sardonic smile, and I like that. But, that aside, I don't have strong emotions associated to this painting.",
                "think_about": "It reminds me of the long nights I used to spend with my friends chatting in pubs and cafes",
                "reminds_me": "A woman, vaguely amused. I think she's sitting in a cafe. Her earring stands out as it's possibly the only thing not in a red-earthy colour",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.93440455
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5480798
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_253",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Awkward ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Deformed face ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.5288903
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_254",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Frightened ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The creepy style, the red intense color, something unnatural ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9729514
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9864907
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_255",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_256",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_257",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The red",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_258",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I feel fear and anxiety",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I see a red woman",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9955469,
                    "Fear": 0.9977188,
                    "False": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99420387
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_259",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "warmth, intimacy, close",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a woman with her hair up - portrait, very red and brown and orange colours - warmth",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.75975466
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.83251387
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_260",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It makes me feel relaxed & happy.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I see a portrait of a woman in red. I am struck by the different brushstroke used on the top of her hair.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9896138,
                    "Serenity": 0.9805808
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9949668
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_261",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Angry. Frustrated.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The eyes. The red",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.93255144,
                    "Sadness": 0.8377504
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98567986
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_262",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "... ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Modigliani? ",
                "emojis": [
                    "."
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_263",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_264",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "positive",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "simplicity of the portrait, earing",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9876205
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_265",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A portrait, a woman",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_266",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Portrait. Recalls Matisse use of asymmetrical face treatment to imply depth. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.972273,
                    "Trust": 0.9711671
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8941034
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_267",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_268",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Funny happy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Double chin",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.99666667
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9950198
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_269",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_270",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Transsexuals; ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Shades of red",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.6780715
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9528506
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_271",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "lol",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Red & unreal depiction of a fancy lady",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_272",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Scared",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A stern woman",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.95646703
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_273",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Repulsed. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Woman with a turtle on her eye. Or her false eyelashes are falling off. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.6019487,
                    "Disgust": 0.91260856
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9923968
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_274",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Don\u00e2\u20ac\u2122t like it. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Distortions. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.60148436
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_275",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_276",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Confusion distorted yet planned ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Bright distortion ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8422321,
                    "Surprise": 0.775394
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.6748384
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_277",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Confused",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The difference In her eyes",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9891368
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_278",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_279",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Red light",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Red",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u017d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_280",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Thoughtful ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman.  Her right eye.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.6188861
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_281",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "thoughtful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a middle class lady",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.745732
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_98",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_99",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Un poco perturbada e inquieta",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un retrato y un ojo perturbador",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9730021,
                    "Fear": 0.99108344,
                    "Sadness": 0.96168524
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9871061
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_100",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_101",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sentimental y melanc\u00c3\u00b3lico.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer de clase medi alta.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.75393814,
                    "Serenity": 0.52252936
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.845351
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_102",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me agrada la gama del tono, me gustan las formas, pero la expresi\u00c3\u00b3n de la do\u00c3\u00b1a me incomoda. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Rostro de mujer en tonos rojizos. Formas a veces definidas, bastante geom\u00c3\u00a9tricas. Me recuerda m\u00c3\u00a1scaras de lugares/tiempos no desarrollados. La expresi\u00c3\u00b3n del sujeto tambi\u00c3\u00a9n es una suerte de m\u00c3\u00a1scara.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2019"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.93031466
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_103",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_104",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me pregunto qu\u00c3\u00a9 quiso transmitir al pintar los ojos tan asim\u00c3\u00a9tricos ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un autorretrato que tiene los ojos desviados. El color intenso me hace pensar que el autor estaba invadido de fuertes emociones ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_105",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_106",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "alegria",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "El rostro de una mujer. El color rojo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9933207
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9888017
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_107",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_108",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Impresionada y fortaleza",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.86528486,
                    "Trust": 0.8965903
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.86767703
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_109",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Cierto desagrado",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "No me gusta lo que veo y no me atrae. ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disgust": 0.91214097
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.97654223
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_88",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "T\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4 ei her\u00c3\u00a4t\u00c3\u00a4 erityisi\u00c3\u00a4 tunteita.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Tukeva, jopa miehek\u00c3\u00a4s, naishahmo, jolla on ep\u00c3\u00a4symmetriset silm\u00c3\u00a4t.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_89",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "En pid\u00c3\u00a4 t\u00c3\u00a4st\u00c3\u00a4 kuvasta. V\u00c3\u00a4rit hermostuttavat. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hahmo n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 miehekk\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4lt\u00c3\u00a4. V\u00c3\u00a4rimaailma on kuin savuisesta kapakasta. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b5"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.5126369
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_90",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Yll\u00c3\u00a4tys, ilo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Punaisen s\u00c3\u00a4vyj\u00c3\u00a4, pintoja, linjojen ja viivojen leikki\u00c3\u00a4 ja rytmi\u00c3\u00a4\u00e2\u20ac\u00a6",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9127786
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6414772
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_91",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_92",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_93",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ett\u00c3\u00a4 outoa ja mit\u00c3\u00a4",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "En ole koskaan ymm\u00c3\u00a4rt\u00c3\u00a4nyt osia t\u00c3\u00a4llaisista muotokuvista. T\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 mielenkiintoista on ehdottomasti punaisuus ja silmien erilaisuus. Silmi\u00c3\u00a4 katsoo uudestaan ja uudestaan.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_94",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Voimakas teos. L\u00c3\u00a4mmin tunne. Mietteli\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4t silm\u00c3\u00a4t.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Selv\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 Modigliania. Nimens\u00c3\u00a4 mukaisesti punainen tytt\u00c3\u00b6.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_95",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_96",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_97",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tulee mieleen, ett\u00c3\u00a4 henkil\u00c3\u00b6 on omahyv\u00c3\u00a4inen ja koppava. El\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 omassa kuplassaan.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Vanhemman rouvan.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.56202644
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_98",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tulee mieleen ett\u00c3\u00a4 muotokuvan henkil\u00c3\u00b6 esitt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 maailmalle lempe\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 v\u00c3\u00a4linpit\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00b6myytt\u00c3\u00a4 mutta on oikeasti sairaalloinen kytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4j\u00c3\u00a4!",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ehk\u00c3\u00a4 hieman itseens\u00c3\u00a4tyytyv\u00c3\u00a4isen ja kaksinaamaisen ihmisen? Tulikivenkatkuiset v\u00c3\u00a4rit ja erikoinen omaa el\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4ns\u00c3\u00a4 el\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4 toinen silm\u00c3\u00a4 / monokkeli?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.5876794
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.69455963
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_99",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "En pid\u00c3\u00a4 erityisemmin",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Punainen nainen. Kasvojen v\u00c3\u00a4ri on kummallinen ja ilme my\u00c3\u00b6s",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_194",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u2013\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a1\u00d7\u00a8 \u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a \u00d6\u00b4\u00d6\u00b0\u00d6\u00b9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.8331887
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.7290586000000001
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_195",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_196",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_197",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201c\u00d7\u2022 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u2013\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7\u0153",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.70785296
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_198",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_199",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u017e\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u203a\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7!!",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00b7\u00f0\u0178\u00bb"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_200",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_201",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_202",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_203",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa \u00d7\u00a6\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u00a7\u00d7\u2018 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u2013\u00d7\u0153\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_204",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_205",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u0153",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_206",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_207",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_208",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_209",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.553889
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_210",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u00a1\u00d7\u201d, \u00d7\u00d7\u203a\u00d7\u2013\u00d7\u2018\u00d7\u201d, \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u0153. \u00d7\u203a\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u201c \u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u0153 \u00d7\u0153\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2022 \u00d7\u203a\u00d7\u2013\u00d7\u201d, \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u203a\u00d7\u0161 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u203a\u00d7\u0178.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u00a3 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122, \u00d7\u0153\u00d7\u201c\u00d7\u00a2\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u203a\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u201c \u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u0153 \u00d7\u0153\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a8. \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u201d, \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317970,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 10,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35224",
        "@id": "35224",
        "ref_id_artist": "13",
        "dateOfModify": "2018-04-19 16:07",
        "title": "L'edera",
        "inventary": "P-966",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Tranquillo Cremona (Pavia, 1837 - Milano, 1878)",
        "year": 1878,
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "133x99.5cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Legato di Benedetto Junck, Torino, 1920",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/CREMONA_P_966.jpg",
        "dc:description": "The work, the last of Cremona's works, was commissioned from the painter by Benedetto Junck and elaborated in the Scapigliatura milieu. The models are the musician Alfredo Catalani and Lisetta Cagnoli, Cremona''s sister-in-law. The Ivy - by far one of the most famous paintings of the 19th century - once again condenses the characteristic features of the painter''s art, which softens reality with the typical vaporous brushstroke, without repentance, and immerses it in that well-known hazy atmosphere that one wants to trace back to the blurred but vigorous impastositions of Piccio. This highly fortunate pictorial formula was indeed immediately criticised by his contemporaries (as early as The Two Cousins, 1871, Rome, Galleria Nazionale d''Arte Moderna), who saw Cremona''s experimentation as a loophole to avoid the confrontation with reality - considered inevitable and necessary.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Disgust": 1,
            "Fear": 1,
            "Trust": 2,
            "Sadness": 1,
            "Anticipation": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 4,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Amore non corrisposto",
                "makes_me_feel": "Riluttanza, passione, speranza, desiderio, tensione, avvolgente",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#nonabbracciarmi",
                    "#cheappiccicoso",
                    "#maquestocosavuole",
                    "#levati"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 2.7184268,
                    "Love": 1,
                    "Trust": 1,
                    "Anger": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7580506
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279f65330b3c372b53509e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "emozionata",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317970,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 10,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35279",
        "@id": "35279",
        "ref_id_artist": "15",
        "dateOfModify": "2018-11-23 09:37",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "title": "I funerali di Tiziano",
        "caption": "I Funerali di Tiziano - Enrico Gamba Torino, 1818 - 1887",
        "inventary": "P/524",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Enrico Gamba Torino, 1818 - 1887",
        "year": "1855",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "466x242cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Dono del Re Umberto I, 1899",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/GAMBA_P524.jpg",
        "dc:description": "The new attitude of European Romantic culture towards the past is reflected in the large number of paintings devoted to the life and work of earlier artists up to the first half of the 19th century. It is in this context that Gamba's painting should be placed, inspired by Ridolfi's Le meraviglie dell'arte ovvero le Vite degli illustri pittori veneti (1646-1648), where it is recounted, albeit without historical foundation, how the Venetian Republic exceptionally allowed the solemn funeral of Titian to take place during the plague of 1576, as a sign of honour to the artist. The result of a three-year elaboration (preparatory drawings at the Galleria Civica in Turin), the painting, which, through the exaltation of a great Italian, also takes on a clear patriotic significance, was exhibited at the Promotrice in Turin in 1856, where it was bought by King Vittorio Emanuele II. Its success earned the artist the chair of drawing at the Accademia Albertina in Turin.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 2,
            "Anticipation": 1,
            "Love": 1,
            "Disgust": 1,
            "Sadness": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Morte",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "Venezia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#tristezza"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1.9054494499999999,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 6,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "solitudine",
                "makes_me_feel": "triste, depresso",
                "reminds_me": "funerali di un amico",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "solo",
                    "triste",
                    "inquieto"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 2.8619632
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9125744999999998
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6227c0bb95f9d52db2704dc4",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "triste",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.93237287
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.98788166
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279cc0a9de245896357879",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "un corteo",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#maestosit\u00c3\u00a0"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317970,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 10,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39347",
        "@id": "39347",
        "ref_id_artist": "9",
        "dateOfModify": "2019-01-24 13:28",
        "title": "Dans mon pays",
        "inventary": "P/1321",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Marc Chagall - Vitebsk (Russia), 1887 - Vence (Francia), 1985",
        "year": "1943",
        "materialAndTechnique": "Guazzo e tempera su carta applicata su tela",
        "dimention": "57.2x49.7cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la XXII Esposizione Biennale Internazionale d'Arte,Venezia, 1948",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/E5_CHAGALL%20Dans%20mon%20pays.jpg",
        "dc:description": "The work was created in Mexico during the artist's American sojourn (1941 - 1943). The Russian element evoked in this intense painting is poetically present in the fantastic solution of the landscape, which is the one dear and familiar to the artist's childhood in Vitebsk: old wooden dachas, narrow streets with picket fences, shop signs, young lovers, domestic animals, all united in a \"supernatural\" world - according to Apollinaire's definition - that is in any case fantastic and surreal of idyllic stillness. The bright sumptuousness of the blue colour, with the dense white light of the moon placed in the centre, on the snow, under the horse's belly, achieves here a magical depth and resonance, acquiring a strong inner suggestiveness that communicates, in the transfiguration of the dream, restlessness and sadness, immersed as it is in the yearning and melancholic tenderness of memory. Giorgio Auneddu",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Anticipation": 1,
            "Surprise": 2,
            "Sadness": 2,
            "Fear": 1,
            "Love": 1,
            "Trust": 1,
            "Interest": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            "",
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando sono triste",
                "makes_me_feel": "serenit\u00c3\u00a0, paura e tristezza",
                "reminds_me": "il quadro che ho in camera mia",
                "generated_content": "sogno, fantasia, notte, natura, speranza, ricordi, sogno, magia, affetti, ricordo, favola, malinconia",
                "hashtag": [
                    "#tristezza",
                    "#paura"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.67729247,
                    "Sadness": 1.6542183000000001,
                    "Serenity": 1.8452126,
                    "Fear": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "depressione",
                "makes_me_feel": "mi fa sentire tranquilla",
                "reminds_me": "paura",
                "generated_content": "",
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1.9831035
                },
                "hashtag": [
                    "#covid19"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "una trattoria",
                "makes_me_feel": "amore scettico paura",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#paura"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.5321267,
                    "Fear": 1,
                    "Love": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9049845333333333
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239da2528c5311c8e533607",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "radici e amore",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228b16bb9d177398d7e6641",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "una fiaba",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6227bfa89ede94235b1feb70",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "una notte d'estate calda e romantica",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317970,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 10,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39138",
        "@id": "39138",
        "ref_id_artist": "23",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "dc:description": "The mermaid was painted by Sartorio after his first stay in London and was strongly influenced by the example of English Pre-Raphaelite painting. Returning to Italy, the work was also reproduced in the \"Tribuna Illustrata\", accompanied by some verses by Diego Angeli, and received critical acclaim at the time. The composition with its deep horizontal cut is built around the figure of the sinuous mermaid with long red hair and diaphanous skin who encircles the body of the young fisherman leaning out of the boat. The skulls, visible in transparency on the seabed behind the woman, suggest the end that awaits the young victim in the arms of the enchantress. The mythological theme of the mermaid, usual in painting of mythological subjects, is tackled by Sartorio influenced by Pre-Raphaelite and English symbolism that he had been able to study during his stay in London in 1893 - 1894. The painting with its original frame remained in a private collection until 2007, when it entered the collections of the GAM in Turin. ...He can give you the harmony of this fantastic Mermaid [...] a green wave hollows out: in this hollow the pale Mermaid lulls and abandons herself, her tawny hair spread out, one arm immersed and transparent in the water, the other folded over her breast, with tempting softness [...] an adolescent holds the emerged enchantress with one arm. In this wave the whole painting is cut with supreme boldness. And you seem to dream, looking at it. (L. Pirandello, Scritti d'arte figurativa \"1895-1897\", Milan 1987). With these words Luigi Pirandello comments on Giulio Aristide Sartorio's painting, made in 1893 but presented by the artist for the first time in Italy in Rome in 1895, at the exhibition of the Amatori e Cultori di Belle Arti. The Siren was painted by Sartorio following his first stay in London and is strongly influenced by the example of English Pre-Raphaelite painting. The composition with its deep horizontal cut is built around the figure of the sinuous mermaid with long red hair and diaphanous skin who encircles the body of the young fisherman leaning out of the boat. The skulls, visible in transparency on the seabed behind the woman, suggest the end that the young victim will meet in her arms. The mythological theme of the mermaid, usual in painting of mythological subjects, is tackled by Sartorio influenced, as mentioned, by Pre-Raphaelite and English symbolism that he had been able to study during his stay in London in 1893-94. Sartorio looked to the model of Edward Burne-Jones, The depth of the see, whose subject of the bewitching Siren dragging her victim into the marine depths. The painting entered a private collection perhaps as early as the aftermath of the 1894 exhibition and Sartorio produced a new, almost identical version, Green Abyss, now in the Ricci Oddi collection in Piacenza. The painting with its original frame remained in a private collection until 2007, when it entered the collections of the Galleria d'Arte Moderna in Turin. \"A green wave hollows out: in this hollow the pale mermaid, with her tawny hair spread out, one arm immersed and transparent in the water, the other folded over her breast, with tempting softness: from the top of the painting a short boat bends to follow the wave; on the boat, stretched out and supine, a teenager wraps his arm around the emerged enchantress. In this wave the whole painting is cut with supreme boldness. E vi parare di sognare guardandolo\" Luigi Pirandello, Su Abisso verde, in Scritti vari, 1960. The encounter with symbolist painting, for Giulio Aristide Sartorio, took place in Germany, where he had the opportunity to frequent the symbolist painters and where he personally met Nietzsche. It was an important encounter, no less so than the one with Pre-Raphaelite painting, which he went to study in England and which can be clearly seen in the illustration of D'Annunzio's novel Isotta Guttadauro of 1886, and the one he had with realist country realism in Michetti's \"photographic\" style, which he frequented in Francavilla a mare together with D'Annunzio and which led him to produce real photographic documents of the difficult economic and sanitary conditions of the peasant world, as we see in Malaria. In Symbolism, the painter found new stimuli, measured himself against mythological imagery and symbols of the psyche, interiority, spontaneous and primitive eros. In the Symbolist style and concepts, he produced some works such as La Gorgone e gli Eroi (The Gorgon and the Heroes) in the Galleria d'Arte Moderna in Rome; but the most significant Symbolist work and one of the highest pictorial quality is certainly L'abisso verde (The Green Abyss), produced at the turn of the 19th century, a truly fascinating painting. The cut is horizontal and narrow so that the two nude figures, charged with strong sensuality, can predominantly emerge. They are two bodies associated by antithesis, the male one, brown and lying on the prow of",
        "dc:lang": "en",
        "dc:source": "GAM - Torino, 2021",
        "schema:creditText": "GAM - Torino, 2021",
        "image": "https://www.gamtorino.it/it/le-collezioni/catalogo-delle-opere-online-gam/la-sirena-sirena-abisso-verde",
        "maintainer": "GAM - Torino",
        "schema:material": "Room: secondo piano",
        "arco-cd:hasInventory": "GAM - Torino, 2021",
        "caption": "La Sirena - Abisso verde, Giulio Aristide Sartorio Roma, 1860 - Roma, 1932",
        "title": "La Sirena - Abisso verde, Giulio Aristide Sartorio Roma, 1860 - Roma, 1932",
        "inventary": "Inventario: S/403",
        "colletion": "Ottocento - secondo piano",
        "Soggetto": "",
        "author": "Giulio Aristide Sartorio Roma, 1860 - Roma, 1932",
        "year": "1983",
        "materialAndTechnique": "olio su tela applicata su tavola",
        "dimention": "71x142cm",
        "definition": "",
        "givenby": "Acquisto da privato, Roma, 2007",
        "Note Blind": "Inventario: S/403",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety",
            "Disgust"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 3,
            "Joy": 1,
            "Sadness": 2,
            "Trust": 3,
            "Fear": 3,
            "Anger": 2,
            "Anticipation": 2,
            "Surprise": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "un gesto d\u00e2\u20ac\u2122amore",
                "makes_me_feel": "Mi fa sentire: malinconica, traspare un senso di tristezza e allo stesso tempo di rinuncia alla morte della persona amata. Tuttavia il dipinto    emana un senso di tranquillit\u00c3\u00a0 che in un momento cos\u00c3\u00ac \u00c3\u00a8 difficile da immaginare.",
                "reminds_me": "amore",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "Paura",
                    "smarrimento",
                    "terrore",
                    "fascinazione",
                    "mistero",
                    "attrazione",
                    "paura",
                    "favola",
                    "rischio",
                    "mitologia"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 2.7499964,
                    "Serenity": 1.9834722,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "opera molto bella e curiosa",
                "makes_me_feel": "malinconia, ansia e solitudine",
                "reminds_me": "Mi ricorda la sirenetta",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#paura"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.8144823300000001,
                    "Fear": 2.9421377,
                    "Sadness": 1.85869837,
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 19,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "a un gesto d\u00e2\u20ac\u2122amore",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#love"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239daef82b21260782f7a93",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "amata",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#preoccupazione",
                    "#ansia",
                    "#disagio"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.57765794
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9550306
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d4e682b21260782f7a68",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "ai naufragi della nostra vita e del nostro tempo e alle poesie d'amore",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_97",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "il piacere di stare distesi nell'acqua, la calma",
                "think_about": "mi ricorda il mare e la piscina",
                "reminds_me": "Una ragazza distesa in acqua, un ragazzo cerca di raggiungerla dalla barca",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.8025841,
                    "Serenity": 0.92284954
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.91981167
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_98",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso di sicurezza, e tristezza ",
                "think_about": "Un pericolo passato, un evento drammatico",
                "reminds_me": "Il contrasto tra i capelli rossi e la purezza dell'acqua ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.778118
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_99",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "prova",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_100",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "ammaliato",
                "think_about": "All'abbandono",
                "reminds_me": "il corpo di lei e i suoi capelli",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9810529,
                    "Love": 0.60556173
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96887755
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_101",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Intrigato",
                "think_about": "Momenti piacevoli",
                "reminds_me": "Una scena erotica",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.88145036
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_102",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Angoscia",
                "think_about": "Mi fa pensare ad un annegamento, ad un abuso.",
                "reminds_me": "La mancanza del volto della ragazza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.99254835
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99193233
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_103",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi mette in allerta",
                "think_about": "A una relazione tossica",
                "reminds_me": "L'effetto dei capelli nell'acqua",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9588906
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_104",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi genera un misto di angoscia e speranza",
                "think_about": "Alle persone che rischiano di morire in mare e alla speranza che ci sia qualcuno pronte ad aiutarle quando serve",
                "reminds_me": "Un uovo che salva una ragazza che sta per annegare",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.89778864,
                    "Fear": 0.9934722,
                    "Trust": 0.83745164
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_105",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "Rivalsa",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_106",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "A primo colpo tranquilla, dopo per\u00c3\u00b2 mi scombussola leggermente. Non so perch\u00c3\u00a9, ma mi fa venire in mente la scena finale della Sirenetta di Handersen",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lei sembra in pace",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00ba"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.832574,
                    "Serenity": 0.9739812,
                    "Surprise": 0.547912
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.54195905
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_107",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Triste ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La sirena",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.79679865
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_108",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "triste",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "morte",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.93237287
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98788166
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_109",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi angoscia",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un uomo e una donna nudi,una barca, l acqua",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9920423
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99193466
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_110",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso di impotenza e ineluttabilit\u00c3\u00a0 ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il fatalismo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9852404,
                    "Sadness": 0.68109125
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99783677
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_111",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Leggerezza",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Uomo nudo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_112",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Leggera sicura",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Dipendenza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9670484,
                    "Trust": 0.92761636
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9706509
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_113",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Speranzoso",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il mare che sembra quasi un cielo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9905464,
                    "Trust": 0.9874692
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9885097
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_114",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Onirica, acquatica",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lo scorcio mi fa sentire il pittore come presente in questo incontro con una creatura fantastica. Perch\u00c3\u00a9 il maschio \u00c3\u00a8 nudo su quel guscio di noce? \u00c3\u02c6 un sogno?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00e2\u0153\u00a8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.87213063,
                    "Surprise": 0.85017157
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96325165
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_115",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi fa venire voglia di rilasciare le mie emozioni. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Leggerezza, abbandono.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.7571808
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_116",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Pacatezza",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un uomo che si sta facendo sedurre da una sirena",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.54512274
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6289899
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_117",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Eros allo stato puro",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La chioma rossa di lei che fluttua",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.91528285
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9525068
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_118",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi trasmette un senso di magia con quel verde acqua e la sirena cos\u00c3\u00ac eterea e bellissima ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Vedo il mondo classico, l'attenzione va sulla sirena che sembra fluttuare con leggerezza ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.6903806,
                    "Serenity": 0.5234669
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9081103
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_119",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Non mi.piace l'uomo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mi fa pensare ai preraffaelliti",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.92230105
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8923505
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_120",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "commosso, dispiaciuto sapendo che \u00c3\u00a8 una trappola mortale",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "l'erotismo di questo incontro",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9627881
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99152535
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_121",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senza il titolo non si capirebbe se si sta buttando o la sta per tirare su",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L'azione del tipo",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_122",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La curva disegnata dai due corpi e il contrasto tra le loro carnagioni",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_123",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi pare di sentire la voce di lei che chiede aiuto",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il ragazzo ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.6787928
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.7822331
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_124",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "inquietata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "gli scheletri nell'angolo in basso a sinistra",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.99348366
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9921793
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_125",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "speranzosa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Incontro tra due mondi",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9892354,
                    "Trust": 0.9733474
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.982907
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_126",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "passione",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "amore",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.98090035
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9815252
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_106",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "not interested",
                "think_about": "something fake",
                "reminds_me": "the color contrast of the hair, the mermaid body and the water",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9583041
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_107",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I like the red hair of the girl and her white skin",
                "think_about": "my girlfriend lying in the water",
                "reminds_me": "I don't know if the girl is alive or dead or she is sleeping",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9928179
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.98149925
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_108",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Calm",
                "think_about": "greek art",
                "reminds_me": "water",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9699878
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9864878
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_109",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "confused. I do not know if she's dead or just waiting for him",
                "think_about": "I think about Ariel",
                "reminds_me": "i see the mermaid, with her pale skin",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8282932,
                    "Surprise": 0.8849093
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9719204
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_110",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_111",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It's eerie. Il looks deceptively idillic. You can anticipate the death of the sailor, but I don't feel sorry for him.",
                "think_about": "It makes me think of several literary works and folk tales that I love.",
                "reminds_me": "A sea creature luring a human. The green colour of the water is fascinating. The mermaid's hair looks seaweed-like.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.5883998
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_112",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hopeful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mermaid hair ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9559983,
                    "Trust": 0.9474576
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.90801996
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_113",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Confused, tricked",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "It seems him saving her, but I know the painting and she is actually about to kill him. It\u00e2\u20ac\u2122s confusing",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8032582,
                    "Surprise": 0.81483
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.7138631
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_114",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_115",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_116",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Erotism ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The hair ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.86491925
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_117",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I feel anxiety",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I see a siren in a green sea and a man that proves to safe her.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.97287047,
                    "Fear": 0.997573
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9939442
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_118",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious, questioning",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A naked white, red headed woman is floating on her back in water. She may be unconscious/ dead. A naked young man with brown skin and black hair is leaning out of a boat and reaching under the woman's body with his left arm.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9364197,
                    "Trust": 0.9456688
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.85286075
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_119",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I am slightly confused about the message behind this image, I clicked the link to read the description but unfortunately this link alongside the others I have clicked into do not have an English translation where offered.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The shape of the outstretched physical forms and the difference in their skin tones. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.96027017
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9563266
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_120",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Erotic. Loving.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The outstretched arm under her back.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.567333
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_121",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "How long have you got? ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Picture needs to be bigger. Erotic scene from the patriarchal imaginary. Dark man rescues whiter woman. What do you think? ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_122",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Thinking, wondering, and curios ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Love, passion, nudity, sacrifice, and death",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.8427264,
                    "Trust": 0.56647855
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.66794866
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_123",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "expectation for what will happen",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "the whitness of the skin of the sirene ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.86950564,
                    "Trust": 0.71058285
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_124",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious and sad.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Two lovers.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.95671725,
                    "Trust": 0.9478571
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9090839
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_125",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Weary",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Temptation. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8705567
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.97917545
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_126",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "allegorical and a bit archetypal scene - what does the man \"represent\" or the woman /mermaid? is the guy a saviour figure or a potential victim",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A nymph or a lover - the contrast strikes me",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_127",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Saved",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Woman in water",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.955777
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9704381
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_128",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Love, romantic, calm, a bit sensual\nDoes it suppose to be a sad ending?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Bodies\nTheir skin colors contrast",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.824676
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8419031
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_129",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Annoyed that this woman needs rescuing and is not empowered; unless she is manipulating the whole thing; or is it out of love",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The angle strikes me most; it looks like a rescue ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.668265,
                    "False": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.72416747
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_130",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Somewhere between interest and boredom. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lusty heteronormative gender relations at sea. A woman floats and looks docile while a man lunges forward from a boat in an active stance. Gorgeous water tones and golden hour light. A toad or something under the water. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.81897783
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_131",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sad",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A man trying to save a drowning woman or lift a body of someone who has already drowned",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9466942
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_132",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Their love cannot be consummated. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naked man reaching out to a woman. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9854468,
                    "False": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99513924
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_133",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Emotions changed when I identified a helpless woman. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I saw the man before I realized there was a woman there. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_134",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "sex",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "angel and demon",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97114325
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_135",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Serene curious happy ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Saving/sharing togetherness ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9956706,
                    "Serenity": 0.95117754,
                    "Surprise": 0.90842575,
                    "Trust": 0.9861648
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9973002
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_136",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Please don't be too late , I hope she lives, Oh God",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "He is desperately trying to save her",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.6214733
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8154213
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_137",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "eager, unachievable, smoothness, dance",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "rescue, to achieve the goal, dance ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5794726
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_138",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Water",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Different colours ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_139",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Thinking about desire ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Man and a woman.  The woman\u00e2\u20ac\u2122s hair",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9339142
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5573584
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_140",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sexy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The man's bottom",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9931369
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_141",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious and awake ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Sensual movement, action, color palette, emotions ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9655051,
                    "Trust": 0.9658847
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9224926
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_45",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Parece una escena muy delicada e \u00c3\u00adntima, me hace sentir cautivado.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un hombre recogiendo a una sirena, como si esta se estuviera ahogando.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.50331986
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.77486724
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_46",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me hace sentir amorosa, con una sensaci\u00c3\u00b3n de nostalgia por un amor que ha luchado para poder ser.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La chica que est\u00c3\u00a1 en el agua",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_47",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me hace sentir curiosidad en saber la historia y circumstancias que causan que esta imagen sea como es. Por qu\u00c3\u00a9 la sirena est\u00c3\u00a1 ah\u00c3\u00ad? Donde est\u00c3\u00a1n los personajes? ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Basado en la posici\u00c3\u00b3n de los personajes, me imagino que la sirena est\u00c3\u00a1 muerta o necesita alg\u00c3\u00ban tipo de ayuda. Me llama la atenci\u00c3\u00b3n que haya una sirena en este estado, en vez de una representaci\u00c3\u00b3n de una sirena que represente vida o algo relacionado a la mitolog\u00c3\u00ada que rodea a las sirenas. Hay algo en el fondo del agua al lado izquierdo que no logro distinguir, tambi\u00c3\u00a9n me llama la atenci\u00c3\u00b3n y creo me ayudar\u00c3\u00ada a entender la historia.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_48",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Muchas emociones. Amor, contemplaci\u00c3\u00b3n y otros.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una sirena y un hombre en un bote. El sentimiento que reflejan ambos.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.5802011
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6828065
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_49",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_50",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me gusta la representaci\u00c3\u00b3n de los desnudos dentro y fuera del agua. La acci\u00c3\u00b3n esta en medio del cuadro",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hombre salvando a mujer ahogada",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_51",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_52",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "No me parece muy interesante, aparte del erotismo obvio.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hombre y mujer/sirena desnudos y solos en un lago, en situaci\u00c3\u00b3n ambigua, er\u00c3\u00b3tica. El cuerpo del hombre mucho m\u00c3\u00a1s bronceado, en pose de actividad, la sirena pasiva? o tentadora?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_53",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_54",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "El hombre la trata dulcemente, la quiere salvar. Parecen involucrados rom\u00c3\u00a1nticamente. Tal\nVez ella termin\u00c3\u00b3 toot accidente cay\u00c3\u00a9ndose al agua. Parece una ninfa ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Que la mujer parece inconsciente ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.5082512
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_55",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "amor",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "pareja, amor, belleza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.9311613
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.90111804
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_56",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "intriga, paz",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un hombra meciendo a una mujer en el mar. Los ragos en la espalda del hombre ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8099473
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_57",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "er\u00c3\u00b3tica, ternura",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "cuerpo chico, mujer, agua",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.52415514
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8823326
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_58",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Paz",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Delicadeza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9885423
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99348974
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_59",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tranquilidad y fluidez",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "No deber\u00c3\u00ada ser una imagen agradable ya que no sabemos si ella est\u00c3\u00a1 florando por estar muerta, dormida o qu\u00c3\u00a9, pero las formas y los colores me generan una sensaci\u00c3\u00b3n de tranquilidad, fluidez.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9904322
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9493538
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_39",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "itse kuva ei juuri her\u00c3\u00a4t\u00c3\u00a4 tunteita ja tuntuu k\u00c3\u00b6mpel\u00c3\u00b6lt\u00c3\u00a4. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Eroottisesti latautunut kohtaus, alan mietti\u00c3\u00a4 tekij\u00c3\u00a4n aiheen k\u00c3\u00a4sittely\u00c3\u00a4 ja motiiveja kuvata aiheensa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_40",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Yht\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4lt\u00c3\u00a4 fiilis on seesteinen, vaikka taruston tuntien samalla uhkaava.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Viettelev\u00c3\u00a4 eroottinen merenneito, houkuteltu mies, ehk\u00c3\u00a4 kalastaja. Pohjalla lienee luita.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.56724083
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6000163
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_41",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ett\u00c3\u00a4 nainen ei oikeasti ole pulassa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ruskettunut adonis \"pelastaa\" kalpean naisen. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_42",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ajatukset viev\u00c3\u00a4t aikaan, tilanteeseen ja motiiveihin teoksen luomisessa\u00e2\u20ac\u00a6",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naisen ja miehen ja j\u00c3\u00a4lkiromanttista asennetta.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_43",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teoksen kauneus erityisesti v\u00c3\u00a4rien, komposition ja maalausj\u00c3\u00a4ljen vuoksi on todella pys\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 ja her\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 ihastuksen tunnetta, mutta ihmishahmojen v\u00c3\u00a4linen vuorovaikutus ahdistaa ja my\u00c3\u00b6s \u00c3\u00a4rsytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4, koska siin\u00c3\u00a4 n\u00c3\u00a4ytet\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n mies halujensa ajamana idioottina ja nainen viekottelevana valehtelijana. T\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4 johtuu toki sireeni-taruista, mutta teoshan olisi voinut kyseenalaistaa noita taruja niiden vahvistamisen sijaan. My\u00c3\u00b6s ihmisten t\u00c3\u00a4ydellisyys kauneusihanteisiin n\u00c3\u00a4hden ja mieshahmon ihon tummuus verrattuna naishahmon valkeuteen h\u00c3\u00a4iritsee, ja laittaa miettim\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n miten iso rooli t\u00c3\u00a4llaisilla teoksilla on ollut nykyisten kauneusihanteidemme luomisessa.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Heteronormatiivisuutta ja \u00c3\u00a4lytt\u00c3\u00b6mi\u00c3\u00a4 seksistisi\u00c3\u00a4 ja arjalaisia kauneusihanteita ja arvoja, mutta toisaalta my\u00c3\u00b6s todella upeaa v\u00c3\u00a4rienk\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00b6\u00c3\u00a4 ja kompositio on kaunis",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_44",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teos on kaunis, mutta siin\u00c3\u00a4 on my\u00c3\u00b6s surumielisyytt\u00c3\u00a4",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ep\u00c3\u00a4selv\u00c3\u00a4 asetelma: onko tilanne uhkaava (ja jos, kummalle) vai hell\u00c3\u00a4? ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_45",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Jostain syyst\u00c3\u00a4 \u00c3\u00a4rsytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Outo kuva. Jos nainen on vain uiskentelemassa, miksi on jotenkin t\u00c3\u00a4ysin passiivinen tilanteessa? Toisaalta vaatekappale leijailee takana, onko siis joku dramaattisempia k\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4nne takana? Miehen elekieli ei kyll\u00c3\u00a4 kerro ett\u00c3\u00a4 pelastaisi nukkuvaa, vaan ett\u00c3\u00a4 haluaisi houkutella naista lemmenleikkeihin. Ehk\u00c3\u00a4 taulun on maalannut mies, jolla on t\u00c3\u00a4llainen ihmisk\u00c3\u00a4sitys. Tavattoman kaunis taulu: v\u00c3\u00a4rit on jotenkin ihanan herk\u00c3\u00a4t, mutta ihmisten asetelma jollain tapaa \u00c3\u00a4rsytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4, tai siis naisen passiivisuus ja miehen kaino tavoittelu.\nVesi n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 pys\u00c3\u00a4htyneelt\u00c3\u00a4, kuin ammeessa, eik\u00c3\u00a4 luonnossa. Samoin valo n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 kuin luolassa olisivat.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_46",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hahmot pakenevat kehysten ulkopuolelle. Tila on ahdas joskin viistosti tilaa j\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4. T\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 alistava mieshahmo saattaakin joutua alistetuksi, hukkua syvyyksiin.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Kaksi myyttist\u00c3\u00a4 hahmoa. Mieshahmo on yht\u00c3\u00a4 p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4llek\u00c3\u00a4yv\u00c3\u00a4 kuin V\u00c3\u00a4in\u00c3\u00a4m\u00c3\u00b6inen omassa kansallisgalleriassamme, joskin Ainolla on paremmat mahdollisuudet p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4st\u00c3\u00a4 pakoon. Sukupuolinen vire on minusta yksipuolinen.Merenneito saattaa houkutella ja vet\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 sitten mukanaan syvyyksiin.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8889981
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_47",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ensivaikutelma on ihastuttava, klassisen kaunis. Veden l\u00c3\u00a4pikuultavuus ja tekstuurit n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4t vangitsevan hienoilta, tunnelma on satumainen. Toisaalta hetken katselun j\u00c3\u00a4lkeen tuntuu, ett\u00c3\u00a4 olen n\u00c3\u00a4hnyt paljon t\u00c3\u00a4llaista, ja jotain j\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 puuttumaan, teos j\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 v\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n ontoksi. Mieshahmo vaikuttaa liian ideaalilta, ep\u00c3\u00a4aidolta ja asento v\u00c3\u00a4kin\u00c3\u00a4iselt\u00c3\u00a4. Ihan kuin t\u00c3\u00a4st\u00c3\u00a4 sittenkin puuttuisi jotain todellista ja aitoa ja el\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4ist\u00c3\u00a4. Ehk\u00c3\u00a4 kuva onkin liian kaunis, ja kaipaisin jotain aidompaa, jotain s\u00c3\u00a4r\u00c3\u00b6\u00c3\u00a4 ja sanomaa.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Kuvassa mies kurottaa kohti naishahmoa, ehk\u00c3\u00a4 teoksen nimen mukaisesti merenneitoa. Kuva tuo mieleeni antiikin kreikan tarustot ja niiden pohjalta tehdyt klassiset maalaukset. Maalauksen leve\u00c3\u00a4 muoto ja tiukka rajaus kiinnostavat. Turkoosin ja punertavan v\u00c3\u00a4rin sommitelma on kaunis, ja vesi sek\u00c3\u00a4 kehojen soljuvat muodot maalattu kauniisti. Katseeni kiinnittyy ihanasti kelluvaan kankaanpalaan naishahmon yll\u00c3\u00a4.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_48",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Hiukka mietitytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 ett\u00c3\u00a4 kukahan t\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 on nyt kuolemassa. Kiva tunnelma.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mies yritt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 joko upottaa kalpean naisen ruumista veteen tai nostaa t\u00c3\u00a4t\u00c3\u00a4 hell\u00c3\u00a4varaisesti veneeseen. Veden pohjalla lojuvat luut viittaisivat ehk\u00c3\u00a4 ensimm\u00c3\u00a4iseen vaihtoehtoon? Vai olisiko t\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 kyse seireenist\u00c3\u00a4, joka on vet\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 miest\u00c3\u00a4 veden alle?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.67394376
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_49",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rakkaus ja halu tulevat mieleen.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Vastakohtia: nainen/mies, maan/meren ihminen. Houkutus. Eniten kiinnostaa vastakohdat ja niiden tasapainoinen esitt\u00c3\u00a4minen.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.83081573
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_50",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\"Merenneito\" n\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 hukkuneelta, naisen kuoleman romantisointia / fetisointiako taaskin? Bored now.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "T\u00c3\u00b6ker\u00c3\u00b6sti naamioidun kiinnostuksen kuvata eriv\u00c3\u00a4risi\u00c3\u00a4 ihoja?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.5806549
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_51",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Omituinen tunnelma, ei houkuttele",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Nuorukainen pelastaa nymfin. Naisen hiukset ja nuorukaisen ruskea vartalo kiinnitt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4t katseen",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_93",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a1\u00d7\u203a\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2018\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a4\u00d7\u00a1\u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201d, \u00d7\u203a\u00d7\u00a2\u00d7\u00a1 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a9 \u00d7\u2018\u00d7\u00a1\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u0153\u00d7\u00a4\u00d7\u2122 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7",
                "think_about": "\u00d7\u00a4\u00d7\u00d7\u0178 \u00d7\u00a4\u00d7\u02dc\u00d7\u00d7\u0153, \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a1 (\u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2014\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2122)",
                "reminds_me": "\u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u203a\u00d7\u0178 \u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00a2\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2019\u2039"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_94",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_95",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u00a8",
                "think_about": "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u201d\u00d7 ",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_96",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a8",
                "think_about": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u0153\u00d7\u201d",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u201c\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_97",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014, \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00a7",
                "think_about": "\u00d7\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u201d , \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00a8, \u00d7\u201d\u00d7\u00a0\u00d7\u00d7\u201d",
                "reminds_me": "\u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_98",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00aa\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u00aa-\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u201d (\u00d7\u02dc\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u201d?). \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u02dc: \u00d7\u201d\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u00a1\u00d7\u02dc \u00d7\u2018\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122 \u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u00aa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8090461
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.94705236
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_99",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u2013\u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u00a6\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201c\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a4\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u02dc \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2018\u00d7\u00a8",
                "think_about": "\u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u203a\u00d7\u017e\u00d7\u2022 \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2122\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u2022",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.3333333333333333
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_100",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9 \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u2122 \u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018 \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u02dc \u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_101",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u201c\u00d7 \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9509717
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_102",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.6268736
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_103",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u00a0\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2018\u00d7\u00aa \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa \u00d7\u00a7\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u0178 \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u02dc\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u201d. \u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae \u00d6\u00b7\u00d6\u00b8\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.522596
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.7831817
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_104",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.5893278
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.7837736
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_105",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2014\u00d7\u00a1\u00d7\u00a7\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_106",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8 \u00d7\u2018\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96947
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_107",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_108",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u00a1\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00a2\u00d7\u2013\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u203a\u00d7\u201c\u00d7\u2122 \u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2022 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u017e\u00d7\u2022",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u00a1\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00a2\u00d7\u2013\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_109",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_110",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u2019'\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2019'\u00d7\u2122 ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.57981616
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.972367
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_111",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u00aa. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u00b3\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2019\u00d7\u00b3\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d, \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122. \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u203a\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8. \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2013\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a7 \u00d7\u0153\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u00aa. \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u2019\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae \u00d6\u00b7\u00d6\u00b8\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7485154
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_112",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_113",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2022 \u00d7\u017e\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7? \u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u201d?",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1,
                    "Joy": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_114",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u203a\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u201d\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00a9\u00d7\u00a7\u00d7\u02dc \u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u00a2",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.7156468
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_115",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u00a8\u00d7\u0153\u00d7\u2122, \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8654543
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_116",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_117",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_118",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2013\u00d7\u2022\u00d7\u2019, \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2022 \u00d7\u00d7\u2022 \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u203a\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_119",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u00aa. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u00b3\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2019\u00d7\u00b3\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d, \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122. \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u203a\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8. \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2013\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a7 \u00d7\u0153\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u00aa. \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u2019\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae \u00d6\u00b7\u00d6\u00b8\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7485154
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_120",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u2019 \u00d7\u017e\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u00aa \u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8390895
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_121",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00aa\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u201c \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a4\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00aa\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u201c\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u0161 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7, \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u203a\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u2022 \u00d7\u017e\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u201d. \u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u201d\u00d7 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae \u00d6\u00b7\u00d6\u00b8\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_122",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u00aa. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8 \u00d7\u201d\u00d7\u2019\u00d7\u00b3\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2019\u00d7\u00b3\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d, \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122. \u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u203a\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8. \u00d7\u00a7\u00d7\u00a6\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2013\u00d7\u203a\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u02dc\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a7 \u00d7\u0153\u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u00aa. \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u2014\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u2019\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae \u00d6\u00b7\u00d6\u00b8\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7485146
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_123",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018 \u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153, \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u00aa\u00d7\u00a4\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2022 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u201c\u00d7 \u00d7\u00a1\u00d7\u00a4\u00d7\u00a7 \u00d7\u017e\u00d7\u0153\u00d7\u00d7\u0161 \u00d7\u00d7\u2022 \u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u2122 \u00d7\u017e\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u0153 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u00aa \u00d7\u00d7\u2022 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u00a9 \u00d7\u0153\u00d7\u00a0\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u203a\u00d7\u2018\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u00aa\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317970,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 10,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35364",
        "@id": "35364",
        "ref_id_artist": "28",
        "dateOfModify": "2018-11-20 09:40",
        "title": "Maternita'",
        "inventary": "S/164",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Arturo Martini Treviso, 1889 - Milano, 1947",
        "year": 1929,
        "materialAndTechnique": "legno",
        "dimention": "82x227x78cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Dono del prof. Lionello Venturi, Torino, 1932",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Martini_S_164.jpg",
        "dc:description": "In this work presented at the I Quadriennale in Rome, Martini aggregates the volumes of children clinging to their mother''s body according to an ascending rhythm. The theme of motherhood is rendered through the expressiveness of gestures, in the reference to the image of a tree bearing its fruit. Carved into a trunk that reveals its arboreal consistency in the base, the plastic form emerges as an embossment, but in some places - for example in the woman''s left hand - it is suggested in the negative. In the article that Lionello Venturi dedicated to Martini in \"l''Arte\" (VI(1930), p. 577), the work, that he had wanted in his collection, was signalled as a masterpiece, through a reading conducted in the name of the taste for primitives: \"Give that group the title of Carita': and you will make it a tragic Caryatid for a Romanesque cathedral.\" Maria Teresa Roberto",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "Firmato: \"Martini\"Restauro: Nicola Restauri s.r.l.; Aramengo (AT), 1992",
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Despair",
            "Disapproval",
            "Envy",
            "Pessimism",
            "Remorse",
            "Sentimentality"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Surprise": 1,
            "Sadness": 2,
            "Anticipation": 1,
            "Fear": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mamma",
                "makes_me_feel": "Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "nascita",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#mamma",
                    "#infanzia"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.8130884
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7346079
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "fugacidad",
                "makes_me_feel": "protecci\u00c3\u00b3n",
                "reminds_me": "infancia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#esperanza"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.94134706
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 14,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "speranza, fatica e solitudine",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "momenti di fatica di una mamma",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#mamma",
                    "#speranza"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.650287,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9429501
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.79356354,
                    "Joy": 0.57021457,
                    "Trust": 1.9792309000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9878228
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "donna affaticata",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0",
                "reminds_me": "speranza di una mamma",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#speranza",
                    "#mamma",
                    "#lovemum"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.5337896
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 19,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "amore e la fatica di una madre",
                "makes_me_feel": "Tenerezza, senso di realt\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "mia mamma",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#mamma"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 1,
                    "Trust": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "La mamma \u00c3\u00a8 una roccia protettiva e amorevole",
                "makes_me_feel": "Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "io con i miei figli",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#protezione",
                    "#figli"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.7158072
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 8,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "fatica",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 11,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "i sacrifici di una mamma",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "ogni mamma",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#fatica",
                    "#mamma",
                    "#speranza"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc70d633471491146c0e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "il legame tra mia madre e i miei due fratelli, lei come punto fondamentale della nostra vita, dalle nostre radici alla nostra fioritura.",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc4509e4bb456b7c1aef",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "casa. Nata in una famiglia molto numerosa, mi capita spesso di pensare a mia mamma e alla sua forza. L'albero che mette tutta la sua forza per dare frutto.",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc16afafd03c86326bfd",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "nostalgica",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Presto a casa"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.89504683
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c0d41f25e414515e3e51",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.79473543
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62278e9d0961af271c4e6943",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "amata",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.5776572
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.95503086
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_timestamp": 1663317969,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 9,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35287",
        "@id": "35287",
        "ref_id_artist": "22",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "dateOfModify": "2018-11-23 09:41",
        "title": "La Signora di Monza col ritratto dell'amante Egidio. a) La monaca di Monza; b) l''amante Egidio.",
        "inventary": "P/375",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Mose' Bianchi Monza (MI), 1840- 1904",
        "year": "",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "97.5x130cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societa' promotrice di Belle Arti, Torino, 1867",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/BIANCHI_P375.jpg",
        "dc:description": "The two paintings - previously separate - are now exhibited in a diptych within the original frame. The iconography - not indifferent to the implied social character of the subject - is part of that conspicuous series of Manzonian subjects that inform numerous works of historical Romanticism. Bianchi re-proposes several versions of Gertrude in public exhibitions, following the first version executed in 1865 (Monza, Musei Civici). The Turin exemplar differs - as well as for the eccentric inclusion of the \"wicked Egidio\", a gloomy self-portrait of the young painter - for a drier and at times poorer use of colour, for a subtle and highly refined material torment that mitigates the academic finesse of the paintings.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Awe"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Joy": 0.5185006,
            "Trust": 1,
            "Fear": 1,
            "Anger": 1,
            "Disgust": 1,
            "Interest": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 13,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "un quadro in una chiesa",
                "makes_me_feel": "Tristezza, Angoscia, Soggezione",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9892725,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317969,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 9,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35499",
        "@id": "35499",
        "ref_id_artist": "8",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "dc:description": "A lady having a nap in the nature, relaxing and possibly suffering because of  the hot weather     Tired, need to relax                      A woman asleep on a hamock in an area of trees in a landscape with people in the distance    calm, voyeuristic, intrusive     The flowing cloth. The pillow. Luxury     Sleepy. Curious  Another realist representation of woman as spectacle, available to the male gaze. Ring me on +353 87 2426 073.     the feeling of comfortability of the woman in the net, interesting details    relaxed, neutral                 The ruffles of the sheet      Relaxed                       The shadow on her neck. A cat head to the right of her hand in the ground.       Is that a cat head? Curiosity. Peace.     Relaxed.             A little difficult to  discern what is in her hand that has fallen out .      Concerned      Contrasto      Relaxed     a lady asleep     lazy",
        "dc:lang": "en",
        "dc:source": "GAM - Torino, 2021",
        "schema:creditText": "GAM - Torino, 2021",
        "image": "https://www.gamtorino.it/it/le-collezioni/catalogo-delle-opere-online-gam/estate-lamaca",
        "maintainer": "GAM - Torino",
        "schema:material": "Room: primo piano",
        "arco-cd:hasInventory": "GAM - Torino, 2021",
        "caption": "Summer - The hammock - Estate - L'amaca, Felice Carena, 1933",
        "title": "Estate, L'amaca - Felice Carena 1933",
        "inventary": "Inventario: P/1078",
        "colletion": "Novecento - primo piano",
        "Soggetto": "",
        "author": "Felice Carena, 1933",
        "year": "1993",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "200x156cm",
        "definition": "",
        "givenby": "Acquisto presso la XIX Esposizione Biennale Internazionale d'Arte, venezia, 1934",
        "Note Blind": "Inventario: P/1078",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Envy"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Sadness": 5.52285933,
            "Surprise": 1.54377985,
            "Serenity": 4,
            "Interest": 2
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Invidia, tranquillit\u00c3\u00a0, serenit\u00c3\u00a0, spensieratezza, comodit\u00c3\u00a0.",
                "reminds_me": "in pace con la natura",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#estate",
                    "#invidia"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.564809,
                    "Joy": 3.86595654,
                    "Serenity": 2.9887723299999998
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.4618910999999999
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 11,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "rilassata",
                "makes_me_feel": "Invidia, tranquillit\u00c3\u00a0, serenit\u00c3\u00a0, spensieratezza, comodit\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#bevopoco"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 3.85529554,
                    "Serenity": 2.98811275
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.4516824499999998
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 7,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "a un momento privo di turbamenti",
                "makes_me_feel": "amore, love",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Latranquillit\u00c3\u00a0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 1.77479184,
                    "False": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.97381186
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "MOMENTI DI SPENSIERATEZZA",
                "makes_me_feel": "calmo/a, spensierato/a",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#instaamaca",
                    "#gitanellaforesta",
                    "#letsbreatheinandout"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1,
                    "Joy": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.85584223
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "felicit\u00c3\u00a0",
                "makes_me_feel": "serena e rilassata",
                "reminds_me": "serenit\u00c3\u00a0 , gioia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 2,
                    "Joy": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 6,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "rilassato ",
                "reminds_me": "calma/o spensierato/a",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#gita amaca",
                    "#instanature",
                    "#feelingfree",
                    "#amacaforesta"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 7,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando sono in DAD",
                "makes_me_feel": "ansia ",
                "reminds_me": "c",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#dad"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.90175444,
                    "Fear": 1.95738137
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9813416
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 8,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "come quando dopo una giornata piena e intensa finalmente posso riposarmi, una sensazione stupenda, espressa perfettamente in questo dipinto. ",
                "reminds_me": "gioia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#pastelcolor",
                    "#calma",
                    "#paceinteriore",
                    "#relax"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239daef82b21260782f7a93",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.794737
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d73e63c35e2bf924454c",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "serena, in pace. Come nelle altre opere mi ricorda l'estate e mi d\u00c3\u00a0 un grande senso di serenit\u00c3\u00a0 e relax. Immersi e in collegamento con la natura.",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.58046377,
                    "Joy": 3.7099725,
                    "Serenity": 4.9027363699999995,
                    "Trust": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9417326
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d59e63c35e2bf9244531",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "la mia casa in montagna e le giornate trascorse rilassandomi in pineta",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228b13d97c59f5a2c1baa7d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "che invidia!",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.57641816
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_193",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi mette calma e mi fa ricordare momenti piacevoli",
                "think_about": "Mi fa pensare all'isola di Samotracia, alla spensieratezza e alla pace",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7100913
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_194",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "In pace, e un po\u00e2\u20ac\u2122 invidiosa! Vorrei poter riposare tranquilla come sta facendo lei ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una scena quasi bucolica ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9484477,
                    "Serenity": 0.9792819
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9606103
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_195",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rilassata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La amaca",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.92299575
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_196",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Immersa in questo pomeriggio d'estate.  Immagino di sentire le cicale, i suoni ovattati  in sottofondo e la.pace",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il luogo scelto \u00c3\u00a8 la sensazione di rilassatezza della donna",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.5264138
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9555723
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_197",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Armonia nella natura",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I dettagli del paesaggio",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.64966506
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_198",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "La sensualit\u00c3\u00a0",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il colore rosa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.71085054
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_199",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Spensierata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una ragazza che si rilassa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9598216
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9930479
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_200",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Distaccato",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La freddezza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.9864938,
                    "Serenity": 0.97781473
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.89224213
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_201",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Calma",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I colori",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.76699215
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_202",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bene, invita al riposo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Relax sereno in mezzo al bosco",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9872415
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.88034034
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_203",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "pacato, ammirato dalla bellezza",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "la sensualit\u00c3\u00a0 dolce del sonno che non teme",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.69116163
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8505669
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_204",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La descrizione meticolosa degli elementi naturalistici ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_205",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi fa pensare ai sogni ad occhi aperti, che sono isole di riposo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La posa rilassata della modella",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_282",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_283",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_284",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_285",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_286",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_287",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_288",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_289",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tired, need to relax",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A lady having a nap in the nature, relaxing and possibly suffering because of  the hot weather ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.7049012
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9496471
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_290",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_291",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_292",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_293",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_294",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "calm, voyeuristic, intrusive",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman asleep on a hamock in an area of trees in a landscape with people in the distance",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4",
                    "\u00f0\u0178\u203a\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.83030856
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_295",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_296",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sleepy. Curious ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The flowing cloth. The pillow. Luxury",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.977202,
                    "Trust": 0.96535456
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.84737873
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_297",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ring me on +353 87 2426 073.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Another 'realist' representation of woman as spectacle, available to the male gaze.\n",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2018\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_298",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_299",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "relaxed, neutral",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "the feeling of comfortability of the woman in the net, interesting details",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.8887189
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.69887584
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_300",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_301",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_302",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_303",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relaxed",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The ruffles of the sheet",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.80798703
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89863497
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_304",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_305",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_306",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_307",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_308",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Is that a cat head? Curiosity. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The shadow on her neck. A cat head to the right of her hand in the ground. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.90676755,
                    "Trust": 0.86617035
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.52682567
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_309",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relaxed. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Peace. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9491073
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.94472104
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_310",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_311",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_312",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Concerned",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A little difficult to  discern what is in her hand that has fallen out .",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.97320896
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9949916
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_313",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_314",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relaxed ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Contrasto ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.80798703
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89863497
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_315",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_316",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "lazy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a lady asleep",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_110",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relajado y contento.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer en una hamaca.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.98455805
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9338849
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_111",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Es agradable tomar una siesta entre pinos y helechos, pero la representaci\u00c3\u00b3n no es muy interesante.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer joven dormitando en una hamaca, en entorno forestal. Personas en la lejan\u00c3\u00ada. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_112",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rom\u00c3\u00a1ntica ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naturaleza ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9716751
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_113",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me da la sensaci\u00c3\u00b3n de que tiene a su alrededor sirvientes observando. Parece muy calma y confiada. La escena parece ser montada en Centroam\u00c3\u00a9rica, en un campo de tabaco   Que hace ah\u00c3\u00ad?",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer de la alta sociedad descansando en un campo. El vestido es delicado, lujoso ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.57339406
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_114",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relajaci\u00c3\u00b3n",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer descansando",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u2014"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.8433013
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.84663403
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_100",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rauhallinen fiilis.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Naishahmo kiinnitt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 ensinn\u00c3\u00a4 huomion. Tausta ja hahmo/riippumatto tuntuvat olevan erill\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n toisistaan.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.8016028
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89965665
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_101",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_102",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ilo, nautinto",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Eksteri\u00c3\u00b6\u00c3\u00b6rin, valon, tunnelman, ihmisen, erityisesti kaulan, hiukset, korvan, huulet, rinnat ja k\u00c3\u00a4det\u00e2\u20ac\u00a6",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.96956694
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9521921
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_103",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_104",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_105",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_106",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rento mutta odottava tunne. T\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n voisi liitty\u00c3\u00a4 jokin uhka tai pelko.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Kuva on valokuvamaisen tarkka. Valo on kaunis.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_107",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_108",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_109",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_110",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Pid\u00c3\u00a4n teosta kauniina mutta hieman v\u00c3\u00a4kin\u00c3\u00a4isen\u00c3\u00a4. Tunnen uuvuttavan kuumuuden ja toivoisin rouvalle jotain muuta p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4llepantavaa. Kenelt\u00c3\u00a4 k\u00c3\u00a4dess\u00c3\u00a4 olevat kukkaset ovat, lapsiltako? \u00c3\u201eiti on nyt v\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n v\u00c3\u00a4synyt... ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Traditionaalisia arvoja. Ovatko taustalla n\u00c3\u00a4kyv\u00c3\u00a4t pienet valkeat hahmot k\u00c3\u00b6ll\u00c3\u00b6ttelij\u00c3\u00a4n lapsia vai (muu) seurue johon h\u00c3\u00a4n ei viitsi liitty\u00c3\u00a4?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_111",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Her\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 positiivisia tunteita. Halusin olla tuossa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ihana lepohetki kes\u00c3\u00a4isess\u00c3\u00a4 riippukeinussa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.796136
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_211",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014 \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u00a8\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u203a\u00d7\u201d \u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7",
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_212",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_213",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_214",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_215",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_216",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_217",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_218",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u201c",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u00a1\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u2122\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.7184887
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.96510434
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_219",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u00a2",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2014\u00d7\u201d ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.66321546
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_220",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a0\u00d7\u2014\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a8\u00d7\u00a1\u00d7\u0153 \u00d7\u00a0\u00d7\u2014 \u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u201c",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8115433
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_221",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_222",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_223",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317969,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 9,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35321",
        "@id": "35321",
        "ref_id_artist": "10",
        "dateOfModify": "2018-04-17 17:05",
        "title": "Ragazza con scodella (Interno)  (Mattino)",
        "inventary": "P/1541",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Felice Casorati Novara, 1883 - Torino, 1963",
        "year": "1919-1920",
        "materialAndTechnique": "tempera su tela",
        "dimention": "114x145cm",
        "definition": "",
        "caption": "Ragazza con scodella (Interno)  (Mattino) - curator's notes",
        "dc:source": "Acquisto dal rag. Benedetto Fiore, Torino, 1959",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Novecento_%20Casorati_Ragazza%20con%20scodella.jpg",
        "dc:description": "Scena d'interno.Casorati pone in primo piano una figura femminile molto stilizzata  ridotta all'essenziale, siede su un cubo all'interno di una stanza spoglia senza arredi se non una cassa  un recipiente vuoti, tiene tra le mani una scodella anch'essa vuota, la struttura del quadro \u00c3\u00a8 fortemente geometrica con  una fuga prospetticva esasperata.   Inquietudine, allienazione, solitudine, angoscia, malinconia, rassegnazione., irreale, essenziale   Figura femminile     L'artista ricorre all'uso della geometria e delle forme essenziali per trasmettere freddezza e irrealt\u00c3\u00a0, tutti gli oggetti sono  vuoti ad indicare assenza e privazione. i vestiti sono semplici, lineari cos\u00c3\u00ac come la figura stessa che  tiene gli occhi chiusi  come se si estraniasse.ragazza seduta    Casorati pone in primo piano una figura livida, assente, un volume inserito entro una fuga prospettica fortemente allungata, in una luce irreale che disegna misteriose ombre sul pavimento in cotto: a sottolineare quasi il disagio e la desolazione in cui vive la ragazza, che emblematicamente tiene tra le mani una scodella vuota. I contorni chiusi dei pochi oggetti segnano pause spaziali, connotano il silenzio della scena. E' uno dei pi\u00c3\u00b9 bei dipinti dell'avvio torinese di Casorati, di controllata ma intensa trasformazione stilistica dopo la stagione secessionista.    giovinezza, malinconia, straniamento, luce, mattino giovane donna   scodella",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Anticipation": 3.5816549,
            "Fear": 6.9920938,
            "Interest": 1.569072,
            "Sadness": 4.6903115500000006,
            "Surprise": 2,
            "Joy": 4,
            "Anger": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239dbb6af13c80eaa2ea0fa",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "la casa dei miei nonni",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317969,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 9,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35459",
        "@id": "35459",
        "ref_id_artist": "19",
        "dateOfModify": "2019-01-15 10:52",
        "title": "Le allieve",
        "inventary": "P/1964",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Lorenzo Delleani Pollone (VC), 1840-Torino, 1908",
        "year": "1885",
        "materialAndTechnique": "olio su tavola",
        "dimention": "cm 37x25",
        "definition": "",
        "dc:source": "Legato di Ettore De Fonaris, Torino, 1978",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Delleani%20allieve.JPG",
        "dc:description": "The subject of the pupils painting en plein air, already treated in the work of 13.9.1881 (Inv. P/1955), returns in this panel, once again immersed in the luminous atmosphere of September. Here, the group of five figures, with its red and white patches of colour and fragmented occupation of space, provides the right counterpoint to the green tones of the slope and the sobriety of line of the landscape to which the three bare trees on the right dyear essential depth. Antonella Casassa",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "Datato 15.9.85",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Optimism"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Anger": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            "",
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "amore",
                "makes_me_feel": "un senso di pace",
                "reminds_me": "i picnic nei prati della montagna",
                "generated_content": "",
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1,
                    "Joy": 1
                },
                "hashtag": [
                    "ottimismo",
                    "giovinezza",
                    "pace"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9901417000000001
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Gli attimi di compagnia sono momenti fondamentali,chi puo' capirlo meglio di noi ,incatenati in questo triste momento.",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "ariaaperta",
                    "entusiasmo"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 4,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Mi fa pensare al picnic",
                "makes_me_feel": "pace e bellezza",
                "reminds_me": "dopo la scuola e estate",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "picnic"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.7027659000000002,
                    "Serenity": 1.88892376
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9847401
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d4c9eb2c293de317016d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "un picnic di domenica",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d59e63c35e2bf9244531",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "pomeriggi primaverili passati al parco con le mie compagne a studiare",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317969,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 9,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39427",
        "@id": "39427",
        "ref_id_artist": "10",
        "dateOfModify": "2020-11-30 17:19",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "title": "Suonatore di chitarra (Commedia)",
        "inventary": "FD/154",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Felice Casorati, Novara 1883 - Torino 1963",
        "year": "1923 - 1928",
        "Materiale e Tecnica": "Gesso patinato",
        "dimention": "76x173x52cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Dono di Francesco Casorati alla Fondazione Guido ed Ettore De Fornaris , Torino, 1986",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Casorati%20FD_154.jpg",
        "dc:description": "An identical accordion player with an Etruscan smile decorated the proscenium of the Gualino theatre in Via Galliari in Turin; an accordion player (Tragedy) was his counterpart. The theatre, commissioned by Gualino from Casorati - who availed himself of the architect Alberto Sartoris in the design - was started in 1923 and inaugurated on 27 April 1925. The sculptures were in grey: the different patination of the Suonatore di chitarra by GCAMC suggests that our work is actually a cast of the statue of the theatre (which has been lost), which was presented with its pendant at the Venice Biennale in 1928, and probably executed by Casorati in that year. Riccardo Passoni",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Joy"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Fear": 1,
            "Surprise": 1,
            "Joy": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 22,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "amore",
                "makes_me_feel": "con i capelli",
                "reminds_me": "un pelato",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#amore",
                    "#gioia"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.79577833
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 16,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "musica in strada",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "musicista",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#gioia",
                    "#spensieratezza",
                    "#enigmatico"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.7947353000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317968,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 8,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35412",
        "@id": "35412",
        "ref_id_artist": "30",
        "dateOfModify": "2018-11-14 14:08",
        "title": "Miracolo (Olocausto)",
        "inventary": "S/302",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Marino Marini",
        "year": "1958-1959/1959-1960",
        "materialAndTechnique": "legno di tulipier",
        "dimention": "280x163x125cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto dall''artista, Milano, 1965",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Novecento_Marino%20MARINI%20Olocausto_da%20scontornare.jpg",
        "dc:description": "After the tragic years of the Second World War, the feeling of life in Marino becomes more and more gloomy and his work is charged with a profound anguish: the Knights, mythical figures and metaphor of the human condition, lose the olimetic equilibrium of the previous versions and they gasp desperately until they fall off their soaring steeds. This new dramatic cycle begins in 1943, when the artist is forced to retire to Switzerland, and takes the name of Miracles. Throughout the 1950s, the tragic collapses followed one another in a crescendo of tearing tension: the horse is on the ground and the rider no longer struggles, but collapses lifelessly, an apocalyptic image of the ruin that had overwhelmed the European world with no more hope. Laura d''Agostino ",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "Restauro: Eugenio Gritti, Bergamo, 1984",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Despair",
            "Disapproval",
            "Envy",
            "Pessimism",
            "Remorse",
            "Sentimentality"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Sadness": 4,
            "Anger": 1,
            "Trust": 1,
            "Anticipation": 1,
            "Fear": 3,
            "Serenity": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Alla morte",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "Una persona che piange su una bara ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#morte",
                    "#disperazione",
                    "#olocausto"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.8141555999999999
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Episodio di disperazione",
                "makes_me_feel": "Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "La.piet\u00c3\u00a0 di Michelango",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#disperazione"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9450431
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 13,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "abbraccio disperato ",
                "makes_me_feel": "Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5",
                "reminds_me": "scena triste",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#secondaguerramondiale",
                    "#morte"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.52557975,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla morte, alla tristezza mista a disperazione",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "pianto di uomo",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#morte",
                    "#olocausto",
                    "#guerra"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.8141555999999999
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla guerra",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab,Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5",
                "reminds_me": "donatello",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#guerra"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 2.5963887
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.9746318999999999
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 8,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla shoah e alla seconda guerra mondiale",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d",
                "reminds_me": "shoah",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#shoah",
                    "#morte"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.5095364,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "624eff29509b9e398a3cade2",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "minacciato",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.5213101999999998
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228777680271c3692478fc6",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quanto sia dolorosa la morte",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62274b48110d11043b04dc94",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "olocausto piet\u00c3\u00a0 di michelangelo",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#disperazione",
                    "#morte",
                    "#speranza"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317968,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 8,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35381",
        "@id": "35381",
        "ref_id_artist": "4",
        "dateOfModify": "2015-12-21 11:39",
        "title": "Autoritratto in forma di gufo",
        "inventary": "P/1571",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Alberto Savinio",
        "year": 1936,
        "materialAndTechnique": "tempera e cartoncino su carta applicata su compensato",
        "dimention": "50x70cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto dal rag. Benedetto Fiore, Torino, 1959",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/SAVINIO_P_1571.jpg",
        "dc:description": "Hybrid figures composed of human bodies and animal heads depicted in bourgeois clothing appear in Savinio''s iconographic production from 1930 onwards. These portraits are understood as character studies, where the real portrait is the revelation of the hidden man. Stimulated by Weininger \u00c2\u00b4on the physical and psychic analogies between men and animals\u00c2\u00b4, this way of understanding the figure is part of an ideal gallery of family portraits among which the earliest examples are: The Faithful Bride (1929; private coll.) and The Return of the Prodigal Son (1931-1932; private coll.). Characterised by a somewhat \"phantasmic\" realism, close to the bewildering Surrealist representation (Ernst), this Self-Portrait in the Form of an Owl is executed in a lean, opaque tone of reddish browns and greys, with dry white highlights on the head and on the large gnarled hand resting on the waistcoat. Always in Savinio''s poetics, the subject is intended as a sort of self-revelation, a laying bare of the character in his physical and psychological reality.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "cm, Inv. Firmato: Savinio",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Awe",
            "Curiosity",
            "Delight",
            "Disapproval",
            "Outrage",
            "Unbelief"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Trust": 3,
            "Interest": 1,
            "Fear": 1,
            "Sadness": 1
        },
        "degari_extracted_values": [],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239d876b7f3950e2e2b3fed",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "momenti di malinconia e riflessione",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "hashtag": [
                    "",
                    "",
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d4e682b21260782f7a68",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla nostra vita pi\u00c3\u00b9 segreta, psichica e surreale",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228b9dacd007b78fb41f5ca",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "di essere il capo e decidere di fare tutto quel che succede.",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_227",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ruber\u00c3\u00b2 un termine freudiano: \u00e2\u20ac\u0153Uncanny\"",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Gli occhi",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u2018\u00b9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_228",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Paura",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Le mani del soggetto",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.94679064
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99414104
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_229",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi attrae ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I colori e la composizione ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.96481824,
                    "Love": 0.9456639
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9771488
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_230",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso di paura per un'imminente violenza",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Le mani",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.9276813,
                    "Anticipation": 0.96189284,
                    "Fear": 0.97907424
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9800324
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_231",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Paura",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un volto inquietante ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9467906
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99414104
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_232",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "A disagio",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Non mi piace",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9949332
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_233",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "spaventato, poich\u00c3\u00a9 le mani dell'uomo non rasserenano, umanamente, su una saggezza dell'accigliato gufo, ma lo rendono torvo",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "la metamorfosi simbolica",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98917437
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_234",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquietudine, disagio",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.81584316,
                    "Fear": 0.99367464,
                    "Sadness": 0.64798874
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9941637
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_235",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquietudine ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9291439
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9182938
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_236",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi pare il ritratto di un'anima notturna",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Gli occhi",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.53102314
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_387",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_388",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_389",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_390",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_391",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_392",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_393",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_394",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Frightened, anxious",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The disproportion of parts, the angry face",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.97963786,
                    "Fear": 0.984656
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98699284
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_395",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_396",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_397",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_398",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_399",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Horror, creeped-out, nightmarish",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A portrait of a human hybrid with an owl in old fashioned formal man's suit.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disgust": 0.76797026,
                    "Fear": 0.8613597
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.96978205
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_400",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_401",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Scared.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The owl face",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.6139269
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9856065
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_402",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ah yes - slight shock. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Belated attempt to stimulate reaction in this questionnaire? ",
                "emojis": [
                    ".      : @."
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.93656695
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98006666
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_403",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_404",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "dark, heavy, agressive",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "the rawness the pinning eyes, huge hand, darkness",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.893824,
                    "Sadness": 0.56478524
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9754515
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_405",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_406",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_407",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_408",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Confused but love it ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Strange face",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "False": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6054954
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_409",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_410",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_411",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_412",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_413",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Repulsion",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Creepy owl head with human hands. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9394079
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_414",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It\u00e2\u20ac\u2122s not appealing. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Darkness. Mystery. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.67968345
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.8855298
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_415",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_416",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_417",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Scary",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ewwww",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.94726044
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98998475
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_418",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_419",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Surprise",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hand ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.7971809,
                    "False": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_420",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_421",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Thoughtful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "an owl like a man",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.61888504
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_137",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Confundido y con incertidumbre.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "El hombre b\u00c3\u00baho. La expresi\u00c3\u00b3n.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.87863606,
                    "Surprise": 0.8226717
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9811561
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_138",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_139",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_140",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_141",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Un poco intrigada por conocer su historia/contexto.  No me perturba mucho. Es intrigante si pudiera sacar sus armas desgarradoras a voluntad. Es que se quiere presentar menos amenazante, o que es un ser extra\u00c3\u00b1o que quiz\u00c3\u00a1s sea rechazado? ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Criatura semi-humana, bien vestida, de expresi\u00c3\u00b3n grave. Parece algo de novelas gr\u00c3\u00a1ficas. Un poco amenazante pero no muestra garras, garfios, ni pico ni dientes. Puede ser una figura tr\u00c3\u00a1gica.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_142",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Deprimida",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Buho",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8419461
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98849875
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_143",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Las manos y lA mirada dan miedo. Me hace sentir inc\u00c3\u00b3moda",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un ser temerario, mezcla de animal y hombre aunque ambos irreales ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_144",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_145",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_146",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_147",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Inquietud",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hombre_gato?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_125",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Jopa hieman uhattu olo tuijotuksen takia.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Iso k\u00c3\u00a4si ja p\u00c3\u00b6ll\u00c3\u00b6n p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 varastavat huomion.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.8126502
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9286164
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_126",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_127",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Aktivoiduin etsim\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n kuvasta jotain kiinnostavaa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Minua kiinnostaa harvoin teosten nimet, t\u00c3\u00a4ss\u00c3\u00a4 tapauksessa se oli pakko tsekata, mutta en ole t\u00c3\u00a4llaisen kuvaston ymm\u00c3\u00a4rt\u00c3\u00a4j\u00c3\u00a4, enk\u00c3\u00a4 innostu sen viestist\u00c3\u00a4. Teoksessa on kuitenkin hienot muodot niiden v\u00c3\u00a4liset mittasuhteen",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_128",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teos huvittaa, se tuntuu hiukan joltain teinigootin Edgar Allan Poen inspiroimalta faniteokselta - upeasti toteutettu toki, mutta teoksen teemat, tyyli ja kompositio tuntuvat hiukan teinim\u00c3\u00a4isilt\u00c3\u00a4. Tuntuu ehk\u00c3\u00a4 hiukan v\u00c3\u00a4kisin tehdylt\u00c3\u00a4, ja se jotenkin \u00c3\u00a4rsytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 ja v\u00c3\u00a4hent\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 teoksen vetoavuutta.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Viktoriaanisen ajan vaatteisiin pukeutuneen ihmishahmon jolla on valtavan suuret k\u00c3\u00a4det ja p\u00c3\u00b6ll\u00c3\u00b6m p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.55463946
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.597374
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_129",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_130",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_131",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "P\u00c3\u00b6ll\u00c3\u00b6n katse on minusta uhkaava. Mietin tekij\u00c3\u00a4n motiiveja. En pid\u00c3\u00a4 teoksesta.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "P\u00c3\u00b6ll\u00c3\u00b6, jolla on liivit ja takki. Mietin, miksi taiteilija on tehnyt t\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4n teoksen.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.7774434
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.80663633
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_132",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_133",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_134",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_135",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "No kyll\u00c3\u00a4 t\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4 keskivertoa kiinnostavampi selfie on. Tekee mieli ottaa askel taaksep\u00c3\u00a4in.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "No en ainakaan p\u00c3\u00b6ll\u00c3\u00b6\u00c3\u00a4. Pienen viisaan p\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n josta ei ole vastusta isoille petomaisille k\u00c3\u00a4sille.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_136",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Kauhea kuva joka ei her\u00c3\u00a4t\u00c3\u00a4 intohimoja",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hirvi\u00c3\u00b6! Katse on kamala",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_246",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u00a1 \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u02dc",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u2013\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a \u00d6\u00b4\u00d6\u00b0\u00d6\u00b9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_247",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u2019\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u0153\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9 \u00d7\u2014\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u0153 \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u2019\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u00d7\u201c\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.90477407
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_248",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2014\u00d7\u00a9\u00d7\u00a9",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_249",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2018\u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u0153",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u2019\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u02dc\u00d7\u00a1\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.836195
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_250",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a4\u00d7\u2014\u00d7\u201c, \u00d7\u017e\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u0178",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u0153\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u203a\u00d7\u017e\u00d7\u2022 \u00d7\u2018\u00d7\u0178 \u00d7\u00d7\u201c\u00d7 \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u0153 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u203a\u00d7\u017e\u00d7\u2022 \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a3, \u00d7\u2122\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u2019\u00d7\u201c\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8\u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u00d7\u0153\u00d7\u2122\u00d7\u00aa, \u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u00a1\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u201c\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b7\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317968,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 8,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35460",
        "@id": "35460",
        "ref_id_artist": "16",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "dateOfModify": "2018-11-14 09:46",
        "title": "Il Pescatorello",
        "inventary": "S/336",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Vincenzo Gemito Napoli, 1852-1929",
        "year": 1876,
        "materialAndTechnique": "bronzo",
        "dimention": "14.5x24x27cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Legato di Ettore De Fornaris, Torino, 1978.",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/GEMITO_S_336.jpg",
        "dc:description": "The theme, dear to Gemito''s heart, of the young fisherman balancing precariously on a rock is here elegantly treated with collected and closed forms. Numerous replicas and variants are known of the work, probably executed in 1876 on commission from the prefect Diomede Marvasi, some of which are autograph, others (and they are the vast majority) commissioned by the family after the artist''s death. In the current state of knowledge, this makes it impossible to date this specimen accurately. The Galleria d''Arte Moderna in Milan owns a bronze and a wax of this subject, while another wax is kept in the Galleria Nazionale d'Arte Moderna in Rome. Alfonzo Panzetta",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety",
            "Sentimentality"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Disapproval": 1,
            "Trust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 14,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "ai pesci",
                "makes_me_feel": "fame, preoccupazione, morte, ansia",
                "reminds_me": "quando sono in ansia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#preoccupazione",
                    "#ansia",
                    "#disagio"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.9067935,
                    "Fear": 2.995509,
                    "Sadness": 0.89030313
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.99858475
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dbbd93a0841b8733f34a",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "la spensieratezza dell'infanzia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317968,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 8,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35374",
        "@id": "35374",
        "ref_id_artist": "20",
        "dateOfModify": "2018-11-23 09:54",
        "title": "La primavera",
        "inventary": "FD/328",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Mario Sturani (Ancona, 1906 - Torino, 1978)",
        "year": "1900",
        "materialAndTechnique": "ceramica dipinta",
        "dimention": "cm 24x35x18,2",
        "definition": "",
        "dc:source": "Dono della famiglia Sturani alla Fondazione Guido ed Ettore De Fornaris, Torino 1990",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Sturani__FD_328.jpg",
        "dc:description": "The two vases belong to the Four Seasons cycle. In the complete series purchased in 1932 in Paris also by Josephine Baker, a mythical symbol, in those years, of distant countries, Sturani distinguishes himself not only for his chromatic vivacity and extraordinary imagination in dealing with the theme, but also for his unusual ability in adapting the human image. The real datum is transfigured in a freely fantastic sense, as in the case of the Seasons, or caricatured, as in the Vase-masks where heads and faces are adapted to the silhouette of the vases.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "cmmarca: Lenci MADE IN ITALY 7 XIII",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 1,
            "Surprise": 1,
            "Joy": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "627ce4054ca7e2641857f385",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "nnn",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Ciao"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317968,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 8,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35229",
        "@id": "35229",
        "ref_id_artist": "11",
        "dateOfModify": "2019-01-15 11:48",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "title": "(Der) Matrose Fritz Mfaller aus Pieschen",
        "inventary": "P/1730",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Otto Dix Untemhaus (Germania), 1891 - Hemmenhofen (Germania), 1969",
        "year": "1919",
        "materialAndTechnique": "tecnica mista, tempera e velatura ad olio su carta intelata con cornice originale dell'author",
        "dimention": "128x127.8cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Galleria Klihm, Monaco, 1967",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/DIX%20P1730.jpg",
        "dc:description": "This important work belongs to Dix''s youthful period, and is only a few months before the real turning point of his style, which was inclined towards the new realist orientation that would occur after 1920. The compositional sense of the painting is influenced by the unique intersection of Dadaism, Cubism and Futurism. Significant thematic and formal similarities with this work are found in works such as: Self-portrait in the guise of a target, 1915 (Otto Dix Stiftung, Schaffhausen) and, above all, S\u00c3\u00badlicher Matrose, 1923 (ibid.), which differs in the figure of the sailor only in the addition of the pipe in his mouth, and Hafenszene (Port Scene), 1922 (private coll. private collection), close not only in iconographic interpretation, but also in the clear and brilliant colours with dominant blue and green tones.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Curiosity",
            "Joy"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Serenity": 0.5410866,
            "Interest": 1,
            "Joy": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 7,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "al mare",
                "makes_me_feel": "libert\u00c3\u00a0 e ottimismo",
                "reminds_me": "quando iniziano le vacanze",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#vivacita'",
                    "#allegria"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 2.6051557,
                    "Anticipation": 1,
                    "Surprise": 1,
                    "Trust": 2
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96929693
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 8,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "felicit\u00c3\u00a0, ma anche a tanta confusione... quindi felicit\u00c3\u00a0 dovuta a uno stato di confusione e caos",
                "makes_me_feel": "allegra e confusa",
                "reminds_me": "quando sono confusa",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#felicit\u00c3\u00a0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.9374221999999999,
                    "Anticipation": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "a rimettere in ordine",
                "makes_me_feel": "adrenalinica, pensa a tante cose e ha un sacco di idee perch\u00c3\u00a8 sorride",
                "reminds_me": "la mia produzione artistica",
                "generated_content": "lavorare al prossimo progetto, creare idee nuove",
                "hashtag": [
                    "#estro",
                    "#ottimismo"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.61978936,
                    "Joy": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62907796689cb6232c0be671",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "rilassata",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#mare"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dbbd93a0841b8733f34a",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "coraggio e avventura",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d64d78e6b67d5943457d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "il mare e le vacanze",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d563508c6729a11e1855",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "cambiamento, conoscenza, futuro",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bb8146c6557f4e0daa3e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.794737
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bb298e8ed615407c930b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.79473543
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228b9dacd007b78fb41f5ca",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "che gestisce tutto il tempo e osserva la linea temporale.",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228af3503bd7913da5a48f5",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mare",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Estate"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279f65330b3c372b53509e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mare e viaggi",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "622764d6efc0335e1948a813",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "al mare",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Estate",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6214c26058ef962a511bfc56",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "happy",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#happy",
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9954855
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9973266
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "620e38237b1b9f66c20fe425",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "sample answer",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#interesting"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a5\u00b0"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d4ef3e14a72415517d4b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "viaggio",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Avventura"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317967,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 7,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35433",
        "@id": "35433",
        "ref_id_artist": "34",
        "dateOfModify": "2018-11-14 10:27",
        "title": "Ritorno alla stalla (La ritirata)",
        "inventary": "P/374",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Ottocento - secondo piano",
        "subject": "",
        "author": "Carlo Pittara, 1835 o 1836 - Rivara Canavese (TO), 1891",
        "year": "1866",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "115x85.5cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societ\u00c3\u00a0 Promotrice di Belle Arti, Torino, 1866",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/PITTARA_P_374.jpg",
        "dc:description": "Skilfully playing on grey-brown tones to render the effect of the rain and on horizontal perspective cuts, interrupted by the verticality of the two shepherds with their brightly coloured umbrellas, the painting captures as if in a snapshot the return of the sheep to the fold. As A. Griseri in 1967: \"Before the sheep of Pellizza and Segantini, these are the most beloved animals to emerge from nineteenth-century painting, all the more moved than those of Palizzi\". Trained as an animalist, Pittara was known and respected by his contemporaries precisely for this aspect of his production. But his insistence on the humble world of pastoralism was disliked by some commentators. Accepted by officialdom for his respect of the traditional pictorial language, Pittara was judged by Stella (Turin, 1893, p. 276) as alien to \"certain boldness\" and \"brutality\" of Courbet''s style.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "Inv. Firmato: \"C. Pittara\"Restauro: Nicola Restauri s.r.l. Aramengo (AT), 1982-Recupero della cornice originale: Laboratorio tecnico GCAMC, 1992",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Aggressiveness",
            "Contempt",
            "Dominance",
            "Envy",
            "Outrage",
            "Pride"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Anger": 1,
            "Anticipation": 1,
            "Joy": 1,
            "Sadness": 1
        },
        "degari_extracted_values": [],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.88371474
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "inverno",
                "makes_me_feel": "Colpa \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Disprezzo \u00f0\u0178\u00a4\u00a2, Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "casa",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#natale",
                    "#presepe"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 1,
                    "Disgust": 1,
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 6,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla natura",
                "makes_me_feel": "Serenit\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "La montagna",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#natura"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1.9715173,
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.97925025
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "sensazioe di risentimento, fatica e povert\u00c3\u00a0 disperata",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Sottomissione \u00f0\u0178\u2122\u2021\u00e2\u20ac\u00e2\u2122\u201a\u00ef\u00b8",
                "reminds_me": "scena desolante",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#povert\u00c3\u00a0",
                    "#fatica",
                    "#personedisperate"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.66068715
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Sottomissione \u00f0\u0178\u2122\u2021\u00e2\u20ac\u00e2\u2122\u201a\u00ef\u00b8",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 12,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Calore/famiglia",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "Casa di infanzia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#famiglia",
                    "#infanzia"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.67632985,
                    "Trust": 0.81966877
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89398575
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 7,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "L''accoglienza",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152,Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab",
                "reminds_me": "L''infanzia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#famiglia",
                    "#ritornoacasa"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Trust": 1.5764038999999999,
                    "Sadness": 1,
                    "Anticipation": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 16,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "povert\u00c3\u00a0",
                "makes_me_feel": "Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Sottomissione \u00f0\u0178\u2122\u2021\u00e2\u20ac\u00e2\u2122\u201a\u00ef\u00b8,Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "persone povere e disperate",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#disperazione",
                    "#accoglienzapoveri"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.5865995,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 19,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Alla montagna",
                "makes_me_feel": "Tranquillit\u00c3\u00a0 ",
                "reminds_me": "La vita di una olta",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Vitarurale"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9935551
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9819465
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 20,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Alle opere giuste compiute dall''uomo e al lavoro pieno, di fatica e speranza",
                "makes_me_feel": "Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "Natale e la famiglia ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#ricordo"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.575843,
                    "Joy": 0.82594013,
                    "Trust": 0.5301456
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8188616
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 21,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Nostalgia per casa",
                "makes_me_feel": "Calma, nostalgia",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#casa",
                    "#ritorno"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 22,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "COME LA VITA ALLORA SENZA PC, SENZA AUTO E CON TANTISSIMA VOGLIA DI LAVORARE E DI COMUNICARE, CON TANTISSIME ASSUNZIONI E POSSIBILITA'' DI LAVORO NELLE CAMPAGNE PURTROPPO ANCHE DI MINORENNI",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "LA VITA DEI MIEI NONNI E DEL SANTO COTTOLENGO LA TORINO DEL 1800",
                "generated_content": "LA NATURA E LA VOGLIA DI PARLARE  E GIOCARE A GIOCHI MOVIMENTANTI E DI SOCIETA''",
                "hashtag": [
                    "#giochi",
                    "#cottolengo",
                    "#vitadiuntempo"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.67632985,
                    "Trust": 0.8196689
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89398575
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 23,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla fatica per sopravvivere",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "un tempo nel passato lontano privo di comodit\u00c3\u00a0",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#vitadicampagna"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.79356354,
                    "Joy": 0.57021457,
                    "Trust": 1.9792309000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9878228
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6283f9b07dc3a53c09072c56",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "l\u00e2\u20ac\u2122autunno",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dc4509e4bb456b7c1aef",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "il paesini di montagna dove spesso mi reco con la mia famiglia vicino a casa. Un tuffo nel passato dove l'uomo vive grazie ai frutti della natura",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239dbc090e4075a1c658ba9",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "serena",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#pioggia"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.9596839,
                    "Serenity": 1.9382869999999999
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.96832174
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317967,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 7,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35362",
        "@id": "35362",
        "ref_id_artist": "6",
        "dateOfModify": "2020-11-30 16:19",
        "title": "Capanni sul mare",
        "inventary": "P/997",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Carlo Carra' Quargnento (AL), 1881 - Milano, 1966",
        "year": 1927,
        "materialAndTechnique": "olio su tela applicata su cartone",
        "dimention": "63x44cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la XVI Esposizione Internazionale d'Arte, Venezia, 1928",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Carr%C3%A0_Capanni%20sul%20mare.jpg",
        "dc:description": "Il dipinto si collega alla svolta paesaggistica degli anni Venti di Carr\u00c3\u00a0, bilanciata tra osservazione ed astrazione. I contrasti sordi dei colori - blu mare all'orizzonte, i bianchi sporchi ed i rossi mattone dei capanni - concorrono nel definire forme essenziali e riconoscibili; linee orizzontali e verticali determinano una scansione spaziale in cui risaltano infatti i semplici solidi delle architetture. l'artista in questi anni parla di \"suprema armonia dei volumi\", quindi della \"profonda poesia di un insieme di forma ben costruite\" (Neoclassicismo e realismo, \"l'ambrosiano\", 1.8.1925).\n\nRiccardo Passoni",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": ", ,  cm, Inv. Firmato e datato: \"C.CARRA - 927",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 1.5977929,
            "Serenity": 1.58157164,
            "Joy": 1,
            "Disgust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239d876b7f3950e2e2b3fed",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "la fine dell'estate, gli stabilimenti che chiudono, le aspettative per un nuovo anno che inizia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d563508c6729a11e1855",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "aria di casa, d'infanzia, di leggerezza",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.6240864400000001
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228ab8b56575b119c3f0730",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "casa",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Estate"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317967,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 7,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39352",
        "@id": "39352",
        "ref_id_artist": "38",
        "dateOfModify": "2019-01-25 11:11",
        "title": "Angles",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "inventary": "CRT/311",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "Soggetto": "",
        "author": "Jean Fautrier - Parigi,1898 - Chatenay - Malabry 1964",
        "year": "1958",
        "materialAndTechnique": "Olio su carta applicata su tela",
        "dimention": "38x61.5cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Purchase of the Fondazione per l''Arte Moderna e Contemporanea CRT from the Zonca & Zonca Gallery,Milan,2008",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Fautrier_angles.jpg",
        "dc:description": "Leading figure and progenitor of the more material trend of European Informal art, which coalesced around the critic Michel Tapi in the early 1950s, Jean Fautrier gave form and substance to the horrors of war - experienced first-hand during the German occupation in France - with the \"Otages\", a series of works composed of about thirty pieces, created between 1942 and 1945, and exhibited almost entirely at the Drouin gallery in Paris. In these works, which translated both the dramatic situation of the historical contingency of the conflict and the more general situation of the condition of man in the twentieth century, humanity, in the grip of the most ferocious instincts, lost its recognisability through physiognomic descriptiveness and took on the violated and lacerated physicality of formless matter, similar to the shreds of flesh of a massacred body. A material bearing the deep stigmata of suffering and torment; just as a slow torture must have seemed to be the work with which the artist obtained his images from the paper laid out on the table, amalgamating with spatulas the white of Spain and glue, finished with a light layer of colouring oils. These disfigured faces, deprived of any human connotation, paved the way for what became his characteristic expressive style, in which the harsh and brutal material always plays a decisive role, although with time the chromatic structure of his works tends to lighten and lose the more dramatic connotations of his early works. This process of lightening can be seen in \"Angles\", where the lumpy, relief-like paste is detached from the lean background like a bas-relief, arranged in a grid-like texture that reveals a different volition of spatial geometry.",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety",
            "Awe",
            "Despair",
            "Guilt",
            "Shame",
            "Submission"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 3,
            "Joy": 3,
            "Disgust": 4,
            "Fear": 5,
            "Surprise": 2,
            "Sadness": 2,
            "Anger": 2,
            "Disapproval": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1234567891011,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "un muro",
                "makes_me_feel": "Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2, Gioia",
                "reminds_me": "a un graffito",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.82372355
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.66449165
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "a casa",
                "makes_me_feel": "Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0",
                "reminds_me": "La scrittura greca",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "think_about": "Alle elementari",
                "makes_me_feel": "Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Confusione, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "Un muro in cielo/dei pastelli",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.71049273,
                    "Trust": 0.5620667,
                    "Surprise": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 4,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "leggerezza",
                "reminds_me": "Qualcosa di tranquillo",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9019178
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Cielo",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "Nuvole ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.5293785,
                    "Trust": 1.7926069999999998,
                    "Anticipation": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96864253
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 6,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Sfregio gentile",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Sentimentalismo \u00f0\u0178\u00a5\u00b0, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "Un lavoro all'uncinetto ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "tiepida e calma",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.6401097,
                    "Trust": 0.5890762
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.86744404
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228777680271c3692478fc6",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "i colori della pace",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62279beffaee8068f07f74ce",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "il torrone",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#slurp"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62278e9d0961af271c4e6943",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317967,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 7,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35230",
        "@id": "35230",
        "ref_id_artist": "25",
        "dateOfModify": "2018-04-17 17:02",
        "title": "Le baiser",
        "inventary": "P/1838",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Francis Picabia Parigi, 1879 - 1953",
        "year": "1923 - 1926",
        "Materiale e Tecnica": "olio su tela",
        "dimension": "92x73.8cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Galleria Notizie, Torino, 1969",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Novecento_Picabia_%20Le%20basier.jpg",
        "dc:description": "La cornice dell'opera \u00c3\u00a8 stata pensata dall'artista con alcuni segmenti in aggetto lungo il \"coronamento\" superiore, nonch\u00c3\u00a9 colorata: sono gli anni in cui Picabia si avvale dell'aiuto di Pierre Legrain. Dopo il periodo, forse pi\u00c3\u00b9 celebre, delle fredde opere sul tema ossessivo della macchina (i quadri dadaisti del \"periodo meccanico\", iniziati nel 1915), Picabia approda a figure di amanti, ricorrenti, appena accennate e rese con un segno spesso, frutto di una pittura veloce, se non immediata: \u00c3\u00a8 il periodo dei \"mostri\", nella cui serie si inserisce anche Le baiser, di datazione discussa. Irrompono nell'opera un autentico scarto di emozionalit\u00c3\u00a0 ed un inedita freschezza stilistica. Picabia in questo momento ha gi\u00c3\u00a0 lasciato Parigi per la Costa Azzurra, non prima di essersi risolto a prendere le distanze da Andr\u00c3\u00a9 Breton e dal surrealismo.\n\n\n\nRiccardo Passoni",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 0.5042681,
            "Trust": 1,
            "Fear": 3,
            "Disgust": 1,
            "Joy": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239d876b7f3950e2e2b3fed",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "momenti pieni di passione, farfalle nello stomaco, perdersi nell'altro",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#preoccupazione",
                    "#ansia",
                    "#disagio"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d64d78e6b67d5943457d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "un viaggio a Parigi",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bbcbd61ae0504b793755",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "la sposa",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.95667493
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9894735
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bb8146c6557f4e0daa3e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "confusione",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.5504546000000001,
                    "Surprise": 1.9719210999999999
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.8791796
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228b9dacd007b78fb41f5ca",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "di fare l'ultimo bacio e non si vedranno pi\u00c3\u00b9.",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317966,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 6,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39648",
        "@id": "39648",
        "ref_id_artist": "2",
        "dateOfModify": "2020-11-30 17:07",
        "title": "Anticoli sole a picco (Paesaggio di Anticoli)",
        "inventary": "P/1114",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Gigi Chessa, Torino - 1898 - 1935",
        "year": 1921,
        "materialAndTechnique": "Olio su cartone",
        "dimention": "40x44cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societ\u00c3\u00a0 Promotrice delle Belle Arti, Torino, 1935",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/P_1114%20Chessa%2BPaesaggio%20di%20Anticoli_0.jpg",
        "dc:description": "Pur non sottraendosi all'autorit\u00c3\u00a0 di Casorati, Chessa recepisce la pittura di Carena, con cui soggiorna, fra il 1919 ed il 1921, ad Anticoli Corrado. Il ritiro di Anticoli, ricco di informazioni e rapporti di lavoro, di riflessioni sul post\u00c2\u00a0- impressionismo e Cezanne in particolare, \u00c3\u00a8 importante e fondamentale per la formazione del giovane Chessa. Da tali meditazioni nascono opere come questa, dove la solida struttura formale del gruppo di case, e del paesaggio, \u00c3\u00a8 addolcita dalla incidenza della luce che cade dall'alto.\u00c2\u00a0\n\n\u00c2\u00a0\n\n\u00c2\u00a0\n\nAnna Gelli",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Sadness": 1,
            "Surprise": 2,
            "Joy": 2,
            "Interest": 1,
            "Anticipation": 1,
            "Trust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "62279f65330b3c372b53509e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "l'estate in Liguria",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "villaggi",
                    "rimpianto"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317966,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 6,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35323",
        "@id": "35323",
        "ref_id_artist": "10",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "schema:creditText": "GAM - Torino, 2021",
        "image": "https://www.gamtorino.it/it/le-collezioni/catalogo-delle-opere-online-gam/daphne-daphne-pavarolo",
        "maintainer": "GAM - Torino",
        "schema:material": "Room: primo piano",
        "arco-cd:hasInventory": "GAM - Torino, 2021",
        "caption": "Daphne, Felice Casorati - Novara, 1883-Torino, 1963",
        "title": "Daphne, Felice Casorati - Novara, 1883-Torino, 1963",
        "inventary": "P/1079",
        "colletion": "Novecento - primo piano",
        "Soggetto": "",
        "author": "Felice Casorati - Novara, 1883-Torino, 1963",
        "year": "1934",
        "Materiale e Tecnica": "olio su compensato",
        "dc:description": "the fields, the reflections in the glass and colors   a breath of nature   raised            a woman waiting for something. her pose, her neck  about empty days  quiet    A woman, sitting on a windowsill, her eyes closed enjoying the light or warm air. She seems to feel the place and be connected to it, even though her attention is focused to herself  At being with someone you like, in a place where you both feel at home. Even though the painter is not in the image, I imagine his presence, and I think that the woman feels very comfortable around it.   Like having conquered a little nugget of happiness after a very arduous time. And not allowing anyone to take that away from you.A woman sitting in the window       Bored A woman enjoying life in nature     Relax, fulfilment             The landscape     stillnessI see a relaxed woman      I feel a hot and calm atmosphereA modernist painting with a seated woman possibly dozing, relaxing beside a window/ door opening out onto a pastoral scene of farmed fields.     relaxed, calmI see a woman sitting at her balcony with fields in the background. T he complimentary colours of blue and yellow strike me most.     It makes me feel relaxed & happy.The facial expressions     Longing. RestfulWoman relaxing - servant apron?       Clear representation of the fields beyond.      womens face, closed eyes, hands.. a memory of europe...     nostalgic, breathing in morning air...A women resting/thinking/sleeping near to the window, in a house in the countryside.    Peaceful, calmA figure caught between landscape and reflections.     Curious, slightly bothered by the direction of the light and shadows in the figure n      Her peace      Relaxed     Woman and a bed; she doesn\u00e2\u20ac\u2122t want to move and doesn\u00e2\u20ac\u2122t have to; she\u00e2\u20ac\u2122s taking in the moment    RelaxedAlmost cubist composition, thoughtful expression, glassy reflections, agricultural setting.       Serene, engagedA woman resting      Pride, tiredness, calmWoman sunning herself in meditative mood.      A bit jealous. The face of the woman.     Sadness. She seems overburdened.       Contemplation in a very plain environment       Thoughtful yet basically lazy/ boredom A prideful woman     Why      Shadows in face      I love thisA woman resting.  Her expression     Relaxed a woman thinking      sad",
        "dc:lang": "en",
        "dc:source": "GAM - Torino, 2021",
        "dimention": "cm 121x151",
        "definition": "",
        "Acquisizione": "Acquisto presso la XIX Esposizione Biennale Internazionale d'Arte, venezia, 1934",
        "Note Blind": "Inventario: p/1079",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Serenity": 6,
            "Sadness": 9,
            "Love": 2,
            "Anger": 2,
            "Anticipation": 5,
            "Joy": 3,
            "Surprise": 5,
            "Trust": 2,
            "Interest": 6
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6239daef82b21260782f7a93",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "in pace con me stessa",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#Sola ma in pace con se stessa"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 1.94483423,
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9791245
                },
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_162",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bene",
                "think_about": "Mi ricorda alcuni paesaggi della mia infanzia",
                "reminds_me": "I filari di vigne",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.99292284
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9792012
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_163",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Malinconia",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.6663807,
                    "Sadness": 0.836852
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99274147
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_164",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tranquilla ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I riflesso sulle finestre ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0160"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9897656
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96477306
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_165",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curiosa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il paesaggio oltre la finestra",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.98896724,
                    "Trust": 0.99289566
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9788384
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_166",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Calma",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una donna alla finestra e alle spalle la campagna",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.76699185
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_167",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Senso di libert\u00c3\u00a0 ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il sogno",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Trust": 0.75144553
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.937055
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_168",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "La sensazione di un attimo fermato nel tempo, di un momento dell'esistenza come fotografato.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L'atteggiamento femminile",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.78008467
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_169",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Silente   tutto fermo  come in foto d 'epoca",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Donna orgogliosa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.6897516
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6136128
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_170",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sospesa sul balcone a occhi chiusi, il vuoto dietro di me, i campi che si riflettono in un gioco di specchi infinito, come in un labirinto",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La prospettiva vertiginosa, i colori concreti, le ombre nette sul volto della donna ritratta, i riflessi sulle finestre",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9200235,
                    "Surprise": 0.71145916
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.5148078
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_171",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rilassata",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una donna con gli occhi chiusi davanti a una finestra ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.92299587
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_172",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Invidiosa e tranquilla",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L'armonia",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.91477716
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_173",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Davanti a una vera opera d'arte, unica",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Tipica donna di Casorati, sempre suggestivo. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_174",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "surreale, vedo la potenza sensuale e segreta della donna",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "la finta realt\u00c3\u00a0 di una natura",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.950723,
                    "Surprise": 0.6994959
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9262203
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_175",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Non si capisce se dietro di lei c'\u00c3\u00a8 un finestra o un dipinto ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_176",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La postura del soggetto, la prospettiva, il riflesso del paesaggio sul vetro delle finestre ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_177",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Quest'opera mi fa pensare ad una persona che ho amato molto",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il collo della donna",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.53835183
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.55711925
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_178",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "un'intrusa nella scena",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "l'inclinazione del punto di vista dell'osservatore, come se sormontasse la donna rappresentata",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.8343195
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.72952396
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_212",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "raised",
                "think_about": "a breath of nature",
                "reminds_me": "the fields, the reflections in the glass and colors",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9502409
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_213",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_214",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_215",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "quiet",
                "think_about": "about empty days",
                "reminds_me": "a woman waiting for something. her pose, her neck",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.97778475
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9836003
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_216",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_217",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Like having conquered a little nugget of happiness after a very arduous time. And not allowing anyone to take that away from you.",
                "think_about": "At being with someone you like, in a place where you both feel at home. Even though the painter is not in the image, I imagine his presence, and I think that the woman feels very comfortable around it.",
                "reminds_me": "A woman, sitting on a windowsill, her eyes closed enjoying the light or warm air. She seems to feel the place and be connected to it, even though her attention is focused to herself",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0152"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9413656
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97644854
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_218",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bored ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman sitting in the window ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.9694601
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98598504
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_219",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relax, fulfilment ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman enjoying life in nature",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.95047855,
                    "Serenity": 0.93682015
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.971377
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_220",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_221",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_222",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "stillness",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The landscape",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9639293
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_223",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I feel a hot and calm atmosphere",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I see a relaxed woman",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.924666
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.861364
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_224",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "relaxed, calm",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A modernist painting with a seated woman possibly dozing, relaxing beside a window/ door opening out onto a pastoral scene of farmed fields.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9474377
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9420876
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_225",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It makes me feel relaxed & happy.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I see a woman sitting at her balcony with fields in the background. T he complimentary colours of blue and yellow strike me most.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.9896138,
                    "Serenity": 0.9805808
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9949668
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_226",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Longing. Restful",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The facial expressions ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.93127865
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_227",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Clear representation of the fields beyond. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Woman relaxing - servant apron? ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6416214
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_228",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_229",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "nostalgic, breathing in morning air...",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "womens face, closed eyes, hands.. a memory of europe...",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.83325815
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_230",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Peaceful, calm",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A women resting/thinking/sleeping near to the window, in a house in the countryside.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.88161016
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.91863143
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_231",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curious, slightly bothered by the direction of the light and shadows in the figure n",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A figure caught between landscape and reflections. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.77319074,
                    "Surprise": 0.93575484,
                    "Trust": 0.9450465
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_232",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_233",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relaxed",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Her peace",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.8079867
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89863497
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_234",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_235",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relaxed",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Woman and a bed; she doesn\u00e2\u20ac\u2122t want to move and doesn\u00e2\u20ac\u2122t have to; she\u00e2\u20ac\u2122s taking in the moment",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.8079868
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89863497
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_236",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Serene, engaged",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Almost cubist composition, thoughtful expression, glassy reflections, agricultural setting. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.80579555
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8201235
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_237",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Pride, tiredness, calm",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman resting",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.56597584,
                    "Serenity": 0.87090385
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.69883424
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_238",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "A bit jealous. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Woman sunning herself in meditative mood. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.714931
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.7835954
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_239",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sadness. She seems overburdened. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The face of the woman. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9248495
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9840949
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_240",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_241",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Thoughtful yet basically lazy/ boredom ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Contemplation in a very plain environment ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.8495314
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.97492665
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_242",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Why ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A prideful woman ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.68345237
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_243",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_244",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I love this",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Shadows in face ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.99210083,
                    "False": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99182445
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_245",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relaxed ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman resting.  Her expression ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.80798703
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.89863497
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_246",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "sad",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a woman thinking",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9673313
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9846436
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_83",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_84",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me crea incertidumbre en el mundo en el que vive la chica",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una chica pensativa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98922825
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_85",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_86",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tranquilo y sereno.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer sentada enfrente de una ventana. Interesante.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9928427
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9510705
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_87",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_88",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tranquila",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer descansando despues de un dia de trabajo. Manera simple de representar mujer y paisaje",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2026"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9918858
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97930557
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_89",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_90",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me agrada. Me gustan las formas y colores. Me hace sentir una labor cumplida, una pausa entre una y otra actividad.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer ante una ventana con vista a siembras. Parece sencilla, quiz\u00c3\u00a1s obrera. Me gusta la definici\u00c3\u00b3n de las formas, y las sutilezas de los colores dentro de las formas tan definidas. Me gusta el rostro, la pose de descanso. Quiz\u00c3\u00a1s respira el olor verde de una finca. Puede ser obrera, pero aprovecha un tiempo de descanso. \n",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u0152\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.96933335
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9358225
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_91",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_92",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Relajada.  Parece que la mujer estuvo trabajando y ahora disfruta de una merecida pausa. Est\u00c3\u00a1 sola y afuera el clima es agradable. Me trae a la memoria paisajes de la campi\u00c3\u00b1a francesa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una mujer disfrutando de un momento de tranquilidad, sintiendo la brisa en su cara a estar sentada en el marco de la ventana ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.96160156
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_93",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_94",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "tranquilidad",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer pensativa. Los colores pastel",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.99377066
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.97193354
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_95",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_96",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Quietud",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mujer relajada",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2020"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.98856574
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9849975
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_97",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ning\u00c3\u00ban sentimiento en concreto. Me gusta la vista del paisaje y casi me sobra la figura humana. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Lo que m\u00c3\u00a1s me llama la atenci\u00c3\u00b3n es la vista esquem\u00c3\u00a1tica del paisaje y al combinaci\u00c3\u00b3n de verdes fr\u00c3\u00ados. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_76",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Vaikea tulkinta hieman h\u00c3\u00a4mment\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Yht\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4lt\u00c3\u00a4 siin\u00c3\u00a4 on naishahmo, mutta taustaa on vaikea hahmottaa: onko se kuva vai ikkunoita?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_77",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "V\u00c3\u00a4rimaailma jotenkin ahdistaa. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ikkunasta avautuva maisema, kukkulat",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.97892296
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9788681
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_78",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ilo, ihastus. Tuota kaulaa haluaisi nuuhkia ja koskettaa, maistella suulla.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ihmisen, asennon, rauhan, v\u00c3\u00a4rit, sommitelman, tasapainon. Kuvassa kiinnostaa kaikki.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.88163275
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.85794187
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_79",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_80",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_81",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rauhallinen, utelias",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Hieno taulu! Naisen ilme tekee taulusta mielenkiintoisen, pys\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4. Ja v\u00c3\u00a4rit jotenkin my\u00c3\u00b6s. V\u00c3\u00a4riyhdistelm\u00c3\u00a4 on todella hieno ja sikis pys\u00c3\u00a4ytt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4. Lev\u00c3\u00a4ht\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4k\u00c3\u00b6 nainen vain vai on vaipunut tiettyihin ajatuksiin? Vai rukoileeko. T\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4nastisista mielenkiintoisin taulu.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_82",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "T\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4 miellytt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 minua. Pid\u00c3\u00a4n v\u00c3\u00a4reist\u00c3\u00a4, linjoista, aiheesta, selkeydest\u00c3\u00a4.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Kauniita muotoja ja linjoja, graafisuutta, selkeytt\u00c3\u00a4, nainen istuu ilmeisesti ikkunan \u00c3\u00a4\u00c3\u00a4ress\u00c3\u00a4. Takana viljelyspenkereit\u00c3\u00a4, ehk\u00c3\u00a4 viini\u00c3\u00a4.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_83",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_84",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_85",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Uteliaisuutta, tulee mieleen, ett\u00c3\u00a4 itsen\u00c3\u00a4isyys on mielen tila.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Eniten kiinnostaa kuvassa olevan henkil\u00c3\u00b6n mietteet, tietty ylpeys, joka paistaa l\u00c3\u00a4pi sek\u00c3\u00a4 olemuksen vaatimattomuus suhteessa tilan ja oman ajan ottamiseen.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_86",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Levolliselta, tyytyv\u00c3\u00a4iselt\u00c3\u00a4, kuva huokuu raitista ilmaa jota tekee mieli hengitt\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4 syv\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Levollista kauneutta. Kuvapinnan jako ja mit\u00c3\u00a4 naisen sis\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4 taphtuu.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_87",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ei her\u00c3\u00a4t\u00c3\u00a4 kummempia tunteita",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Nainen nautiskelee raittiista ilmasta ikkunan \u00c3\u00a4\u00c3\u00a4rell\u00c3\u00a4. Naisen ilme kiinnostaa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_174",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u00a8",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_175",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_176",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_177",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00aa\u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u201d \u00d7\u2018\u00d7\u00aa\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a0\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00a3 \u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u2013\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022 \u00d6\u00bc\u00d6\u00b4\u00d6\u00bc\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_178",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_179",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_180",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_181",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_182",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u00a2\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7 ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u2018\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_183",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_184",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_185",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_186",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a0\u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a2\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u00d7\u00a8 \u00d7\u0153\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u203a\u00d7\u201c\u00d7\u2122 \u00d7\u0153\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u00a8",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.74265903
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.93076015
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_187",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_188",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_189",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_190",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_191",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_192",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u201c\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_193",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a8\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u00a9\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2022\u00d7\u201d, \u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u2019\u00d7\u00a2, \u00d7\u017e\u00d7\u00a0\u00d7\u2019\u00d7\u201c \u00d7\u2014\u00d7\u00a9\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u0153 \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0178",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u00a4\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00a6\u00d7\u0153\u00d7\u2014 \u00d7\u0153\u00d7\u00aa\u00d7\u0153\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u201c, \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u2014 \u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u201c \u00d7\u00d7\u00aa \u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178. \u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u201d \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00aa \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u0178, \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u201c\u00d7\u017e\u00d7\u201d, \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u2022\u00d7\u0153. \u00d7\u00a0\u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00aa \u00d7\u00a7\u00d7\u2022\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u2019\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u201d\u00d7\u201d. \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u203a\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2014\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a7\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a2 \u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a2 \u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u201d\u00d7\u00a8. \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u2018\u00d7\u2019\u00d7\u0153\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u201d, \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u201d \u00d7\u0153\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u2014.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1.69367033,
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317966,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 6,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35245",
        "@id": "35245",
        "ref_id_artist": "33",
        "dateOfModify": "2018-11-20 12:52",
        "title": "Pugilatore - The Boxer",
        "inventary": "S/156",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "collection": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Francesco Messina Linguaglossa (CT), 1900 - Milano, 1995",
        "year": "1929",
        "materialAndTechnique": "bronzo",
        "dimention": "162x60.5x47cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la XVII Esposizione Internazionale d''Arte, Venezia, 1930",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Pugilatore.jpg",
        "dc:description": "At the centre of Messina styear''s entirely figurative research is man and the incredible truth of his body: as perfection and harmony, exaltation, problem and physical limit, but nevertheless vehicle and emblem of every experience. His figures hyear the steadiness and balance of classical statuary, but the interpretation adheres acutely to reality and the formal reading communicates what has already happened, or is about to happen, in a sort of psychological investigation of the muscles. In the Boxer, a theme of which there are some variants, everything expresses the moment that follows the great effort: the legs still contracted, the shoulders relaxed forward, the face panting. The extraordinary technique underlying the formal result reflects Messina''s commitment to being a craftsman before being an artist, and to knowing all the materials and working methods.",
        "dc:lang": "en",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Interest": 3,
            "Sadness": 1,
            "Serenity": 1,
            "Trust": 2
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "momento di attesa ma speranzosa",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "attesa",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#speranza",
                    "#attesa",
                    "#box"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.79356354,
                    "Joy": 0.57021457,
                    "Trust": 1.9792309000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9878228
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando aspetto qualcosa di importante",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "l''attesa di un incontro, la preparazione",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#speranza"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.79356354,
                    "Joy": 0.57021457,
                    "Trust": 1.9792309000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9878228
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 2,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "aspetta qualcuno",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152",
                "reminds_me": "gli esami all''universit\u00c3\u00a0",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#aspetto",
                    "#box",
                    "#ansia"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 1.7417674,
                    "Fear": 1.9415493000000001,
                    "Trust": 0.5282578,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 7,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab ",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 2.7751769,
                    "Fear": 1.80985916,
                    "Trust": 1.6992682000000001,
                    "Sadness": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 18,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Io voglio uguale si ",
                "makes_me_feel": "Invidia \u00f0\u0178\u02dc\u2019",
                "reminds_me": "Gym",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#muscolo"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c04f2bf5ea0c636cf3c4",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "un aeroporto",
                "makes_me_feel": "bene sport fatto io dopo bene",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.75690913
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.88543445
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62274b48110d11043b04dc94",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "attesa",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#speranza"
                ],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317966,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 6,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35222",
        "@id": "35222",
        "ref_id_artist": "12",
        "dateOfModify": "2018-11-19 09:42",
        "title": "Dopo il duello",
        "inventary": "P/1118",
        "collection": "Ottocento - second floor",
        "subject": "",
        "author": "Antonio Mancini - Roma, 1852 - 1935",
        "year": "1872",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "162x105cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto da Eugenio Ventura, Torino, 1935",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/MANCINI_P_1118.jpg",
        "dc:description": "AElegantly bourgeois clothes clothe in this painting the Neapolitan model who appears as a scugnizzo and acrobat in numerous paintings by the artist. In this youthful work, the situation is set in a moment of theatrical drama in which the anguish manifested in the boy''s face and the looming shadow on the left increase the mystery of the subject''s interpretation, strained between reality and fiction. The colours play on the suspended atmosphere, from the yellow-orange of the back wall on which the shadows produced by the black of the dress rise, to the contrast of the dazzling white of the shirt in the foreground. Elisabetta Ballaira",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Fear"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Sadness": 1,
            "Surprise": 1,
            "Joy": 1,
            "Anticipation": 1,
            "Fear": 2,
            "Trust": 1
        },
        "degari_extracted_values": [],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "quando c''\u00c3\u00a8 buio e ho paura",
                "makes_me_feel": "paura e solitudine",
                "reminds_me": "la notte quando c''\u00c3\u00a8 buio",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#angoscia",
                    "#orrore",
                    "#paura",
                    "#fascinazione",
                    "#morte",
                    "#Teatralita'",
                    "#paura",
                    "#mistero"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.96245325,
                    "Fear": 2
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.968585
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239da2528c5311c8e533607",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "mistero e paura",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a7"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317966,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 6,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35445",
        "@id": "35445",
        "ref_id_artist": "35",
        "dateOfModify": "2015-12-21 12:14",
        "title": "Sponde del Po",
        "intenray": "P/365",
        "collection": "Opere non esposte",
        "subject": "",
        "author": "Demetrio Cosola San Sebastiano Po (TO), 1851-Chivasso (TO), 1895",
        "year": 1881,
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "cm 54,5x37,5",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso il Circolo degli Artisti, Torino, 1989.",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/COSOLA_P_365-1.jpg",
        "dc:description": "Il dipinto esposto al circolo degli artisti nel 1881, \u00c3\u00a8 stato a volte confuso, per somiglianza tematica e per la presenza sull'opera di un etichetta con la dicitura \"Rive del Po\", con il quadro di quel title presentato sempre in quella sede nel 1888. Dragone, in occasione della retrospettiva dedicata al pittore a Ivrea e a Torino nel 1951, lo data invece al 1892; dati errati anche nel catalogo del Mall\u00c3\u00a8 che indica al 1882 la data di dc:source. In questa teletta l'artista traduce la profondit\u00c3\u00a0 del paesaggio fluviale in una ricerca di luminosit\u00c3\u00a0 di ampio respiro resa con una felice gradazione di toni caldi e freddi e con immediatezza di tocco e variet\u00c3\u00a0 di pennellata.\n\nCaterina Thellung de Courtelary",
        "dc:lang": "it",
        "Note Blind": "(), ,  cm, Inv.Siglato: \"D.C....\"Iscrizioni sul retro:\"N.1 Sponde del Po / del Sig. Demetrio Cosola/Lire 300\"; \"Rive del Po, opera del 1882&#160; Acquistata dal Municipio\".Restauro:\" Societ&#224; Rava s.n.c., Torino, 1989. Recupero della cornice originale: Laboratorio tecnico GCAMC, 1989.",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Anxiety",
            "Hope"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Joy": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "6228ab6b03bd7913da5a48ea",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "torino",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317965,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 5,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35330",
        "@id": "35330",
        "ref_id_artist": "24",
        "dateOfModify": "2018-12-13 11:41",
        "title": "Le tre finestre, La pianura della torre",
        "inventary": "P/1640",
        "collection": "Opere non esposte",
        "Soggetto": "",
        "author": "Jessie Boswell Leeds - Gran Bretagna, 1881 - Moncrivello VC, 1956",
        "year": "1924",
        "Materiale e Tecnica": "olio su tela applicata su cartone",
        "definition": "99x68.5cm",
        "dc:source": "Acquisto presso la Societa' Promotrice di Belle Arti, Torino, 1962",
        "image": "https%3A%2F%2Fwww.gamtorino.it%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fopere%2FMALINCONIA-%2520BOSWELL%2520Le%2520tre%2520finestre.jpg",
        "dc:description": "The search for the composition of space, the atmosphere of almost metaphysical suspension, the essential colour spread with uniform brushstrokes, highlight the initial influence of Felice Casorati, which Jessie Boswell interprets in a personal and poetic manner. She soon abandoned the influence of the master, approaching the language of the French painters Anna Gelli",
        "dc:lang": "en",
        "NoteBlind": "Inventario P/1640 opere non esposte",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Curiosity"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Fear": 1,
            "Sadness": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 10,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "alla solitudine",
                "makes_me_feel": "scettico",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#solitudine"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 14,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "rispecchia bene la sotuazione del momento. Ciascuno di noi e costretto nella propria casa / uffcio a svolgere il proprio lavoro. Le sedie vuote rafforzano la sensazione di solitudine, tuttavia il numero di finestre permette di espandere questo interno al di fuori verso un paesaggio che infonde grande serenita'. Spazi aperti e un cielo (che occupa tutta la visuale, di un azzurro intenso. Quindi un messaggio di positivita' e grande speranza",
                "reminds_me": "Solitudine, frescura, irrealta', mistero, curiosita'",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "alone"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.53106874,
                    "Anticipation": 2,
                    "Trust": 2,
                    "Joy": 2,
                    "Fear": 1,
                    "Anger": 1,
                    "Surprise": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.3333333333333333
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 8,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "a una torre alta in capagna",
                "makes_me_feel": "solitudine e tranquillita'",
                "reminds_me": "paura",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "PANORAMICA OPENWIEW"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.99208987,
                    "Fear": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 4,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "mi fa sentire libera",
                "reminds_me": "gioia",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "libero di esplorare",
                "reminds_me": " ",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "freedom",
                    "liberty",
                    "love"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.850423
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d4c9eb2c293de317016d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "ad una casa di campagna",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bbcbd61ae0504b793755",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "il vento aria caldo troppo estate",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.5490846
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bb8146c6557f4e0daa3e",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "sereno",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.981668,
                    "Serenity": 1.9667546
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.98643285
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228bb298e8ed615407c930b",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "felice",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1.7947353000000001
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228b16bb9d177398d7e6641",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "aria",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228ab6b03bd7913da5a48ea",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "l\u00e2\u20ac\u2122estate",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00a2"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6239d73e63c35e2bf924454c",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "l'estate, finestre aperte e l'ammirazione della natura intorno. Mi ricordano le Langhe e i viaggi estivi. Il tempo si ferma, ti affacci alla finestra...e....respiri!",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317965,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 5,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "41209",
        "@id": "41209",
        "ref_id_artist": "37",
        "dateOfModify": "2020-06-18 14:29",
        "title": "107. Aktion (prima e seconda parte)",
        "inventary": "",
        "collection": "Videoteca",
        "subject": "",
        "author": "Hermann Nitsch",
        "year": 2001,
        "materialAndTechnique": "Video, colore, sonoro, 81+63",
        "dimention": "",
        "definition": "Collezione Video d'artista",
        "dc:source": "",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/Nitsch107Aktion%20%281%29.png",
        "dc:description": "realizzato a Prinzendorf, 30/06/2001 - 01/07/2001",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            ""
        ],
        "sophia_extracted_emotions": [],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": "62907796689cb6232c0be671",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "un ambulatorio",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "620e38237b1b9f66c20fe425",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "sample",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#sample"
                ],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317965,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 5,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "39364",
        "@id": "39364",
        "ref_id_artist": "14",
        "dateOfModify": "2019-01-28 12:33",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "title": "I Santi Anargiri",
        "inventary": "P/1326",
        "Collezione": "Novecento - primo piano",
        "subject": "",
        "author": "Albino Galvano,Torino,1907- 1990",
        "year": 1950,
        "materialAndTechnique": "Olio su tela",
        "dimention": "109.5x150cm",
        "definition": "",
        "dc:source": "Acquisto presso la XXV Esposizione Biennale Internazionale d''Arte,Venezia,1950",
        "image": "https://www.gamtorino.it/sites/default/files/opere/E16_GALVANO%20I%20Santi%20Anargiri.jpg",
        "dc:description": "Particular anticipation of the abstract compositions of the fifties, this oil on canvas from the concretist period of the MAC (1949 - 1953) fits between the figurative experiences of naturalistic and cubist expression of the immediate postwar period and the subsequent more taste tests. openly informal and neo - liberty (1955 - 1960) by Galvano. the work is played on geometric rhythmic compositional harmonies, offered by the sharp contrasts of the large whites and blacks and the warm and uniform backgrounds of browns and grays, according to a taste closer to Picasso and Braque than to Kandinsky. nGiorgio Auneddu",
        "dc:lang": "en",
        "Note Blind": "",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Awe",
            "Curiosity",
            "Delight",
            "Disapproval",
            "Outrage",
            "Unbelief",
            "Hope",
            "Pessimism"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Sadness": 2,
            "Disgust": 1,
            "Joy": 1,
            "Love": 1,
            "Anticipation": 1
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 1,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "una persona che parla e gesticola",
                "makes_me_feel": "moderno",
                "reminds_me": "picasso",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "geometria"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1.9956993
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 11,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "All\u00e2\u20ac\u2122organizzazione della vita ",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Rigore",
                "reminds_me": "l''ordine",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#ordine"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 9,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Solo un ricordo al passato di dire grazie e arrivederci, guardo avanti migliore positiva, diventare pi\u00c3\u00b9 forte.",
                "makes_me_feel": "Aggressivit\u00c3\u00a0 \u00f0\u0178\u02dc\u00a0, Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Colpa \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Disapprovazione \u00f0\u0178\u2018\u017d, Disperazione \u00f0\u0178\u02dc\u00ab, Disprezzo \u00f0\u0178\u00a4\u00a2, Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Invidia \u00f0\u0178\u02dc\u2019, Oltraggio \u00f0\u0178\u00a4\u00ac, Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Pessimismo \u00f0\u0178\u02dc\u201d, Rimorso \u00f0\u0178\u02dc\u00a5, Sottomissione \u00f0\u0178\u2122\u2021\u00e2\u20ac\u00e2\u2122\u201a\u00ef\u00b8, Vergogna \u00f0\u0178\u00a5\u00b4, Quel disegno, c''\u00c3\u00a8 poggia, fulmine, la forma dell''albero che uomo, il piede puzza (uomo cattivo o maschiolista) volto paperino triste, neo simbolo femminile, occhi paure a modo di nascondere, il.davanti petto a sinistra (spalla) dolore che brucia (colore rovinato)",
                "reminds_me": "Il Bullismo del basket, ricordo la nascita della mia figlia.",
                "generated_content": "\u00c3\u02c6 bellissimo a quel quadro e colore \u00c3\u00a8 perfetta.",
                "hashtag": [
                    "basket",
                    "passato",
                    "forza"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Disapproval": 0.5945193,
                    "Fear": 6.79280007,
                    "Interest": 0.5827463,
                    "Joy": 0.6871443,
                    "Sadness": 4.8329792000000005,
                    "Disgust": 4,
                    "Anger": 2,
                    "Anticipation": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 4,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Ansia \u00f0\u0178\u02dc\u00a8, Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "De Chirico",
                "generated_content": "",
                "hashtag": "",
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1.857594,
                    "Anticipation": 1
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 5,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Rigore",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "Mondrian",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#geometria"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.5289822
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 6,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "Rigore",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8, Orgoglio \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Speranza \u00f0\u0178\u02dc\u0152, Stupore \u00f0\u0178\u02dc\u00b2",
                "reminds_me": "Mondrian",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#geometria"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.52898157
                },
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 3,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "imposizione",
                "makes_me_feel": "Dominanza \u00f0\u0178\u2018\u00b8",
                "reminds_me": "Una persona che urla",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#imposizione",
                    "#graffio"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6283f9b07dc3a53c09072c56",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "pimpante",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u00a9"
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "624eff29509b9e398a3cade2",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "black and white",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#train"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "62712b017994a562473e290d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "la tv in bianco e nero",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c0d41f25e414515e3e51",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "insicuro",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 1
                },
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1.7478376
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228c04f2bf5ea0c636cf3c4",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "un po\u00e2\u20ac\u2122 triste",
                "reminds_me": "",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 1
                },
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "622876ce8ca210625c102ee9",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "un coltello da macelleria",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "emojs": [
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317965,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 5,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "35288",
        "@id": "35288",
        "ref_id_artist": "29",
        "title": "Mercato Vecchio - Firenze. Antonio Fontanesi Reggio Emilia, 1818 - Torino, 1882",
        "@type": "schema:CreativeWork",
        "dc:description": "Executed during his stay in Florence in 1867, the painting presents an unusual subject for Fontanesi. At that time he was working in Banti''s studio and the reflection of the Macchiaioli influence seems to be recognisable in the rendering of the luminous contrast, which translates into the alternation of light and dark that runs across the pavement and outlines the projecting parts of the buildings. On the other hand, urban views of this kind would seem to be connected to the heliographic production to which the artist devoted himself during his years in London.",
        "dc:lang": "en",
        "dc:source": "GAM - Torino, 2021",
        "schema:creditText": "GAM - Torino, 2021",
        "image": "https://www.gamtorino.it/it/le-collezioni/catalogo-delle-opere-online-gam/mercato-vecchio-di-firenze",
        "maintainer": "GAM - Torino",
        "schema:material": "Room: second floor",
        "arco-cd:hasInventory": "GAM - Torino, 2021",
        "inventary": "P/790",
        "colletion": "Ottocento - second floor",
        "subject": "",
        "author": "Antonio Fontanesi Reggio Emilia, 1818 - Torino, 1882",
        "year": "1867",
        "caption": "Mercato Vecchio - Firenze. Antonio Fontanesi Reggio Emilia, 1818 - Torino, 1882",
        "materialAndTechnique": "olio su tela",
        "dimention": "69.4x92cm",
        "definition": "",
        "givenby": "Legato di Giovanni Camerana, Torino, 1905",
        "Note Blind": "Inventario: P/790",
        "degari_extracted_emotions": [
            "Curiosity"
        ],
        "sophia_extracted_emotions": {
            "Trust": 1,
            "Surprise": 2
        },
        "degari_extracted_values": [
            ""
        ],
        "urlToQRCode": "http://....",
        "topEmojs": [
            {
                "em1": "val1"
            },
            {
                "em2": "val2"
            }
        ],
        "unito_users": [
            {
                "unito_user_id": 4,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Vociare, odori, curiosit\u00c3\u00a0, calore",
                "reminds_me": "la vita quotidiana",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.622342,
                    "Anger": 1,
                    "Disgust": 1,
                    "Love": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": 12,
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "Vociare, odori, curiosit\u00c3\u00a0, calore",
                "reminds_me": "Mi ricorda: il mercato del mio paesino",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    ""
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.622342,
                    "Anger": 1,
                    "Disgust": 1,
                    "Love": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "unito_user_id": "6228b13d97c59f5a2c1baa7d",
                "annotationID": 1,
                "think_about": "",
                "makes_me_feel": "",
                "reminds_me": "viaggi felici",
                "generated_content": "",
                "hashtag": [
                    "#"
                ],
                "emojs": [
                    "",
                    ""
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            }
        ],
        "web_users": [
            {
                "user_id": "usr_127",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Un po' a disagio",
                "think_about": "Alla povert\u00c3\u00a0",
                "reminds_me": "I teli testi sulla strada",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.95256305
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.972845
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_128",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "Sembra il sogno di una memoria lontana",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_129",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bene",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Il cono di luce che passa attraverso i teli",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u0160"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.99292284
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9792012
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_130",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curiosa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Le persone ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00ae"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.98896724,
                    "Trust": 0.99289566
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9788384
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_131",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Indifferente, un po'sola, triste",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La via di una strada piena di gente ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9896744
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99346644
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_132",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Empatia e serenit\u00c3\u00a0 ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La luce",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.80016226,
                    "Serenity": 0.9540714
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.96143293
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_133",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi d\u00c3\u00a0 un senso di attesa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I veli appesi e la loro sottigliezza",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.95600826
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_134",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Curioso",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ia storia ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9912378,
                    "Trust": 0.99342406
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9846197
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_135",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Immersa nella riproduzione di una scena tratta dalla quotidianit\u00c3\u00a0, in cui i personaggi sono in posa, simbolici. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un mercato affollato di persone del popolo, dove tutto ha il colore polveroso della strada, forse \u00c3\u00a8 mattino presto, drappi proteggono le figure in primo piano dalla luce diretta del sole. Uomini, donne e bambini. Folla. \u00c3\u02c6 una scena corale.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.5365168
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7540571
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_136",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi fa tornare indietro nel tempo ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una scena popolare ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8895847
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_137",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Mi colpisce l'atmosfera,  chiss\u00c3\u00a0 com'era",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un mercato affollato",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.563622
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_138",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "un mercato dovrebbe essere luminoso, chiassoso, allegro, qui manca l'aria",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "l'assenza di gaiezza",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.93328404
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9788873
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_139",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Persone al mercato. I giochi di luce ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_140",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "L'uomo con il cappello al centro e la stesura filamentosa del colore ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_141",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sento l'atmosfera del mercato, le voci della gente. \u00c3\u02c6 una bella sensazione",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La luce sulla strada",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_142",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "mi sento invitata ad aggirarmi anch'io tra le vie delle botteghe",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "uno spaccato di vita ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.953706
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.81704193
                },
                "dc:lang": "it"
            },
            {
                "user_id": "usr_142",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "my grand mother's house",
                "reminds_me": "the man at the center of the composition",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_143",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_144",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_145",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I'm a tourist",
                "think_about": "about exotic countries (Morocco, Algeria, Turkey) and their markets",
                "reminds_me": "the light of the image",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_146",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_147",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Even though it's a busy space, which would probably bother me in real life, this image makes me feel serene.",
                "think_about": "It reminds me of the streets of Italian towns, and social habits that seem so far away in the past.",
                "reminds_me": "People going about their lives in a small town. What struck me the most was the warm light",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.86795384
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Mixed": 0.5085948
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_148",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "As though I want to travel somewhere ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Marketplace ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9533603
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.986896
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_149",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It reminds me a familiar place, but with a different atmosphere. I\u00e2\u20ac\u2122m confused",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A market, a kid trying to reach something, people chatting. There is a suspended atmosphere ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_150",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_151",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_152",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Every day life",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "People busy",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7268989
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_153",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I feel calm ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "I see a market popular scene",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.9860421
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9841908
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_154",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Slightly interested in seeing life in 1800s",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "street scene from 1800s - a street market with vendors and browsers?",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.94025636
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8026862
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_155",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I like this image, it makes me happy and makes me miss holidays and street markets!",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The light and darkness in the alley. The lack of detail on the characters faces, it makes them seem mysterious.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.99358475,
                    "Joy": 0.98630714,
                    "Sadness": 0.53951794
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9950734
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_156",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bored. Uninterested.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The light",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9821622
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_157",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Pass. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "19th century proletarian backstreet ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.90362555
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_158",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_159",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "expectation, encounter",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "figure standing in the middle the light coming through the textile like roofs, intimacy of the street",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8596393
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_160",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "loneliness",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a foreigner arriving in a city",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b1"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Fear": 0.9735445,
                    "Sadness": 0.9868088
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.9944507
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_161",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_162",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_163",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Been there...very happy",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Medieval times",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 0.96441424
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.94170254
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_164",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_165",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Lonely",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A solitarybfigure amongst the crowd ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.96938133
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.98268455
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_166",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Interested",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Soft dappled light, muted colors, shade structures. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.9613818
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9432968
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_167",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sad",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Busy, dirty Street",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.94669443
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_168",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Moved by their closeness. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Two women embracing in friendship. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Love": 0.7713138
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.93264717
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_169",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "It requires study. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "The sunlight. But I focused on it second. At first I noticed the era. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8466833
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_170",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_171",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Sad depressed ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "How dreary and sad it looks",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.9743478
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99324775
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_172",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Bothered",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A woman who is oblivious to what is going  on around her , or a superior attitude ",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anger": 0.9465418
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.99505013
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_173",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_174",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Observe every little things ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Sky",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.62444115
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_175",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "I want to travel ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "A European street.  The lighting ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Anticipation": 0.9396448
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.99293447
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_176",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "tired",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "a market",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.88238627
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.97803134
                },
                "dc:lang": "en"
            },
            {
                "user_id": "usr_60",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_61",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "No me da ninguna sensaci\u00c3\u00b3n espec\u00c3\u00adfica, es una imagen com\u00c3\u00ban del pasado.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Los colores ocres.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_62",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_63",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Emocionado. Inter\u00c3\u00a9s en lo que venden.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un mercado. Compradores y vendedores.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e",
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.8663509
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_64",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Me agrada esa energ\u00c3\u00ada, me es conocida, aunque en otra \u00c3\u00a9poca.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Paisaje callejero de zona densamente urbana, no adinerada pero no lo peor. Se siente el bullicio, la energ\u00c3\u00ada del comercio y encuentro social.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Interest": 0.62716705
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.7728252
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_65",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_66",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Como parte de una \u00c3\u00b3pera. Los colores son l\u00c3\u00bagubres. No hay ninguna para de la escena que se destaque ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Una escena en un pueblecito en el medioevo ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_67",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "paz",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Un mercado de pueblo. Las telas",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.93494034
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.9909678
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_68",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_69",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Ajetreo y curiosidad",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Mercado",
                "emojis": [
                    "\u00e2\u02dc\u00ba\u00ef\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Surprise": 0.9470795,
                    "Trust": 0.9467743
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.80543464
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_70",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Indiferencia",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "La luz. La escena en s\u00c3\u00ad no me atrae especialmente pero si tengo que destacar algo es la entrada de la luz",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Sadness": 0.7003035
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 0.87095314
                },
                "dc:lang": "es"
            },
            {
                "user_id": "usr_52",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Rauhalliselta.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Vanha katun\u00c3\u00a4kym\u00c3\u00a4, valo on kiinnostava.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Serenity": 0.50753635
                },
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_53",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Tulee mieleen, ett\u00c3\u00a4 on varmaan kuuma. Tykk\u00c3\u00a4sin ennen tuollaisista paikoista ja kuvista, nyt turvav\u00c3\u00a4lien maailmassa tuntuu tukalalta ja ahtaalta. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Torip\u00c3\u00a4iv\u00c3\u00a4 tai ehk\u00c3\u00a4 joku juhla. Paljon ihmisi\u00c3\u00a4. ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_54",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "T\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4ntyyppiset teokset katson / tutkin yleens\u00c3\u00a4 ylimalkaisimmin",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Ihmisi\u00c3\u00a4, hahmoja kadulla, valo kiinnostaa eniten\u00e2\u20ac\u00a6",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a",
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6636676
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_55",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_56",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teos saa miettim\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n menneisyyden ihmisten el\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4n puitteita ja reunaehtoja ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Rosoinen, kaunistelematon katun\u00c3\u00a4kym\u00c3\u00a4",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_57",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Arkinen v\u00c3\u00a4h\u00c3\u00a4n et\u00c3\u00a4iseksi j\u00c3\u00a4tt\u00c3\u00a4v\u00c3\u00a4 tilannekuva",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Onkohan t\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4 my\u00c3\u00b6h\u00c3\u00a4inen ilta?. Kaupustelukuva. Yhdysvalloissa? Englannissa? Kuvassa ehk\u00c3\u00a4 sivukuja ja et\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4mm\u00c3\u00a4ll\u00c3\u00a4 tori",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_58",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Teoksen kuvaama aikakausi, asut ja el\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4. Mit\u00c3\u00a4 ovat mahtaneet ostaa markkinoilta. ",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Markkinakujan. Hahmot ovat h\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4ri\u00c3\u00a4, j\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n miettim\u00c3\u00a4\u00c3\u00a4n, mit\u00c3\u00a4 he tekev\u00c3\u00a4t. Valo on hieno.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_59",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_60",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_61",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Yhteiskunnallinen eriarvoisuus, kova el\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4 tulevat mieleen. Onneksi el\u00c3\u00a4n nyt -tunne.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Kauppakuja, entisaikainen el\u00c3\u00a4m\u00c3\u00a4.",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u2022"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 0.6085425
                },
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_62",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Haluaisin k\u00c3\u00a4vell\u00c3\u00a4 nopeasti torille valoon, mutta siell\u00c3\u00a4 on liikaa ihmisi\u00c3\u00a4.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "Suttuisen torin\u00c3\u00a4kym\u00c3\u00a4n. Valo.",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_63",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "Kuva tuo mieleen Charles Dickensin tarinat vanhasta ajasta ja kurjuudesta.",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "menneisyyden kaupunki. Valot ja varjot kiinnostavat eniten",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "fi"
            },
            {
                "user_id": "usr_124",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u201d\u00d7\u00aa\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "\u00d7\u00a2\u00d7\u0153 \u00d7\u201d\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u02dc\u00d7\u2022\u00d7\u00a8\u00d7\u2122\u00d7\u201d \u00d7\u2022\u00d7\u00a2\u00d7\u2018\u00d7\u00a8",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a2\u00d7\u00aa\u00d7\u2122\u00d7\u00a7\u00d7\u201d, \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a7",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_125",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_126",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_127",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_128",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_129",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u017e\u00d7\u2014 \u00d7\u2014\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u2019\u00d7\u2122",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u00aa\u00d7\u2122 \u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u201c\u00d7\u2018\u00d7\u00a8\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201e \u00d7\u201a\u00d6\u00b7\u00d6\u00b5\u00d6\u00b7",
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": {
                    "Joy": 1
                },
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Positive": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_130",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_131",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_132",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a9\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a0\u00d7\u00a0\u00d7\u2022",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_133",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_134",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_135",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_136",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u02dc\u00d7\u2122\u00d7\u00a4\u00d7\u201d",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a7 ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_137",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a2\u00d7\u00a6\u00d7\u2018",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a6\u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7 ",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u201d \u00d6\u00b6\u00d6\u00b6"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_138",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_139",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_140",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_141",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u2014\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa \u00d7\u00a9\u00d7\u0153 \u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a2\u00d7\u2122\u00d7\u00a8",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u201d\u00d7\u00a2\u00d7\u0153\u00d7\u017e\u00d7\u201d \u00d7\u00a9\u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u00a6\u00d7\u00a2",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u2122\u201a"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_142",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_143",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a1\u00d7\u00a7\u00d7\u00a8\u00d7\u00a0\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00a9\u00d7\u201c\u00d7\u00a8\u00d7\u00aa \u00d7\u00a7\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa, \u00d7\u2018\u00d7\u201c\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00aa\u00d7\u0153\u00d7\u2022\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2022\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u00a1 \u00d7\u00a8\u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u2018",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Neutral": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_144",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_145",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_146",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "",
                "emojis": [],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_147",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u0178 \u00d7\u201d\u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u00a7",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u00a4\u201d \u00d6\u00b0\u00d6\u00bc\u00d6\u00b8"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": {
                    "Negative": 1
                },
                "dc:lang": "he"
            },
            {
                "user_id": "usr_148",
                "annotationID": 1,
                "makes_me_feel": "\u00d7\u00a9\u00d7\u00a2\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7, \u00d7\u00a2\u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u017e\u00d7\u2022\u00d7\u00aa",
                "think_about": "",
                "reminds_me": "\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u0153 \u00d7\u2018\u00d7\u203a\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a8\u00d7\u2019\u00d7\u2122\u00d7\u0153 \u00d7\u0153\u00d7\u00a4\u00d7\u00a0\u00d7\u2122 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u00a8\u00d7\u2018\u00d7\u2022\u00d7\u00aa. \u00d7\u203a\u00d7\u0153 \u00d7\u00d7\u00a0\u00d7\u00a9\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u203a\u00d7\u00a4\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a2\u00d7\u00a1\u00d7\u2022\u00d7\u00a7\u00d7\u2122\u00d7 \u00d7\u2018\u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2022 \u00d7\u2014\u00d7\u2022\u00d7\u00a5 \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7\u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u2018\u00d7\u00d7\u017e\u00d7\u00a6\u00d7\u00a2 \u00d7\u00a9\u00d7\u00a2\u00d7\u2022\u00d7\u2018\u00d7\u00a8, \u00d7\u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7\u2122 \u00d7\u201d\u00d7\u2022\u00d7 \u00d7\u2014\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u2018 \u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00aa\u00d7\u00a8 \u00d7\u017e\u00d7\u201d\u00d7. \u00d7\u00d7\u2018\u00d7\u0153 \u00d7\u2013\u00d7\u201d \u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u00a1\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u0178 \u00d7\u0153\u00d7\u2014\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u2018 \u00d7\u2018\u00d7\u203a\u00d7\u2022\u00d7\u2014 \u00d7\u00d7 \u00d7\u2122\u00d7\u00a9 \u00d7\u00a4\u00d7\u201d \u00d7\u017e\u00d7\u00a9\u00d7\u201d\u00d7\u2022 \u00d7\u017e\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u2014\u00d7\u201c... \u00d7\u017e\u00d7\u017e\u00d7\u2018\u00d7\u02dc \u00d7\u00a8\u00d7\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u0178- \u00d7\u00a6\u00d7\u2122\u00d7\u2022\u00d7\u00a8 \u00d7\u00a4\u00d7\u00a9\u00d7\u2022\u00d7\u02dc \u00d7\u2022\u00d7\u0153\u00d7 \u00d7\u017e\u00d7\u00a2\u00d7\u00a0\u00d7\u2122\u00d7\u2122\u00d7\u0178",
                "emojis": [
                    "\u00f0\u0178\u02dc\u00b4 \u00d6\u00b4\u00d7\u00d6\u00b7\u00d6\u00b0\u00d6\u00bc"
                ],
                "sophia_extracted_emotions": [],
                "sophia_extracted_sentiment": [],
                "dc:lang": "he"
            }
        ],
        "_datasetid": "b496a825-ca10-490b-a387-2462978aec83",
        "_timestamp": 1663317965,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 9,
        "_timestamp_day": 16,
        "_timestamp_hour": 9,
        "_timestamp_minute": 46,
        "_timestamp_second": 5,
        "_updated": true
    }
]