[
    {
        "_id": "63738b5b619d8873905ef6fd",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "501851",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 1, transcription of a recording, Anonymous, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:02",
        "End timestamp": "0:27",
        "Finnish translation": "Mul on t\u00e4ss\u00e4 nyt t\u00e4mm\u00f6inen kahvipannu, joka oli heti, joka tuli tossa kun n\u00e4in n\u00e4\u00e4 kuvat, niin mieleen ett\u00e4 hei, tossahan on tuttu pannu, mik\u00e4 on ollut mun kotona jo. Muistaakseni mun sisko on sen ostanut mun \u00e4idille. Ja sit\u00e4 tietysti k\u00e4ytettiin pitk\u00e4\u00e4n ihan kahvipannuna ja hyv\u00e4t soropithan sill\u00e4 tuli.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "I have here now this kind of a coffee pot. As soon as I saw these pictures, so I was reminded that hey, that\u2019s a familiar pot, that one has been at home. To my recollection, my sister bought it for my mother. And of course, it was used as a coffee pot for a long time, and it did make good coffee.\u00a0",
        "Swedish translation": "Jag har h\u00e4r nu en s\u00e5n h\u00e4r kaffekanna. S\u00e5 fort jag s\u00e5g de h\u00e4r bilderna, s\u00e5 kom jag att t\u00e4nka p\u00e5 att hej, den d\u00e4r \u00e4r en bekant kanna, den d\u00e4r har varit hemma. S\u00e5 gott jag minns k\u00f6pte min syster den till min mamma. Och visst, den anv\u00e4ndes l\u00e4nge som kaffekanna, och den gjorde gott kaffe.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668517300,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 13,
        "_timestamp_minute": 1,
        "_timestamp_second": 40,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "63738b5c78ff61337567e278",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "923304",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S7",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 1, transcription of a recording, Anonymous, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:55",
        "End timestamp": "1:19",
        "Finnish translation": "Mutta ihanat, niinkuin, muistot, ja kahvihetket, mit\u00e4 sen \u00e4\u00e4ress\u00e4 on ollut, niin tulee kyll\u00e4 t\u00e4st\u00e4 mieleen ja. Mut ei t\u00e4\u00e4 taida en\u00e4\u00e4 kovin monessa paikassa ihan kahvipannuna, et t\u00e4\u00e4 on enemm\u00e4n ollut vesipannu sitten jossain vaiheessa monellakin. T\u00e4mm\u00f6si\u00e4 muistoja mulle t\u00e4st\u00e4.\u00a0",
        "English translation": "But it does bring to my mind the wonderful memories and moments I have had with it. But I don\u2019t think it\u2019s being used as a coffee pot anymore in very many places, but for many it has been more like a water pot at some point. This kind of memories I had of this one.\u00a0",
        "Swedish translation": "Men den p\u00e5minner mig om de underbara minnen och kaffestunder jag har haft med den. Men jag tror inte att den anv\u00e4nds som kaffekanna l\u00e4ngre p\u00e5 s\u00e4rskilt m\u00e5nga st\u00e4llen, men f\u00f6r m\u00e5nga har det varit mer som en vattenkanna n\u00e5gon g\u00e5ng. Den h\u00e4r typen av minnen jag hade av den h\u00e4r.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668517261,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 13,
        "_timestamp_minute": 1,
        "_timestamp_second": 1,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "63738b5c78232564042adf4b",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "501851",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S6",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 1, transcription of a recording, Anonymous, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:27",
        "End timestamp": "0:55",
        "Finnish translation": "Punainen oli meill\u00e4 se v\u00e4ri, mik\u00e4 siin\u00e4 pannussa oli. Ja se ihanasti pulppusi sen veden t\u00e4h\u00e4n kannen p\u00e4\u00e4h\u00e4n, kun se oli, se vesi kiehui siell\u00e4. Mut sit viime vaiheessa niin sille kyl k\u00e4vi niin, et se ei en\u00e4\u00e4 ollut kahvipannuna, vaan jossakin vaiheessa se siirtyi sit meid\u00e4n m\u00f6kin ulkokeitti\u00f6\u00f6n ja oli siell\u00e4 kukan kastelukannuna.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "Red was the colour of our pot. And it wonderfully gurgled the water here, to the top end of the cover, when the water boiled inside. But in the final phase it happened, that it was no longer used as a coffee pot, but at some point it was moved to the outdoor kitchen of our cottage, and there it was used as a watering pot.\u00a0",
        "Swedish translation": "R\u00f6tt var f\u00e4rgen p\u00e5 v\u00e5r kanna. Och n\u00e4r vattnet kokade, v\u00e4llade det underbart h\u00e4r, till toppen av locket. Men i det sista skedet h\u00e4nde det, att den inte l\u00e4ngre anv\u00e4ndes som kaffekanna, utan n\u00e5gon g\u00e5ng flyttades den till utek\u00f6ket i v\u00e5r stuga, och anv\u00e4ndes som vattenkanna d\u00e4r.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668517231,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 13,
        "_timestamp_minute": 0,
        "_timestamp_second": 31,
        "_updated": true
    },
    {
        "_id": "63738b7bfb9758706e727891",
        "Object name": "*",
        "Object number": "B561",
        "Date of recording": "21/09/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Hamed Malek Rashed",
        "User ID": "317892",
        "End-user community": "Finnish language students",
        "Story ID(#)": "#B561S1",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "JAPANESE TEAPOT 1, transcription of a recording, Hamed Malek Rashed, 21.9.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:51",
        "Finnish translation": "Hei! Minun mielipide. Teekannu, japanilainen teekannu. Se on vanha teekannu, ja kaunista. Teekannu k\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t, jos ihmiset haluavat juoda teet\u00e4. Ja teekannu, vanhat ihmiseth\u00e4n k\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t kiviteekannu. ",
        "English translation": "Hello! My opinion. Teapot, Japanese teapot. It's an old teapot, and a beautiful one. A teapot is used if people want to drink tea. And the teapot, old people use a stone teapot. ",
        "Swedish translation": "Hej! Min \u00e5sikt. Tekanna, japansk tekanna. Det \u00e4r en gammal tekanna, och vacker. En tekanna anv\u00e4nds om folk vill dricka te. Och tekanna, gamla m\u00e4nniskor anv\u00e4nder en sten tekanna. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516731,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 11
    },
    {
        "_id": "63738b7a78ff61337567e28a",
        "Object name": "Vase - Aalto vase",
        "Object number": "41793",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Liisa Kemppi",
        "User ID": "608474",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#41793S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "AALTO VASE 3, transcription of a recording, Liisa Kemppi, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:18",
        "Finnish translation": "Mun nimi on Liisa Kemppi ja m\u00e4 valitsin Aalto-maljakon, Alvar Aallon suunnitteleman. T\u00e4\u00e4 on niin klassisen kaunis, hillitty, ja mielenkiintoinen muotoilu. Erikoisen kaunis \u2013tos (?).",
        "English translation": "My name is Liisa Kemppi and I chose the Aalto vase, designed by Alvar Aalto. This is so classically beautiful, composed, and interesting design. Particularly beautiful - (?).",
        "Swedish translation": "Jag heter Liisa Kemppi och jag valde Aalto-vasen, designad av Alvar Aalto. Den h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 klassiskt vacker, d\u00e4mpad, och intressant design. S\u00e4rskilt vacker - (?).",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516730,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 10
    },
    {
        "_id": "63738b7a4d6d36651d600e22",
        "Object name": "Vase - Aalto vase",
        "Object number": "41793",
        "Date of recording": "17/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#41793S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "AALTO VASE 5, transcription of a recording, Riitta Katriina Louhensalo, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "1:25",
        "End timestamp": "1:42",
        "Finnish translation": "Harmaa, savun harmaa. Tulee mieleen l\u00e4hde, mets\u00e4l\u00e4hde, t\u00e4st\u00e4 Aalto-vaasista. Itse olen aivan hulluna Aalto-vaaseihin. ",
        "English translation": "Gray, smoke gray. A spring comes to mind, a spring in the forest, from this Aalto vase. Personally, I'm absolutely crazy about Aalto vases. ",
        "Swedish translation": "Gr\u00e5, r\u00f6kgr\u00e5. En k\u00e4lla kommer att t\u00e4nka p\u00e5, en k\u00e4lla i skogen, fr\u00e5n denna Aalto-vas. Sj\u00e4lv \u00e4r jag helt galen i Aalto-vaser. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516730,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 10
    },
    {
        "_id": "63738b7aec6863140217f380",
        "Object name": "Vase - Aalto vase",
        "Object number": "41793",
        "Date of recording": "17/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Terttu Valonen",
        "User ID": "677821",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#41793S6",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "AALTO VASE 4, transcription of a recording, Terttu Valonen, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "1:07",
        "End timestamp": "1:59",
        "Finnish translation": "Ja h\u00e4\u00e4lahjana aina tuli n\u00e4\u00e4 silloin. Nuorempana kaksikymppisen\u00e4 ja risat naimisiin, niin se oli se h\u00e4\u00e4p\u00f6yt\u00e4 oli just n\u00e4it\u00e4 t\u00e4mm\u00f6si\u00e4 tarvikkeita. Ett\u00e4 m\u00e4 en n\u00e4ist\u00e4 ihan varmasti muista kaikista, ett\u00e4 onko ne h\u00e4\u00e4lahjoja, mutta luulen ett\u00e4 melkein on kaikki, mit\u00e4 on. On Fiskarsin saksia. Sitten my\u00f6hemmin on tullut t\u00e4m\u00e4 Aalto-maljakko. Pieni on mulla. Ja sitten on n\u00e4it\u00e4 Myrna-kuppia. Ja yleens\u00e4kin ker\u00e4\u00e4n, olen t\u00e4mm\u00f6inen, k\u00e4yn kirpputoreilla ja rakastan kaikkea t\u00e4mm\u00f6ist\u00e4 vanhaa. Ja tota, niit\u00e4 on nurkat t\u00e4ynn\u00e4. Ett\u00e4 lapset on huolissaan, mihin me joudutaan noitten tavaroiden kanssa. No, kyll\u00e4 ne kierr\u00e4tyskeskukset tyhjent\u00e4\u00e4.  ",
        "English translation": "And one always got these as a wedding present. Getting married in your twenties, so the table of presents was full of this kind of supplies. I\u2019m not quite certain if all of the ones I have were wedding presents, but I think almost all of them were. There are the Fiskars scissors. Then later came this Aalto vase. I have a small one. And then there are these Myrna cups. And in general, I collect, I\u2019m like this, I go to flea markets and I love everything old like this. And well, the house is full. So the children are worried about where we\u2019ll end up with all that stuff. Well, the recycling centres do come and take it. ",
        "Swedish translation": "Och dessa fick man alltid i br\u00f6llopspresent. Om man gifte sig i tjugo\u00e5rs\u00e5ldern, s\u00e5 presentbordet var fullt av den h\u00e4r sortens f\u00f6rn\u00f6denheter. Jag \u00e4r inte helt s\u00e4ker p\u00e5 om alla de jag har var br\u00f6llopspresenter, men jag tror att n\u00e4stan alla var det. D\u00e4r finns Fiskars-saxen. Sen kom den h\u00e4r Aalto-vasen. Jag har en liten. Och s\u00e5 finns det de h\u00e4r Myrna-kopparna. Och i allm\u00e4nhet samlar jag, jag \u00e4r s\u00e5 h\u00e4r, jag g\u00e5r p\u00e5 loppmarknader och jag \u00e4lskar allt gammalt som det h\u00e4r. Och ja, huset \u00e4r fullt. S\u00e5 barnen \u00e4r oroliga f\u00f6r var vi kommer att hamna med allt det d\u00e4r. Jo, \u00e5tervinningscentralerna kommer och tar det. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516730,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 10
    },
    {
        "_id": "63738b79461cf10d8073bc9a",
        "Object name": "Vase - Aalto vase",
        "Object number": "41793",
        "Date of recording": "08/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Kirsti L",
        "User ID": "561211",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41793S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "AALTO VASE 2, transcription of a recording, 8.3.2022, Orimattila",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:49",
        "Finnish translation": "Oli \u00e4itini hienoin esine. Sit\u00e4 h\u00e4nell\u00e4 ei olisi itsell\u00e4 ollut koskaan mahdollisuutta ostaa, mutta h\u00e4n sai sellaisen 50-vuotislahjaksi. Ja kun \u00e4itini 60-vuotiaana kuoli, niin sitten se j\u00e4lkeen niin m\u00e4 perin t\u00e4m\u00e4n maljakon. Ja mun kotini oli sellaista tyypillist\u00e4 1960-1970-luvun tavarakokoelmaa, joten design oli siit\u00e4 kaukana. Mutta jo siin\u00e4 vaiheessa sitten kun huomasin, ett\u00e4 t\u00e4t\u00e4h\u00e4n voi k\u00e4ytt\u00e4\u00e4, niin se toi erilaisiin tilanteisiin, niin iloon kuin murheeseenkin, niin oman semmosen merkitt\u00e4v\u00e4n viestins\u00e4.  ",
        "English translation": "It was my mother's finest object. She would never have had the opportunity to buy it herself, but she received one as a present for her 50th birthday. And when my mother died at the age of 60, then after that I inherited this vase. And my home was a typical collection of goods from the 1960s and 1970s, so design was far from it. But already at that point I realized that this can be used, and then it brought its own significant message to various situations, both to joy and sorrow. ",
        "Swedish translation": "Det var min mammas finaste f\u00f6rem\u00e5l. Hon skulle aldrig ha haft m\u00f6jlighet att k\u00f6pa den sj\u00e4lv, men hon fick en i 50-\u00e5rspresent. Och n\u00e4r min mamma dog vid 60 \u00e5rs \u00e5lder, sedan \u00e4rvde jag den h\u00e4r vasen. Och mitt hem var en typisk samling av varor fr\u00e5n 1960- och 1970-talen, s\u00e5 design var l\u00e5ngt ifr\u00e5n det. Men redan d\u00e5 ins\u00e5g jag att detta kan anv\u00e4ndas, och d\u00e5 f\u00f6rde det sitt eget betydelsefullt budskap till olika situationer, b\u00e5de till gl\u00e4dje och sorg. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516729,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 9
    },
    {
        "_id": "63738b79619d8873905ef70f",
        "Object name": "Vase - Aalto vase",
        "Object number": "41793",
        "Date of recording": "08/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Kirsti L",
        "User ID": "561211",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41793S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "AALTO VASE 2, transcription of a recording, 8.3.2022, Orimattila",
        "Start timestamp": "0:49",
        "End timestamp": "1:28",
        "Finnish translation": "My\u00f6hemmin ja nimenomaan eilen, kun mietin t\u00e4t\u00e4 t\u00e4m\u00e4n p\u00e4iv\u00e4n tapaamista ja vilkaisin Designmuseon sivujakin, niin haluan ajatella v\u00e4h\u00e4n toisestakin n\u00e4k\u00f6kulmasta. Siit\u00e4, ett\u00e4 loppujen lopuksi ne esineet, jotka nyt, joiden hankkiminen minullekin t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 on ollut mahdollista, joku valaisin tai joku muu, niin ne muodostavat sellaisen uudenlaisen n\u00e4k\u00f6kulman minun el\u00e4m\u00e4\u00e4ni.  ",
        "English translation": "Later and specifically yesterday, when I thought about this meeting today and even looked at the website of the Design Museum, I want to also think from a different point of view. From the point of view that, after all, the objects which now, which it has been possible for me to acquire, some lamp or some other object, they form like a new kind of perspective to my life. ",
        "Swedish translation": "Senare och specifikt ig\u00e5r, n\u00e4r jag t\u00e4nkte p\u00e5 det h\u00e4r m\u00f6tet idag och till och med tittade p\u00e5 Designmuseets hemsida, vill jag ocks\u00e5 t\u00e4nka fr\u00e5n en annan synvinkel. Ur den synvinkeln att trots allt de f\u00f6rem\u00e5l som nu, som det har varit m\u00f6jligt f\u00f6r mig att skaffa mig, n\u00e5gon lampa eller n\u00e5got annat f\u00f6rem\u00e5l, de bildar som ett nytt slags perspektiv p\u00e5 mitt liv. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516729,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 9
    },
    {
        "_id": "63738b7978232564042adf5d",
        "Object name": "Vase - Aalto vase",
        "Object number": "41793",
        "Date of recording": "08/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Kirsti L",
        "User ID": "561211",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41793S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "AALTO VASE 2, transcription of a recording, 8.3.2022, Orimattila",
        "Start timestamp": "1:28",
        "End timestamp": "2:31",
        "Finnish translation": "Ja nyt kun sitten n\u00e4in\u00e4 p\u00e4ivin\u00e4 olen miettinyt ihan kovasti sit\u00e4, ett\u00e4 mit\u00e4 meilt\u00e4 suomalaisina vaaditaan, niin ett\u00e4 meid\u00e4n kansallinen n\u00e4kym\u00e4 tulevaisuuteen pysyisi valoisana. Niin n\u00e4iden, tuota, uudistava, se uudistava ty\u00f6, mit\u00e4 niinkuin n\u00e4iden esineiden taiteilijat ovat tehneet, niin ett\u00e4 meille rakentuu yht\u00e4kki\u00e4 mielikuva jostakin pelkistetyst\u00e4 kauneudesta, jota emme aikaisemmin ole oivaltaneet. Niin m\u00e4 olen ajatellut ett\u00e4 Aalto-maljakon luojakaan ei ole tiennyt, miss\u00e4 kaikissa tilanteissa h\u00e4nen maljakkonsa on l\u00e4sn\u00e4, ja mink\u00e4laisissa tilanteissa se valaisee p\u00e4iv\u00e4\u00e4 silloin kun me tarvitsemme erityisi\u00e4 toivons\u00e4teit\u00e4. ",
        "English translation": "And now that these days I have been thinking hard about what is required of us Finns, so that our national outlook for the future would remain bright. So these, well, renewing, the renewing work that the artists who made these objects have done, so that we suddenly have an image of some simplified beauty that we have not realized before. So I have thought that even the creator of the Aalto vase did not know in which situations his vase will be present, and in what situations it will illuminate the day when we are in need of special rays of hope. ",
        "Swedish translation": "Och n\u00e4r jag nu i dessa dagar har funderat h\u00e5rt p\u00e5 vad som kr\u00e4vs av oss finl\u00e4ndare, f\u00f6r att v\u00e5r nationella framtidsutsikt ska f\u00f6rbli ljus. S\u00e5 dessa, ja, f\u00f6rnyande, det f\u00f6rnyande arbete som konstn\u00e4rerna som gjort dessa f\u00f6rem\u00e5l har gjort, s\u00e5 att vi pl\u00f6tsligt har en bild av n\u00e5gon f\u00f6renklad sk\u00f6nhet som vi inte har insett tidigare. S\u00e5 jag har trott att ens skaparen av Aalto-vasen inte visste i vilka situationer hans vas kommer att finnas, och i vilka situationer den kommer att lysa upp dagen d\u00e5 vi \u00e4r i behov av speciella str\u00e5lar av hopp. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516729,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 9
    },
    {
        "_id": "63738b78f3d1b15c7d3cd207",
        "Object name": "Stool - Stool 60",
        "Object number": "44163",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Marke Kaskimies",
        "User ID": "652225",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44163S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "STOOL 60 - 2, transcription of a recording, Marke Kaskimies, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:30",
        "End timestamp": "1:00",
        "Finnish translation": "Sitten mun t\u00e4ti kuoli, ja sill\u00e4kin oli kaksi ryijy\u00e4. Sitten kukaan ei niit\u00e4k\u00e4\u00e4n huolinut, koska nykyisin asunnot on niin matalia, ett\u00e4 ne vaatii semmoisen korkeamman, kolmen, nelj\u00e4n metrin huoneiston. Ja sitten m\u00e4 vein sen taas sinne Suomen Valkonauhaliittoon Liisankadulle. Siell\u00e4 ne roikkuu, pestyn\u00e4 ja kauniina. Mutta ryijyt ei taida n\u00e4ihin nykyasuntoihin oikein mahtua. ",
        "English translation": "Then my aunt died, and she also had two rugs. Then no one wanted those either, because nowadays the apartments are so low, and they require a higher, three, four meter apartment. And then I took it there again, to the Finnish White Ribbon Union on Liisankatu. There they hang, washed and beautiful. But rugs don\u2019t really fit into these modern apartments. ",
        "Swedish translation": "Sedan dog min moster, och hon hade ocks\u00e5 tv\u00e5 ryor. D\u00e5 var det ingen som ville ha dom heller, f\u00f6r nu \u00e4r l\u00e4genheterna s\u00e5 l\u00e5ga, och de kr\u00e4ver en h\u00f6gre, tre, fyra meters l\u00e4genhet. Och s\u00e5 tog jag den dit igen, till Finska Vita Bandets Union p\u00e5 Liisankatu. D\u00e4r h\u00e4nger de, tv\u00e4ttade och vackra. Men ryor passar inte riktigt in i dessa moderna l\u00e4genheter. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516728,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 8
    },
    {
        "_id": "63738b78b6bab71ffc679abb",
        "Object name": "Stool - Stool 60",
        "Object number": "44163",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Marke Kaskimies",
        "User ID": "652225",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44163S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "STOOL 60 - 2, transcription of a recording, Marke Kaskimies, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:13",
        "End timestamp": "1:41",
        "Finnish translation": "Se mit\u00e4 t\u00e4t\u00e4 olen\u2026 Kun sitten mulle tulee mieleen, kun m\u00e4 tota, olin muuttamassa yht\u00e4 vanhaa pariskuntaa, niin siell\u00e4 oli aika paljon Alvar Aallon esineit\u00e4. Ja sitten ne meinasi heitt\u00e4\u00e4 n\u00e4\u00e4 roskiin. Ne nyt oli v\u00e4h\u00e4n, niill\u00e4 ei ollut sit\u00e4 p\u00e4\u00e4llyst\u00e4, ett\u00e4 ne oli v\u00e4h\u00e4n kuluneita. Niin m\u00e4 sitten kysyin, et saanks m\u00e4 nyt edes ottaa muutaman. Sain, ja sitten min\u00e4 kunnostin ne. Ja ne on k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4, ja ne menee pinoon.  ",
        "English translation": "What I have\u2026 It comes to mind how I was helping an old couple to move, and there were quite a few Alvar Aalto objects there. And then they were going to throw these in the trash. Now, they were a bit, they did not have that cover, so they were a little worn out. So I asked, if they would atleast let me take a few of them. They let me, and then I refurbished them. And they are in use, and one can stack them. ",
        "Swedish translation": "Vad jag har... Jag t\u00e4nker p\u00e5 hur jag hj\u00e4lpte ett gammalt par att flytta, och det fanns en hel del Alvar Aalto -objekt d\u00e4r. Och s\u00e5 skulle de kasta dessa iv\u00e4g. De var lite, de hade inte det d\u00e4r t\u00e4cket, s\u00e5 de var lite slitna. S\u00e5 jag fr\u00e5gade, om de skulle l\u00e5ta mig ta n\u00e5gra av dem \u00e5tminstone. De l\u00e4t mig, och sedan renoverade jag dem. Och de \u00e4r i bruk, och man kan stapla dem. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516728,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 8
    },
    {
        "_id": "63738b7828b056289c6b6f22",
        "Object name": "Stool - Stool 60",
        "Object number": "44163",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44163S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "STOOL 60 - 3, transcription of a recording, Riitta Katriina Louhensalo, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "3:16",
        "End timestamp": "4:03",
        "Finnish translation": "Kolmijalkainen Aalto-jakkara, Alvar Aallon, Artekin kokoelmista. Meill\u00e4 oli kotona. Ihan 1950-luvulla olivat vanhempani ostaneet n\u00e4it\u00e4 jonkun verran, n\u00e4it\u00e4 Aalto-tuotteita, naimisiin menty\u00e4\u00e4n. Elikk\u00e4 he olivat saaneet sitten v\u00e4h\u00e4n niinkuin rahalahjaa, ja kotona n\u00e4it\u00e4 oli. Min\u00e4 sen kanssa putoilin lattialle silloin hyvin pienen\u00e4 tytt\u00f6n\u00e4, ja pidin sit\u00e4 aika vaarallisena ja kiikker\u00e4n\u00e4. Mut kun sen kanssa oikein menettelee, niin seh\u00e4n on \u00e4\u00e4rett\u00f6m\u00e4n mukava.  ",
        "English translation": "Three-legged Aalto stool, by Alvar Aalto, from the collections of Artek. We had these at home. My parents had bought some of these in the 1950s, these Aalto products, after they got married. So they had received some money as a present, and we had these at home. As a little girl, I kept falling on the floor with it, and I thought it was pretty dangerous and rickety. But when you deal with it properly, it is extremely comfortable. ",
        "Swedish translation": "Trebent Aalto pall, av Alvar Aalto, fr\u00e5n Arteks samlingar. Dessa hade vi hemma. Mina f\u00f6r\u00e4ldrar hade k\u00f6pt n\u00e5gra av dessa p\u00e5 1950-talet, dessa Aalto-produkter, efter att de gifte sig. S\u00e5 de hade f\u00e5tt lite pengar i present, och dessa hade vi hemma. Som liten flicka f\u00f6ll jag hela tiden p\u00e5 golvet med den, och jag tyckte att den var ganska farlig och rankig. Men n\u00e4r du hanterar det ordentligt \u00e4r det extremt bekv\u00e4mt. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516728,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 8
    },
    {
        "_id": "63738b774d6d36651d600e20",
        "Object name": "Stool - Sauna Stool",
        "Object number": "9321",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sanjeewa Pawantha",
        "User ID": "631141",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#9321S1",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "SAUNA STOOL 1, Sanjeewa Pawantha, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:00",
        "End timestamp": "00:49",
        "Finnish translation": "Itse asiassa t\u00e4n\u00e4\u00e4n, t\u00e4ll\u00e4 kertaa valitsin t\u00e4m\u00e4n puisen jakkaran. Kuulin t\u00e4\u00e4lt\u00e4, ett\u00e4 t\u00e4m\u00e4 on saunajakkara, mutta mielest\u00e4ni se on tehty vain puusta. Ja kun siit\u00e4 on tehty tuoli, jakkara, sen tekemiseen ei ole k\u00e4ytetty yht\u00e4\u00e4n nauloja. Ja ehdotan, ett\u00e4 sit\u00e4 voisi k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 WC-istuimena potilaille kylpyhuoneessa. Ja se on suunniteltu sen muotoiseksi, ett\u00e4 siin\u00e4 on eritt\u00e4in mukava istua. Siin\u00e4 kaikki mit\u00e4 olen sanonut.",
        "English translation": "Actually, today, this time I selected this wooden stool. I heard from here this is sauna stool, but in my idea it\u2019s made only in wood. And did not use any nails to fix it as a chair, as a stool. And I suggest can use it as a commode for patients in the bathroom. And the design is very comfortable shape to sit. That\u2019s only I have said.",
        "Swedish translation": "Faktiskt idag, denna g\u00e5ng valde jag denna tr\u00e4pall. Jag h\u00f6rde h\u00e4r att den h\u00e4r \u00e4r en bastupall, men jag tror att den \u00e4r gjord bara av tr\u00e4. Och n\u00e4r den har gjorts till en stol, en pall, har inga spikar anv\u00e4nts f\u00f6r att g\u00f6ra den. Och jag f\u00f6resl\u00e5r att den skulle kunna anv\u00e4ndas som toalettsits f\u00f6r patienter i badrummet. Och formen \u00e4r designad s\u00e5, att den \u00e4r v\u00e4ldigt bekv\u00e4m att sitta p\u00e5. Det \u00e4r allt jag har sagt.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "The person who told this story also wrote a story about the same object.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516727,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 7
    },
    {
        "_id": "63738b77ec6863140217f37e",
        "Object name": "Stool - Stool 60",
        "Object number": "44163",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anneli Luoti",
        "User ID": "111333",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44163S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "STOOL 60 - 1, transcription of a recording, Anneli Luoti, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:08",
        "End timestamp": "0:39",
        "Finnish translation": "Ja on edess\u00e4 Aalto-jakkara, jossa on sininen istuinosa. Meill\u00e4 on kotona Artekin tekem\u00e4 jakkara, jossa on, on selk\u00e4noja. Se on meill\u00e4 arkisessa k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 ja siin\u00e4 on hyv\u00e4 istua. ",
        "English translation": "And in front of me, there is the Aalto stool with a blue seat. At home, we have a stool made by Artek that has a back rest. It is in our everyday use and it is good to sit on. ",
        "Swedish translation": "Och framf\u00f6r mig st\u00e5r Aalto pallen med en bl\u00e5 sits. Hemma har vi en pall tillverkad av Artek som har ryggst\u00f6d. Den \u00e4r i v\u00e5rt dagliga bruk och den \u00e4r bra att sitta p\u00e5. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516727,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 7
    },
    {
        "_id": "63738b77fb9758706e72788f",
        "Object name": "Stool - Stool 60",
        "Object number": "44163",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Marke Kaskimies",
        "User ID": "652225",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44163S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "STOOL 60 - 2, transcription of a recording, Marke Kaskimies, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:02",
        "End timestamp": "0:30",
        "Finnish translation": "M\u00e4 oon Marke, ja valitsin t\u00e4mm\u00f6isen ryijyn. Ja katsoin sielt\u00e4 takaa, ett\u00e4 se on Ritva Puotilan tekem\u00e4, Suomen K\u00e4sity\u00f6nyst\u00e4vist\u00e4. Kun mun vanhemmat kuoli, niin ne oli teett\u00e4nyt h\u00e4nell\u00e4 sit ison sinisen ryijyn, joka ei tietysti kellek\u00e4\u00e4n kelvannut. Ja sitten min\u00e4 sen vein tuonne Suomen Valkonauhaliittoon. Ja ne ihastui siihen silmin n\u00e4hden. Ja veiv\u00e4t sen pesulaan. Ja se on siell\u00e4, riippuu heid\u00e4n sein\u00e4ll\u00e4. ",
        "English translation": "I'm Marke, and I chose a rug like this. And I checked from behind there, and saw that it is made by Ritva Puotila, from The Friends of Finnish Handicraft. When my parents died, they had ordered a big blue rug from her, which of course no one wanted to take. And then I took it to The Finnish White Ribbon Union. And they fell in love with it, one could see that. And they took it to the laundry. And there it is, hangs on their wall. ",
        "Swedish translation": "Jag \u00e4r Marke och jag valde en s\u00e5dan h\u00e4r rya. Och jag kollade d\u00e4r bakifr\u00e5n och s\u00e5g att den \u00e4r gjord av Ritva Puotila, fr\u00e5n Finska handarbetets v\u00e4nner. N\u00e4r mina f\u00f6r\u00e4ldrar dog hade de best\u00e4llt en stor bl\u00e5 rya av henne, som s\u00e5klart ingen ville ta. Och sedan tog jag den till F\u00f6rbundet Vita Bandet i Finland. Och de blev k\u00e4ra i den, det kunde man se. Och de tog den till tv\u00e4tteriet. Och d\u00e4r \u00e4r den, h\u00e4nger p\u00e5 deras v\u00e4gg. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516727,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 7
    },
    {
        "_id": "63738b76619d8873905ef70d",
        "Object name": "Shirt - Jokapoika",
        "Object number": "41821",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#41821S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JOKAPOIKA 1, transcription of a group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:44",
        "End timestamp": "2:52",
        "Finnish translation": "Savoniat on tuttuja mullekin, mut sit m\u00e4 otan seuraavaksi Jokapoika-paidat. Elikk\u00e4 mulla on poikia ja miehi\u00e4 perheess\u00e4. Ja sitten m\u00e4 p\u00e4\u00e4tin, ett\u00e4 m\u00e4 kullekin, jokaiselle ostan jossakin vaiheessa oman Jokapojan. Ja aika mielenkiintoista oli se, ett\u00e4 toiset halusi k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 sit\u00e4, mut sit oli se vaihe, ett\u00e4 en varmaan laita tota p\u00e4\u00e4lle, ett\u00e4 en m\u00e4 mik\u00e4\u00e4n maripoika oo. Ja se on tytt\u00f6pojan paita. Mut nyt sitten, ihan viime vuosina, niin ne n\u00e4\u00e4 viisikymppiset pojat on halunneet muistella, ja kaivelleet m\u00f6kin ullakolta sit\u00e4 paitaa p\u00e4\u00e4llens\u00e4. Ihan selv\u00e4sti. Ja se on kest\u00e4v\u00e4 paita. Voi melkein sanoa, ett\u00e4 is\u00e4lt\u00e4 pojalle.  ",
        "English translation": "Savonia is familiar to me too, but next I will take the Jokapoika shirt. I have boys and men in my family. And then I decided that for each one of them, I will buy a Jokapoika shirt at some point. And it was pretty interesting that, some of them wanted to use it, but then there was a phase where they said, I certainly won\u2019t be wearing that one, I\u2019m not a boy that wears Marimekko. And that it\u2019s a shirt for a girlish boy. But now, in recent years, the same boys that are now in their fifties, have wanted to look back, and look for the shirt from the attic of the cottage, and put it on. Quite clearly. And it's a durable shirt. You can almost say that it goes from father to son. ",
        "Swedish translation": "Savonia \u00e4r bekant f\u00f6r mig ocks\u00e5, men nu ska jag ta Jokapoika-skjortan. Jag har pojkar och m\u00e4n i min familj. Och s\u00e5 best\u00e4mde jag mig, att f\u00f6r var och en av dem ska jag k\u00f6pa en Jokapoika-tr\u00f6ja n\u00e5gon g\u00e5ng. Och det var ganska intressant att n\u00e5gra av dem ville anv\u00e4nda det, men sedan kom det en fas d\u00e4r de sa, jag kommer absolut inte att ha den d\u00e4r, jag \u00e4r inte en pojke som b\u00e4r Marimekko. Och att det \u00e4r en skjorta f\u00f6r en tjejig pojke. Men nu, de senaste \u00e5ren, har samma pojkar som nu \u00e4r i femtio\u00e5rs\u00e5ldern velat dra sig till minnes, och leta skjortan fr\u00e5n stugans vind, och ta p\u00e5 den. Ganska klart. Och det \u00e4r en best\u00e4ndig skjorta. Man kan n\u00e4stan s\u00e4ga att det g\u00e5r fr\u00e5n far till son. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516726,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 6
    },
    {
        "_id": "63738b7678232564042adf5b",
        "Object name": "Shirt - Jokapoika",
        "Object number": "41821",
        "Date of recording": "17/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#41821S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JOKAPOIKA 2, transcription of a recording, Riitta Katriina Louhensalo, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "1:50",
        "End timestamp": "2:24",
        "Finnish translation": "Nyt muistan. Siis oli semmoinen kuin Klaus J\u00e4rvinen, musiikkimies. Ja h\u00e4n k\u00e4ytti n\u00e4it\u00e4 Jokapoika-paitoja. H\u00e4n esiintyi aika paljon siell\u00e4 1960- ja 1970-luvullakin, niin tota noin, televisiossa. Se oli niinkuin tavallaan h\u00e4nen univormunsa se Jokapoika-paita. Ne on kauniita, ne on upeita. Ja tota, m\u00e4 olisin aina halunnut, halunnut niinkuin itselleni semmoisen, mutta tota\u2026 Ne on v\u00e4h\u00e4n niinkuin miehisempi\u00e4.  ",
        "English translation": "Now I remember. There was this Klaus J\u00e4rvinen, a musician. And he wore these Jokapoika shirts. He appeared pretty often in television in the 1960s and 1970s. It was kind of like his uniform, that Jokapoika shirt. They are beautiful, they are stunning. And well, I would have always wanted one like that for myself, but well\u2026 They are a little bit like more masculine. ",
        "Swedish translation": "Nu minns jag. Det var den h\u00e4r Klaus J\u00e4rvinen, en musiker. Och han bar de h\u00e4r Jokapoika-skjortorna. Han d\u00f6k upp ganska ofta i tv p\u00e5 1960- och 1970-talen. Den var liksom hans uniform, den d\u00e4r Jokapoika-skjortan. De \u00e4r vackra, de \u00e4r fantastiska. Och tja, jag skulle alltid ha velat ha en s\u00e5dan f\u00f6r mig sj\u00e4lv, men tja... De \u00e4r lite mer maskulina. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516726,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 6
    },
    {
        "_id": "63738b7678ff61337567e288",
        "Object name": "Smart phone: Nokia 9210 Communicator",
        "Object number": "41377",
        "Date of recording": "25/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "221852",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41377S1",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "NOKIA 9210 COMMUNICATOR -1, Anonymous, 25.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:00",
        "End timestamp": "00:11",
        "Finnish translation": "T\u00e4m\u00e4 matkapuhelin muistuttaa minua ajasta, jolloin toivoin, ett\u00e4 minulla olisi sellainen, kun olin lapsi. Nyt sen sijaan toivon joskus, ett\u00e4 ei olisi \u00e4lypuhelimia, vain Nokian k\u00e4nnyk\u00f6it\u00e4 90-luvulta.",
        "English translation": "This mobile phone reminds me of the time I wished I had one, when I was a child. Now instead, sometimes I wish there were no smart phones, just Nokia cellphones from the 90\u2019s.\r\n",
        "Swedish translation": "Den h\u00e4r mobiltelefonen p\u00e5minner mig om tiden n\u00e4r jag \u00f6nskade att jag hade en, n\u00e4r jag var barn. Nu ist\u00e4llet \u00f6nskar jag ibland, att det inte fanns smarta telefoner, bara Nokia-mobiler fr\u00e5n 90-talet.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "The person who told this story also wrote a story about the same object.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516726,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 6
    },
    {
        "_id": "63738b75b6bab71ffc679ab9",
        "Object name": "Scissors - Fiskars",
        "Object number": "44174",
        "Date of recording": "17/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Terttu Valonen",
        "User ID": "677821",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44174S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SCISSORS, FISKARS 1, transcription of a recording, Terttu Valonen, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "0:16",
        "End timestamp": "0:37",
        "Finnish translation": "Ja n\u00e4m\u00e4 kaikki esineet, niin on mulle tuttuja. N\u00e4\u00e4 on melkein saatu h\u00e4\u00e4lahjaksi, kun mut on vihitty 1961. Ja nuorisojen talolla (?) on ollut isot h\u00e4\u00e4t. Ja m\u00e4 kattelen n\u00e4it\u00e4, niin siel on pataa ja Pehtoorin pannu, punainen ja.\u00a0",
        "English translation": "And all these objects, they are familiar to me. Mostly, I have received them as a wedding present, as I got married in 1961. And there was a big wedding at the youth house (?). And as I look at these, so there is the pot and the red Pehtoori pot, and.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och alla dessa f\u00f6rem\u00e5l, de \u00e4r bekanta f\u00f6r mig. Mest har jag f\u00e5tt dem i br\u00f6llopspresent, d\u00e5 jag gifte mig 1961. Och det var ett stort br\u00f6llop p\u00e5 ungdomshuset (?). Och n\u00e4r jag tittar p\u00e5 dessa, s\u00e5 d\u00e4r \u00e4r grytan och den r\u00f6da Pehtoori-kannan, och.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516725,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 5
    },
    {
        "_id": "63738b7528b056289c6b6f20",
        "Object name": "Shirt - Jokapoika",
        "Object number": "41821",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Ana Rodrigues",
        "User ID": "111222",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#41821S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 2, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "2:58",
        "End timestamp": "3:46",
        "Finnish translation": "Ja jos saan sanoa maripaidasta viel\u00e4, ett\u00e4 m\u00e4 olin aina ihmetellyt mik\u00e4 vitsi niiss\u00e4 paidoissa on, koska ne on aika rumia minusta. Mutta hyvin suosittuja. Ja mulla oli yksi ty\u00f6kaveri, joka aina k\u00e4ytti maripaitoja ty\u00f6paitoina toimistossa. Ei ollut virka-asua, ei mit\u00e4\u00e4n, vaan aina maripaita. H\u00e4nell\u00e4 oli useita, eriv\u00e4risi\u00e4. Ja se oli, aina ajateltiin, ett\u00e4 Lisse, se joka k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 niit\u00e4 maripaitoja. Ja n\u00e4in oli. N\u00e4\u00e4 on mun muistot n\u00e4ist\u00e4 maripaidoista, muuta en voi sanoa. ",
        "English translation": "And if I may say more about the Marimekko shirt, so I have always wondered what\u2019s the deal with those shirts, because they are pretty ugly to me. But very popular. And I had one coworker who always wore Marimekko shirts at work in the office. There was no uniform, nothing, but always a Marimekko shirt. He/she had several of them, in different colors. And it was, it was always thought, that Lisse, the one who wears those Marimekko shirts. And so it was. These were my memories of these shirts, that\u2019s all I can say. ",
        "Swedish translation": "Och om jag f\u00e5r s\u00e4ga mer om Marimekko-skjortan, s\u00e5 har jag alltid undrat vad det \u00e4r med de d\u00e4r skjortorna, f\u00f6r jag tycker att de \u00e4r ganska fula. Men v\u00e4ldigt popul\u00e4r. Och jag hade en kollega som alltid bar Marimekko-skjortor p\u00e5 jobbet p\u00e5 kontoret. Det fanns ingen uniform, ingenting, men alltid en Marimekko-skjorta. Han/hon hade flera av dem, i olika f\u00e4rger. Och det var, man trodde alltid, att Lisse, hon/han som b\u00e4r de d\u00e4r Marimekko-skjortorna. Och s\u00e5 var det. De h\u00e4r var mina minnen av dessa skjortor, det \u00e4r allt jag kan s\u00e4ga. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516725,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 5
    },
    {
        "_id": "63738b75461cf10d8073bc98",
        "Object name": "Shirt - Jokapoika",
        "Object number": "41821",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Ana Rodrigues",
        "User ID": "111222",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#41821S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JOKAPOIKA 3, transcription of a group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "2:58",
        "End timestamp": "3:46",
        "Finnish translation": "Ja jos saan sanoa maripaidasta viel\u00e4, ett\u00e4 m\u00e4 olin aina ihmetellyt mik\u00e4 vitsi niiss\u00e4 paidoissa on, koska ne on aika rumia minusta. Mutta hyvin suosittuja. Ja mulla oli yksi ty\u00f6kaveri, joka aina k\u00e4ytti maripaitoja ty\u00f6paitoina toimistossa. Ei ollut virka-asua, ei mit\u00e4\u00e4n, vaan aina maripaita. H\u00e4nell\u00e4 oli useita, eriv\u00e4risi\u00e4. Ja se oli, aina ajateltiin, ett\u00e4 Lisse, se joka k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 niit\u00e4 maripaitoja. Ja n\u00e4in oli. N\u00e4\u00e4 on mun muistot n\u00e4ist\u00e4 maripaidoista, muuta en voi sanoa. ",
        "English translation": "And if I may say more about the Marimekko shirt, so I have always wondered what\u2019s the deal with those shirts, because they are pretty ugly to me. But very popular. And I had one coworker who always wore Marimekko shirts at work in the office. There was no uniform, nothing, but always a Marimekko shirt. He/she had several of them, in different colors. And it was, it was always thought, that Lisse, the one who wears those Marimekko shirts. And so it was. These were my memories of these shirts, that\u2019s all I can say. ",
        "Swedish translation": "Och om jag f\u00e5r s\u00e4ga mer om Marimekko-skjortan, s\u00e5 har jag alltid undrat vad det \u00e4r med de d\u00e4r skjortorna, f\u00f6r jag tycker att de \u00e4r ganska fula. Men v\u00e4ldigt popul\u00e4r. Och jag hade en kollega som alltid bar Marimekko-skjortor p\u00e5 jobbet p\u00e5 kontoret. Det fanns ingen uniform, ingenting, men alltid en Marimekko-skjorta. Han/hon hade flera av dem, i olika f\u00e4rger. Och det var, man trodde alltid, att Lisse, hon/han som b\u00e4r de d\u00e4r Marimekko-skjortorna. Och s\u00e5 var det. De h\u00e4r var mina minnen av dessa skjortor, det \u00e4r allt jag kan s\u00e4ga. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516725,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 5
    },
    {
        "_id": "63738b74ec6863140217f37c",
        "Object name": "Scissors - Fiskars",
        "Object number": "44174",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Ana Rodrigues",
        "User ID": "111222",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44174S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 2, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "2:24",
        "End timestamp": "2:58",
        "Finnish translation": "Ja m\u00e4 olen valinnut t\u00e4n Fiskarsin sakset sen takia, ett\u00e4 minusta ne on nerokkaita. Niiden kanssa on hirve\u00e4n helppo leikata. Ne aina roikkuu, jos osaa laittaa roikkuu ihan suoraksi. Ja ne on ter\u00e4vi\u00e4 ja toimivat hyvin. Ja kun kerran on kokenut, millaista on leikata n\u00e4ill\u00e4 saksilla, mik\u00e4\u00e4n muu saksi ei kelpaa mulle. ",
        "English translation": "And I have chosen these Fiskars scissors, because I find them ingenious. They are terribly easy to cut with. They will always hang, if you know how to put them hanging very straight. And they are sharp and work well. And once one has experienced, what it is like to cut with these scissors, no other scissors will do, for me. ",
        "Swedish translation": "Och jag har valt den h\u00e4r Fiskars saxen, f\u00f6r jag tycker att den \u00e4r genial. Den \u00e4r fruktansv\u00e4rt l\u00e4tta att sk\u00e4ra med. Den kommer alltid att h\u00e4nga om du vet hur man h\u00e4nger den v\u00e4ldigt rakt. Och den \u00e4r vass och fungerar bra. Och n\u00e4r man har upplevt hur det \u00e4r att klippa med denna saxen, s\u00e5 duger ingen annan sax, f\u00f6r mig. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516724,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 4
    },
    {
        "_id": "63738b74fb9758706e72788d",
        "Object name": "Scissors - Fiskars",
        "Object number": "44174",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Ana Rodrigues",
        "User ID": "111222",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44174S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SCISSORS, FISKARS 2, transcription of a group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "2:24",
        "End timestamp": "2:58",
        "Finnish translation": "Ja m\u00e4 olen valinnut t\u00e4n Fiskarsin sakset sen takia, ett\u00e4 minusta ne on nerokkaita. Niiden kanssa on hirve\u00e4n helppo leikata. Ne aina roikkuu, jos osaa laittaa roikkuu ihan suoraksi. Ja ne on ter\u00e4vi\u00e4 ja toimivat hyvin. Ja kun kerran on kokenut, millaista on leikata n\u00e4ill\u00e4 saksilla, mik\u00e4\u00e4n muu saksi ei kelpaa mulle. ",
        "English translation": "And I have chosen these Fiskars scissors, because I find them ingenious. They are terribly easy to cut with. They will always hang, if you know how to put them hanging very straight. And they are sharp and work well. And once one has experienced, what it is like to cut with these scissors, no other scissors will do, for me.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och jag har valt den h\u00e4r Fiskars saxen, f\u00f6r jag tycker att den \u00e4r genial. Den \u00e4r fruktansv\u00e4rt l\u00e4tta att sk\u00e4ra med. Den kommer alltid att h\u00e4nga om du vet hur man h\u00e4nger den v\u00e4ldigt rakt. Och den \u00e4r vass och fungerar bra. Och n\u00e4r man har upplevt hur det \u00e4r att klippa med denna saxen, s\u00e5 duger ingen annan sax, f\u00f6r mig.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516724,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 4
    },
    {
        "_id": "63738b74f3d1b15c7d3cd205",
        "Object name": "Scissors - Fiskars",
        "Object number": "44174",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Maunula",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "133333",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44174S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SCISSORS, FISKARS 3, transcription of a recording, Anonymous, 22.3.2022, Maunula",
        "Start timestamp": "0:03",
        "End timestamp": "0:23",
        "Finnish translation": "Ja n\u00e4m\u00e4 saksethan on hirveen tarpeelliset. Niit\u00e4 on k\u00e4ytetty t\u00f6iss\u00e4 ja niit\u00e4 on k\u00e4ytetty kotona. Niill\u00e4 voi\u2026 Ne on hyvin hy\u00f6dylliset, mutta niill\u00e4 voi my\u00f6skin tehd\u00e4 pahaa. Eli leikell\u00e4 \u00e4idin p\u00f6yt\u00e4liinan hapsuja. Sen pituinen se. ",
        "English translation": "And these scissors are terribly necessary. They have been used at work and they have been used at home. They can\u2026 They are very useful, but one can also do harm with them. Such as cut the fringes of the mother's tablecloth. That\u2019s all there is to tell. ",
        "Swedish translation": "Och den h\u00e4r saxen \u00e4r fruktansv\u00e4rt n\u00f6dv\u00e4ndig. De har anv\u00e4nts p\u00e5 jobbet och de har anv\u00e4nts hemma. De kan... De \u00e4r mycket anv\u00e4ndbara, men man kan ocks\u00e5 g\u00f6ra ont med dem. Det vill s\u00e4ga klippa fransarna p\u00e5 mammans duk. Det \u00e4r allt som finns att ber\u00e4tta. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516724,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 4
    },
    {
        "_id": "63738b7378232564042adf59",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "29/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Pia Hintikka",
        "User ID": "981129",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S14",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 7, transcription of a recording, Pia Hintikka, 29.3.2022, online",
        "Start timestamp": "0:06",
        "End timestamp": "0:29",
        "Finnish translation": "Muistoja ryijyst\u00e4. Muistan kun iso\u00e4idin kanssa usein kangaspuilla tehtiin kaikenlaista. Mutta m\u00e4 ryijyn muistan, kun kopioitiin vanha matto, joka oli jo, niin et kuvio oli melkein, ihan, hyv\u00e4 kun sit\u00e4 erotti. Ja siit\u00e4 tuli niin hieno, et sit\u00e4 ei koskaan mattona k\u00e4ytetty, vaan ryijyn\u00e4.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "Memories of a rug. I remember when I did all kinds of things with the loom with my grandmother. But about the rug I remember, when we copied an old carpet, that was already like, the pattern was almost, one could almost not see it anymore. And it became so fine, that it was never used as a carpet, but as a rug.\u00a0",
        "Swedish translation": "Minnen av en rya. Jag minns n\u00e4r jag gjorde alla m\u00f6jliga saker med v\u00e4vstolen med min mormor. Men om ryan minns jag n\u00e4r vi kopierade en gammal matta som redan var liksom, m\u00f6nstret var n\u00e4stan, man kunde n\u00e4stan inte se det l\u00e4ngre. Och den blev s\u00e5 fin att den aldrig anv\u00e4ndes som matta, utan som rya.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516723,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 3
    },
    {
        "_id": "63738b7378ff61337567e286",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "29/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Pia Hintikka",
        "User ID": "981129",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S15",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 7, transcription of a recording, Pia Hintikka, 29.3.2022, online",
        "Start timestamp": "0:29",
        "End timestamp": "0:52",
        "Finnish translation": "Ja se on sitten kiert\u00e4nyt monella, monessa kodissa. Ja kun se oli minulla, niin huomasin, ett\u00e4 siin\u00e4h\u00e4n olikin aika paljon virheit\u00e4. Et en osaa kyll\u00e4 nyt sanoa, ett\u00e4 teink\u00f6 min\u00e4 ne virheet, vaiko iso\u00e4iti. Mutta en ole kyll\u00e4 korjannut niit\u00e4. Ne kuuluu t\u00e4mm\u00f6iseen historiaan, et ne on siell\u00e4 mukana, ne virheet.\u00a0",
        "English translation": "And it has then been in many, many homes. And when I had it, I noticed that there were quite a few mistakes in it. I don\u2019t know now whether I made those mistakes or my grandmother. But I haven't fixed them. They belong to a history like this, that they are there, those mistakes.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och den har d\u00e5 varit i m\u00e5nga, m\u00e5nga hem. Och n\u00e4r jag hade den m\u00e4rkte jag att det fanns en hel del misstag i den. Jag vet inte nu om jag gjorde de misstagen eller min mormor. Men jag har inte fixat dem. De h\u00f6r till en s\u00e5dan h\u00e4r historia, att de finns d\u00e4r, de d\u00e4r misstagen.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516723,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 3
    },
    {
        "_id": "63738b734d6d36651d600e1e",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S16",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 5, transcription of a recording, Riitta Katriina Louhensalo, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "0:04",
        "End timestamp": "0:38",
        "Finnish translation": "Ja aloitan t\u00e4st\u00e4 ryijyst\u00e4. T\u00e4ss\u00e4 on hyvin paljon semmoisia, tai semmoisia elementtej\u00e4, joita n\u00e4kyy kansantaiteessa. Ja toisaalta sitten aivan ihania, niinkuin okran ja tota, harmaan ja violetin s\u00e4vyj\u00e4. Olisin voinut kuvitella, ett\u00e4 t\u00e4\u00e4 on vanhempaakin kuin 1975 vuoden tuotantoa. Mutta tota, varsin n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4 ja kaunis ja upea.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And I'll start with this rug. There are very many such elements here, that can be seen in folk art. And on the other hand, there are absolutely lovely shades of like, ochre, gray and purple. I could have imagined that this would be older production than 1975. But well, quite spectacular and beautiful and gorgeous.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och jag b\u00f6rjar med den h\u00e4r ryan. Det finns v\u00e4ldigt m\u00e5nga s\u00e5dana inslag h\u00e4r som kan ses i folkkonsten. Och \u00e5 andra sidan finns det helt underbara nyanser av liksom, ockra, gr\u00e5tt och lila. Jag hade kunnat t\u00e4nka mig att det h\u00e4r skulle vara \u00e4ldre produktion \u00e4n 1975. Men tja, ganska spektakul\u00e4rt och vackert och ursnyggt.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516723,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 3
    },
    {
        "_id": "63738b72b6bab71ffc679ab7",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Riitinen",
        "User ID": "766242",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S10",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 1, Leena Riittinen, 15.12.2021 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:42",
        "End timestamp": "1:11",
        "Finnish translation": "Ja sit se ett\u00e4, ett\u00e4 oli tos puhetta ett\u00e4 t\u00e4\u00e4 muistuttaa my\u00f6s aika paljon niinku Eva Brummerin t\u00f6it\u00e4, joka on ollu mulle tota, Eva Brummer on ollut mun, mun tota kuvismaikka koulussa. Et siit\u00e4 voi niinku kuvitella se ett\u00e4 niinku koulun kuviksen opetus on ollu niinku aika, aika tota mites sanos, persoonallista. Ja my\u00f6s inspiroivaa. Ja se ett\u00e4, et koulu valitsee niinkun taiteilijan kuvismaikaks.  ",
        "English translation": "And there was also a lot of talk about how this one reminds me a lot of Eva Brummer's work, who has been to me, Eva Brummer has been my art teacher at school. You can imagine how the teaching of art has been, how should I put it, quite unique. And also inspiring. And that a school would choose an artist to be the art teacher.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och vi pratade ocks\u00e5 mycket om att den h\u00e4r p\u00e5minner mig mycket om Eva Brummers verk, som har varit f\u00f6r mig, Eva Brummer har varit min bildl\u00e4rare i skolan. Man kan f\u00f6rest\u00e4lla hur konstundervisningen har varit, hur ska jag uttrycka det, ganska unik. Och ocks\u00e5 inspirerande. Och att en skola skulle v\u00e4lja en konstn\u00e4r som bildl\u00e4rare.\u00a0\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516722,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 2
    },
    {
        "_id": "63738b7228b056289c6b6f1e",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Riitinen",
        "User ID": "766242",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S11",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 1, Leena Riittinen, 15.12.2021 Helsinki",
        "Start timestamp": "1:11",
        "End timestamp": "1:34",
        "Finnish translation": "Ja ryijyth\u00e4n siis sin\u00e4ns\u00e4 niinkun kun aattelee et miten pitk\u00e4 jatkumo se on ollu ja ett\u00e4 miten, miten niinku ryijyj\u00e4 on k\u00e4y-- ihan oikeesti k\u00e4ytetty, ett\u00e4, et ne on meilkin oli kotona niinku mattoina, sit oli sein\u00e4vaatteina. Ja sit kun aattelee niinkun koko, koko suomalaista ryijyperint\u00f6\u00e4 niin tota seh\u00e4n on hirveen niinku monipuolinen tekstiili ollut.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And the rugs per se, when you think of what a long continuum it has been, and that how, how the rugs have really been used, that at home we had them as carpets, and as wall hangings. And when you think of the whole heritage of Finnish rugs, so, well, it has been a terribly diverse textile.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och ryorna i och f\u00f6r sig, n\u00e4r man t\u00e4nker p\u00e5 vilket l\u00e5ngt kontinuum det har varit, och att hur, hur ryorna verkligen har anv\u00e4nts, att vi hemma hade dem som mattor, och p\u00e5 v\u00e4ggen. Och n\u00e4r man t\u00e4nker p\u00e5 hela arvet av finska ryor, s\u00e5, ja, det har varit en fruktansv\u00e4rt m\u00e5ngsidig textil.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516722,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 2
    },
    {
        "_id": "63738b72461cf10d8073bc96",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Marke Kaskimies",
        "User ID": "652225",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S12",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 3, Marke Kaskimies, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:02",
        "End timestamp": "0:30",
        "Finnish translation": "M\u00e4 oon Marke, ja valitsin t\u00e4mm\u00f6isen ryijyn. Ja katsoin sielt\u00e4 takaa, ett\u00e4 se on Ritva Puotilan tekem\u00e4, Suomen K\u00e4sity\u00f6nyst\u00e4vist\u00e4. Kun mun vanhemmat kuoli, niin ne oli teett\u00e4nyt h\u00e4nell\u00e4 sit ison sinisen ryijyn, joka ei tietysti kellek\u00e4\u00e4n kelvannut. Ja sitten min\u00e4 sen vein tuonne Suomen Valkonauhaliittoon. Ja ne ihastui siihen silmin n\u00e4hden. Ja veiv\u00e4t sen pesulaan. Ja se on siell\u00e4, riippuu heid\u00e4n sein\u00e4ll\u00e4. ",
        "English translation": "I'm Marke, and I chose a rug like this. And I checked from behind there, and saw that it is made by Ritva Puotila, from The Friends of Finnish Handicraft. When my parents died, they had ordered a big blue rug from her, which of course no one wanted to take. And then I took it to The Finnish White Ribbon Union. And they fell in love with it, one could see that. And they took it to the laundry. And there it is, hangs on their wall. ",
        "Swedish translation": "Jag \u00e4r Marke och jag valde en s\u00e5dan h\u00e4r rya. Och jag kollade d\u00e4r bakifr\u00e5n och s\u00e5g att den \u00e4r gjord av Ritva Puotila, fr\u00e5n Finska handarbetets v\u00e4nner. N\u00e4r mina f\u00f6r\u00e4ldrar dog hade de best\u00e4llt en stor bl\u00e5 rya av henne, som s\u00e5klart ingen ville ta. Och sedan tog jag den till F\u00f6rbundet Vita Bandet i Finland. Och de blev k\u00e4ra i den, det kunde man se. Och de tog den till tv\u00e4tteriet. Och d\u00e4r \u00e4r den, h\u00e4nger p\u00e5 deras v\u00e4gg. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516722,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 2
    },
    {
        "_id": "63738b72619d8873905ef70b",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Marke Kaskimies",
        "User ID": "652225",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S13",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 3, Marke Kaskimies, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:30",
        "End timestamp": "1:00",
        "Finnish translation": "Sitten mun t\u00e4ti kuoli, ja sill\u00e4kin oli kaksi ryijy\u00e4. Sitten kukaan ei niit\u00e4k\u00e4\u00e4n huolinut, koska nykyisin asunnot on niin matalia, ett\u00e4 ne vaatii semmoisen korkeamman, kolmen, nelj\u00e4n metrin huoneiston. Ja sitten m\u00e4 vein sen taas sinne Suomen Valkonauhaliittoon Liisankadulle. Siell\u00e4 ne roikkuu, pestyn\u00e4 ja kauniina. Mutta ryijyt ei taida n\u00e4ihin nykyasuntoihin oikein mahtua. ",
        "English translation": "Then my aunt died, and she also had two rugs. Then no one wanted those either, because nowadays the apartments are so low, and they require a higher, three, four meter apartment. And then I took it there again, to the Finnish White Ribbon Union on Liisankatu. There they hang, washed and beautiful. But rugs don\u2019t really fit into these modern apartments. ",
        "Swedish translation": "Sedan dog min moster, och hon hade ocks\u00e5 tv\u00e5 ryor. D\u00e5 var det ingen som ville ha dom heller, f\u00f6r nu \u00e4r l\u00e4genheterna s\u00e5 l\u00e5ga, och de kr\u00e4ver en h\u00f6gre, tre, fyra meters l\u00e4genhet. Och s\u00e5 tog jag den dit igen, till Finska Vita Bandets Union p\u00e5 Liisankatu. D\u00e4r h\u00e4nger de, tv\u00e4ttade och vackra. Men ryor passar inte riktigt in i dessa moderna l\u00e4genheter. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516722,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 2
    },
    {
        "_id": "63738b71ec6863140217f37a",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Kristiina Haara",
        "User ID": "139120",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S7",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 4, transcription of a recording, Kristiina Haara, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "1:01",
        "End timestamp": "1:30",
        "Finnish translation": "Ja kun t\u00e4t\u00e4 ryijy\u00e4 katsoo, niin siin\u00e4 tulee semmoinen l\u00e4mmin olo. Ja semmoinen rauhallinen. Et v\u00e4h\u00e4n niinkuin muu maailma unohtuu. Ja muistan lapsena my\u00f6s, miten ihanaa oli silitt\u00e4\u00e4 sit\u00e4 ryijy\u00e4. Et t\u00e4ss\u00e4 on viel\u00e4 erikoisen kauniit ja semmoiset l\u00e4mp\u00f6iset v\u00e4rit, jotka lis\u00e4\u00e4 viel\u00e4 sit\u00e4 rauhallisuuden tunnetta.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And when one looks at this rug, one gets like a warm feeling. And like calm. Like one forget\u2019s the rest of the world. And I also remember how wonderful it was to stroke that rug when I was a child. So this one even has particularly beautiful and, like, warm colours, which add to that sense of calmness.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och n\u00e4r man tittar p\u00e5 den h\u00e4r ryan f\u00e5r man en varm k\u00e4nsla. Och som lugn. Som att man gl\u00f6mmer resten av v\u00e4rlden. Och jag minns ocks\u00e5 hur underbart det var att stryka den d\u00e4r ryan n\u00e4r jag var barn. S\u00e5 den h\u00e4r har till och med s\u00e4rskilt vackra och, liksom, varma f\u00e4rger, vilket bidrar till den k\u00e4nslan av lugn.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516721,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 1
    },
    {
        "_id": "63738b71fb9758706e72788b",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Riitinen",
        "User ID": "766242",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S8",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 1, Leena Riittinen, 15.12.2021 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:10",
        "Finnish translation": "Ja mul on kuva t\u00e4st\u00e4 Ritva Puotilan ryijyst\u00e4, jota en kyl tosin tiennyt et se oli Ritva Puotila kun tuolla ylh\u00e4\u00e4ll\u00e4 n\u00e4it\u00e4 esineit\u00e4 valittiin et mik\u00e4 on niinku semmosta itelle kiva.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And I have a picture of this rug from Ritva Puotila, though I didn\u2019t know it was done by Ritva Puotila when I chose it. We chose these objects up there according to what we found nice.\u00a0\u00a0",
        "Swedish translation": "Och jag har en bild p\u00e5 den h\u00e4r ryan fr\u00e5n Ritva Puotila, \u00e4ven om jag inte visste att den gjordes av Ritva Puotila n\u00e4r jag valde den. Vi valde dessa f\u00f6rem\u00e5l d\u00e4r uppe efter vad vi tyckte var trevligt.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516721,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 1
    },
    {
        "_id": "63738b71f3d1b15c7d3cd203",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Riitinen",
        "User ID": "766242",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S9",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 1, Leena Riittinen, 15.12.2021 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:10",
        "End timestamp": "0:42",
        "Finnish translation": "Ja, ja tota ryijyt on mulle jotenkin hirveen rakas sen takia et niit on aina ollut kotona paljon. Ja sit\u00a0 mul tulee niinku ryijyst\u00e4 mieleen kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4, kun \u00e4iti istuu kansituolissa ja niinkun k\u00e4sin, miksk\u00e4 sit\u00e4 nyt sanotaan, ompelee ryijy\u00e4. Ja aurinko paistaa ja on kes\u00e4 ja j\u00e4rvi on vieress\u00e4, tosin sen aikaset j\u00e4rvet oli aika saastuneita, mutta kuitenkin. Eih\u00e4n sit\u00e4 lapsena semmosta, semmosta niinkun saastumista muista.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And, and rugs are somehow terribly dear to me because there have always been a lot of them at home. And a rug reminds me of a summer day, when my mother sits in a deck chair and, by hand, how do you call it now, sews a rug. And the sun is shining and it is summer and the lake is right next by, though the lakes were quite polluted at that time, but still. As a child one doesn\u2019t remember such, such pollution.\u00a0\u00a0",
        "Swedish translation": "Och, och ryor \u00e4r p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt fruktansv\u00e4rt k\u00e4ra f\u00f6r mig eftersom det alltid har funnits m\u00e5nga av dem hemma. Och en rya p\u00e5minner mig om en sommardag, n\u00e4r mamma sitter i en solstol och f\u00f6r hand, hur kallar man det nu, syr en rya. Och solen skiner och det \u00e4r sommar och sj\u00f6n \u00e4r bredvid, \u00e4ven om sj\u00f6arna var ganska f\u00f6rorenade p\u00e5 den tiden, men \u00e4nd\u00e5. Som barn kommer man inte ih\u00e5g s\u00e5dan, s\u00e5dan f\u00f6rorening.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516721,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 1
    },
    {
        "_id": "63738b7078232564042adf57",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Maunula",
        "Contributor name": "Kaarina Oinonen",
        "User ID": "523452",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 6, transcription of a group recording, 22.3.2022, Maunula",
        "Start timestamp": "0:34",
        "End timestamp": "1:23",
        "Finnish translation": "M\u00e4 oon Kaarina ja oon n\u00e4itten kangaspuitten oikein suuri yst\u00e4v\u00e4. Se oli monta vuotta v\u00e4liss\u00e4 t\u00e4ss\u00e4, mutta nyt sitten min\u00e4 aloitin alusta taas. Ja onpa ollut hankalaa, kun on nelj\u00e4t polkusimet, ja loimet on mustat, niin saada siit\u00e4 semmoinen kuin Kirkonkaari. Niin voi tulla joku harjoittelemaan minun kanssani, min\u00e4 kyll\u00e4 nyt osaan opettaakin t\u00e4t\u00e4 hommaa. Mutta purkanut ja kerinyt oon moneen kertaan. Mutta toivon ett\u00e4 tulisi lis\u00e4\u00e4 n\u00e4it\u00e4 kutojia sinne. Ja T\u00f6yrytie 4:ss\u00e4 on t\u00e4mm\u00f6inen kutomajuttu, ett\u00e4 voisi tulla katsomaan niit\u00e4. Ja meill\u00e4 on pari miest\u00e4 ollut opettelemassa ja hyvin on pojilta maton kutominen sujunut. ",
        "English translation": "I am Kaarina and a very big friend of these looms. There were many years inbetween, but now I started again from the beginning. And it has indeed been difficult, as there are four pedals, and the warps are black, to make a rug called Kirkonkaari. So someone can come practice with me, I can teach the making of it now too. But I unraveled and wound many times. But I hope there would be more of these weavers there. And in T\u00f6yrytie 4 there is a weaving place, so one can come and see them. And we have had a couple of men learning there, and the boys have done the weaving well too.\u00a0",
        "Swedish translation": "Jag \u00e4r Kaarina och en mycket stor v\u00e4n till v\u00e4vstolar. Det var m\u00e5nga \u00e5r emellan, men nu b\u00f6rjade jag om fr\u00e5n b\u00f6rjan. Och det har verkligen varit sv\u00e5rt, eftersom det finns fyra pedaler, och varparna \u00e4r svarta, att g\u00f6ra en matta som heter Kirkonkaari. S\u00e5 n\u00e5gon kan komma och tr\u00e4na med mig, jag kan undervisa hur ska man g\u00f6ra det nu ocks\u00e5. Men jag nystade upp och vindade m\u00e5nga g\u00e5nger. Men jag hoppas att det skulle finnas mer av dessa v\u00e4vare d\u00e4r. Och i T\u00f6yrytie 4 finns en v\u00e4vplats, s\u00e5 man kan komma och se dem. Och vi har haft ett par m\u00e4n som l\u00e4rt sig d\u00e4r, och pojkarna har gjort v\u00e4vningen bra ocks\u00e5.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516720,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 0
    },
    {
        "_id": "63738b7078ff61337567e284",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Kristiina Haara",
        "User ID": "139120",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 4, transcription of a recording, Kristiina Haara, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:24",
        "Finnish translation": "Valitsin t\u00e4n kuvan t\u00e4st\u00e4 ryijyst\u00e4 sen takia, ett\u00e4 siit\u00e4 tulee mieleen semmoinen el\u00e4m\u00e4n tarina, tai niinkuin semmoinen jopa sukupolvien tarina. Et kun n\u00e4it\u00e4 on tehty, niin, niin tota siin\u00e4 on monet ajatukset laitettu t\u00e4h\u00e4n. Hyv\u00e4t ja l\u00e4mp\u00f6iset, mutta my\u00f6s varmaan jotkut muutkin.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "I chose this image of this rug because it reminds me of like, a story of life, or like a story of generations even. When these have been made, many thoughts have been put into these. Good and warm thoughts, but probably also some other kind of thoughts.\u00a0",
        "Swedish translation": "Jag valde den h\u00e4r bilden av den h\u00e4r ryan f\u00f6r att den p\u00e5minner mig om liksom, en ber\u00e4ttelse om livet, eller en ber\u00e4ttelse om generationer till och med. N\u00e4r dessa \u00e4r gjorda har m\u00e5nga tankar lagts p\u00e5 dessa. Goda och varma tankar, men s\u00e4kert ocks\u00e5 n\u00e5gon annan sorts tankar.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516720,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 0
    },
    {
        "_id": "63738b704d6d36651d600e1c",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Kristiina Haara",
        "User ID": "139120",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S6",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 4, transcription of a recording, Kristiina Haara, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "0:24",
        "End timestamp": "1:01",
        "Finnish translation": "Ja sitten mulla erikoisesti tulee mieleeni oma mummo, ja mummola, jossa oli ryijyj\u00e4. Ja tota mummoni oli v\u00e4h\u00e4n mallimestari, vastais varmaan nykyajan muotisuunnittelijaa. Ett\u00e4 h\u00e4n t\u00e4\u00e4ll\u00e4 Lahdessa oli useamman vuosikymmenen semmoisessa naistenpukutehtaassa. Suunnitteli mallit ja opetti ty\u00f6ntekij\u00f6it\u00e4. Ja h\u00e4n oli hyvin taitava. Ja m\u00e4 olen itekin tyk\u00e4nnyt kovasti k\u00e4sit\u00f6ist\u00e4.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And then, particularly, my own grandmother comes to mind, and my grandmother\u2019s house, where there were rugs. And my grandmother was a bit of a model master, probably what nowadays would be called a fashion designer. She worked for several decades in a women\u2019s clothing factory, here in Lahti. She designed the models and taught the employees. And he was very skillful. And I also have really liked to do handicrafts.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och d\u00e5, s\u00e4rskilt, kommer min egen mormor att t\u00e4nka p\u00e5, och min mormors hus, d\u00e4r det fanns ryor. Och min mormor var lite av en modellm\u00e4stare, f\u00f6rmodligen vad man nuf\u00f6rtiden skulle kalla modedesigner. Hon arbetade i flera decennier p\u00e5 en damkl\u00e4desfabrik, h\u00e4r i Lahtis. Hon designade modellerna och l\u00e4rde de anst\u00e4llda. Och hon var v\u00e4ldigt skicklig. Och jag har ocks\u00e5 verkligen gillat hantverk.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516720,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 52,
        "_timestamp_second": 0
    },
    {
        "_id": "63738b6f461cf10d8073bc94",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 2, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "5:27",
        "End timestamp": "6:15",
        "Finnish translation": "Se on mielenkiintoista, et n\u00e4\u00e4 valmiit paketit, joita taiteilijat ja k\u00e4sity\u00f6nyst\u00e4v\u00e4t on meille markkinoille tuottaneet ja tuoneet, niin niist\u00e4 j\u00e4\u00e4 aina ekstralankoja. Ja sitten n\u00e4\u00e4 oikeet k\u00e4sity\u00f6ihmiset n\u00e4ist\u00e4 ekstralangoista on luoneet omanlaisia ryijyj\u00e4. Ja m\u00e4 oon n\u00e4hnyt muutamia just t\u00e4m\u00e4n rouvan tekemi\u00e4. Et h\u00e4mm\u00e4stytt\u00e4v\u00e4\u00e4 miten se luovuus ja taito niinkuin lis\u00e4\u00e4ntyy. Ja ei oo pakko mallin mukaan tehd\u00e4.  ",
        "English translation": "It\u2019s interesting, that as there are these ready-made packages, that artists and craft enthusiasts have produced and brought to market for us, so there is always extra yarn left from those packages. And then the people who are good at making crafts, they create new rugs from this extra yarn, rugs of their own design. And I've seen a few of the ones this lady has made. So it\u2019s amazing how the creativity and skill increase. And one is not forced to make it according to the model. ",
        "Swedish translation": "Det \u00e4r intressant hur det finns dessa f\u00e4rdiga paket, som konstn\u00e4rer och hantverksentusiaster har producerat och tagit ut p\u00e5 marknaden \u00e5t oss, s\u00e5 finns det alltid extra garn kvar fr\u00e5n de paketen. Och sedan de som \u00e4r bra p\u00e5 att g\u00f6ra hantverk, de skapar nya ryor av detta extra garn, ryor av sin egen design. Och jag har sett n\u00e5gra av dem som den h\u00e4r damen har gjort. S\u00e5 fantastiskt hur kreativiteten och skickligheten \u00f6kar. Och man tvingas inte g\u00f6ra det enligt modellen. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516719,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 59
    },
    {
        "_id": "63738b6f619d8873905ef709",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 2, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "6:15",
        "End timestamp": "7:54",
        "Finnish translation": "Mul itsell\u00e4ni on mun edesmenneen \u00e4idin kutoma ryijy, Muisto Karjalasta. Se on tehty 1970-luvulla. Norma Heimolan. Ja sitten tota h\u00e4nell\u00e4 oli t\u00e4mm\u00f6nen tilanne 1950-luvulla, evakosta tultua, ett\u00e4 he teki enojen vaimojen, eli h\u00e4nen k\u00e4lyjen kanssa t\u00e4mm\u00f6sist\u00e4 materiaaleista, puretusta paperikoneen huovasta. Paperikoneen huopamateriaali purettiin langaksi ja kasviv\u00e4reill\u00e4 v\u00e4rj\u00e4tty. Niin t\u00e4mm\u00f6nen ryijy mul on nyt arkistossa, jota m\u00e4 mietin, et mihin t\u00e4\u00e4 sijotetaan. Se on vuodelta 1952, 1953. Ja sen malli on It\u00e4maan tiet\u00e4j\u00e4t, tai jotakin muuta, et ryijykatalogeista se l\u00f6ytyy. Ja kuin taitavasti n\u00e4\u00e4 naiset n\u00e4ist\u00e4 j\u00e4m\u00e4tavaroista on tehneet itselleen koristeita ja kaunistusta siihen, silloin sodan j\u00e4lkeen.  ",
        "English translation": "I myself have a rug woven by my late mother, \u201cMuisto Karjalasta\u201d. By Norma Heimola. It was made in the 1970s. And she had this situation in the 1950s, after being evacuated, that with the wives of her uncles, they used this kind of material, dismantled felt from a paper machine. The felt from the paper machine was dismantled into yarn and dyed with dyes from plants. So this rug I now have in my archives, I\u2019m wondering where should one put it. It dates from 1952, 1953. And its model is \u201cIt\u00e4maan tiet\u00e4j\u00e4t\u201d, or something like that, you can find it in the rug catalogs. And how skilfully these women have made decorations and embellishments for themselves, then after the war. ",
        "Swedish translation": "Jag har sj\u00e4lv en rya v\u00e4vd av min bortg\u00e5ngne mamma, \u201cMuisto Karjalasta\u201d. Av Norma Heimola. Den gjordes p\u00e5 1970-talet. Och hon hade den h\u00e4r situationen p\u00e5 1950-talet, efter att ha blivit evakuerad, att de tillsammans med hennes morbr\u00f6ders fruar anv\u00e4nde den h\u00e4r typen av material, demonterade filt fr\u00e5n en pappersmaskin. Filten fr\u00e5n pappersmaskinen demonterades till garn och f\u00e4rgades med f\u00e4rg\u00e4mnen fr\u00e5n v\u00e4xter. S\u00e5 den h\u00e4r mattan jag nu har i mitt arkiv, jag undrar var man ska l\u00e4gga den. Den \u00e4r fr\u00e5n 1952, 1953. Och dess modell \u00e4r \u201cIt\u00e4maan tiet\u00e4j\u00e4t\u201d, eller n\u00e5got liknande, man kan hitta den i ryakatalogerna. Och hur skickligt dessa kvinnor har gjort dekorationer och utsmyckningar \u00e5t sig sj\u00e4lva, efter kriget. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516719,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 59
    },
    {
        "_id": "63738b6ef3d1b15c7d3cd201",
        "Object name": "Pot - Timo Sarpaneva",
        "Object number": "C370",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Lappalainen",
        "User ID": "594472",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#C370S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "POT - TIMO SARPANEVA 1, Leena Wilkman, 15.12.2021 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:35",
        "End timestamp": "1:48",
        "Finnish translation": "Ja mik\u00e4 erikoisuus t\u00e4ss\u00e4 on t\u00e4\u00e4 puukahva, jolla voi tuosta kannen mukavasti nostaa. Ei, ei polta n\u00e4ppej\u00e4\u00e4n. T\u00e4m\u00e4 kuvassa oleva rautapata on punanen. T\u00e4ss\u00e4 on emaloitu valkoseksi se sisusta. Se ei varmaankaan haittaa padan, niinku, toimivuutta, mutta itse tykk\u00e4\u00e4n siit\u00e4 mustasta alkuper\u00e4isest\u00e4 rautapadasta. Ja kuten aiemminkin oon sanonut niin se on aivan ihana verratuna tavalliseen paistinpannuun. Sielt\u00e4 ei roisku ne rasvat, koska siin\u00e4 on korkeat laidat. Mutta omaani joka kerta kun sit\u00e4 k\u00e4yt\u00e4n, olen t\u00e4n\u00e4 vuonnakin k\u00e4ytt\u00e4nyt monet kerrat, aina, heti k\u00e4yt\u00f6n j\u00e4lkeen pesen sen kuumalla vedell\u00e4 ja tiskiharjalla, ei miss\u00e4\u00e4n tapaukses saippuaa. Kuumalla vedell\u00e4 ja harjalla, ja sitten tota laitan \u00f6ljy\u00e4 samantien. Ja sen takia se on aina vaan hyv\u00e4ss\u00e4 kunnossa.  ",
        "English translation": "And what's special about this, is this wooden handle that can be used to lift the cover comfortably. One won\u2019t, one won\u2019t burn their fingers. This iron pot in the picture is red. Here it is enamelled white on the inside. It probably doesn\u2019t interfere with the functionality of the pot, but I personally like that original black iron pot. And as I\u2019ve said before, it\u2019s absolutely wonderful compared to a regular frying pan. It doesn\u2019t spill the fats because it has high edges. But every time I use my own pot, I have used it many times this year, too, always, immediately after use, I wash it with hot water and a dish brush, by no means soap. With hot water and a brush, and then I put oil on it right away. And because of that, it's always in good condition.  ",
        "Swedish translation": "Och det som \u00e4r speciellt med detta \u00e4r det h\u00e4r tr\u00e4handtaget som kan anv\u00e4ndas f\u00f6r att bekv\u00e4mt lyfta locket. En kommer inte, en kommer inte att br\u00e4nna sina fingrar. Den h\u00e4r j\u00e4rngrytan p\u00e5 bilden \u00e4r r\u00f6d. H\u00e4r \u00e4r den emaljerad vit p\u00e5 insidan. Det st\u00f6r f\u00f6rmodligen inte grytans funktionalitet, men jag gillar personligen den d\u00e4r original svarta j\u00e4rngrytan. Och som jag har sagt f\u00f6rut s\u00e5 \u00e4r den helt underbar j\u00e4mf\u00f6rt med en vanlig stekpanna. Den spiller inte ut fetterna eftersom den har h\u00f6ga kanter. Men varje g\u00e5ng jag anv\u00e4nder min egen gryta, jag har anv\u00e4nt den m\u00e5nga g\u00e5nger i \u00e5r ocks\u00e5, alltid, direkt efter anv\u00e4ndning, tv\u00e4ttar jag den med varmt vatten och en diskborste, absolut inte tv\u00e5l. Med varmt vatten och en borste, och sedan l\u00e4gger jag olja p\u00e5 det direkt. Och p\u00e5 grund av det \u00e4r den alltid i gott skick. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516718,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 58
    },
    {
        "_id": "63738b6eb6bab71ffc679ab5",
        "Object name": "Pot - Timo Sarpaneva",
        "Object number": "C370",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Terttu Valonen",
        "User ID": "677821",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#C370S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "POT - TIMO SARPANEVA 2, Terttu Valonen, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "3:36",
        "End timestamp": "3:57",
        "Finnish translation": "Tota, ja sitten samaten t\u00e4m\u00e4 pata. T\u00e4ss\u00e4 oli niin... T\u00e4ss\u00e4 on nyt se... Sit\u00e4k\u00e4\u00e4n ei mulla ollut vaan normaali, t\u00e4mm\u00f6nen rautapata. Niin tota. Mutta muistan hyvin, k\u00e4ytin t\u00e4t\u00e4 tosi paljon. Sekin voi olla jemmassa jossakin. Sekin on ollut punainen. Punaisia on n\u00e4\u00e4 molemmat.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And then there is this pot. Here it was... Here it is now... I didn't have that one either, but like a normal iron pot. But I remember it very well, I used this one a lot. That, too, can be somewhere. That one was also red. These are both red.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och s\u00e5 h\u00e4r \u00e4r den h\u00e4r grytan. H\u00e4r var den ... H\u00e4r \u00e4r den nu ... Den hade jag inte heller, men som en vanlig j\u00e4rngryta. Men jag minns den mycket v\u00e4l, jag anv\u00e4nde den h\u00e4r mycket. Den kan ocks\u00e5 vara n\u00e5gonstans. Den var ocks\u00e5 r\u00f6d. Dessa \u00e4r b\u00e5da r\u00f6da.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516718,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 58
    },
    {
        "_id": "63738b6e28b056289c6b6f1c",
        "Object name": "Rug - Suo",
        "Object number": "32361",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32361S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SUO 2, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "5:02",
        "End timestamp": "5:27",
        "Finnish translation": "Mul on vanha rouva, tuttu, h\u00e4n t\u00e4ytt\u00e4\u00e4 ens kerralla 88 vuotta, niin h\u00e4n on muuttanut nyt palvelutaloon. Ja haluais viel\u00e4 solmia yhdelle pojantytt\u00e4relle ryijyn. H\u00e4n on kaikille lapsille ja lapsenlapsille valmistanut el\u00e4m\u00e4ns\u00e4 aikana ryijyj\u00e4 ja.\u00a0",
        "English translation": "An old lady that I know, she turns 88 years on her next birthday, so she just moved into an assisted living building. And she would still like to make a rug for her granddaughter. She has made rugs for all her children and grandchildren during her lifetime.\u00a0",
        "Swedish translation": "En gammal dam som jag k\u00e4nner fyller 88 \u00e5r n\u00e4sta f\u00f6delsedag, s\u00e5 hon har precis flyttat in i skyddat boende. Och hon skulle fortfarande vilja g\u00f6ra en rya till sitt barnbarn. Hon har gjort ryor till alla sina barn och barnbarn under sin livstid.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516718,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 58
    },
    {
        "_id": "63738b6d4d6d36651d600e1a",
        "Object name": "Mug - Moomin mug",
        "Object number": "44185",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "501851",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44185S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MOOMIN MUG 1, Anonymous, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:30",
        "End timestamp": "0:55",
        "Finnish translation": "Ja tuota, n\u00e4\u00e4 on ollut niinku enempi sill\u00e4 tavalla, ett\u00e4 aina niinku lahjana. Kun ihmiset haluaa aika paljon, my\u00f6s pit\u00e4v\u00e4t n\u00e4ist\u00e4, niin musta on ollut aivan ihanaa niinkun aina ostaa lahjana, varsinkin Arabian kaikkia n\u00e4it\u00e4 tuotteita muutenkin.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And these have been more like, always given as a present. Since people want quite a lot, since people also like these, so I have found it absolutely wonderful to buy them as presents, just like all the other products of Arabia anyway.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och dessa har varit mer som, alltid gett i present. Eftersom folk vill ha ganska mycket, eftersom folk ocks\u00e5 gillar dessa, s\u00e5 har jag tyckt att det \u00e4r helt underbart att k\u00f6pa dem som presenter, precis som alla andra produkter fr\u00e5n Arabia i alla fall.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516717,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 57
    },
    {
        "_id": "63738b6dec6863140217f378",
        "Object name": "Mug - Moomin mug",
        "Object number": "44185",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "501851",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44185S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MOOMIN MUG 1, Anonymous, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:55",
        "End timestamp": "1:31",
        "Finnish translation": "Ett\u00e4 olen ollut hyvin ihastunut siihen, ihan siihen muotoiluun. Ja t\u00e4\u00e4 kuppi k\u00e4y ihan yht\u00e4 hyvin niin kahville kuin teellekin. Ja tuota, ja se hauska kuviointi, mik\u00e4 niiss\u00e4 on ja v\u00e4ritys ja kaikki. Niin, se tuo semmoista iloisuutta, sellaista niinkuin rakkautta siihen yhteiseen hetkeen, kun niist\u00e4 nautitaan sitten jotain hyv\u00e4\u00e4 juomista.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "So I\u2019ve been very fond of it, its design. And this cup goes just as well for coffee as it does for tea. And well, the fun pictures on them, and the colouring and everything. Yeah, it brings like joyfulness, kind of like love to that shared moment, when some tasty drinks are enjoyed from them.\u00a0",
        "Swedish translation": "S\u00e5 jag har varit v\u00e4ldigt f\u00f6rtjust i den, dess design. Och den h\u00e4r koppen passar lika bra till kaffe som till te. Och ja, de roliga bilderna p\u00e5 dem, och f\u00e4rgl\u00e4ggningen och allt. Ja, det ger liksom gl\u00e4dje, liksom k\u00e4rlek till den gemensamma stunden, n\u00e4r n\u00e5gra l\u00e4ckra drinkar avnjuts fr\u00e5n dem.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516717,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 57
    },
    {
        "_id": "63738b6dfb9758706e727889",
        "Object name": "Pot - Timo Sarpaneva",
        "Object number": "C370",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Lappalainen",
        "User ID": "594472",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#C370S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "POT - TIMO SARPANEVA 1, Leena Wilkman, 15.12.2021 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:35",
        "Finnish translation": "Nii-in. Timo Sarpaneva on kuuskytluvulla, en kyll\u00e4 tarkkaa vuosilukua tied\u00e4, mutta kuuskymment\u00e4luvun puolessa v\u00e4liss\u00e4 muotoillut kauniin padan. Pata oli alku-, alunpit\u00e4en musta rautapata. Ja keitti\u00f6\u00f6ni, toki silloin uuteen nuoren perheen keitti\u00f6\u00f6n, saimme lahjaksi rautapadan, Timo Sarpanevan muotoilemana.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "So. Timo Sarpaneva has in the 1960s, I don't know the exact year though, but in the mid-1960s he has designed a beautiful pot. The pot was originally, originally a black iron pot. And to my kitchen, of course the new kitchen of a young family at the time, we received an iron pot designed by Timo Sarpaneva as a gift.  ",
        "Swedish translation": "S\u00e5. Timo Sarpaneva har p\u00e5 1960-talet, jag vet dock inte exakt \u00e5r, men i mitten av 1960-talet har han designat en vacker gryta. Grytan var ursprungligen, ursprungligen en svart j\u00e4rngryta. Och till mitt k\u00f6k, naturligtvis det nya k\u00f6ket av en ung familj p\u00e5 den tiden, fick vi en j\u00e4rngryta designad av Timo Sarpaneva som en g\u00e5va.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516717,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 57
    },
    {
        "_id": "63738b6c619d8873905ef707",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S9",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 5, Riitta Katriina Louhensalo, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "0:47",
        "End timestamp": "1:21",
        "Finnish translation": "No t\u00e4s on t\u00e4mm\u00f6inen Solifer-mopo, joka tota noin, on \u00e4\u00e4rett\u00f6m\u00e4n virtaviivainen. Pikkuisen sen n\u00e4k\u00f6inen, kuin tota noin, olis vaikka Ranskasta. En tied\u00e4, mist\u00e4 maasta tulee, n\u00e4kyy, ett\u00e4 on tota noin, bentsoo (?). Eli se on sitten varmaan joko jenkki tai Englanti. Mut oikein kaunis. Sill\u00e4 on varmaan kovasti ollut menestyst\u00e4 riiureissuilla.  ",
        "English translation": "Well, there is this Solifer moped here, which is extremely streamlined. It looks a bit like it could be from France. I don't know which country does it come from, one can see that it has/is bensoo (?). So it's probably either Yankee or English. But it\u2019s very beautiful. It must have given great success while courting. ",
        "Swedish translation": "Jo, det finns den h\u00e4r Solifer-mopeden h\u00e4r, som \u00e4r extremt str\u00f6mlinjeformad. Den ser lite ut som att den kan vara fr\u00e5n Frankrike. Jag vet inte vilket land den kommer ifr\u00e5n, man kan se att den har/\u00e4r bensoo (?). S\u00e5 den \u00e4r nog antingen j\u00e4nkare eller engelska. Men den \u00e4r v\u00e4ldigt vacker. Den m\u00e5ste ha gett stor framg\u00e5ng i uppvaktningen. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516716,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 56
    },
    {
        "_id": "63738b6c78232564042adf55",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Veikko Luoti",
        "User ID": "766245",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S10",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 3, Veikko Luoti, 15.3.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:06",
        "End timestamp": "0:41",
        "Finnish translation": "T\u00e4ss\u00e4 on kuvassa t\u00e4llanen mopedi 1960-luvulta. Ja t\u00e4st\u00e4 tuli mieleen, ett\u00e4 itsell\u00e4ni oli ensimm\u00e4inen itse hankittu moottoriajoneuvo oli Solifer, mut ei t\u00e4t\u00e4 mallia, vaan se oli se Speed-malli. Mut t\u00e4st\u00e4 mun tulee selv\u00e4sti mieleen muotoilusta, ett\u00e4 se on aika samaa kuin Tunturi, Pappatunturi, joka on ker\u00e4ilyharvinaisuus.  ",
        "English translation": "In this picture there is a moped from the 1960s. And this reminded me of that the first motor vehicle I bought for myself was Solifer, but not this model, it was the Speed model. But this design clearly reminds me of that it is quite the same as Tunturi, Pappatunturi, which is a collecting rarity. ",
        "Swedish translation": "P\u00e5 den h\u00e4r bilden finns en moped fr\u00e5n 1960-talet. Och detta p\u00e5minde mig om att det f\u00f6rsta motorfordonet jag k\u00f6pte till mig sj\u00e4lv var Solifer, men inte den h\u00e4r modellen, det var Speed-modellen. Men den h\u00e4r designen p\u00e5minner mig tydligt om att den \u00e4r ganska samma som Tunturi, Pappatunturi, som \u00e4r en samlar-raritet. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516716,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 56
    },
    {
        "_id": "63738b6c78ff61337567e282",
        "Object name": "Mug - Moomin mug",
        "Object number": "44185",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "501851",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44185S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MOOMIN MUG 1, Anonymous, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:03",
        "End timestamp": "0:30",
        "Finnish translation": "Olen tuota, t\u00e4ss\u00e4 valinnut t\u00e4llaisen Arabian Muumimukin. Ja tuota, vaikkakin n\u00e4m\u00e4 on jo 1992 alkanut, niin oikeastaan en ihan heti niit\u00e4 ostanut, mutta sitten my\u00f6hemmin min\u00e4 olen ollut ihastunut niihin ja.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "I have chosen this Moomin mug by Arabia. And even though these have already started in 1992, I didn't really buy them right away, but then later I've been in love with them.\u00a0",
        "Swedish translation": "Jag har valt denna Muminmugg fr\u00e5n Arabia. Och \u00e4ven om dessa har b\u00f6rjat redan 1992 s\u00e5 k\u00f6pte jag dem inte riktigt direkt, men senare har jag blivit k\u00e4r i dem.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516716,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 56
    },
    {
        "_id": "63738b6bf3d1b15c7d3cd1ff",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Helena",
        "User ID": "436574",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 4, Helena, 17.3.2022 Lahti",
        "Start timestamp": "0:03",
        "End timestamp": "1:01",
        "Finnish translation": "Mulla on t\u00e4\u00e4 t\u00e4llainen Solifer-mopo. N\u00e4in ton kuvan tuolla, ja mulle tuli heti mieleen n\u00e4it\u00e4 1960-luvun, kun olin nuori, 1960-luvun loppupuolella, 1970-luvun alussa. Niin Keski-Suomessa m\u00f6kill\u00e4 kun k\u00e4ytiin, niin siell\u00e4 tietenkin paikallinen yksi poika, kell\u00e4 oli t\u00e4llainen mopo, ja sen kyytiinh\u00e4n piti tietysti p\u00e4\u00e4st\u00e4 sitten aina ajelemaan ja kokeilemaan. Ja seh\u00e4n oli tietysti niin, ett\u00e4 min\u00e4 olin kes\u00e4asukas ja h\u00e4n oli sitten tietysti paikallinen. Niin sitten p\u00e4\u00e4si taas seuraavana kes\u00e4n\u00e4, jos hyvin sattui, niin siihen saman mopon kyytiin. Ja er\u00e4\u00e4n kerran m\u00e4 sitten yritin itsekin ajaa sit\u00e4 mopoa, mutta siit\u00e4h\u00e4n ei tullut mit\u00e4\u00e4n.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "I have this kind of Solifer moped here. I saw this picture over there, and it immediately brought to my mind the 1960s when I was young, in the late 1960s, early 1970s. So when we went to the cottage in Central Finland, there was, of course, one local boy who had such a moped, and of course I always wanted him to give me a ride, to try it. And it was so, of course, that I was a summer resident, and then he was, of course, a local. So then the next summer, if all went well, I got to ride on the same moped. And one time I did try to ride that moped myself too, but that didn't work out.\u00a0",
        "Swedish translation": "Jag har en s\u00e5dan h\u00e4r Solifer-moped h\u00e4r. Jag s\u00e5g den h\u00e4r bilden d\u00e4r, och den p\u00e5minde mig omedelbart om 1960-talet n\u00e4r jag var ung, i slutet av 1960-talet, b\u00f6rjan av 1970-talet. S\u00e5 n\u00e4r vi \u00e5kte till stugan i Mellersta Finland var det f\u00f6rst\u00e5s en lokal pojke som hade en s\u00e5dan moped, och jag ville s\u00e5klart alltid att han skulle skjutsa mig, f\u00f6r att prova den. Och det var f\u00f6rst\u00e5s s\u00e5 att jag var sommarboende och d\u00e5 var han f\u00f6rst\u00e5s lokal. S\u00e5 n\u00e4sta sommar, om allt gick bra, fick jag \u00e5ka p\u00e5 samma moped. Och en g\u00e5ng f\u00f6rs\u00f6kte jag k\u00f6ra den d\u00e4r mopeden sj\u00e4lv ocks\u00e5, men det gick inte.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516715,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 55
    },
    {
        "_id": "63738b6bb6bab71ffc679ab3",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Helena",
        "User ID": "436574",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S6",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 4, Helena, 17.3.2022 Lahti",
        "Start timestamp": "1:01",
        "End timestamp": "1:16",
        "Finnish translation": "Ja t\u00e4\u00e4 on siit\u00e4 hauska mopo, ett\u00e4 t\u00e4ss\u00e4 on ihan n\u00e4\u00e4 Suomen lipun v\u00e4rit. Ja muutenkin siin\u00e4 oli ihan mukava olla kyydiss\u00e4. Ja se her\u00e4tt\u00e4\u00e4 aina tunteita, kun n\u00e4kee t\u00e4n.  ",
        "English translation": "And this is a fun moped in that way, that it has the colours of the Finnish flag. And anyway, it was nice to be on a ride on it. And it always evokes feelings, when I see this. ",
        "Swedish translation": "Och det h\u00e4r \u00e4r en rolig moped p\u00e5 det s\u00e4ttet, att den har finska flaggans f\u00e4rger. Och i alla fall, det var trevligt att \u00e5ka p\u00e5 den. Och det v\u00e4cker alltid k\u00e4nslor, n\u00e4r jag ser denna. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516715,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 55
    },
    {
        "_id": "63738b6b28b056289c6b6f1a",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Helena",
        "User ID": "436574",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S7",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 4, Helena, 17.3.2022 Lahti",
        "Start timestamp": "1:16",
        "End timestamp": "1:44",
        "Finnish translation": "Ja jossain vaiheessa sain itsekin sitten p\u00e4\u00e4h\u00e4ni, ett\u00e4 haluaisin mopon. Ja otin osaa er\u00e4\u00e4seen kilpailuun, ett\u00e4 miss\u00e4 oli p\u00e4\u00e4voittona mopo. Mutta en min\u00e4 saanut sit\u00e4 mopoa. Ja yhteiset moporeissutkin sitten ajan mittaan loppuivat kes\u00e4lomareissuilla, mutta mopo on j\u00e4\u00e4nyt mieleen. ",
        "English translation": "And at some point I got it in my head that I wanted a moped too. And I took part in a competition where the main price was a moped. But I didn't get that moped. And then, as time passed, the shared moped rides ended too, on summer vacation trips, but the moped stuck in my mind. ",
        "Swedish translation": "Och n\u00e5gon g\u00e5ng fick jag f\u00f6r mig att jag ville ha en moped ocks\u00e5. Och jag var med i en t\u00e4vling d\u00e4r huvudpriset var en moped. Men den mopeden fick jag inte. Och s\u00e5, allt eftersom tiden gick, slutade de gemensamma mopedturer ocks\u00e5, p\u00e5 sommarlovsresor, men mopeden finns kvar i minnena. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516715,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 55
    },
    {
        "_id": "63738b6b461cf10d8073bc92",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Lappalainen",
        "User ID": "594472",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S8",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 2, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:48",
        "End timestamp": "2:09",
        "Finnish translation": "On siin\u00e4 mieless\u00e4 moposta muistikuva, ett\u00e4 kun minun harjoitus tuolla mopolla, niin velipoika kertoi kyll\u00e4, miten se laitetaan k\u00e4yntiin, mut h\u00e4n ei muistanut sanoa, ett\u00e4 miten se pys\u00e4ytet\u00e4\u00e4n. Ja sitten se olikin sitten, kapealla tiell\u00e4, niin pajupuska oli se mik\u00e4 pys\u00e4ytti sen menon.  ",
        "English translation": "I have a memory of a moped in the sense that, when I practiced with that moped, my brother did tell me how to start it, but he didn't remember to say how to stop it. And then it was on a narrow road, so a willow bush was what stopped it.",
        "Swedish translation": "Jag har ett minne av en moped i den meningen att n\u00e4r jag \u00f6vade med den mopeden, s\u00e5 ber\u00e4ttade min bror till mig hur jag skulle starta den, men han kom inte ih\u00e5g att ber\u00f6tta hur man stoppade den. Och s\u00e5 var det p\u00e5 en smal v\u00e4g, s\u00e5 det var en pilbuske som stoppade den.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516715,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 55
    },
    {
        "_id": "63738b6a4d6d36651d600e18",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "315375",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 1, Anonymous, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:42",
        "End timestamp": "1:22",
        "Finnish translation": "Ja nyt kun m\u00e4 katson sit\u00e4 t\u00e4m\u00e4n p\u00e4iv\u00e4n silmill\u00e4 niin n\u00e4en siin\u00e4 semmosen aika kauniisti muotoillun esineen, joka on kyll\u00e4, jossa on paljon semmosia piirteit\u00e4 joita ei oo, jotka liitt\u00e4\u00e4 sen sinne viis-kuuskymment\u00e4luvun muotoiluun. On selke\u00e4piirteinen, hyvin laadukas materiaalivalinta ja, ja t\u00e4m\u00e4 suunnittelu. On tehty kest\u00e4v\u00e4st\u00e4, lujasta metallista. V\u00e4rit on valittu huolella, siin on sinist\u00e4 ja valkosta, suomalaisia v\u00e4rej\u00e4, ja sitten v\u00e4h\u00e4n punasta laitettu sekaan.  ",
        "English translation": "And now when I look at it with today's eyes, I see in it a pretty beautifully crafted object, which is, which has a lot of such features that are not, that attach it to the design of the 1950s and 1960s. It has clear features, the chosen material is of high quality and, and this design. It is made of durable, strong metal. The colors have been carefully chosen, it has blue and white, Finnish colors, and then a little bit of red has been put in.  ",
        "Swedish translation": "Och nu n\u00e4r jag ser p\u00e5 det med dagens \u00f6gon, ser jag i det ett ganska vackert utformat f\u00f6rem\u00e5l, det vill s\u00e4ga, som har m\u00e5nga s\u00e5dana egenskaper som inte \u00e4r, som f\u00e4ster det vid designen p\u00e5 1950- och 1960-talen. Den har tydliga egenskaper, det valda materialet \u00e4r av h\u00f6g kvalitet och, och denna design. Den \u00e4r gjord av slitstark, stark metall. F\u00e4rgerna \u00e4r noga utvalda, den har bl\u00e5tt och vitt, finska f\u00e4rger, och s\u00e5 har man lagt in lite r\u00f6tt.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516714,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 54
    },
    {
        "_id": "63738b6aec6863140217f376",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "234555",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 1, Anonymous, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:22",
        "End timestamp": "1:56",
        "Finnish translation": "N\u00e4it\u00e4h\u00e4n k\u00e4ytettiin ja niist\u00e4 sitten luovuttiin, ne j\u00e4i jonnekin sinne aittojen nurkkaan, varastojen nurkkaan pitk\u00e4ks aikaa. Ja sitten ilmeisesti kun ne n\u00e4itten, n\u00e4itten tuota vanhempi-, vanhojen miesten pojat, niist\u00e4 tuli v\u00e4h\u00e4n vanhempia joskus kaheksan- yheks\u00e4nkymment\u00e4luvulla, niin niist\u00e4 tuli uudestaan t\u00e4mm\u00f6si\u00e4 muotikaluja ja ne kaivettiin sielt\u00e4 varastoista ja kunnostettiin ja ehk\u00e4 niill\u00e4 sit joskus v\u00e4h\u00e4n ruvettiin ajamaankin.  ",
        "English translation": "These were used and then given up, they were left somewhere in the corners of barns, in the corners of storage rooms, for a long time. And then apparently, when the sons of these, these older men, they got a little older sometime in the 1980s and 1990s, they became this kind of fashionable items again, and they were taken out of the storages and refurbished, and maybe they were driven a bit too. ",
        "Swedish translation": "Dessa anv\u00e4ndes och gavs sedan upp, de l\u00e4mnades n\u00e5gonstans i h\u00f6rnen p\u00e5 lador, i h\u00f6rnen p\u00e5 f\u00f6rr\u00e5d, under l\u00e5ng tid. Och sedan tydligen, n\u00e4r s\u00f6nerna till dessa, dessa \u00e4ldre m\u00e4n, de blev lite \u00e4ldre n\u00e5gon g\u00e5ng p\u00e5 1980- och 1990-talen, blev de s\u00e5dana moderiktiga f\u00f6rem\u00e5l igen, och de togs ut ur f\u00f6rr\u00e5den och renoverades, och kanske k\u00f6rdes de lite ocks\u00e5.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516714,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 54
    },
    {
        "_id": "63738b6afb9758706e727887",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 2, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:58",
        "End timestamp": "1:32",
        "Finnish translation": "Ja nyt mun mopo tuolta, Tunturimopo, toi mieleen matkan. Et voisin menn\u00e4 hakemaan sit\u00e4 Myrnaa takaisin Suomeen, ett\u00e4 sitten isosiskon pojatkin sais perinn\u00f6ksi, perinn\u00f6ksi n\u00e4\u00e4 kahvikupit. Itse en sit\u00e4 sen takia halunnut, koska se on aina k\u00e4sin tiskattava. Joo. ",
        "English translation": "And now my moped there, the Tunturi moped, reminded me of a trip. So, I could go to get those Myrnas back to Finland, so that the big sister's sons could also inherit these cups. Personally, I didn\u2019t want these because they always have to be washed by hand. Yeah.",
        "Swedish translation": "Och nu min moped d\u00e4r, Tunturi-mopeden, p\u00e5minde mig om en resa. S\u00e5, jag kunde \u00e5ka och h\u00e4mta tillbaka de d\u00e4r Myrnas till Finland, s\u00e5 att storasysters s\u00f6ner ocks\u00e5 kunde \u00e4rva dessa koppar. Personligen ville jag inte ha dessa eftersom de alltid m\u00e5ste diskas f\u00f6r hand. Ja.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516714,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 54
    },
    {
        "_id": "63738b69619d8873905ef705",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S16",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "05:44",
        "End timestamp": "05:50",
        "Finnish translation": "Haastattelija: Hyv\u00e4!",
        "English translation": "Interviewer: Good!",
        "Swedish translation": "Intervjuare: Bra!",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516713,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 53
    },
    {
        "_id": "63738b6978232564042adf53",
        "Object name": "High chair 616",
        "Object number": "9226",
        "Date of recording": "27/09/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "964084",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#9226S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "HIGH CHAIR 616 - 2, Anonymous, 27.09.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:00",
        "End timestamp": "00:33",
        "Finnish translation": "Mun muistikuvien mukaan tosiaan oon lapsena pudonnut t\u00e4mm\u00f6iselt\u00e4 sy\u00f6tt\u00f6tuolilta. N\u00e4in j\u00e4lkeenp\u00e4in tuli mieleen, ett\u00e4 oon ollut varmaan v\u00e4h\u00e4n yli-ik\u00e4inen siihen tuoliin ja v\u00e4h\u00e4n turhan villi. Ja se on varmaan se syy miksi m\u00e4 putosin ja sain jonkun sortin aivot\u00e4r\u00e4hdyksen. Niit\u00e4 aivot\u00e4r\u00e4hdyksi\u00e4 tuli kyll\u00e4 viel\u00e4 useampia sen j\u00e4lkeenkin. Se on siin\u00e4.",
        "English translation": "To the best of my recollection, I indeed fell off this high chair as a child. Later, I have thought that I must have been a bit too old for that chair and a bit too wild. And that's probably the reason why I fell and got some sort of concussion. There were more concussions afterwards too, though. That's it.",
        "Swedish translation": "S\u00e5vitt jag kan minnas ramlade jag faktiskt av den h\u00e4r barnstolen som barn. Senare har jag t\u00e4nkt att jag m\u00e5ste ha varit lite f\u00f6r gammal f\u00f6r den stolen och lite f\u00f6r vild. Och det \u00e4r nog anledningen till att jag ramlade och fick n\u00e5gon form av hj\u00e4rnskakning. Det kom dock fler hj\u00e4rnskakningar efter\u00e5t ocks\u00e5. Det \u00e4r allt.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516713,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 53
    },
    {
        "_id": "63738b6978ff61337567e280",
        "Object name": "Moped - Solifer export",
        "Object number": "32271",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "921848",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32271S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SOLIFER EXPORT 1, Anonymous, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:42",
        "Finnish translation": "T\u00e4ss\u00e4 kuvassa on Solifer-niminen mopedi, joka vie minun ajatukseni tuonne kuuskymment\u00e4luvulle maaseudulle josta-, jossa olen el\u00e4nyt ja kasvanut ennenk\u00f6 l\u00e4hdin sielt\u00e4 pois. Ja t\u00e4ll\u00e4nen mopedi oli aika tavallinen kulkupeli siell\u00e4, erityisesti v\u00e4h\u00e4n vanhemmille miehille, ilmeisesti semmosille miehille joilla, jotka eiv\u00e4t ostaneet autoa, mut ehk\u00e4 heill\u00e4 ei ollu varaakaan siihen ja he kumminkin tarvitsivat jonkun kulkupelin ja t\u00e4ll\u00e4nen tuote sitten hankittiin perheeseen ja sit\u00e4 k\u00e4ytettiin aika ahkerastikin.  ",
        "English translation": "In this picture is a moped named Solifer that takes my thoughts to the 1960s countryside where I lived and grew up before I left away from there. And this kind of a moped was a pretty common vehicle there, especially for slightly older men, apparently for such men who didn't buy a car, but maybe they couldn\u2019t afford it either, and they anyway needed some ride, and this product was then purchased for the family and it was used quite diligently too.  ",
        "Swedish translation": "P\u00e5 den h\u00e4r bilden \u00e4r en moped vid namn Solifer som tar mina tankar till 1960-talets landsbygd d\u00e4r jag bodde och v\u00e4xte upp innan jag gick b\u00e5rt d\u00e4rifr\u00e5n. Och den h\u00e4r typen av moped var ett ganska vanligt fordon d\u00e4r, speciellt f\u00f6r lite \u00e4ldre m\u00e4n, tydligen f\u00f6r s\u00e5dana m\u00e4n som inte k\u00f6pte en bil, men de kanske inte hade r\u00e5d heller, och de beh\u00f6vde i alla fall n\u00e5got fordon, och denna produkten k\u00f6ptes sedan till familjen och den anv\u00e4ndes ocks\u00e5 ganska flitigt.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516713,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 53
    },
    {
        "_id": "63738b68b6bab71ffc679ab1",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S13",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "03:23",
        "End timestamp": "04:06",
        "Finnish translation": "Ok. Kerran olin puistossa ja huomasin, ett\u00e4 siell\u00e4 oli perhe johon kuului taapero. Ja taapero yritti saada kuplia kiinni. Ja ne olivat aika isoja. Taapero oli hyvin pieni. Ja ruoho oli vihre\u00e4\u00e4 ja korkeaa, ja t\u00e4m\u00e4 taapero juoksi ruohikon l\u00e4pi puistossa.",
        "English translation": "Ok. Once, I was in the park, and I noticed there were a family with a toddler. And the toddler was trying to catch bubbles. And they were quite big. It was a tiny tiny toddler. And like, and the grass was green and high, and this toddler was running through the grass in the park. ",
        "Swedish translation": "OK. En g\u00e5ng var jag i parken och jag m\u00e4rkte att det fanns en familj med ett litet barn. Och det lilla barnet f\u00f6rs\u00f6kte f\u00e5nga bubblor. Och de var ganska stora. Det var ett litet litet barn. Och liksom, och gr\u00e4set var gr\u00f6nt och h\u00f6gt, och det h\u00e4r barnet sprang genom gr\u00e4set i parken.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "This story relates to a series of five pictures the person made. This part relates to the fourth picture.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516712,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 52
    },
    {
        "_id": "63738b6828b056289c6b6f18",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S14",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "04:06",
        "End timestamp": "04:11",
        "Finnish translation": "Haastattelija: Ja haluatko kertoa viimeisest\u00e4?",
        "English translation": "Interviewer: And do you want to tell about the last one?",
        "Swedish translation": "Intervjuare: Och vill du ber\u00e4tta om den sista?",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516712,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 52
    },
    {
        "_id": "63738b68461cf10d8073bc90",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S15",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "04:11",
        "End timestamp": "05:44",
        "Finnish translation": "Kyll\u00e4. Viimeinen. Assosiaatio syksyst\u00e4, omenoista ja sadosta. My\u00f6s muistoja, kuinka syksyll\u00e4 useimmiten niill\u00e4 joilla on oma puutarha, on paljon omenoita, eiv\u00e4tk\u00e4 he tied\u00e4 mihin ne laittaisi. Ja he ehdottavat kaikille: \u201cOta omenoita, ole hyv\u00e4!\u201d. Ja siell\u00e4 on yksinkertaisesti... Ja min\u00e4 tarjosin ruokaa (?) ja yst\u00e4v\u00e4ni. Ja se henkil\u00f6 oli hyvin kiitollinen, ett\u00e4 vietimme aikaa heid\u00e4n kanssaan illalla. Ja he p\u00e4\u00e4ttiv\u00e4t tuoda meille v\u00e4h\u00e4n omenoita, joita heill\u00e4 oli. Siksi piirsin omenoita. Niinkuin murskattuja omenoita, kuivattuja omenoita.",
        "English translation": "Yes. The last one. Association is about autumn, and apples and harvest. Also some memories, how in autumn, most of the time, people who has their own garden have a lot of apples, and they don\u2019t know where to put them. And they are like suggesting everyone: \u201cPlease, take some apples!\u201d. And there is simply... And I was serving some food basicly as danger (?), and my friend. And that person was very grateful that we spent some time with them in the evening. And they decided to bring us a little bit of apples that they had. So, that\u2019s why, I drew some apples. Like crunched apples, dried apples. ",
        "Swedish translation": "Ja. Den sista. F\u00f6reningen handlar om h\u00f6sten, och \u00e4pplen och sk\u00f6rd. Ocks\u00e5 minnen av hur p\u00e5 h\u00f6sten, de som har egen tr\u00e4dg\u00e5rd brukar ofta ha m\u00e5nga \u00e4pplen, och de vet inte var de ska l\u00e4gga dem. Och de f\u00f6resl\u00e5r till alla: \"Sn\u00e4lla, ta n\u00e5gra \u00e4pplen!\". Och det finns helt enkelt...  Och jag serverade mat (?), och min v\u00e4n. Och den personen var v\u00e4ldigt tacksam f\u00f6r att vi spenderade lite tid med dem p\u00e5 kv\u00e4llen. Och de best\u00e4mde sig f\u00f6r att ge oss n\u00e5gra \u00e4pplen som de hade. Det var d\u00e4rf\u00f6r jag ritade \u00e4pplen. Liksom krossade \u00e4pplen, torkade \u00e4pplen.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "This story relates to a series of five pictures the person made. This part relates to the fifth picture.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516712,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 52
    },
    {
        "_id": "63738b67fb9758706e727885",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S11",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "01:40",
        "End timestamp": "03:16",
        "Finnish translation": "Ok. Se oli melko hiljattain. Katsoin alkuper\u00e4ist\u00e4 esinett\u00e4. Ja se muistutti minua yhdest\u00e4 kerrasta, kun menin yst\u00e4v\u00e4ni kanssa meren rannalle. Ja oli (?), ja veteen syntyi kuplia. Ja se n\u00e4ytti samalta kuin saippuakuplat astioita pestess\u00e4. Ja sitten siell\u00e4 oli paljon syksyn lehti\u00e4 ja hiekkaa. Ja me katselimme ja niinkuin nautimme hetkest\u00e4. Vaikka olin todella, todella surullinen. Ja t\u00e4m\u00e4 hetki, se oli my\u00f6s kaunis hetki. Kyll\u00e4, koska menetin juuri yhteyden tuohon yhteen. Ja siksi se oli minulle vaikeaa aikaa, mutta koska yst\u00e4v\u00e4ni ehdotti menemist\u00e4 meren rantaan, ja siell\u00e4 on sellaista kauneutta t\u00e4n\u00e4 syksyn\u00e4, oli helpompaa, v\u00e4h\u00e4n.",
        "English translation": "Ok. It was quite recently. And, I was looking at original object. And I remembered it from a time I went with a friend to the seashore. And it was (?) and the water, creating like bubbles. And it looked like soap bubbles, when you wash dishes. And then a lot of autumn leaves there, and sand. And we were watching, and like, and enjoying the moment. Even though, I was really, really, sad. And this moment, it was a beautiful moment as well. Yeah, because I just lost the contact with that one. And that\u2019s why it was a difficult time for me, but since my friend suggested to go to the sea, and there is so, such beauty this autumn, it was easier, a little bit. ",
        "Swedish translation": "OK. Det var ganska nyligen. Jag tittade p\u00e5 originalf\u00f6rem\u00e5let. Och det p\u00e5minde mig om en g\u00e5ng n\u00e4r jag gick till stranden med min v\u00e4n. Och det var (?), och bubblor d\u00f6k upp i vattnet. Och de s\u00e5g ut som s\u00e5pbubblor n\u00e4r man diskar. Och s\u00e5 var det massor av h\u00f6stl\u00f6v och sand. Och vi tittade och liksom nj\u00f6t av stunden. \u00c4ven om jag var riktigt, riktigt ledsen. Och det h\u00e4r \u00f6gonblicket, det var ocks\u00e5 ett vackert \u00f6gonblick. Ja, f\u00f6r att jag precis tappade kontakten med den d\u00e4r. Och s\u00e5 det var en sv\u00e5r tid f\u00f6r mig, men eftersom min v\u00e4n f\u00f6reslog att g\u00e5 till havet, och det finns s\u00e5, en s\u00e5dan sk\u00f6nhet denna h\u00f6st, var det l\u00e4ttare, lite.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "This story relates to a series of five pictures the person made. This part relates to the third picture.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516711,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 51
    },
    {
        "_id": "63738b67f3d1b15c7d3cd1fd",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S12",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "03:16",
        "End timestamp": "03:23",
        "Finnish translation": "Haastattelija: Ent\u00e4 t\u00e4m\u00e4?",
        "English translation": "Interviewer: How about this one?",
        "Swedish translation": "Intervjuare: Vad s\u00e4gs om den h\u00e4r?",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516711,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 51
    },
    {
        "_id": "63738b6678ff61337567e27e",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S8",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:00",
        "End timestamp": "00:42",
        "Finnish translation": "Haastattelija: Ja haluatko kertoa toisesta kuvasta?",
        "English translation": "Interviewer: And do you want to tell about the second picture?",
        "Swedish translation": "Intervjuare: Och vill du ber\u00e4tta om den andra bilden?",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516710,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 50
    },
    {
        "_id": "63738b664d6d36651d600e16",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S9",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:42",
        "End timestamp": "01:33",
        "Finnish translation": "Ok. Ja sitten muistin, ett\u00e4 se ei ollut vain yksi palapeli, joka tuli mieleeni, vaan k\u00e4vin vahingossa my\u00f6s kaupassa, jossa oli paljon erilaisia palapelej\u00e4 ja lahjoja. Ja suurin osa niist\u00e4 oli puisia, saattoi rakentaa niinkuin aurinkokunnan tai kellon tai sellaisen esineen, jolla voi kuunnella musiikkia itseasiassa. Sellaisen pienen. Kyll\u00e4. Se on (?).",
        "English translation": "Ok. And then I remembered that it\u2019s not only one puzzle that came to my mind, but by accident I also went to a shop with a lot of different puzzles and presents. And most of them were wooden, and you could build like a solar system or a clock or this object, where you can listen music actually. Like a little one. Yeah. It\u2019s (?).",
        "Swedish translation": "Ok. Och s\u00e5 kom jag ih\u00e5g att det inte bara var ett pussel som jag t\u00e4nkte p\u00e5, jag gick ocks\u00e5 av misstag till en butik som hade en massa olika pussel och presenter. Och de flesta av dem var av tr\u00e4, man kunde bygga n\u00e5got som ett solsystem eller en klocka eller n\u00e5got som man faktiskt kan lyssna p\u00e5 musik med. En s\u00e5dan liten. Ja. Det \u00e4r (?).",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "This story relates to a series of five pictures the person made. This part relates to the second picture.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516710,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 50
    },
    {
        "_id": "63738b66ec6863140217f374",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S10",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "01:33",
        "End timestamp": "01:40",
        "Finnish translation": "Haastattelija: Ja mit\u00e4 on kolmannessa kuvassa?",
        "English translation": "Interviewer: And, what is in the third picture?",
        "Swedish translation": "Intervjuare: Och vad \u00e4r det p\u00e5 den tredje bilden?",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516710,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 50
    },
    {
        "_id": "63738b65461cf10d8073bc8e",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "30/8/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Fish",
        "User ID": "254668",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41768S5",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 1, FISH (pseydonym), 30.8.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "2:35",
        "End timestamp": "3:16",
        "Finnish translation": "Ja niin tuo vanha rouva j\u00e4tti minuun valtavan vaikutuksen. Ja nyt ymm\u00e4rr\u00e4n, etten tarvinnut lammasta muistuttamaan minua kaupasta, vanhasta kauppiaasta ja koko kokemuksesta, koska nautin todella spontaanista keskustelustamme. Ja todella toivon, ett\u00e4 voisin jonkin ihmeen kautta tavata tuon vanhan rouvan uudelleen ja kertoa h\u00e4nelle, kuinka paljon arvostin keskusteluamme sin\u00e4 p\u00e4iv\u00e4n\u00e4. ",
        "English translation": "And so the old lady left a huge impression on me. And now I realize I didn\u2019t need the sheep to remind me of the shop, the old shop keeper and the whole experience, because I really enjoyed our spontantenous conversation. And I really hope that, by some miracle, I would be able to meet the old lady again, and tell her how much I cherished our conversation that day. ",
        "Swedish translation": "Och s\u00e5 gjorde den gamla damen ett stort intryck p\u00e5 mig. Och nu inser jag att jag inte beh\u00f6vde f\u00e5ret f\u00f6r att p\u00e5minna mig om butiken, den gamla butiksinnehavaren och hela upplevelsen, f\u00f6r jag nj\u00f6t verkligen av v\u00e5rt spontana samtal. Och jag hoppas verkligen att jag genom n\u00e5got mirakel skulle kunna tr\u00e4ffa den gamla damen igen och ber\u00e4tta f\u00f6r henne hur mycket jag uppskattade v\u00e5rt samtal den dagen. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516709,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 49
    },
    {
        "_id": "63738b65619d8873905ef703",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S6",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:00",
        "End timestamp": "00:05",
        "Finnish translation": "Haastattelija: Ok! No, mit\u00e4 olet piirt\u00e4nyt ensimm\u00e4iseen kuvaan?",
        "English translation": "Interviewer: Ok! So what have you drawn in the first picture?",
        "Swedish translation": "Intervjuare: Ok! S\u00e5 vad har du ritat p\u00e5 den f\u00f6rsta bilden?",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516709,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 49
    },
    {
        "_id": "63738b6578232564042adf51",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "07/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Sofi",
        "User ID": "512341",
        "End-user community": "Asylum seekers",
        "Story ID(#)": "#41768S7",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 2, Sofi, 7.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:05",
        "End timestamp": "00:36",
        "Finnish translation": "Se on puinen palapeli. Ostin sen kotoa. Se on taianomainen maja. Ja se liittyy satuihin. Jos sanot erityiset sanat, ovi avautuu.",
        "English translation": "It\u2019s a wooden puzzle. I bought it from home. It\u2019s a magical hut. And it\u2019s connected to the fairytales. And you should tell like special words, then it does and open the door.",
        "Swedish translation": "Det \u00e4r ett tr\u00e4pussel. Jag k\u00f6pte den hemifr\u00e5n. Den \u00e4r en magisk hydda. Och det har med sagor att g\u00f6ra. Om du s\u00e4ger de speciella orden \u00f6ppnas d\u00f6rren.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "This story relates to a series of five pictures the person made. This part relates to the first picture.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516709,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 49
    },
    {
        "_id": "63738b64f3d1b15c7d3cd1fb",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "30/8/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Fish",
        "User ID": "254668",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41768S2",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 1, FISH (pseydonym), 30.8.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:51",
        "End timestamp": "1:19",
        "Finnish translation": "Sitten huomasin er\u00e4\u00e4n pienen taide- ja k\u00e4sity\u00f6kaupan. Niinp\u00e4 k\u00e4velin sis\u00e4lle, ja t\u00e4m\u00e4 lammasesine veti minua heti puoleensa. Se oli jotain sellaista, mit\u00e4 en ollut koskaan ennen n\u00e4hnyt. Ja halusin todella ostaa sen, mutta minusta tuntui hieman (?), koska join niin paljon edellisen\u00e4 y\u00f6n\u00e4 ja aiheutin yst\u00e4villeni vaivaa. ",
        "English translation": "Then, this small arts and crafts shop caught my attention. So, I walked inside, and I was immediately drawn to this sheep object. It was something I had never seen before. And I really wanted to buy it, but I felt a bit (?) because I drank so much last night and caused my friends inconveniences.  ",
        "Swedish translation": "Sedan f\u00e5ngade denna lilla konst- och hantverksbutik min uppm\u00e4rksamhet. S\u00e5 jag gick in och jag drogs genast till det h\u00e4r f\u00e5robjektet. Det var n\u00e5got jag aldrig sett f\u00f6rut. Och jag ville verkligen k\u00f6pa den, men jag k\u00e4nde mig lite (?) f\u00f6r att jag drack s\u00e5 mycket kv\u00e4llen innan och orsakade ol\u00e4genheter f\u00f6r mina v\u00e4nner. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516708,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 48
    },
    {
        "_id": "63738b64b6bab71ffc679aaf",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "30/8/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Fish",
        "User ID": "254668",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41768S3",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 1, FISH (pseydonym), 30.8.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "1:19",
        "End timestamp": "1:48",
        "Finnish translation": "Niinp\u00e4 seisoin siin\u00e4 ajattelemassa, ja silloin kaupan vanha rouva tuli luokseni. Ja h\u00e4n ei yritt\u00e4nyt myyd\u00e4 minulle tuota lammasta tai mit\u00e4\u00e4n, h\u00e4n halusi vain keskustella kanssani. H\u00e4n kysyi minulta, mist\u00e4 olen kotoisin, miksi olin Tallinnassa yst\u00e4vieni kanssa, ja meill\u00e4 vain oli hyvin spontaani keskustelu. ",
        "English translation": "So  I was standing there thinking, and then the old lady in the shop came to me. And she didn\u2019t try to sell me the sheep or anything, she just wanted to have a conversation with me. She asked me where I was from, why I was in Tallinn with my friends, and we just had a very spontantenous conversation.  ",
        "Swedish translation": "S\u00e5 jag stod d\u00e4r och t\u00e4nkte och d\u00e5 kom den gamla damen i butiken till mig. Och hon f\u00f6rs\u00f6kte inte s\u00e4lja f\u00e5ren eller n\u00e5got till mig, hon ville bara prata med mig. Hon fr\u00e5gade mig var jag kom ifr\u00e5n, varf\u00f6r jag var i Tallinn med mina v\u00e4nner, och vi hade bara ett v\u00e4ldigt spontant samtal. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516708,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 48
    },
    {
        "_id": "63738b6428b056289c6b6f16",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "30/8/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Fish",
        "User ID": "254668",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41768S4",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 1, FISH (pseydonym), 30.8.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "1:48",
        "End timestamp": "2:35",
        "Finnish translation": "Lopulta p\u00e4\u00e4tin kuitenkin hankkia lampaan itselleni, koska minusta todella tuntui, ett\u00e4 nautin ajastani tuossa kaupassa ja halusin jotain itselleni muistoksi siit\u00e4. Joten valitsin mustan lampaan koko kokoelmasta ja sitten (?) h\u00e4nelle, ett\u00e4 \"Valitsin t\u00e4m\u00e4n, koska joskus ajattelen itse\u00e4ni perheeni mustana lampaana\". Ja h\u00e4n yll\u00e4tti minut j\u00e4lleen kerran viisailla sanoillaan. H\u00e4n sanoi minulle: \"Se, ett\u00e4 on musta lammas, ei tarkoita, ett\u00e4 on huono, se tarkoittaa vain sit\u00e4, ett\u00e4 on ainutlaatuinen\". ",
        "English translation": "In the end, I decided to get myself the sheep, anyway, because I really felt like I had a good time in the shop and I wanted something to remind myself of it. So, I picked a black sheep from the whole collection and then I (?) to her that, \u201cI picked this one because sometimes I think of myself as the black sheep of my family\u201d. And she once again surprised me by her wise words. She told me: \u201cBeing a black sheep doesn\u2019t mean that you are bad, it just means that you are unique\u201d. ",
        "Swedish translation": "Till slut best\u00e4mde jag mig f\u00f6r att skaffa mig f\u00e5ren i alla fall, f\u00f6r jag k\u00e4nde verkligen att jag hade det bra i butiken och jag ville ha n\u00e5got f\u00f6r mig sj\u00e4lv att minnas det genom. S\u00e5 jag valde ett svart f\u00e5r fr\u00e5n hela samlingen och sedan (?) till henne att \"Jag valde det h\u00e4r f\u00f6r att jag ibland t\u00e4nker p\u00e5 mig sj\u00e4lv som det svarta f\u00e5ret i min familj\". Och hon \u00f6verraskade mig \u00e4nnu en g\u00e5ng med sina kloka ord. Hon sa till mig: \"Att vara ett svart f\u00e5r betyder inte att man \u00e4r d\u00e5lig, det betyder bara att man \u00e4r unik\". ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516708,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 48
    },
    {
        "_id": "63738b6378ff61337567e27c",
        "Object name": "Cutlery - Savonia",
        "Object number": "44168",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Lappalainen",
        "User ID": "594472",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44168S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SAVONIA 1, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "01:25",
        "End timestamp": "01:44",
        "Finnish translation": "Ja t\u00e4st\u00e4 Savonia-sarjasta on v\u00e4h\u00e4n muistoja ja niit\u00e4 on kyll\u00e4 edelleenkin. Ett\u00e4 ensimm\u00e4iset m\u00e4 hankin niist\u00e4 itse, ja seuraavat sitten saatiin h\u00e4\u00e4lahjaksi vuonna 1973. Ja hyvin, hyv\u00e4, toimiva sarja.  ",
        "English translation": "And I have a few memories of this Savonia series, I still have some of them. I got the first ones myself, and the next ones we got as a wedding gift in 1973. And a it\u2019s a good, functional series. ",
        "Swedish translation": "Och jag har n\u00e5gra minnen av den h\u00e4r Savonia-serien, jag har fortfarande n\u00e5gra av dem. De f\u00f6rsta k\u00f6pt jag sj\u00e4lv, och de n\u00e4sta fick vi i br\u00f6llopspresent 1973. Och den \u00e4r en bra, funktionell serie. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516707,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 47
    },
    {
        "_id": "63738b634d6d36651d600e14",
        "Object name": "Cutlery - Savonia",
        "Object number": "44168",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Lappalainen",
        "User ID": "594472",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44168S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SAVONIA 1, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:25",
        "End timestamp": "1:44",
        "Finnish translation": "Ja t\u00e4st\u00e4 Savonia-sarjasta on v\u00e4h\u00e4n muistoja ja niit\u00e4 on kyll\u00e4 edelleenkin. Ett\u00e4 ensimm\u00e4iset m\u00e4 hankin niist\u00e4 itse, ja seuraavat sitten saatiin h\u00e4\u00e4lahjaksi vuonna 1973. Ja hyvin, hyv\u00e4, toimiva sarja.  ",
        "English translation": "And I have a few memories of this Savonia series, I still have some of them. I got the first ones myself, and the next ones we got as a wedding gift in 1973. And a it\u2019s a good, functional series. ",
        "Swedish translation": "Och jag har n\u00e5gra minnen av den h\u00e4r Savonia-serien, jag har fortfarande n\u00e5gra av dem. De f\u00f6rsta k\u00f6pt jag sj\u00e4lv, och de n\u00e4sta fick vi i br\u00f6llopspresent 1973. Och den \u00e4r en bra, funktionell serie. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516707,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 47
    },
    {
        "_id": "63738b63ec6863140217f372",
        "Object name": "Cutlery - Savonia",
        "Object number": "44168",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Terttu Valonen",
        "User ID": "677821",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44168S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SAVONIA 2, Terttu Valonen, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "0:37",
        "End timestamp": "1:07",
        "Finnish translation": "Sitten tota mul on t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 t\u00e4ss\u00e4. Kotona on k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 n\u00e4it\u00e4 Sorsakosken Savonia-aterimia. Et ne on varmaan uustuotantoa, ne on hyvin kevyit\u00e4 ja siroja. Mit\u00e4 oli aikaisemmin on ollut, semmoisia, onko ne Hackmannia vai mit\u00e4 ne semmoiset raidalliset, nekin oli 1960-lukua. Ett\u00e4 ne on mulla koko sarja.  ",
        "English translation": "So at the moment, I have here. These Savonia cutlery by Sorsakoski are used at home. They are probably of new production, they are very light and slender. Those that there were before, were they now by Hackman or what, the ones with stripes, they were also from the 1960s. Of those I have the whole series. ",
        "Swedish translation": "S\u00e5 just nu har jag h\u00e4r. Dessa Savonia-bestick fr\u00e5n Sorsakoski anv\u00e4nds hemma. De \u00e4r f\u00f6rmodligen nyproduktion, de \u00e4r v\u00e4ldigt l\u00e4tta och smala. De som fanns f\u00f6rut, var de nu av Hackman eller vad, de med r\u00e4nder, de var ocks\u00e5 fr\u00e5n 1960-talet. Av dem har jag hela serien. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516707,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 47
    },
    {
        "_id": "63738b63fb9758706e727883",
        "Object name": "Decorative object - P\u00e4ssi (Ram)",
        "Object number": "41768",
        "Date of recording": "30/8/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Fish",
        "User ID": "254668",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#41768S1",
        "Original language ": "English",
        "Audio recording file name": "P\u00c4SSI 1, FISH (pseydonym), 30.8.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:51",
        "Finnish translation": "T\u00e4st\u00e4 esineest\u00e4 tulee mieleen matkani Tallinnaan yst\u00e4vieni ja nuoremman sisareni kanssa vuonna 2017. Menimme y\u00f6n yli kulkevalla lautalla Helsingist\u00e4 Tallinnaan. Ja siksi meill\u00e4 oli paljon aikaa pit\u00e4\u00e4 hauskaa (?). Ja seuraava asia, jonka tied\u00e4n, on, ett\u00e4 olin todella humalassa laivalla. Joten, kun saavuimme Tallinnaan, olin v\u00e4synyt ja (?) alkoholin vuoksi. Mutta koska olimme yhdess\u00e4, p\u00e4\u00e4timme ottaa kaiken irti matkastamme ja nauttia hetkest\u00e4. Niinp\u00e4 kiertelimme Tallinnan vanhassakaupungissa. ",
        "English translation": "This object reminds me of my trip to Tallinn with my friends and younger sister in 2017. We went on an overnight ferry from Helsinki to Tallinn. And that\u2019s why we had a lot of time to have fun in (?). And the next thing I know is that I was really drunk on the ship. So, when we arrived in Tallinn I was tired and (?) because of the alcohol. But, since we were together, we decided to make the most of our trip, and enjoy the moment. So we roamed around Tallinn Old Town.  ",
        "Swedish translation": "Detta objekt p\u00e5minner mig om min resa till Tallinn med mina v\u00e4nner och min lillasyster 2017. Vi \u00e5kte p\u00e5 en \u00f6vernattningsf\u00e4rja fr\u00e5n Helsingfors till Tallinn. Och det var d\u00e4rf\u00f6r vi hade mycket tid att ha kul i (?). Och n\u00e4sta sak jag vet \u00e4r att jag var riktigt full p\u00e5 fartyget. S\u00e5 n\u00e4r vi kom till Tallinn var jag tr\u00f6tt och (?) p\u00e5 grund av alkoholen. Men eftersom vi var tillsammans best\u00e4mde vi oss f\u00f6r att g\u00f6ra det b\u00e4sta av v\u00e5r resa och njuta av stunden. S\u00e5 vi str\u00f6vade runt i Tallinns gamla stad. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516707,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 47
    },
    {
        "_id": "63738b62461cf10d8073bc8c",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "29/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Tuuli Tiihonen",
        "User ID": "388721",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S15",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 6, Tuuli Tiihonen, 29.3.2022, online",
        "Start timestamp": "0:43",
        "End timestamp": "1:08",
        "Finnish translation": "Ne oli t\u00e4mm\u00f6iset juhlavat ja niit\u00e4 ei sopinut pudotella. Ja siin\u00e4h\u00e4n on kaikki, kun oli sokerikko ja kermakko ja sitten se kahvin kaadin ja kaikki matkassa. Niin se oli t\u00e4mm\u00f6ist\u00e4 juhlavan oloista. Ja tietysti aina muistaa, ett\u00e4 oli kaunis kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4, ett\u00e4 voitiin olla ulkosalla. Semmoinen muisto.  ",
        "English translation": "They were like, festive, and it was not allowed to drop them. And there was everything there, a sugar bowl and a creamer, and then the coffee pot and everything. So it felt like festive. And of course, one always remembers that it was a beautiful summer day, so one could be outdoors. This kind of a memory. ",
        "Swedish translation": "De var liksom festliga och det var inte till\u00e5tet att tappa dem. Och det fanns allt d\u00e4r, en sockersk\u00e5l och en gr\u00e4ddkanna, och s\u00e5 kaffekannan och allt. S\u00e5 det k\u00e4ndes som festligt. Och visst, man alltid minnas att det var en vacker sommardag, s\u00e5 man kunde vara utomhus. Ett s\u00e5dant h\u00e4r minne. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516706,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 46
    },
    {
        "_id": "63738b62619d8873905ef701",
        "Object name": "Cup: Iris",
        "Object number": "44175",
        "Date of recording": "25/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Pauliina H\u00e4rk\u00f6nen",
        "User ID": "451211",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44175S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "IRIS 1, Pauliina H\u00e4rk\u00f6nen, 25.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:01",
        "End timestamp": "00:32",
        "Finnish translation": "M\u00f6kki-illan ratoksi keksimme pelin, jossa arvuuttelimme eri asioita. Itse yritin arvuuttaa Iris-tehtaan nime\u00e4. \u201cVioletti, kev\u00e4inen puutarhakukka, n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4, 1900-luvun koristeissa tyypillinen aihe. Pojat eiv\u00e4t n\u00e4ht\u00e4v\u00e4sti olleet puutarhaihmisi\u00e4, kun eiv\u00e4t arvanneet mill\u00e4\u00e4n. Ja hauskin arvaus oli paviaanin kukka!",
        "English translation": "Once at the cabin we came up with a game where we guessed different things, to spend time. Myself, I tried to make the others guess the name of the Iris factory. \"Violet, a spring garden flower, impressive, a typical motif in 20th-century decorations.\" The boys were obviously not gardening people, as they found it difficult to guess it. And the funniest guess was the baboon flower!",
        "Swedish translation": "F\u00f6r att tillbringa en kv\u00e4ll p\u00e5 stugan kom vi p\u00e5 ett spel d\u00e4r vi gissade olika saker. Sj\u00e4lv f\u00f6rs\u00f6kte jag f\u00e5 de andra att gissa namnet p\u00e5 fabriken Iris. \"Violett, en v\u00e5rtr\u00e4dg\u00e5rdsblomma, imponerande, ett typiskt motiv i 1900-talsdekorationer.\" Pojkarna var uppenbarligen inte tr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00e4nniskor, eftersom de hade sv\u00e5rt att gissa det. Och den roligaste gissningen var babianblomman!",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "The person who told this story also wrote a story about the same object.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516706,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 46
    },
    {
        "_id": "63738b6278232564042adf4f",
        "Object name": "Cutlery - Savonia",
        "Object number": "44168",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "185280",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44168S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "SAVONIA 3, Group recording, 22.3.2022, Maunula",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:32",
        "Finnish translation": "Ja min\u00e4 aterimet esittelin t\u00e4\u00e4ll\u00e4. Ja minulle se on hyvin t\u00e4rke\u00e4t\u00e4 ollut, ett\u00e4 joka taloudessa pit\u00e4isi olla koko astiasto sill\u00e4 tavalla samaa sarjaa. Ett\u00e4 minultakin valitettavasti l\u00f6ytyy, eripareja l\u00f6ytyy, ja tuota kyll\u00e4 sit\u00e4 p\u00e4rj\u00e4t\u00e4\u00e4n omilla joukoilla niill\u00e4. Mutta jos vieraalle laittaa ruokaa, niin silloin (?) jos aterimet olisi samanlaisia ja lautaset kanssa kaikki. T\u00e4llainen toive minulla on omalta osaltani. ",
        "English translation": "And I presented the cutlery here. And for me, it has been very important, that all the dishes should be of the same series, in every household. Unfortunately, I also have ones that don\u2019t match, and when it\u2019s just our family eating, we can do with those. But if one is cooking for a guest, then the cutlery and plates should all be the same. This is the wish that I have, for my part. ",
        "Swedish translation": "Och jag presenterade besticken h\u00e4r. Och f\u00f6r mig har det varit v\u00e4ldigt viktigt att hela servisen ska vara av samma serie, i varje hush\u00e5ll. Tyv\u00e4rr har jag ocks\u00e5 s\u00e5dana som inte passar ihop, och n\u00e4r det bara \u00e4r v\u00e5r familj som \u00e4ter kan vi klara oss med dem. Men om man lagar mat till en g\u00e4st, d\u00e5 b\u00f6r bestick och tallrikar vara desamma. Det \u00e4r den \u00f6nskan jag har f\u00f6r min del. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516706,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 46
    },
    {
        "_id": "63738b61f3d1b15c7d3cd1f9",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Terttu Valonen",
        "User ID": "677821",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S12",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 5, Terttu Valonen, 17.3.2022 Lahti",
        "Start timestamp": "2:47",
        "End timestamp": "3:12",
        "Finnish translation": "Ja tota, just t\u00e4\u00e4 Myrnan kahvikuppi on, siihen n\u00e4hden et se on tota, v\u00e4h\u00e4n isompi, ja se on tukeva k\u00e4sille. Ett\u00e4 niinkuin mit\u00e4 on n\u00e4\u00e4 hienommat vanhat mit\u00e4 oon ker\u00e4nnyt, niin ne on niin pieni\u00e4, siroja, ett\u00e4 niist\u00e4 tulee se tilkka kahvia, mutta t\u00e4h\u00e4n tulee todella kahvikupillinen. ",
        "English translation": "And well, this Myrna coffee cup is, as it is a little bigger, it's sturdy for your hands. So, like the finer old ones I have collected, they are so small, gracious, that they only give you a little drop of coffee, but this one gives you a proper cup of coffee. ",
        "Swedish translation": "Och tja, den h\u00e4r Myrna-kaffekoppen \u00e4r, eftersom den \u00e4r lite st\u00f6rre, \u00e4r den robust f\u00f6r h\u00e4nderna. S\u00e5, de finare gamla koppar jag har samlat p\u00e5 mig, de \u00e4r s\u00e5 sm\u00e5, graci\u00f6sa, att de bara ger en liten droppe kaffe, men den h\u00e4r ger en ordentlig kopp kaffe. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516705,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 45
    },
    {
        "_id": "63738b61b6bab71ffc679aad",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "29/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Tuuli Tiihonen",
        "User ID": "388721",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S13",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 6, Tuuli Tiihonen, 29.3.2022, online",
        "Start timestamp": "0:07",
        "End timestamp": "0:28",
        "Finnish translation": "Ja iso\u00e4idill\u00e4ni oli maalla t\u00e4mm\u00f6inen kokonainen Myrna-astiasto siell\u00e4 huvilassa. Ja muistan kun aina juhlap\u00e4ivin\u00e4 se otettiin esiin. Ja jos tuli sitten kes\u00e4vieraita, joita usein laivalla tuli, joskus isompikin porukka, niin silloin sitten katettiin niit\u00e4 jostain.  ",
        "English translation": "And my grandmother had a complete set of Myrna in the villa in the countryside. And I remember how it was always taken out for celebrations. And if there were summer guests, who often came on the ship, sometimes even a bigger group, so these were then put on the table, from somewhere. ",
        "Swedish translation": "Och min mormor hade en komplett upps\u00e4ttning av Myrna i villan p\u00e5 landet. Och jag minns hur det alltid togs ut p\u00e5 helgdagar. Och om det fanns sommarg\u00e4ster, som ofta kom med en b\u00e5t, ibland \u00e4ven en st\u00f6rre grupp, s\u00e5 st\u00e4lldes dessa sedan p\u00e5 bordet, fr\u00e5n n\u00e5gonstans. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516705,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 45
    },
    {
        "_id": "63738b6128b056289c6b6f14",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "29/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Tuuli Tiihonen",
        "User ID": "388721",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S14",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 6, Tuuli Tiihonen, 29.3.2022, online",
        "Start timestamp": "0:28",
        "End timestamp": "0:43",
        "Finnish translation": "Tai oli sitten omasta takaa aika paljon. Ja sitten yksi t\u00e4mm\u00f6inen tuttavaihminen, niin sitten saatiin h\u00e4nelt\u00e4 sitten, tai oikeastaan h\u00e4nen kuolinpes\u00e4lt\u00e4ns\u00e4 niin iso m\u00e4\u00e4r\u00e4 niit\u00e4. Niin niit\u00e4 oli sitten paljon.  ",
        "English translation": "Or we had quite a lot of them ourselves. And then there was an acquaintance, from whom we got a large number of them, or actually from their estate. So there were a lot of them then. ",
        "Swedish translation": "Eller, vi sj\u00e4lva hade ganska m\u00e5nga av dom. Och s\u00e5 var det en bekant, fr\u00e5n vilken vi fick ett stort antal av dem, eller egentligen fr\u00e5n hans/hennes d\u00f6dsbo. S\u00e5 det var m\u00e5nga av dem d\u00e5. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516705,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 45
    },
    {
        "_id": "63738b604d6d36651d600e12",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "8/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44176S9",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 2, Riitta K., 8.3.2022 Orimattila",
        "Start timestamp": "0:17",
        "End timestamp": "0:34",
        "Finnish translation": "Ja on ollut merkityksellinen juhlakapine. Eli kun perheess\u00e4 on ollut joku t\u00e4rke\u00e4, t\u00e4rke\u00e4 tapahtuma ja juhlatila, niin silloin Myrnat on otettu k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n ja ne on niinkuin juhlistaneet ja antaneet sille juhlalle sen oman kunniansa ja kunniapaikkansa.  ",
        "English translation": "And it has been a significant object at celebrations. When there has been an important, important event in the family, and a celebration space, then the Myrnas have been brought into use, and they have like given that celebration its own glory and place of honor. ",
        "Swedish translation": "Och det har varit ett betydelsefullt f\u00f6rem\u00e5l p\u00e5 fester. N\u00e4r det har funnits ett viktigt, viktigt evenemang i familjen, och en festplats, d\u00e5 har Myrnas tagits i bruk, och de har liksom gett det firandet sin egen \u00e4ra och hedersplats. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516704,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 44
    },
    {
        "_id": "63738b60ec6863140217f370",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "8/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44176S10",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 2, Riitta K., 8.3.2022 Orimattila",
        "Start timestamp": "0:34",
        "End timestamp": "1:06",
        "Finnish translation": "Ja oomme sit\u00e4 edelleen s\u00e4ilytt\u00e4neet. Niin lapset kuin lapsenlapsetkin on, aina kun on merkitt\u00e4v\u00e4 tapahtuma, on ylioppilasjuhlat taikka risti\u00e4iset ollut, taikka jotain muuta vastaavaa, niin Myrnat on silloin otettu k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n. Ja niit\u00e4 on hyvin hell\u00e4sti ja arvokkaasti k\u00e4sitelty. Ja edelleen pidet\u00e4\u00e4n valmiudessa, ett\u00e4 kun on t\u00e4mm\u00f6nen hieno tilaisuus tulee, niin silloin pannaan kahvit, mukit pois ja otetaan Myrnat k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n ja annetaan niille se oikea paikka ja arvokas paikka kahvip\u00f6yd\u00e4ss\u00e4. ",
        "English translation": "And we have still preserved them. Both children and grandchildren have, whenever there is a significant event, like a graduation or baptism, or something like that, so then the Myrnas have been brought into use. And they have been handled very tenderly and with dignity. And they are still kept ready, so that when there is such a great event, then the coffees, the mugs will be put away and the Myrnas will be brought into use, and they will be given their right and valuable place on the coffee table. ",
        "Swedish translation": "Och vi har fortfarande bevarat dem. B\u00e5de barn och barnbarn har, n\u00e4rhelst det finns ett viktig evenemang, som studentfest eller dop eller n\u00e5got liknande, s\u00e5 d\u00e5 har Myrnas tagits i bruk. Och de har hanterats mycket \u00f6mt och med v\u00e4rdighet. Och de h\u00e5lls fortfarande redo, s\u00e5 att n\u00e4r det finns en stor fest, d\u00e5 ska kafferna, muggarna l\u00e4ggas undan och Myrnas tas i bruk, och de ska f\u00e5 sin r\u00e4tta och v\u00e4rdefulla plats p\u00e5 kaffebordet. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516704,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 44
    },
    {
        "_id": "63738b60fb9758706e727881",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Terttu Valonen",
        "User ID": "677821",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S11",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 5, Terttu Valonen, 17.3.2022 Lahti",
        "Start timestamp": "2:10",
        "End timestamp": "2:47",
        "Finnish translation": "Ja just t\u00e4\u00e4 Myrnan kahvikuppi, ett\u00e4 kun m\u00e4 oon t\u00e4mm\u00f6inen ker\u00e4ilij\u00e4, mulla on paljon n\u00e4it\u00e4, ett\u00e4 ottaa useampia. Kahdentoista hengen kahviastiasto l\u00f6ytyy kannuineen mun, tota, kodista. Ja tota on kaapit t\u00e4ynn\u00e4. Olen... Tykk\u00e4\u00e4n n\u00e4ist\u00e4 isoista. Mulla on iso ruokasali ja siel on n\u00e4\u00e4 kaikki pitk\u00e4t piirongit. Ne on t\u00e4ynn\u00e4 n\u00e4it\u00e4 mist\u00e4 m\u00e4 en raaski luopua, enk\u00e4 vaikken m\u00e4 niit\u00e4 paljon k\u00e4yt\u00e4, kun silloin t\u00e4ll\u00f6in, mutta m\u00e4 rakastan kaikkea vanhaa.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And just this Myrna coffee cup, so as I am a collector like this, I have a lot of these, several. At home, I have a coffee set for twelve people, including the pot. And the cupboards are full. I am... I like these big ones. I have a big dining room and there are these long chests of drawers. They are full of these things that I don\u2019t want to give away, although I don\u2019t use them much, only every now and then, but I love everything that is old.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och just den h\u00e4r Myrna-kaffekoppen, s\u00e5 eftersom jag \u00e4r en s\u00e5dan h\u00e4r samlare har jag m\u00e5nga s\u00e5dana, flera. Hemma har jag en kaffeservis f\u00f6r tolv personer, med kannan. Och sk\u00e5pen \u00e4r fulla. Jag \u00e4r... Jag gillar de h\u00e4r stora. Jag har en stor matsal och det finns dessa l\u00e5nga byr\u00e5er. De \u00e4r fulla av dessa saker som jag inte vill ge bort, fast jag anv\u00e4nder dem inte s\u00e5 mycket, bara d\u00e5 och d\u00e5, men jag \u00e4lskar allt som \u00e4r gammalt.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516704,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 44
    },
    {
        "_id": "63738b5f619d8873905ef6ff",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Marja-Liisa",
        "User ID": "626889",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S6",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 4, Marja-Liisa, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:41",
        "End timestamp": "1:01",
        "Finnish translation": "M\u00e4 valitsin Myrna-kupin, koska nyt kun oon kahdeksankymppinen, ja lapsuuden ajan muistot tulee t\u00e4rke\u00e4ksi, niin Myrna-kuppi tuo lapsuuden kodin muistot mieleen.  ",
        "English translation": "I chose the Myrna cup, because now that I am in my eighties, and the memories of my childhood become important, the Myrna Cup brings to mind the memories of my childhood home. ",
        "Swedish translation": "Jag valde Myrna-koppen, f\u00f6r nu n\u00e4r jag \u00e4r i \u00e5ttio\u00e5rs\u00e5ldern, och minnen fr\u00e5n min barndom blir viktiga,  Myrna-koppen v\u00e4cker minnen fr\u00e5n mitt barndomshem. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516703,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 43
    },
    {
        "_id": "63738b5f78232564042adf4d",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Marja-Liisa",
        "User ID": "626889",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S7",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 4, Marja-Liisa, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:18",
        "End timestamp": "1:39",
        "Finnish translation": "Oon kovasti mieltynyt t\u00e4h\u00e4n, mutta minulla ei oo t\u00e4llaisia kuppeja. Enk\u00e4 oikeastaan muista, ett\u00e4 mihink\u00e4 ne lapsuuden kodin kahvikupit on ajautunut. T\u00e4\u00e4 on kaunis. Kiitos Arabialle.  ",
        "English translation": "I\u2019m very fond of this one, but I don\u2019t have this kind of cups. And I don\u2019t really remember where the cups from my childhood home have gone. This one is beautiful. Thank you Arabia. ",
        "Swedish translation": "Jag \u00e4r v\u00e4ldigt f\u00f6rtjust i den h\u00e4r, men jag har inte den h\u00e4r typen av koppar. Och jag minns inte riktigt var kopparna fr\u00e5n mitt barndomshem \u00e4r. Den h\u00e4r \u00e4r vacker. Tack Arabia. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516703,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 43
    },
    {
        "_id": "63738b5f78ff61337567e27a",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "8/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44176S8",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 2, Riitta K., 8.3.2022 Orimattila",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:17",
        "Finnish translation": "Eli mulla on t\u00e4ss\u00e4 edess\u00e4ni Myrna-kupin malli. Ja t\u00e4mm\u00f6nen Myrna-kuppi on ollut, kahvikuppi on ollut perheen niinkuin semmonen t\u00e4rke\u00e4, t\u00e4rke\u00e4 kahvikuppi sillain ett\u00e4 se on suvussa kulkenut jo ihan omasta lapsuudesta, mummolassa, ja sitten on tullut meid\u00e4n kotiin.  ",
        "English translation": "So I have here in front of me a model of a Myrna cup. And this Myrna cup has been, the coffee cup has been like an important, important coffee cup in the family. It has been in the family since my childhood, at my grandmother\u2019s house, and then it has come to our home. ",
        "Swedish translation": "S\u00e5 jag har h\u00e4r framf\u00f6r mig en modell av en Myrna-kopp. Och den h\u00e4r Myrna-koppen har varit, kaffekoppen har varit som en viktig, viktig kaffekopp i familjen. Den har funnits i familjen sedan min barndom, hos min mormor, och sedan har den kommit hem till oss. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516703,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 43
    },
    {
        "_id": "63738b5eb6bab71ffc679aab",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 3, Group recording, 15.3.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:58",
        "End timestamp": "1:32",
        "Finnish translation": "Ja nyt mun mopo tuolta, Tunturimopo, toi mieleen matkan. Et voisin menn\u00e4 hakemaan sit\u00e4 Myrnaa takaisin Suomeen, ett\u00e4 sitten isosiskon pojatkin sais perinn\u00f6ksi, perinn\u00f6ksi n\u00e4\u00e4 kahvikupit. Itse en sit\u00e4 sen takia halunnut, koska se on aina k\u00e4sin tiskattava. Joo. ",
        "English translation": "And now my moped there, the Tunturi moped, reminded me of a trip. So, I could go to get those Myrnas back to Finland, so that the big sister's sons could also inherit these cups. Personally, I didn\u2019t want these because they always have to be washed by hand. Yeah. ",
        "Swedish translation": "Och nu min moped d\u00e4r, Tunturi-mopeden, p\u00e5minde mig om en resa. S\u00e5, jag kunde \u00e5ka och h\u00e4mta tillbaka de d\u00e4r Myrnas till Finland, s\u00e5 att storasysters s\u00f6ner ocks\u00e5 kunde \u00e4rva dessa koppar. Personligen ville jag inte ha dessa eftersom de alltid m\u00e5ste diskas f\u00f6r hand. Ja. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516702,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 42
    },
    {
        "_id": "63738b5e28b056289c6b6f12",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Lappalainen",
        "User ID": "594472",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 3, Group recording, 15.3.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "0:21",
        "End timestamp": "0:39",
        "Finnish translation": "Ja t\u00e4n Myrna-sarjan kupit muistuttavat, ja her\u00e4tt\u00e4v\u00e4t paljon muistoja. \u00c4idill\u00e4 oli t\u00e4m\u00e4 sarja, ja se oli semmoinen juhlak\u00e4ytt\u00f6\u00f6n tarkoitettu kuppi. Ja sit\u00e4 otettiin vaan erikoistilanteissa aina esille ja m\u00e4 en oikein osaa sanoo ---. ",
        "English translation": "And the cups of the Myrna series remind me, and evoke a lot of memories. Mom had this series, and it was like a cup meant for celebrations. And it was only taken out in speacial situations, and I don\u2019t really know how to say ---. ",
        "Swedish translation": "Och de kopparna av den h\u00e4r Myrna-serien p\u00e5minner mig, och v\u00e4cker m\u00e5nga minnen. Mamma hade den h\u00e4r serien, och det var som en kopp anv\u00e4nds p\u00e5 fester. Och det togs bara ut i speciella situationer, och jag vet inte riktigt hur jag ska s\u00e4ga ---.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516702,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 42
    },
    {
        "_id": "63738b5e461cf10d8073bc8a",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Leena Lappalainen",
        "User ID": "594472",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 3, Group recording, 15.3.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "1:48",
        "End timestamp": "2:09",
        "Finnish translation": "On siin\u00e4 mieless\u00e4 moposta muistikuva, ett\u00e4 kun minun harjoitus tuolla mopolla, niin velipoika kertoi kyll\u00e4, miten se laitetaan k\u00e4yntiin, mut h\u00e4n ei muistanut sanoa, ett\u00e4 miten se pys\u00e4ytet\u00e4\u00e4n. Ja sitten se olikin sitten, kapealla tiell\u00e4, niin pajupuska oli se mik\u00e4 pys\u00e4ytti sen menon.  ",
        "English translation": "I have a memory of a moped in the sense that, when I practiced with that moped, my brother did tell me how to start it, but he didn't remember to say how to stop it. And then it was on a narrow road, so a willow bush was what stopped it.",
        "Swedish translation": "Jag har ett minne av en moped i den meningen att n\u00e4r jag \u00f6vade med den mopeden, s\u00e5 ber\u00e4ttade min bror till mig hur jag skulle starta den, men han kom inte ih\u00e5g att ber\u00f6tta hur man stoppade den. Och s\u00e5 var det p\u00e5 en smal v\u00e4g, s\u00e5 det var en pilbuske som stoppade den. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516702,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 42
    },
    {
        "_id": "63738b5dec6863140217f36e",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Terttu Valonen",
        "User ID": "677821",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S9",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 2, Terttu Valonen, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "0:16",
        "End timestamp": "0:37",
        "Finnish translation": "Ja n\u00e4m\u00e4 kaikki esineet, niin on mulle tuttuja. N\u00e4\u00e4 on melkein saatu h\u00e4\u00e4lahjaksi, kun mut on vihitty 1961. Ja nuorisojen talolla (?) on ollut isot h\u00e4\u00e4t. Ja m\u00e4 kattelen n\u00e4it\u00e4, niin siel on pataa ja Pehtoorin pannu, punainen ja.\u00a0",
        "English translation": "And all these objects, they are familiar to me. Mostly, I have received them as a wedding present, as I got married in 1961. And there was a big wedding at the youth house (?). And as I look at these, so there is the pot and the red Pehtoori pot, and.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och alla dessa f\u00f6rem\u00e5l, de \u00e4r bekanta f\u00f6r mig. Mest har jag f\u00e5tt dem i br\u00f6llopspresent, d\u00e5 jag gifte mig 1961. Och det var ett stort br\u00f6llop p\u00e5 ungdomshuset (?). Och n\u00e4r jag tittar p\u00e5 dessa, s\u00e5 d\u00e4r \u00e4r grytan och den r\u00f6da Pehtoori-kannan, och.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516701,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 41
    },
    {
        "_id": "63738b5dfb9758706e72787f",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "19/1/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "434969",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 1, Group recording, 19.1.2022, online",
        "Start timestamp": "3:19",
        "End timestamp": "3:48",
        "Finnish translation": "Joo. Itselle se edusti just kaikkea sit\u00e4, mit\u00e4 siin\u00e4, 1950-1960-luvulla syntyneille, niin vastakohtana sille hyv\u00e4lle designille, tai, mihin silloin pyrittiin. Ja kauhuissani jossain vaiheessa sitten totesin, ett\u00e4 ex-anopillani oli aina t\u00e4\u00e4 kattauksena siin\u00e4. Ja sitten se oli vaan v\u00e4hitellen, kohta se l\u00f6ytyi sitten meilt\u00e4kin siin\u00e4.",
        "English translation": "Yeah. For myself, it represented exactly everything that, for those born in the 1950s and 1960s, the opposite of the good design that one was trying to reach at that time. And to my horror, at some point then I realized, that my ex-mother-in-law was always using this one. And then, gradually, soon it was found in our house too.",
        "Swedish translation": "Ja. F\u00f6r mig sj\u00e4lv representerade den precis allt som, f\u00f6r de f\u00f6dda p\u00e5 1950- och 1960-talen, motsatsen till den goda design som man efterstr\u00e4vades d\u00e5. Och till min fasa, ins\u00e5g jag vid n\u00e5got tillf\u00e4lle, att min ex-sv\u00e4rmor alltid anv\u00e4nde denna. Och s\u00e5, gradvis, snart hittades den i v\u00e5rt hus ocks\u00e5.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516701,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 41
    },
    {
        "_id": "63738b5df3d1b15c7d3cd1f7",
        "Object name": "Cup - Myrna",
        "Object number": "44176",
        "Date of recording": "19/1/2022",
        "Context/event/workshop": "Online workshop",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "331897",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44176S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "MYRNA 1, Group recording, 19.1.2022, online",
        "Start timestamp": "4:06",
        "End timestamp": "4:51",
        "Finnish translation": "Mulle toi ei miss\u00e4\u00e4n tapauksessa oo ollut mummokuppi, kun se on niinkuin ollut vanhempien normaali kahvikuppi. Ja niill\u00e4 oli toi ruskeareunaisena, ja sitten my\u00f6hemmin ostettuna kultareunaisena sitten. Ja nyt mulla on tietysti niit\u00e4 kaapissa, mut m\u00e4 en k\u00e4yt\u00e4 noita kukallisia. Mutta mulla oli hirvitt\u00e4v\u00e4 m\u00e4\u00e4r\u00e4 tota valkoisena. Ja sen hyvyysh\u00e4n perustuu siihen, ett\u00e4 kahvi maistuu paremmalta ohutreunaisesta juotuna kuin mukista. Ja sitten se on tota noin niin, kun toi korva on hirve\u00e4n hyv\u00e4 pit\u00e4\u00e4 k\u00e4dess\u00e4. Et kyll\u00e4 se sill\u00e4 lailla on tavallaan niinkuin ergonominen, pit\u00e4\u00e4 siit\u00e4 muodosta tai ei. Mutta kyll\u00e4 se hyvin toimii kahvikuppina. ",
        "English translation": "That is by no means a grandma cup to me, since it was like my parents' normal coffee cup. And they had some that were brown-edged, and then later purchased some that were gold-edged. And now, of course, I have them in the cupboard, but I don\u2019t use the ones with flowers on them. But I have a lot of them as a white version. And its goodness is based on the fact, that coffee tastes better when drunk from a cup with a thin edge, than when drunk from a mug. And then the handle is terribly good to hold in your hand. So, it is kind of like ergonomic, whether you like the form of it or not. But yes, it works well as a coffee cup.",
        "Swedish translation": "Det \u00e4r verkligen inte en mormors kopp f\u00f6r mig, eftersom det var mina f\u00f6r\u00e4ldrars vanliga kaffekopp. Och de hade n\u00e5gra som var brunkantade och k\u00f6pte senare n\u00e5gra som var guldkantade. Och nu har jag s\u00e5klart dem i sk\u00e5pet, men jag anv\u00e4nder inte de med blommor p\u00e5. Men jag har m\u00e5nga av dem som en vit version. Och dess godhet bygger p\u00e5 det faktum att kaffe smakar b\u00e4ttre n\u00e4r det dricks ur en kopp med tunn kant \u00e4n n\u00e4r det dricks ur en mugg. Och s\u00e5 \u00e4r handtaget fruktansv\u00e4rt bra att h\u00e5lla i handen. S\u00e5 den \u00e4r liksom ergonomisk, oavsett om du gillar formen eller inte. Men ja, den fungerar bra som kaffekopp.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516701,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 41
    },
    {
        "_id": "63738b5c4d6d36651d600e10",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Maria Levander",
        "User ID": "789889",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S8",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 3, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "0:04",
        "End timestamp": "0:40",
        "Finnish translation": "Ja otin t\u00e4m\u00e4n Jerry-kannun ihan sen takia, ett\u00e4 tota, t\u00e4ss\u00e4 on voinut olla mehua, vett\u00e4 ja bensaa. Ihan kaikkia n\u00e4it\u00e4. Ja tota, meill\u00e4 on ollut vene joskus aikoinaan, ja siin\u00e4 on ollut silloin vett\u00e4. Et kun ollaan jossain saaressa tai t\u00e4mm\u00f6isess\u00e4, niin ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 aina oo ollut kaivoja. Niin tota, ollaan k\u00e4ytetty sit\u00e4 sitten vesikannuna. Et sen takia otin t\u00e4n Jerry-kannun. Semmoinen muisto tuli t\u00e4st\u00e4.\u00a0",
        "English translation": "And I chose this Jerry canister because there may have been juice, water, and gasoline in it. All of these. And we used to have a boat, and there was water in it then. So when one is on an island or something like that, there may not always be a well there. So it has been used as a water jug then. So that's why I took this Jerry canister. That\u2019s the memory it brought up.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och jag valde den h\u00e4r Jerry-dunken eftersom det kan ha varit juice, vatten och bensin i den. Alla dessa. Och vi hade en b\u00e5t, och det var vatten i den d\u00e5. S\u00e5 n\u00e4r man \u00e4r p\u00e5 en \u00f6 eller n\u00e5got s\u00e5nt, kanske det inte alltid finns en brunn d\u00e4r. S\u00e5 den har anv\u00e4nts som vattenkanna d\u00e5. S\u00e5 det var d\u00e4rf\u00f6r jag tog den h\u00e4r Jerry-dunken. Denna v\u00e4ckte ett s\u00e5dant minne.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516700,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 40
    },
    {
        "_id": "63738b5b28b056289c6b6f10",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Anita Salmela",
        "User ID": "147199",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 2, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "0:46",
        "End timestamp": "1:19",
        "Finnish translation": "Ja m\u00e4 otin t\u00e4n Pehtoori-pannun, koska mun miehell\u00e4ni oli t\u00e4m\u00e4 kun mentiin yhteen. Anoppi oli ostanut jokaiselle lapselleen. Miehell\u00e4 oli sininen. H\u00e4nen tyt\u00f6ll\u00e4\u00e4n vissiin keltainen, ja toisella pojalla punainen. Ja sit\u00e4h\u00e4n k\u00e4ytettiin, sill\u00e4 keitettiin aikanaan, kunnes tuli n\u00e4m\u00e4 suodatin\u2026 tai n\u00e4m\u00e4 kahvinkeittimet sitten. Ja nyt me os-- ihan hain, mut mulla ei oo aavistustakaan miss\u00e4 t\u00e4\u00e4 pannu on. Se on nyt vaan h\u00e4vinnyt jonnekin, mutta ei l\u00f6ydy mist\u00e4\u00e4n.  ",
        "English translation": "And I chose the Pehtoori pot here, because my husband had this when we got together. The mother-in-law had bought one for each of her children. My husband had a blue one. Her daughter has yellow one, and the other son has a red one. And it was used, we made coffee with it until these filter\u2026 or, these coffee makers came. And now we\u2026 But I have no idea where this pot is. It has just disappeared somewhere, cannot be found anywhere. ",
        "Swedish translation": "Och jag valde Pehtoori-kannan h\u00e4r, f\u00f6r min man hade den h\u00e4r n\u00e4r vi flyttade ihop. Sv\u00e4rmor hade k\u00f6pt en till vart och ett av sina barn. Min man hade en bl\u00e5. Hennes dotter har en gul och den andra sonen har en r\u00f6d. Och den anv\u00e4ndes, vi gjorde kaffe med den tills dessa filter... eller, de h\u00e4r kaffebryggarna kom. Och nu vi... Men jag har ingen aning om var den h\u00e4r potten \u00e4r. Den har bara f\u00f6rsvunnit n\u00e5gonstans, g\u00e5r inte att hitta n\u00e5gonstans.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516699,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 39
    },
    {
        "_id": "63738b5b461cf10d8073bc88",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Anita Salmela",
        "User ID": "147199",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 3, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "0:46",
        "End timestamp": "1:19",
        "Finnish translation": "Ja m\u00e4 otin t\u00e4n Pehtoori-pannun, koska mun miehell\u00e4ni oli t\u00e4m\u00e4 kun mentiin yhteen. Anoppi oli ostanut jokaiselle lapselleen. Miehell\u00e4 oli sininen. H\u00e4nen tyt\u00f6ll\u00e4\u00e4n vissiin keltainen, ja toisella pojalla punainen. Ja sit\u00e4h\u00e4n k\u00e4ytettiin, sill\u00e4 keitettiin aikanaan, kunnes tuli n\u00e4m\u00e4 suodatin\u2026 tai n\u00e4m\u00e4 kahvinkeittimet sitten. Ja nyt me os-- ihan hain, mut mulla ei oo aavistustakaan miss\u00e4 t\u00e4\u00e4 pannu on. Se on nyt vaan h\u00e4vinnyt jonnekin, mutta ei l\u00f6ydy mist\u00e4\u00e4n.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And I chose the Pehtoori pot here, because my husband had this when we got together. The mother-in-law had bought one for each of her children. My husband had a blue one. Her daughter has yellow one, and the other son has a red one. And it was used, we made coffee with it until these filter\u2026 or, these coffee makers came. And now we\u2026 But I have no idea where this pot is. It has just disappeared somewhere, cannot be found anywhere.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och jag valde Pehtoori-kannan h\u00e4r, f\u00f6r min man hade den h\u00e4r n\u00e4r vi flyttade ihop. Sv\u00e4rmor hade k\u00f6pt en till vart och ett av sina barn. Min man hade en bl\u00e5. Hennes dotter har en gul och den andra sonen har en r\u00f6d. Och den anv\u00e4ndes, vi gjorde kaffe med den tills dessa filter... eller, de h\u00e4r kaffebryggarna kom. Och nu vi... Men jag har ingen aning om var den h\u00e4r potten \u00e4r. Den har bara f\u00f6rsvunnit n\u00e5gonstans, g\u00e5r inte att hitta n\u00e5gonstans.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516699,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 39
    },
    {
        "_id": "63738b5afb9758706e72787d",
        "Object name": "Chair: Pirkka",
        "Object number": "44164",
        "Date of recording": "25/10/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Elmeri H\u00e4rk\u00f6nen",
        "User ID": "924889",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44164S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PIRKKA 1, Elmeri H\u00e4rk\u00f6nen, 25.10.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:00",
        "End timestamp": "00:16",
        "Finnish translation": "Mietin, millainen olisi puu, joka haluaisi istua juuri t\u00e4lle tuolille. Se olisi niin vankka ja jalo, ett\u00e4 jalat olisi haudattava kauneimman rannan syv\u00e4\u00e4n santaan. ",
        "English translation": "I wonder what kind of a tree would like to sit on this very chair. It would be so firm and noble, that one would have to bury the feet in the deep sand of the most beautiful beach.",
        "Swedish translation": "Det skulle vara s\u00e5 stadigt och \u00e4delt, att f\u00f6tterna skulle beh\u00f6va begravas i djup sand p\u00e5 den vackraste stranden.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "The person who told this story also wrote a story about the same object.",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516698,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 38
    },
    {
        "_id": "63738b5af3d1b15c7d3cd1f5",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Ana Rodrigues",
        "User ID": "111222",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 3, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "2:24",
        "End timestamp": "2:58",
        "Finnish translation": "Ja m\u00e4 olen valinnut t\u00e4n Fiskarsin sakset sen takia, ett\u00e4 minusta ne on nerokkaita. Niiden kanssa on hirve\u00e4n helppo leikata. Ne aina roikkuu, jos osaa laittaa roikkuu ihan suoraksi. Ja ne on ter\u00e4vi\u00e4 ja toimivat hyvin. Ja kun kerran on kokenut, millaista on leikata n\u00e4ill\u00e4 saksilla, mik\u00e4\u00e4n muu saksi ei kelpaa mulle.\u00a0",
        "English translation": "And I have chosen these Fiskars scissors, because I find them ingenious. They are terribly easy to cut with. They will always hang, if you know how to put them hanging very straight. And they are sharp and work well. And once one has experienced, what it is like to cut with these scissors, no other scissors will do, for me.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och jag har valt den h\u00e4r Fiskars saxen, f\u00f6r jag tycker att den \u00e4r genial. Den \u00e4r fruktansv\u00e4rt l\u00e4tta att sk\u00e4ra med. Den kommer alltid att h\u00e4nga om du vet hur man h\u00e4nger den v\u00e4ldigt rakt. Och den \u00e4r vass och fungerar bra. Och n\u00e4r man har upplevt hur det \u00e4r att klippa med denna saxen, s\u00e5 duger ingen annan sax, f\u00f6r mig.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516698,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 38
    },
    {
        "_id": "63738b5ab6bab71ffc679aa9",
        "Object name": "Coffee pot - Pehtoori",
        "Object number": "8182",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Ana Rodrigues",
        "User ID": "111222",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#8182S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PEHTOORI 3, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "2:58",
        "End timestamp": "3:46",
        "Finnish translation": "Ja jos saan sanoa maripaidasta viel\u00e4, ett\u00e4 m\u00e4 olin aina ihmetellyt mik\u00e4 vitsi niiss\u00e4 paidoissa on, koska ne on aika rumia minusta. Mutta hyvin suosittuja. Ja mulla oli yksi ty\u00f6kaveri, joka aina k\u00e4ytti maripaitoja ty\u00f6paitoina toimistossa. Ei ollut virka-asua, ei mit\u00e4\u00e4n, vaan aina maripaita. H\u00e4nell\u00e4 oli useita, eriv\u00e4risi\u00e4. Ja se oli, aina ajateltiin, ett\u00e4 Lisse, se joka k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 niit\u00e4 maripaitoja. Ja n\u00e4in oli. N\u00e4\u00e4 on mun muistot n\u00e4ist\u00e4 maripaidoista, muuta en voi sanoa.\u00a0",
        "English translation": "And if I may say more about the Marimekko shirt, so I have always wondered what\u2019s the deal with those shirts, because they are pretty ugly to me. But very popular. And I had one coworker who always wore Marimekko shirts at work in the office. There was no uniform, nothing, but always a Marimekko shirt. He/she had several of them, in different colors. And it was, it was always thought, that Lisse, the one who wears those Marimekko shirts. And so it was. These were my memories of these shirts, that\u2019s all I can say.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och om jag f\u00e5r s\u00e4ga mer om Marimekko-skjortan, s\u00e5 har jag alltid undrat vad det \u00e4r med de d\u00e4r skjortorna, f\u00f6r jag tycker att de \u00e4r ganska fula. Men v\u00e4ldigt popul\u00e4r. Och jag hade en kollega som alltid bar Marimekko-skjortor p\u00e5 jobbet p\u00e5 kontoret. Det fanns ingen uniform, ingenting, men alltid en Marimekko-skjorta. Han/hon hade flera av dem, i olika f\u00e4rger. Och det var, man trodde alltid, att Lisse, hon/han som b\u00e4r de d\u00e4r Marimekko-skjortorna. Och s\u00e5 var det. De h\u00e4r var mina minnen av dessa skjortor, det \u00e4r allt jag kan s\u00e4ga.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516698,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 38
    },
    {
        "_id": "63738b5978ff61337567e276",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Olli",
        "User ID": "344521",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S10",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 1, Olli, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:14",
        "End timestamp": "1:40",
        "Finnish translation": "Itselle henkil\u00f6kohtaisesti ihailin sit\u00e4 t\u00e4tini, joka oli itse designin parissa ty\u00f6skentelev\u00e4, niin h\u00e4nen kotonaan, se oli hyvin varhain jo, ja edusti itselleni sellasta arvomaailmaa mit\u00e4, mit\u00e4 itsekin arvostin jo, jo tuossa vaiheessa varhaisteinin\u00e4.  ",
        "English translation": "I myself personally admired it at the home of my aunt, who was working on design herself, it was very early on, and, and to me, it represented a set of values that I already appreciated, already in my early teens. ",
        "Swedish translation": "Jag beundrade den sj\u00e4lv personligen hemma hos min moster, som sj\u00e4lv arbetade med design, det var v\u00e4ldigt tidigt, och f\u00f6r mig representerade den v\u00e4rderingar som jag redan uppskattade, redan i mina tidiga ton\u00e5ringar. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516697,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 37
    },
    {
        "_id": "63738b594d6d36651d600e0e",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Olli",
        "User ID": "344521",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S11",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 1, Olli, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:40",
        "End timestamp": "2:20",
        "Finnish translation": "Uskon ett\u00e4 t\u00e4m\u00e4n p\u00e4iv\u00e4n tekniikoilla tehden niin useista n\u00e4ist\u00e4kin niin pystyt\u00e4\u00e4n kehitt\u00e4m\u00e4\u00e4n viel\u00e4 pitk\u00e4lti aikaan sopivia ja kest\u00e4vi\u00e4 tuotteita ja toivon ett\u00e4 niit\u00e4 tullaan jatkossakin n\u00e4kem\u00e4\u00e4n just samalla sitten uusi polvi ammentaa n\u00e4ist\u00e4 sit\u00e4 perustaa, mik\u00e4 niist\u00e4 mahtavasti saatavilla. ",
        "English translation": "I believe that with today's technologies, it is possible to develop these products to products that are suitable to the time and durable, and I hope they will be seen in the future as well. The new generation will then gain from them the foundation, which is so splendidly available from them. ",
        "Swedish translation": "Jag tror att med dagens teknologier \u00e4r det m\u00f6jligt att utveckla dessa produkter till produkter som \u00e4r l\u00e4mpliga f\u00f6r tiden och h\u00e5llbara, och jag hoppas att de kommer att synas i framtiden ocks\u00e5. Den nya generationen kommer d\u00e5 att f\u00e5 den grund av dem, som \u00e4r s\u00e5 fantastiskt tillg\u00e4nglig fr\u00e5n dem. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516697,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 37
    },
    {
        "_id": "63738b59ec6863140217f36c",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "17/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Lahti",
        "Contributor name": "Riitta Katriina Louhensalo",
        "User ID": "788016",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S12",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 6, transcription of a recording, Riitta Katriina Louhensalo, 17.3.2022, Lahti",
        "Start timestamp": "2:33",
        "End timestamp": "3:05",
        "Finnish translation": "Ja Eero Aarnion t\u00e4\u00e4 tuoli. Se on hurmaava. Siin\u00e4 on ihanat muodot. Ja siin\u00e4 tulee ne n\u00e4\u00e4 valot ja v\u00e4rit, ja n\u00e4in pois p\u00e4in. Ja joku sanoo, ett\u00e4 t\u00e4\u00e4 on turha esine. Mun mielest\u00e4ni t\u00e4\u00e4 on\u2026 Niinkuin kerroin jo t\u00e4\u00e4ll\u00e4 aikaisemmin, niin t\u00e4mm\u00f6isill\u00e4 purjehtiminen j\u00e4rven aalloilla, niin oli varsin hauskaa my\u00f6skin aikuiselle ihmiselle.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "And this chair by Eero Aarnio. It is charming. It has lovely shapes. And there comes the lights and the colours, and so on. And someone says this is a useless object. I think this is\u2026 As I told before here, sailing on the waves of the lake with this one was a lot of fun, also for an adult.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och den h\u00e4r stolen av Eero Aarnio. Den \u00e4r charmig. Den har fina former. Och d\u00e4r kommer ljusen och f\u00e4rgerna, och s\u00e5 vidare. Och n\u00e5gon s\u00e4ger att denna \u00e4r ett on\u00f6digt f\u00f6rem\u00e5l. Jag tror att det h\u00e4r \u00e4r... Som jag sa tidigare h\u00e4r, var det v\u00e4ldigt roligt att segla p\u00e5 sj\u00f6ns v\u00e5gor med den h\u00e4r, \u00e4ven f\u00f6r en vuxen.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516697,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 37
    },
    {
        "_id": "63738b58461cf10d8073bc86",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "8/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Mirja. J",
        "User ID": "845666",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44165S7",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 4, Mirja J., 8.3.2022, Orimattila",
        "Start timestamp": "1:29",
        "End timestamp": "2:07",
        "Finnish translation": "Ne olivat todella meill\u00e4 kauan, mutta nyt ne ovat siirtyneet seuraavalle sukupolvelle. Kumpikin poika sai omaan kotiinsa t\u00e4llaisen Pastilli-tuolin, ja toisen pojan kotona sanottiin, ett\u00e4 t\u00e4m\u00e4 taitaa olla meid\u00e4n perheen kallein huonekalu. Mutta iloa on ollut my\u00f6skin heid\u00e4n tyt\u00f6lleen t\u00e4st\u00e4 tuolista. ",
        "English translation": "They really were with us for a long time, but now they have passed on to the next generation. Both boys got one of these Pastille chairs to their own home, and at one boy\u2019s home it was said to be the most expensive piece of furniture in the family. But the chair has brought joy also to their daughter.  ",
        "Swedish translation": "De var verkligen med oss l\u00e4nge, men nu har de g\u00e5tt vidare till n\u00e4sta generation. B\u00e5da pojkarna fick en av dessa Pastill-stolar till sitt eget hem, och hemma hos en pojke sades det vara den dyraste m\u00f6beln i familjen. Men stolen har gett gl\u00e4dje ocks\u00e5 till deras dotter. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516696,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 36
    },
    {
        "_id": "63738b58619d8873905ef6fb",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Olli",
        "User ID": "344521",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S8",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 1, Olli, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:55",
        "Finnish translation": "Eero Aarnion Pastilli-tuoli edustaa itselleni suomalaisen muotoilun ihan yht\u00e4 huipputuotetta sin\u00e4ns\u00e4 ja n\u00e4it\u00e4 menestyneit\u00e4 kuuskytluvun esineit\u00e4. T\u00e4st\u00e4 p\u00e4iv\u00e4st\u00e4, t\u00e4\u00e4lt\u00e4 kulmasta katsoen, niin hiukan t\u00e4mm\u00f6nen kontroversielli aikakausi ja tuote, jolloin muovi l\u00f6i itsens\u00e4 l\u00e4pi erilaisissa tuotteissa ja designissa. Ei ollut niink\u00e4\u00e4n huoli vastuullisuudesta, eik\u00e4 puhuttu ekologisesta materiaalista tai muita vaan mentiin lujasti eteenp\u00e4in ja muovi edusti modernismia ja, ja tuotantoon eritt\u00e4in sopivaa materiaalia monessa mieless\u00e4. Ja viel\u00e4 ennen, ennen energiakriisej\u00e4 ja n\u00e4in. ",
        "English translation": "Eero Aarnio's chair Pastille represents to me one of the top products in Finnish design and these successful objects of the 1960s. Looking from today, from this angle, it is a bit of a controversial era and product, when plastic made its breakthrough in various products and designs. There was not so much concern for responsibility, and there was no talk of ecological material or such, but one went firmly forward and plastic represented modernism and, and a material which was very suitable for production in many ways. And even before, before the energy crises and so on.  ",
        "Swedish translation": "Eero Aarnios stol Pastill representerar f\u00f6r mig en av toppprodukterna inom finsk design och dessa framg\u00e5ngsrika objekt fr\u00e5n 1960-talet. Sett fr\u00e5n idag, fr\u00e5n denna vinkel, \u00e4r det lite av en kontroversiell era och produkt, d\u00e5 plast fick sitt genombrott i olika produkter och design. Man var inte s\u00e5 bekymrad \u00f6ver ansvarighet, och man talade inte om ekologiskt material eller s\u00e5, utan man gick best\u00e4mt fram\u00e5t och plast representerade modernism och, och ett material som l\u00e4mpade sig mycket v\u00e4l f\u00f6r produktion p\u00e5 m\u00e5nga s\u00e4tt. Och \u00e4ven innan, innan energikriserna och s\u00e5 vidare.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516696,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 36
    },
    {
        "_id": "63738b5878232564042adf49",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Olli",
        "User ID": "344521",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S9",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 1, Olli, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:55",
        "End timestamp": "1:14",
        "Finnish translation": "Ja Pastilli on my\u00f6s yks kansainv\u00e4lisesti menestyksekk\u00e4impi\u00e4 tuotteita, designtuotteitamme, ja aina ilo n\u00e4hd\u00e4 sit\u00e4 erilaisissa yhteyksiss\u00e4 ja jopa nyt uudestaan otettu eri paikoissa esille. ",
        "English translation": "And Pastille is also one of the most internationally successful products, our design products, and it\u2019s always a pleasure to see it in different contexts and now even re-introduced in different places.  ",
        "Swedish translation": "Och Pastill \u00e4r ocks\u00e5 en av de mest internationellt framg\u00e5ngsrika produkterna, v\u00e5ra designprodukter, och det \u00e4r alltid ett n\u00f6je att se den i olika sammanhang och nu till och med \u00e5terintroduceras p\u00e5 olika platser.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516696,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 36
    },
    {
        "_id": "63738b57f3d1b15c7d3cd1f3",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 5, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "3:08",
        "End timestamp": "4:05",
        "Finnish translation": "Et ota? No, mulle Pastilli-tuoli. On Eeron tuoli, kans 1960-luvulta. Ja mul oli jossain vaiheessa haave ja toive, ett\u00e4 t\u00e4mm\u00f6sen voisi hankkia, mut sit kun m\u00e4 jossakin messuilla ja n\u00e4yttelyiss\u00e4 kokeilin sit\u00e4, niin tosi hankala istua. Ja sitten tuo muovipinta oli semmoinen, ett\u00e4 siit\u00e4 tuli niinkuin ihan hikinen olo. Et ei, ei kiva, ei hyv\u00e4. Ja, mut kaunis se on, ja mielenkiintoinen, ja lapset tykk\u00e4\u00e4 ihan varmasti, ja jonnekin kes\u00e4m\u00f6kin terassille se on mit\u00e4 mainioin, mainioin esine.\u00a0\u00a0",
        "English translation": "You will not take one? Well, for me, the Pastille chair. It\u2019s Eero's chair, from the 1960s. And at some point I had a dream and a wish that I could get this, but when I tried it in some expositions and exhibitions, it was very difficult to sit in it. And then that plastic surface was like, it like gave me a sweaty feeling. So no, not nice, not good. And, but it's beautiful, and it's interesting, and the kids surely love it, and on some terrace of a summer cottage it's a most splendid object.\u00a0",
        "Swedish translation": "Kommer du inte ta en? Tja, f\u00f6r mig, Pastill-stolen. Den \u00e4r Eeros stol, fr\u00e5n 1960-talet. Och n\u00e5gon g\u00e5ng hade jag en dr\u00f6m och en \u00f6nskan att jag kunde skaffa den h\u00e4r, men n\u00e4r jag provade det p\u00e5 n\u00e5gra utst\u00e4llningar, var det v\u00e4ldigt sv\u00e5rt att sitta i det. Och d\u00e5 den d\u00e4r plastytan gav mig liksom en svettig k\u00e4nsla. S\u00e5 nej, inte trevligt, inte bra. Och, men den \u00e4r vacker, och den \u00e4r intressant, och barnen \u00e4lskar den s\u00e4kert, och p\u00e5 n\u00e5gon terrass i en sommarstuga \u00e4r den ett utm\u00e4rkt objekt.\u00a0",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516695,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 35
    },
    {
        "_id": "63738b57b6bab71ffc679aa7",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "8/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Mirja. J",
        "User ID": "845666",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44165S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 4, Mirja J., 8.3.2022, Orimattila",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "1:02",
        "Finnish translation": "Meid\u00e4n perheeseen tuli 1960-luvulla, 1960-luvun loppupuolella kaksi Pastilli-tuolia. Toinen oli niist\u00e4 punainen, ja toinen valkoinen. Mieheni sisar oli ty\u00f6ss\u00e4 Lahden Askossa ja yksi h\u00e4nen ty\u00f6teht\u00e4vist\u00e4\u00e4n oli kierrell\u00e4 laittamassa messuja, huonekalumessuja kuntoon maailmalla. Ja n\u00e4m\u00e4 tuolit tulivat meille siit\u00e4 syyst\u00e4, ett\u00e4 ne olivat kierrelleet messuja maailmalla ja sen j\u00e4lkeen Inkeri halusi antaa n\u00e4m\u00e4 tuolit meille lahjoituksena. H\u00e4n ei ollut niit\u00e4 ilmaiseksi saanut, mutta meilt\u00e4 h\u00e4n ei halunnut niist\u00e4 mit\u00e4\u00e4n.  ",
        "English translation": "Our family received two Pastille chairs in the 1960s, late 1960s. One of them was red, and the other was white. My husband's sister was working at Asko, in Lahti, and one of her jobs was to travel around the world to arrange expositions, furniture expositions. And these chairs came to us because they had toured expositions around the world, and after that Inkeri wanted to give these chairs to us, as a gift. She hadn\u2019t got them for free, but she didn\u2019t want any money for them from us. ",
        "Swedish translation": "V\u00e5r familj fick tv\u00e5 Pastill-stolar p\u00e5 1960-talet, slutet av 1960-talet. En av dem var r\u00f6d och den andra var vit. Min mans syster arbetade p\u00e5 Asko i Lahtis och ett av hennes jobb var att resa runt i v\u00e4rlden f\u00f6r att arrangera m\u00e4ssor, m\u00f6belm\u00e4ssor. Och dessa stolar kom till oss f\u00f6r att de hade turnerat p\u00e5 utst\u00e4llningar runt om i v\u00e4rlden, och efter det ville Inkeri ge dessa stolar till oss som en g\u00e5va. Hon hade inte f\u00e5tt dem gratis, men hon ville inte ha n\u00e5gra pengar f\u00f6r dem fr\u00e5n oss. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516695,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 35
    },
    {
        "_id": "63738b5728b056289c6b6f0e",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "8/3/2022",
        "Context/event/workshop": "Orimattila",
        "Contributor name": "Mirja. J",
        "User ID": "845666",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#44165S6",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 4, Mirja J., 8.3.2022, Orimattila",
        "Start timestamp": "1:02",
        "End timestamp": "1:29",
        "Finnish translation": "Ja n\u00e4m\u00e4 olivat meid\u00e4n 4-6-vuotiaitten poikien lempihuonekaluja, koska niill\u00e4 voi keinua, niit\u00e4 voi py\u00f6ritt\u00e4\u00e4 kuin karusellia. Toinen antoi vauhtia. Ja sitten ne voi k\u00e4\u00e4nt\u00e4\u00e4 yl\u00f6salaisin ja menn\u00e4 sinne piiloon, sinne koloon.  ",
        "English translation": "And these were the favourite pieces of furniture for our 4-6 year old boys, because one can swing with them, they can be rotated like a carousel. The other one pushed for more speed. And then one can turn them upside down and go hide in there, there in the hole. ",
        "Swedish translation": "Och de h\u00e4r var favoritm\u00f6blerna f\u00f6r v\u00e5ra 4-6-\u00e5riga pojkar, f\u00f6r man kan gunga med dem, de kan roteras som en karusell. Den andra gav fart. Och man kan v\u00e4nda dem upp och ner och g\u00f6mma sig d\u00e4r inne i h\u00e5let. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516695,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 35
    },
    {
        "_id": "63738b564d6d36651d600e0b",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "921848",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 2, Anonymous, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:02",
        "End timestamp": "0:28",
        "Finnish translation": "Eli t\u00e4\u00e4 on toi Eero Aarnion Pastilli-tuoli, josta, josta mul ei oo niinku semmosta varsinaista henkil\u00f6kohtaista kokemusta niinku kotoa, mut mul on kaverilla on t\u00e4\u00e4 tuoli. Ja m\u00e4 oon sit\u00e4 testannu istumista siin\u00e4 ja se on must niinku kauniimpi esineen\u00e4 kuin istumisessa, mutta tota, must t\u00e4\u00e4 on eritt\u00e4in tyylik\u00e4s, tyylik\u00e4s esine. ",
        "English translation": "Okay. So this is Eero Aarnio's Pastille chair, which I don't have like actual personal experience of, like from home, but my friend has this chair. And I have tested sitting on it, and I think it\u2019s more beautiful as an object than for sitting, but well, I think it\u2019s a very elegant, elegant object. ",
        "Swedish translation": "Okej. S\u00e5 det h\u00e4r \u00e4r Eero Aarnio's Pastill-stol, som jag inte har s\u00e5 mycket personlig erfarenhet av, som hemifr\u00e5n, men min v\u00e4n har den h\u00e4r stolen. Och jag har testat att sitta p\u00e5 den, och jag tycker att den \u00e4r vackrare som f\u00f6rem\u00e5l \u00e4n att sitta, men jag tycker att det \u00e4r ett v\u00e4ldigt elegant, elegant f\u00f6rem\u00e5l. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516694,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 34
    },
    {
        "_id": "63738b56ec6863140217f36a",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "315375",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 3, Anonymous, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "0:30",
        "Finnish translation": "No niin, t\u00e4\u00e4ll\u00e4 jatketaan t\u00e4st Pastillista. T\u00e4\u00e4 v\u00e4ri on minusta aivan valtavan hieno, m\u00e4 en osaa sanoa miten t\u00e4\u00e4 kuva toistaa sen oikean v\u00e4rin, mut toivotaan et se toistaa sen, sen tuolin oikean v\u00e4rin, ja se, tykk\u00e4\u00e4n tost v\u00e4rist\u00e4 ja sit m\u00e4 tykk\u00e4\u00e4n tosta, mik\u00e4 johtuu varmaan t\u00e4st kuvakulmasta osittain, tosta ep\u00e4symmetrisyydest\u00e4 mik\u00e4 siin on. T\u00e4\u00e4h\u00e4n on jotenkin, eih\u00e4n t\u00e4\u00e4, eiks t\u00e4\u00e4 jotenkin keiku t\u00e4\u00e4, kivasti niinku et se on keikkuva. T\u00e4l tuolilla keikkuminen on luvallista t\u00e4ll\u00e4 tuolilla.  ",
        "English translation": "Well, here we continue about this Pastille. This colour is absolutely magnificent to me, I can't tell whether this picture reproduces its colour correctly, but hopefully it does, the correct colour of the chair, and it, and I like that colour and then I like the asymmetry in it, that\u2019s probably partly because of the angle of view. This is somehow, doesn\u2019t this, doesn\u2019t this rock somehow, nicely, so that it\u2019s like rockable. With this chair, rocking is allowed.  ",
        "Swedish translation": "N\u00e5v\u00e4l, h\u00e4r forts\u00e4tter vi om denna Pastill. Den h\u00e4r f\u00e4rgen \u00e4r helt magnifik f\u00f6r mig, jag kan inte s\u00e4ga om den h\u00e4r bilden \u00e5terger sin f\u00e4rg korrekt, men f\u00f6rhoppningsvis g\u00f6r den det, r\u00e4tt f\u00e4rg p\u00e5 stolen, och den, och jag gillar den f\u00e4rgen och d\u00e5 gillar jag asymmetrin i den, det beror nog delvis p\u00e5 synvinkeln. Den h\u00e4r \u00e4r p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt, inte sant, gungar den inte p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt, snyggt, s\u00e5 att den \u00e4r som gungbart. Med denna stol \u00e4r det till\u00e5tet att gunga.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516694,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 34
    },
    {
        "_id": "63738b56fb9758706e72787b",
        "Object name": "Chair - Pastille",
        "Object number": "44165",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Anonymous",
        "User ID": "234555",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#44165S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "PASTILLE 3, Anonymous, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:30",
        "End timestamp": "0:45",
        "Finnish translation": "Et tota, jotenki, onhan t\u00e4\u00e4, onhan t\u00e4\u00e4 siis hieno muoto, et mul ei, mul ei valitettavasti oo mielikuvaa siit\u00e4 et olenko m\u00e4 istunu tollasessa vai ei, mutta tota, must toi her\u00e4tt\u00e4\u00e4 kiinnostuksen ett\u00e4 olispa se kiva istua tuossa. ",
        "English translation": "So well, somehow, it is, it is a great shape, but I don\u2019t, I don\u2019t unfortunately remember whether I have sat on one like that or not, but well, I think it brings an interest, that wouldn\u2019t it be nice to sit on that one. ",
        "Swedish translation": "S\u00e5, p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt, den \u00e4r, den \u00e4r en fin form, s\u00e5 jag, s\u00e5 jag minns tyv\u00e4rr inte om jag har suttit p\u00e5 en s\u00e5n eller inte, men jag tror att det v\u00e4cker intresse, att skulle det inte vara sk\u00f6nt att sitta p\u00e5 den d\u00e4r. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516694,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 34
    },
    {
        "_id": "63738b55619d8873905ef6f8",
        "Object name": "Canister \u2013 Jerry",
        "Object number": "32030",
        "Date of recording": "28/09/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Lauri",
        "User ID": "213442",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#32030S6",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 3, Lauri, 27.09.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:18",
        "End timestamp": "01:32",
        "Finnish translation": "Yks ainakin n\u00e4it\u00e4 tuohon bensakanisteriin liittyvi\u00e4 muistoja on ainakin, kun me oltiinkin tuolla m\u00f6kill\u00e4. Ja kun mentiin pois, niin ainakin juteltiin ja t\u00e4mm\u00f6ist\u00e4, ja siin\u00e4 oli aika rauhallinen hetki. Takakontissa oli \u00e4idin bensakanisteri. Bensan tuoksu oli. Auto hyrr\u00e4si ainakin mukavasti, mukavaa \u00e4\u00e4nt\u00e4 se kyll\u00e4 tuotti. Ei ollut ihan hiljaisimpia autoja, mutta kuitenkin ihan mukavaa \u00e4\u00e4nt\u00e4 se tuotti. Omaa ainakin mielenkiintoisen moottorin hyrin\u00e4n. Ainakin ujelluksen, ohjemenon, pienen radion \u00e4\u00e4nt\u00e4. Se oli kyll\u00e4 mukavaa aikaa. ",
        "English translation": "At least one of the memories related to that gas canister is when we were at the cabin. And when we left, we were at least chatting and such, and it was quite a calm moment. Mother's gas canister was in the trunk. There was the smell of gasoline. The car hummed nicely, it did make a nice sound. It wasn't exactly the quietest car, but it still produced a nice sound. At least it had an interesting humming sound of the engine. A whistling sound, the sound of a small radio. It was a nice time.",
        "Swedish translation": "\u00c5tminstone ett av minnena relaterade till den bensindunken \u00e4r n\u00e4r vi var vid stugan. Och n\u00e4r vi gick d\u00e4rifr\u00e5n pratade vi och s\u00e5, och det var en ganska lugn stund. Mammas bensindunk l\u00e5g i bagageutrymmet. Det luktade bensin. Bilen surrade fint, den gav ett bra ljud. Det var inte precis den tystaste bilen, men den gav \u00e4nd\u00e5 ett trevligt ljud. Den hade \u00e5tminstone ett intressant surrande ljud av motorn. Ett visslande ljud, ljudet av en liten radio. Det var en trevlig tid.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516693,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 33
    },
    {
        "_id": "63738b5578232564042adf46",
        "Object name": "Ceramic tile - Viimeinen Ateria",
        "Object number": "35971",
        "Date of recording": "21/09/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Saifuddin",
        "User ID": "119809",
        "End-user community": "Finnish language students",
        "Story ID(#)": "#35971S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "VIIMEINEN ATERIA 1, Saifuddin, 21.9.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:18",
        "End timestamp": "2:16",
        "Finnish translation": "Ensimm\u00e4inen kuva. Nelj\u00e4 henkil\u00f6\u00e4, ja menev\u00e4t sekaisin, yritt\u00e4v\u00e4t, l\u00f6ysiv\u00e4t oikea tie ja oikea, mit\u00e4 he tekev\u00e4t. Toinen kuva oli kolme henkil\u00f6\u00e4. Keskell\u00e4 oli todella surullinen. Vasemmalla yritt\u00e4\u00e4 neuvoa h\u00e4nelle: \u201c\u00c4l\u00e4 huoli, el\u00e4m\u00e4 jatkuu\u201d. Esimerkiksi h\u00e4n haluaa antaa rauhaa h\u00e4nelle. Kolmas kuva. Kolme henkil\u00f6\u00e4. He ovat h\u00e4mm\u00e4stynyt. Katsovat. Ja nelj\u00e4s kuva on yksi ihminen. H\u00e4nen takana lautasella oli hedelm\u00e4, hedelmi\u00e4. Ja t\u00e4m\u00e4 v\u00e4h\u00e4n on erilainen, ep\u00e4selv\u00e4, n\u00e4ytt\u00e4\u00e4. Mutta viides kuva on, yksi on\u2026 ei n\u00e4y hyvin, mutta haluaa laittaa rahaa. V\u00e4h\u00e4n on vaikea selitys, ei ymm\u00e4rr\u00e4 hyvin. Mutta, ehk\u00e4 he laittavat rahaa toisille ihmisille, s\u00e4\u00e4st\u00e4v\u00e4t rahaa. Sama n\u00e4kyy. Ja kuudes kuva. Heill\u00e4 on yksi lautanen. Laittavat ruokaa tuossa ihmisille. Tai siis on se sama kuin n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 s\u00e4mpyl\u00e4 ja leip\u00e4.  ",
        "English translation": "The first picture. Four people, and they get confused, they try, they found the right way and the right thing what they will do. The second picture was of three people. The one in the middle was really sad. The one on the left, he tries to advise him: \"Don't worry, life goes on\". For example, he wants to give him peace. The third picture. Three persons. They are amazed. They look. And the fourth picture is one person. Behind him on a plate was fruit. And this bit is different, unclear, it seems. But the fifth picture is, one is\u2026 one can\u2019t see it well, but he wants to put money. It's a bit difficult to explain, one can\u2019t understand it very well. But, maybe they put money to other people, save money. The same can be seen. And the sixth picture. They have one plate. They cook there for people. Or it looks like a bun and bread. ",
        "Swedish translation": "F\u00f6rsta bilden. Fyra personer, och de blir f\u00f6rvirrade, de f\u00f6rs\u00f6ker, de hittade r\u00e4tt s\u00e4tt och r\u00e4tt sak vad de kommer att g\u00f6ra. Den andra bilden var p\u00e5 tre personer. Den i mitten var riktigt ledsen. Den till v\u00e4nster, han f\u00f6rs\u00f6ker r\u00e5da honom: \"Oroa dig inte, livet g\u00e5r vidare\". Han vill till exempel ge honom frid. Den tredje bilden. Tre personer. De \u00e4r f\u00f6rv\u00e5nade. De tittar. Och den fj\u00e4rde bilden \u00e4r en person. Bakom honom p\u00e5 en tallrik l\u00e5g frukt. Och den h\u00e4r \u00e4r annorlunda, otydlig, verkar det som. Men den femte bilden \u00e4r, en \u00e4r... man kan inte se det bra, men han vill l\u00e4gga pengar. Det \u00e4r lite sv\u00e5rt att f\u00f6rklara, man kan inte f\u00f6rst\u00e5 det s\u00e5 bra. Men kanske l\u00e4gger de pengar till andra m\u00e4nniskor, sparar pengar. Detsamma kan ses. Och den sj\u00e4tte bilden. De har en tallrik. De lagar mat d\u00e4r \u00e5t folk. Eller s\u00e5 ser det ut som en bulle och br\u00f6d. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516693,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 33
    },
    {
        "_id": "63738b5578ff61337567e273",
        "Object name": "Ceramic tile - Viimeinen Ateria",
        "Object number": "35971",
        "Date of recording": "21/09/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Saifuddin",
        "User ID": "119809",
        "End-user community": "Finnish language students",
        "Story ID(#)": "#35971S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "VIIMEINEN ATERIA 1, Saifuddin, 21.9.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "2:16",
        "End timestamp": "2:46",
        "Finnish translation": "T\u00e4m\u00e4 oli tosi kuva, mukava kuva, tarina el\u00e4m\u00e4st\u00e4. Joo paljon erilainen n\u00e4ytt\u00e4\u00e4. Mutta t\u00e4m\u00e4 minun mielest\u00e4 tosi hyv\u00e4. Sin\u00e4 kun katsot tuollaista kuvaa, opit el\u00e4m\u00e4st\u00e4 hyvin asiaa. ",
        "English translation": "This was a real picture, a nice picture, a story about life. Yeah, it looks a lot different. But I think this is really good. When you look at a picture like that, you learn a lot about life. ",
        "Swedish translation": "Det h\u00e4r var en riktig bild, en fin bild, en ber\u00e4ttelse om livet. Ja, det ser v\u00e4ldigt annorlunda ut. Men jag tycker att det h\u00e4r \u00e4r riktigt bra. N\u00e4r man tittar p\u00e5 en s\u00e5dan bild l\u00e4r man sig mycket om livet. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516693,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 33
    },
    {
        "_id": "63738b5428b056289c6b6f0b",
        "Object name": "Canister - Jerry",
        "Object number": "32030",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "P\u00e4ivi Castren-Kortekangas",
        "User ID": "789838",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32030S4",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 1, P\u00e4ivi Castr\u00e9n-Kortekangas, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:48",
        "End timestamp": "2:52",
        "Finnish translation": "No sit, toinen juttu mit\u00e4 me mietittiin et me ruvettiin miettii kun t\u00e4s sanottiin joka paikas et onks t\u00e4\u00e4 jerry-, et t\u00e4\u00e4 on jerrykannu. Niin, meij\u00e4n kaikkien mielest\u00e4 jerrykannu on siis semmonen metallinen, kulmikas, joka ei oo n\u00e4in muotoiltu, semmonen tota peltinen, semmonen bensakannu. Ja tota, t\u00e4s toi meid\u00e4n p\u00f6yd\u00e4n opaskin sano et mut kyl t\u00e4s lukee jerry t\u00e4s n\u00e4in, mut ei t\u00e4ss\u00e4 lue, et mun mielest\u00e4 t\u00e4s lukee VR, ihan selv\u00e4sti. Ja sit m\u00e4 en n\u00e4\u00e4 mit\u00e4 t\u00e4s pienemm\u00e4l lukee, Orthex ehk\u00e4 tai joku vuosiluku tai joku et ei t\u00e4s lue Jerry, et onks Jerry sit semmonen yleisnimi kannulle, et sit\u00e4 saa k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 vai onks jerrykannu oikeesti se peltinen ja t\u00e4\u00e4 onkin niinku muovikanisteri. Ja Eero Rislakki t\u00e4n on suunnitellu et VR ei voi tarkottaa sit\u00e4k\u00e4\u00e4n, h\u00e4nen nimikirjaimiansakaan, mutta tota, jokatapaukses t\u00e4\u00e4 on siis, t\u00e4\u00e4 on hyvi\u00e4, ja l\u00e4mpimi\u00e4 assosiaatioita her\u00e4tt\u00e4v\u00e4 kuva ja ihana v\u00e4ri t\u00e4s punases kannussa viel\u00e4 ja tota, ja sen takia m\u00e4 t\u00e4st\u00e4 halusin puhua.  ",
        "English translation": "Well then, another thing we thought of, started to think of, was that, it says here everywhere, that is this, this is a jerrycan. So, we all thought that a jerrycan is kind of like metallic, angular, not this much designed, like made of tin, like a gas canister. And, the guide in our table said as well, that it does say jerry here, but it doesn\u2019t say that, I think it quite clearly says VR here. And then I can\u2019t see what the smaller text says, Orthex maybe or some year or something, so it doesn\u2019t say jerry, so is jerry then more like a generic name for a can, a name one can use, or is a jerrycan really the one made of tin, and this is actually like a plastic canister. And Eero Rislakki has designed this, so VR can\u2019t mean that either, his initials, but well, in any case this is a picture that brings me warm associations and the colour of the red can is lovely too, and well, that\u2019s why I wanted to talk about this one.  ",
        "Swedish translation": "N\u00e5v\u00e4l, en annan sak vi t\u00e4nkte p\u00e5, b\u00f6rjade t\u00e4nka p\u00e5, var att det st\u00e5r h\u00e4r \u00f6verallt, det \u00e4r det h\u00e4r, det h\u00e4r \u00e4r en jerry dunk. S\u00e5 vi trodde alla att en jerry dunk \u00e4r som metallisk, kantig, inte s\u00e5 mycket designad, som gjord av tenn, som en bensindunk. Och guiden i v\u00e5rt bord sa ocks\u00e5 att det st\u00e5r jerry h\u00e4r, men det st\u00e5r inte s\u00e5, jag tror att det st\u00e5r VR ganska tydligt h\u00e4r. Och sedan kan jag inte se vad den mindre texten s\u00e4ger, Orthex kanske eller n\u00e5got \u00e5r eller n\u00e5got, s\u00e5 det st\u00e5r inte jerry dunk, s\u00e5 \u00e4r jerry mer som ett generiskt namn f\u00f6r en dunk, ett namn man kan anv\u00e4nda, eller \u00e4r en jerry dunk verkligen den som \u00e4r gjord av tenn, och den h\u00e4r \u00e4r faktiskt som en plastdunk. Och Eero Rislakki har designat det h\u00e4r, s\u00e5 VR kan inte betyda det heller, hans initialer, men tja, i alla fall \u00e4r det h\u00e4r en bild som ger mig varma associationer och f\u00e4rgen p\u00e5 den r\u00f6da dunken \u00e4r ocks\u00e5 h\u00e4rlig, och tja, det var d\u00e4rf\u00f6r jag ville prata om den h\u00e4r.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516692,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 32
    },
    {
        "_id": "63738b54461cf10d8073bc83",
        "Object name": "Canister \u2013 Jerry",
        "Object number": "32030",
        "Date of recording": "27/09/2022",
        "Context/event/workshop": "Design Evening",
        "Contributor name": "Lauri",
        "User ID": "213442",
        "End-user community": "General audience",
        "Story ID(#)": "#32030S5",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 3, Lauri, 27.09.2022 Helsinki",
        "Start timestamp": "00:00",
        "End timestamp": "00:18",
        "Finnish translation": "Hei. T\u00e4ss\u00e4 olisi Lauri, joka kertoo aikanaan tarinansa. M\u00e4 valitsin tuon bensakanisterin, sill\u00e4 se tuo mieleen ainakin useita automatkoja m\u00f6kilt\u00e4.",
        "English translation": "Hello. This is Lauri, who will tell his story. I chose that gas canister, because it reminds me of at least several car rides from the cabin.",
        "Swedish translation": "Hall\u00e5. Det h\u00e4r \u00e4r Lauri, som kommer att ber\u00e4tta sin historia. Jag valde den bensindunken, f\u00f6r den p\u00e5minner mig om \u00e5tminstone flera bilturer fr\u00e5n stugan.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516692,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 32
    },
    {
        "_id": "63738b53fb9758706e727878",
        "Object name": "Canister - Jerry",
        "Object number": "32030",
        "Date of recording": "22/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Laajasalo",
        "Contributor name": "Maria Levander",
        "User ID": "789889",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32030S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 2, Group recording, 22.3.2022, Laajasalo",
        "Start timestamp": "0:04",
        "End timestamp": "0:40",
        "Finnish translation": "Ja otin t\u00e4m\u00e4n Jerry-kannun ihan sen takia, ett\u00e4 tota, t\u00e4ss\u00e4 on voinut olla mehua, vett\u00e4 ja bensaa. Ihan kaikkia n\u00e4it\u00e4. Ja tota, meill\u00e4 on ollut vene joskus aikoinaan, ja siin\u00e4 on ollut silloin vett\u00e4. Et kun ollaan jossain saaressa tai t\u00e4mm\u00f6isess\u00e4, niin ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 aina oo ollut kaivoja. Niin tota, ollaan k\u00e4ytetty sit\u00e4 sitten vesikannuna. Et sen takia otin t\u00e4n Jerry-kannun. Semmoinen muisto tuli t\u00e4st\u00e4.\u00a0",
        "English translation": "And I chose this Jerry canister because there may have been juice, water, and gasoline in it. All of these. And we used to have a boat, and there was water in it then. So when one is on an island or something like that, there may not always be a well there. So it has been used as a water jug then. So that's why I took this Jerry canister. That\u2019s the memory it brought up.\u00a0",
        "Swedish translation": "Och jag valde den h\u00e4r Jerry-dunken eftersom det kan ha varit juice, vatten och bensin i den. Alla dessa. Och vi hade en b\u00e5t, och det var vatten i den d\u00e5. S\u00e5 n\u00e4r man \u00e4r p\u00e5 en \u00f6 eller n\u00e5got s\u00e5nt, kanske det inte alltid finns en brunn d\u00e4r. S\u00e5 den har anv\u00e4nts som vattenkanna d\u00e5. S\u00e5 det var d\u00e4rf\u00f6r jag tog den h\u00e4r Jerry-dunken. Denna v\u00e4ckte ett s\u00e5dant minne. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516691,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 31
    },
    {
        "_id": "63738b53f3d1b15c7d3cd1f0",
        "Object name": "Canister - Jerry",
        "Object number": "32030",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "P\u00e4ivi Castren-Kortekangas",
        "User ID": "789838",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32030S2",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 1, P\u00e4ivi Castr\u00e9n-Kortekangas, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "0:00",
        "End timestamp": "1:02",
        "Finnish translation": "Ja m\u00e4 valitsin t\u00e4n kannun \u00e4sken, kun meid\u00e4n piti valita tosta, noista kuvista et mik\u00e4 on sellanen mieleinen ja m\u00e4 valitsin t\u00e4n sen takia ett\u00e4 mulle tulee t\u00e4st kannusta mieleen kolme semmosta assosiaatiota, l\u00e4mmint\u00e4 ja kaunista assosiaatiota. Ensimm\u00e4inen on semmonen et t\u00e4\u00e4 on mun mielest semmonen, mit\u00e4 m\u00e4 oon n\u00e4hny k\u00e4ytett\u00e4v\u00e4n ja mekin ollaan k\u00e4ytetty tollasena kalaverkon polana, joka siis ei tietenk\u00e4\u00e4n oo t\u00e4m\u00e4n normaali k\u00e4ytt\u00f6tarkotus. Ja sitten tota, sit mul, toinen mik\u00e4 mulle tulee t\u00e4st mieleen niin on, on tota vaikka se ei oo samanlainen mik\u00e4 mul on semmonen kanisteri m\u00f6kill\u00e4, jota m\u00e4 k\u00e4yt\u00e4n mustikkamets\u00e4ss\u00e4. Nyt m\u00e4 istun sen p\u00e4\u00e4ll\u00e4 kun m\u00e4 poimin mustikoita, tai oon polvillani sen p\u00e4\u00e4ll\u00e4 tai jotenkin niin et, et ei selk\u00e4 tuu kipeeks. Ja sit kolmas, kolmas tietenkin on sen normaali k\u00e4ytt\u00f6tarkotus eli bensakan-, tai emm\u00e4 ti\u00e4 bensakanisteriks m\u00e4, bensakanisterina me sit\u00e4 ainakin ollaan kotona k\u00e4ytetty veneess\u00e4 niin ett\u00e4 se on semmonen, semmonen kes\u00e4inen, kes\u00e4inen, tota ajatus.  ",
        "English translation": "And I chose this can when we had to choose one that we like from those pictures, and I chose this because the can gives me three associations, warm and beautiful associations. The first one is that I think this is one of those that I\u2019ve seen to be used, and we have also used, as a float for a fishing net, which ofcourse isn\u2019t what it\u2019s normally intended for. And then, the second thing that comes to mind, even though it\u2019s not the same, is a canister I have at the cottage, which I use when going to pick blueberries. Now I sit on it when I pick blueberries, or I\u2019m on my knees on it or somehow so that my back won\u2019t hurt. And then the third, the third, of course, is its normal use, that is, as a petrol canister, or as a petrol canister, as a petrol canister we have at least used it at home in a boat, so it is a summery thought. ",
        "Swedish translation": "Och jag valde den h\u00e4r dunken n\u00e4r vi fick v\u00e4lja en som vi gillar fr\u00e5n de bilderna, och jag valde denna f\u00f6r att den h\u00e4r dunken ger mig tre associationer, varma och vackra associationer. Den f\u00f6rsta \u00e4r att jag tror att den h\u00e4r \u00e4r en av dem som jag har sett anv\u00e4ndas, och vi har ocks\u00e5 anv\u00e4nt, som ett fl\u00f6te f\u00f6r ett fisken\u00e4t, vilket naturligtvis inte \u00e4r vad det normalt \u00e4r avsett f\u00f6r. Och sedan, den andra jag t\u00e4nker p\u00e5, \u00e4ven om det inte \u00e4r samma sak, \u00e4r en dunk jag har vid stugan, som jag anv\u00e4nder n\u00e4r jag ska plocka bl\u00e5b\u00e4r. Nu sitter jag p\u00e5 den n\u00e4r jag plockar bl\u00e5b\u00e4r, eller s\u00e5 ligger jag p\u00e5 kn\u00e4 p\u00e5 den eller p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt s\u00e5 att ryggen inte ska g\u00f6ra ont. Och sedan den tredje, den tredje \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s dess normala anv\u00e4ndning, det vill s\u00e4ga som bensindunk, eller som bensindunk, som bensindunk har vi i alla fall anv\u00e4nt den hemma i en b\u00e5t, s\u00e5 det \u00e4r en somrig tanke. ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516691,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 31
    },
    {
        "_id": "63738b53b6bab71ffc679aa4",
        "Object name": "Canister - Jerry",
        "Object number": "32030",
        "Date of recording": "15/12/2021",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "P\u00e4ivi Castren-Kortekangas",
        "User ID": "789838",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#32030S3",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JERRY 1, P\u00e4ivi Castr\u00e9n-Kortekangas, 15.12.2021, Helsinki",
        "Start timestamp": "1:02",
        "End timestamp": "1:48",
        "Finnish translation": "Ja sit me, sit me tota tos yhteistuumin \u00e4sken viel k\u00e4ytiin l\u00e4pi n\u00e4it\u00e4, tuolla ylh\u00e4\u00e4ll\u00e4 kun piti keskustella n\u00e4ist\u00e4 ja mietittiin et t\u00e4\u00e4 kuva on otettu semmoselta suunnalta, et t\u00e4st on vaikee n\u00e4hd\u00e4 nyt et onks t\u00e4ss\u00e4... kun siis jos t\u00e4t\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 bensakanisterina, tai mehukanisterina, min\u00e4 hyv\u00e4ns\u00e4, niin t\u00e4\u00e4h\u00e4n ei tuu kunnolla t\u00e4\u00e4  neste t\u00e4\u00e4lt ulos, jos t\u00e4\u00e4l ei oo ilma-aukkoo jossakin. Ja sit\u00e4 ei t\u00e4s nyt n\u00e4y, mut periaattees luulis et t\u00e4\u00e4l ois semmonen pieni ruuvi t\u00e4\u00e4l takana, musta, et t\u00e4mm\u00f6nen samanlainen musta korkki, joka otetaan pois niin et saa kaadettuu siis sillai suorana, et se muutenhan se pulputtaa ja vett\u00e4\u00e4 ilmaa t\u00e4st samasta t\u00e4\u00e4ll\u00e4 rei\u00e4st\u00e4 eik\u00e4 toimi t\u00e4\u00e4 systeemi. Mutta varmaan t\u00e4s on kun t\u00e4\u00e4 on t\u00e4llanen, t\u00e4llanen tota, design-esine.  ",
        "English translation": "And then, as we went through these together up there, as we were supposed to discuss these, and we thought that this picture is taken from such a direction, that it\u2019s difficult to see is there in this one\u2026 like if you use this as a gas canister, or as a juice canister, whatever, so the liquid doesn't come out of here properly if there is no air vent somewhere. And one can\u2019t see it here now, but in principle one would think that there is a small screw behind it here, a black one, a similar cap like this that is taken off, so that one can like pour straight, otherwise it glucks and pulls in air from the same hole here, and this system won\u2019t work. But probably this one has one, as it\u2019s this kind of a, this kind of a design object. ",
        "Swedish translation": "Och sedan, n\u00e4r vi gick igenom dessa tillsammans d\u00e4r uppe, n\u00e4r vi borde diskutera dessa, och vi trodde att den h\u00e4r bilden \u00e4r tagen fr\u00e5n ett s\u00e5dant h\u00e5ll, att det \u00e4r sv\u00e5rt att se finns det i den h\u00e4r... allts\u00e5 om du anv\u00e4nder den som en bensindunk, eller som en juicedunk, vad som helst, s\u00e5 v\u00e4tskan kommer inte ut h\u00e4rifr\u00e5n ordentligt om det inte finns n\u00e5gon luftventil n\u00e5gonstans. Och man kan inte se den h\u00e4r nu, men i princip skulle man tro att det finns en liten skruv bakom den h\u00e4r, en svart, en liknande kork som tas av, s\u00e5 att man kan h\u00e4lla rakt, annars sipprar den och drar in luft fr\u00e5n samma h\u00e5l h\u00e4r, och det h\u00e4r systemet fungerar inte. Men f\u00f6rmodligen har den h\u00e4r ett, eftersom den \u00e4r ett s\u00e5nt h\u00e4r, ett s\u00e5nt h\u00e4r designobjekt.  ",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516691,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 31
    },
    {
        "_id": "63738b52ec6863140217f367",
        "Object name": "Bicycle - Jopo",
        "Object number": "11780",
        "Date of recording": "15/03/2022",
        "Context/event/workshop": "Workshop for a group, at Design Museum",
        "Contributor name": "Eeva-Kaarina \u00d6yry",
        "User ID": "751188",
        "End-user community": "Senior citizens",
        "Story ID(#)": "#751188S1",
        "Original language ": "Finnish",
        "Audio recording file name": "JOPO 1, Group recording, 15.3.2022, Helsinki",
        "Start timestamp": "00:03",
        "End timestamp": "01:17",
        "Finnish translation": "Ja otetaas nyt muistoja t\u00e4st\u00e4 Joposta. Eli m\u00e4 olen Eeva-Kaarina. Ja mulle tulee Joposta mieleen se juttu, ett\u00e4 m\u00e4 kun oon sisarussarjassa kasvanut, niin mulle oli aina polkupy\u00f6r\u00e4 perinn\u00f6ksi isoilta siskoilta. Ja sitten m\u00e4 olin jo ehk\u00e4 kes\u00e4ty\u00f6paikassa, uimaopettajana. Ja Jopot oli tullut just silloin markkinoille. Ja m\u00e4 haaveilin siit\u00e4, et nyt n\u00e4ill\u00e4 kes\u00e4rahoilla m\u00e4 ostan Jopon. Ja Jopo on juuri t\u00e4\u00e4 samanv\u00e4rinen oranssi. Ja se oli ihana, et mul oli eka oma py\u00f6r\u00e4. Se on ollut 1970-luvun vaihteessa suurinpiirtein. Nii-in, 1975 t\u00e4\u00e4l on. No joo, aika hyvin muistin. No, mik\u00e4s sun seuraava tavara on, Leena.",
        "English translation": "And now let\u2019s have some memories of this Jopo. So I am Eeva-Kaarina. And Jopo brings to my mind that, while growing up with siblings, I always inherited bicycles from my big sisters. And then I was probably already working for the summer, as a swimming instructor. And the Jopo bicycles had just entered the market. And I dreamed that with the money I earned from the job, I would buy a Jopo. And that Jopo was the same kind of orange colour as this one. And it was wonderful that I had my own bicycle  for the first time. It was approximately at the turn of the 1970s. Yeah, 1975 it says here. Well yeah, I remembered pretty well. Well, what's your next object, Leena.",
        "Swedish translation": "Och nu ska vi ha n\u00e5gra minnen av Jopo. S\u00e5 jag \u00e4r Eeva-Kaarina. Och Jopo p\u00e5minner mig om n\u00e4r jag v\u00e4xte upp med syskon, jag alltid fick cyklar fr\u00e5n mina storasystrar. Och d\u00e5 var jag redan i ett sommarjobb, som siml\u00e4rare. Och Jopo-cyklarna hade precis kommit in p\u00e5 marknaden. Och jag dr\u00f6mde att jag skulle k\u00f6pa en Jopo med pengarna jag tj\u00e4nade p\u00e5 jobbet. Och min Jopo hade samma sorts orange f\u00e4rg som den h\u00e4r. Och det var underbart att jag hade min egen cykel f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen. Det var ungef\u00e4r i b\u00f6rjan av 1970-talet. Ja, 1975 st\u00e5r det h\u00e4r. Jo, jag mindes ganska v\u00e4l. N\u00e5v\u00e4l, vad \u00e4r ditt n\u00e4sta objekt, Leena.",
        "Other language translation": "*",
        "Additional info": "*",
        "_datasetid": "55b31e3a-0131-4f3b-ac80-04de70bfafde",
        "_timestamp": 1668516690,
        "_timestamp_year": 2022,
        "_timestamp_month": 11,
        "_timestamp_day": 15,
        "_timestamp_hour": 12,
        "_timestamp_minute": 51,
        "_timestamp_second": 30
    }
]